{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Anstalt des \u00f6ffentlichen Rechts"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Anstalt+des+%C3%B6ffentlichen+Rechts", "totalEstimatedMatches": 7250000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 0, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Anstalt des \u00f6ffentlichen Rechts (Deutschland) \u2013 Wikipedia", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Anstalt_des_%C3%B6ffentlichen_Rechts_(Deutschland)", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://de.wikipedia.org/wiki/<b>Anstalt_des_\u00f6ffentlichen_Rechts</b>_(Deutschland)", "snippet": "Eine Anstalt des \u00f6ffentlichen Rechts ist<b> in Deutschland eine mit Sachmitteln und Personal ausgestattete juristische Person des \u00f6ffentlichen Rechts, die von einem Tr\u00e4ger der \u00f6ffentlichen Verwaltung gehalten wird und dauerhaft einem \u00f6ffentlichen Zweck dient.</b> Anders als K\u00f6rperschaften des \u00f6ffentlichen Rechts haben Anstalten des \u00f6ffentlichen Rechts keine Mitglieder, sondern Nutzer. Nutzer k\u00f6nnen B\u00fcrger, Unternehmen und auch Beh\u00f6rden sein. Das Verh\u00e4ltnis zwischen Anstalt ...", "dateLastCrawled": "2023-02-24T19:23:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 1, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Anstalt des \u00f6ffentlichen Rechts \u2013 Wikipedia", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Anstalt_des_%C3%B6ffentlichen_Rechts", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://de.wikipedia.org/wiki/<b>Anstalt_des_\u00f6ffentlichen_Rechts</b>", "snippet": "Sogenannte \u201eAnstalten\u201c werden regelm\u00e4\u00dfig durch<b> Gesetze des Bundes oder der Kantone in verschiedenen Rechtsformen</b> des \u00f6ffentlichen Rechts gegr\u00fcndet, oftmals auch als privatrechtliche juristische Personen, denen durch Gesetz besondere \u00f6ffentliche<b> Aufgaben und Rechte,</b> auch<b> Hoheitsrechte,</b> \u00fcbertragen werden (gemischte Anstalten \u00f6ffentlichen und privaten Rechts).", "dateLastCrawled": "2023-02-23T23:21:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Anstalt des \u00f6ffentlichen Rechts | bpb.de", "url": "https://www.bpb.de/kurz-knapp/lexika/politiklexikon/17080/anstalt-des-oeffentlichen-rechts/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.bpb.<b>de</b>/kurz-knapp/lexika/politiklexikon/17080/<b>anstalt</b>-<b>des</b>-oeffentlichen-<b>rechts</b>", "snippet": "Anstalt des \u00f6ffentlichen Rechts. A. (Ad\u00f6R/A\u00f6R) sind Einrichtungen der Verwaltung, die auf Dauer<b> bestimmte \u00f6ffentliche Aufgaben erf\u00fcllen.</b> Sie werden auf gesetzlicher (\u00f6ffentlich-rechtlicher) Grundlage staatlicherseits gegr\u00fcndet, k\u00f6nnen \u00fcber eine eigene Rechtspers\u00f6nlichkeit verf\u00fcgen und damit ihre Aufgaben unabh\u00e4ngig erf\u00fcllen (z. B. Universit\u00e4ten, ...", "dateLastCrawled": "2023-02-24T21:24:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Anstalt des \u00f6ffentlichen Rechts Definition &amp; Rechtsform - JuraForum.de", "url": "https://www.juraforum.de/lexikon/anstalt-oeffentlichen-rechts", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>juraforum</b>.<b>de</b>/lexikon/<b>anstalt</b>-oeffentlichen-<b>rechts</b>", "snippet": "Als \u201e<b>Anstalt des \u00f6ffentlichen Rechts</b>\u201c (A\u00f6R) wird eine Verwaltungseinrichtung bezeichnet, die mit einer <b>\u00f6ffentlichen</b> Aufgabe betraut ist, welche ihr per Gesetz oder per Satzung zugewiesen worden...", "dateLastCrawled": "2023-02-24T20:16:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Anstalt des \u00f6ffentlichen Rechts (A\u00f6R) \u00bb Definition, Erkl\u00e4rung ...", "url": "https://www.bwl-lexikon.de/wiki/anstalt-des-oeffentlichen-rechts/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.bwl-lexikon.<b>de</b>/wiki/<b>anstalt</b>-<b>des</b>-oeffentlichen-<b>rechts</b>", "snippet": "Eine Anstalt des \u00f6ffentlichen Rechts muss ebenso wie jedes private Unternehmen eine Buchf\u00fchrung erstellen und dabei die Grunds\u00e4tze ordnungsgem\u00e4\u00dfer Buchf\u00fchrung beachten. Wird z. B. ein st\u00e4dtischer Eigenbetrieb (<b> \u201eStadtwerke GmbH\u201c</b> ) errichtet, m\u00fcssen bei der Erstellung von Buchf\u00fchrung und Bilanz die handelsrechtlichen Vorschriften des HGB ebenso beachtet werden wie die steuerlich relevanten Gesetze.", "dateLastCrawled": "2023-02-24T23:26:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "\u00a7 126a Rechtsf\u00e4hige Anstalten des \u00f6ffentlichen Rechts", "url": "https://beck-online.beck.de/Print/CurrentDoc?vpath=bibdata/komm_pdk/pdk-he-b1he_14/hesgo/cont/pdk-he-b1he.hesgo.p126a.htm&printdialogmode=CurrentDoc", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://beck-online.beck.<b>de</b>/Print/CurrentDoc?vpath=bibdata/komm_pdk/pdk-he-b1he_14/...", "snippet": "\u00a7 126a Rechtsf\u00e4hige Anstalten <b>des</b> <b>\u00f6ffentlichen</b> <b>Rechts</b> (1) Die Gemeinde kann Unternehmen und Einrichtungen in <b>der</b> Rechtsform einer <b>Anstalt des \u00f6ffentlichen Rechts</b> errichten oder bestehende Regie- und Eigenbetriebe im Wege <b>der</b> Gesamtrechtsnachfolge in rechtsf\u00e4hige Anstalten <b>des</b> <b>\u00f6ffentlichen</b> <b>Rechts</b> umwandeln. \u00a7 122 Abs. 1 Nr. 1 gilt entsprechend.", "dateLastCrawled": "2023-02-23T21:27:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Leitfaden &quot;Anstalt des \u00f6ffentlichen Rechts&quot; \u2013 Kommunen in NRW", "url": "https://www.kommunen.nrw/informationen/mitteilungen/datenbank/detailansicht/dokument/leitfaden-anstalt-des-oeffentlichen-rechts.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.komm<b>une</b>n.nrw/.../dokument/leitfaden-<b>anstalt</b>-<b>des</b>-oeffentlichen-<b>rechts</b>.html", "snippet": "Dabei sollte den Gemeinden mit <b>der</b> <b>Anstalt des \u00f6ffentlichen Rechts</b> (A\u00f6R) einerseits mehr Spielraum als dem rechtlich unselbst\u00e4ndigen Eigenbetrieb bzw. <b>der</b> eigenbetriebs\u00e4hnlichen Einrichtung einger\u00e4umt, andererseits eine wirkungsvollere Steuerung im Vergleich zu den privatrechtlichen Organisationsformen erm\u00f6glicht werden.", "dateLastCrawled": "2023-02-02T19:44:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Tilladelser | Kontakt politiet | Politi", "url": "https://politi.dk/kontakt-politiet/politiets-administrative-center/tilladelser", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://politi.dk/kontakt-politiet/politiets-administrative-center/<b>tilladelser</b>", "snippet": "Telefontider. Mandag til torsdag kl. 10.00 til 15.00. Fredag kl. 10.00 til 13.00. Henvend dig p\u00e5 telefon 70 20 14 73, hvis det drejer sig om v\u00e5ben, v\u00e5benpas, sortkrudt og lignende, og p\u00e5 telefon 70 20 14 74 hvis det drejer sig om tilladelser til baggrundskontrol af lufthavnsansatte, tv-overv\u00e5gning, flagning med udenlandsk flag ...", "dateLastCrawled": "2023-02-24T16:04:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Steder og kontakt - Kriminalforsorgen", "url": "https://www.kriminalforsorgen.dk/om-os/steder-og-kontakt/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>kriminalforsorgen</b>.dk/om-os/ste<b>der</b>-og-kontakt", "snippet": "Find adresser og andre kontaktdetaljer p\u00e5<b> alle kriminalforsorgens institutioner.</b>", "dateLastCrawled": "2023-02-23T22:34:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "Sind Anstalten des \u00f6ffentlichen Rechts im Handelsregister? - CorujaSabia", "url": "https://corujasabia.com/de/5252/sind-anstalten-des-oeffentlichen-rechts-im-handelsregister", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://corujasabia.com/<b>de</b>/5252/sind-<b>anstalt</b>en-<b>des</b>-oeffentlichen-<b>rechts</b>-im-handelsregister", "snippet": "Eine <b>Anstalt des \u00f6ffentlichen Rechts</b> (Ad\u00f6R, A\u00f6R) ist eine mit einer <b>\u00f6ffentlichen</b> Aufgabe betraute juristische Person <b>des</b> <b>\u00f6ffentlichen</b> <b>Rechts</b>, deren Aufgaben ihr durch Gesetz oder Satzung zugewiesen worden sind. Welche Anstalten gibt es? Anstalten <b>des</b> <b>\u00f6ffentlichen</b> <b>Rechts</b> k\u00f6nnen beispielsweise sein: Bibliotheken. Deutsche Bundesbank.", "dateLastCrawled": "2023-01-16T16:23:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "anstalten des \u00f6ffentlichen rechts liste", "displayText": "<b>anstalten</b> des \u00f6ffentlichen rechts <b>liste</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=anstalten+des+%C3%B6ffentlichen+rechts+liste"}, {"text": "anstalt des \u00f6ffentlichen rechts definition", "displayText": "anstalt des \u00f6ffentlichen rechts <b>definition</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=anstalt+des+%C3%B6ffentlichen+rechts+definition"}, {"text": "anstalt des \u00f6ffentlichen rechts beispiele", "displayText": "anstalt des \u00f6ffentlichen rechts <b>beispiele</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=anstalt+des+%C3%B6ffentlichen+rechts+beispiele"}, {"text": "anstalt des \u00f6ffentlichen rechts aufgaben", "displayText": "anstalt des \u00f6ffentlichen rechts <b>aufgaben</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=anstalt+des+%C3%B6ffentlichen+rechts+aufgaben"}, {"text": "anstalt \u00f6ffentlichen rechts vorstand", "displayText": "anstalt \u00f6ffentlichen rechts <b>vorstand</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=anstalt+%C3%B6ffentlichen+rechts+vorstand"}, {"text": "rechtsf\u00e4hige anstalt \u00f6ffentlichen rechts", "displayText": "<b>rechtsf\u00e4hige</b> anstalt \u00f6ffentlichen rechts", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=rechtsf%C3%A4hige+anstalt+%C3%B6ffentlichen+rechts"}, {"text": "aufl\u00f6sung anstalt \u00f6ffentlichen rechts", "displayText": "<b>aufl\u00f6sung</b> anstalt \u00f6ffentlichen rechts", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=aufl%C3%B6sung+anstalt+%C3%B6ffentlichen+rechts"}, {"text": "anstalt des \u00f6ffentlichen rechts merkmale", "displayText": "anstalt des \u00f6ffentlichen rechts <b>merkmale</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=anstalt+des+%C3%B6ffentlichen+rechts+merkmale"}]}, "videos": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/videos/search?q=Anstalt+des+%C3%B6ffentlichen+Rechts", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Anstalt+des+%C3%B6ffentlichen+Rechts", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Anstalt%20des%20%C3%B6ffentlichen%20Rechts&view=detail&mid=D51B4B3BCCFFD132AD0ED51B4B3BCCFFD132AD0E", "name": "Schulrechts\u2010Crashkurse, Video 3: Schule als nicht rechtsf\u00e4hige Anstalt des \u00f6ffentlichen Rechts", "description": "Ein Skript, 13 Video-Tutorials und sechs Online-Seminare: GEW-Mitglieder k\u00f6nnen auch w\u00e4hrend der Coronavirus-Pandemie unsere beliebten Schulrechts-Crashkurse besuchen. Jetzt das Skript bestellen und f\u00fcr die Online-Veranstaltungen anmelden! Alle Infos zu unseren digitalen Schulrechts\u2010Crashkursen gibt es hier: https://www.gew-bw.de/junge ...", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.Y5AamRwknS4C9k0i6buitAHgFo&pid=Api", "datePublished": "2020-09-03T15:36:18.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=G202t5QShXQ", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=G202t5QShXQ", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=G202t5QShXQ", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT8M36S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM2.Dq0y0f_MO0sb1Q_1645825088&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/G202t5QShXQ?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 7132, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Anstalt%20des%20%C3%B6ffentlichen%20Rechts&view=detail&mid=4D48530EDB89134118C44D48530EDB89134118C4", "name": "Anstalt \u00f6ffentlichen Rechts", "description": "Energieversorgung in Gemeinden - aber die B\u00fcrger mit einbeziehen!", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.Rjzr7_G7fDQKCM0GCbHmfwEsDh&pid=Api", "datePublished": "2014-05-01T00:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=W0viJTMLpxc", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=W0viJTMLpxc", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=W0viJTMLpxc", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT5M51S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM1.xBhBE4nbDlNITQ_1652155588&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/W0viJTMLpxc?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 1602, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Anstalt%20des%20%C3%B6ffentlichen%20Rechts&view=detail&mid=7B717C6F5102B18491897B717C6F5102B1849189", "name": "Insiderwissen \u00fcber den Verfassungsschutz | Die Anstalt", "description": "Claus von Wagner geht dem Mordfall L\u00fcbcke in &quot;Die Anstalt&quot; auf den Grund. H\u00e4tte der Verfassungsschutz den Mord verhindern k\u00f6nnen? In einem Interview unter vier Augen steht ihm Iris P. , die eine hochrangige Mitarbeiterin beim Verfassungsschutz in Hessen ist, Rede und Antwort. Was kann sie zu der Arbeit vom Verfassungsschutz sagen? Hat der ...", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.WzomI4-Z2ULB1LI0J4PlDAHgFo&pid=Api", "datePublished": "2020-08-28T16:00:08.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=MwZJwKlYYrM", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=MwZJwKlYYrM", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=MwZJwKlYYrM", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT9M33S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM2.iZGEsQJRb3xxew_1645024125&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/MwZJwKlYYrM?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 188765, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Anstalt%20des%20%C3%B6ffentlichen%20Rechts&view=detail&mid=5508EA15E4B1583C48EA5508EA15E4B1583C48EA", "name": "Die Anstalt Folge 28 vom 16. Mai 2017 - Arbeit", "description": "Leiharbeit und deren Regelung durch den Europ\u00e4ischen Gerichtshof, Soziale Unsicherheit durch atypische Besch\u00e4ftigungsverh\u00e4ltnisse, Werkvertr\u00e4ge, Druck auf Normalarbeiter, Unsozialheit der SPD, Schulz-Effekt, Schlupfl\u00f6cher im Gesetz zur Leiharbeit, Aushebelung der Gleichbehandlung von Stammbelegschaft und Leiharbeitern, Grundeinkommen ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.TlCGlzOBM9043ex3yOsXOwEsDh&pid=Api", "datePublished": "2021-08-26T16:49:05.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=vNZdwpOOSyc", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=vNZdwpOOSyc", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=vNZdwpOOSyc", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT52M59S", "motionThumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OM1.6kg8WLHkFeoIVQ_1649699222&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/vNZdwpOOSyc?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 3730, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Anstalt%20des%20%C3%B6ffentlichen%20Rechts&view=detail&mid=0BDDAC480D3F90E549810BDDAC480D3F90E54981", "name": "Wie war das mit der Krankenkasse? | (35) Juristische Person des \u00f6ffentlichen Rechts", "description": "Die WG hat Post bekommen. Doch was zun\u00e4chst, wie die \u00fcbliche Werbung wirkt, sorgt doch f\u00fcr Diskussionen zwischen Christin und Pascal. Denn die Krankenkasse schreibt neue Personalstellen aus. Wie jetzt ausschreiben? M\u00fcssen das Krankenkassen \u00fcberhaupt machen?! Hier kommt der Begriff der Juristischen Person des \u00f6ffentlichen Rechts ins Spiel ...", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.y_MMTG9k9TT0af20SaZ5GgEsDh&pid=Api", "datePublished": "2022-11-03T15:30:18.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=uiR4qpIcwRM", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=uiR4qpIcwRM", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=uiR4qpIcwRM", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT3M24S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM2.gUnlkD8NSKzdCw_1668567103&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/uiR4qpIcwRM?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 115, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Anstalt%20des%20%C3%B6ffentlichen%20Rechts&view=detail&mid=18AD88F207E0231C30DE18AD88F207E0231C30DE", "name": "Der Bundeskanzler will h\u00f6here L\u00f6hne f\u00fcr Pflegekr\u00e4fte | Die Anstalt", "description": "Wieso kann der Bundeskanzler nicht per Gesetz fairere L\u00f6hne f\u00fcr Pflegekr\u00e4fte festlegen? http://kurz.zdf.de/UbH1V/ Der neue Bundeskanzler (Max Uthoff) will per Gesetz h\u00f6here L\u00f6hne f\u00fcr Pflegekr\u00e4fte. Als Bundeskanzler muss er dazu nur den richtigen Hebel umlegen. Doch sein Staatssekret\u00e4r Herr Dr. M\u00fcller (Claus von Wagner) erkl\u00e4rt ihm ...", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.rPji3rdywWRHqQS06MmNpQHgFo&pid=Api", "datePublished": "2021-04-23T16:00:29.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=jDOHXp33SSA", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=jDOHXp33SSA", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=jDOHXp33SSA", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT7M", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM2.3jAcI-AH8oitGA_1650877375&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/jDOHXp33SSA?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 142539, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Anstalt%20des%20%C3%B6ffentlichen%20Rechts&view=detail&mid=E0E57059F28D7ED200ACE0E57059F28D7ED200AC", "name": "Polizei - K\u00f6rperschaft \u00f6ffentlichen Rechts", "description": "Die Polizei ist nicht Grundrecht berechtigt und nicht Grundrecht befugt. http://www.wgv.de/docs/infobrochuere/diensthaftpflicht.pdf http://www.gdp.de/gdp/gdp.nsf/id/DE_Leistungsuebersicht https://www.dbv.de/Berufsgruppen/Justiz_Polizei_Zoll/Polizei-Haftung http://www.pvag.homepage.t-online.de/index.php?option=com_content&amp;view=article&amp;id=13 ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.qXOf64IhQx1qFfXTHo9fkwHgFo&pid=Api", "datePublished": "2016-05-01T22:06:19.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=26uwhSaUaI4", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=26uwhSaUaI4", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=26uwhSaUaI4", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT20M44S", "motionThumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OM2.rADSfo3yWXDl4A_1635741421&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/26uwhSaUaI4?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 2917, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Anstalt%20des%20%C3%B6ffentlichen%20Rechts&view=detail&mid=F9207DF7ABF81D299CFEF9207DF7ABF81D299CFE", "name": "Online-Banking beantragen", "description": "Sichere L\u00f6sung f\u00fcr alle Endger\u00e4te \u00b7 Online-Banking beantragen Banking einfach online erledigen T\u00dcV-gepr\u00fcfte Sicherheit F\u00fcr alle Endger\u00e4te und Apps Online-Banking beantragen", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.VVBIjyoy-Yv8Re2uNkwk2AEsCo&pid=Api", "datePublished": "2022-04-28T02:42:13.0000000", "publisher": [{"name": "nispa.de"}], "contentUrl": "https://www.nispa.de/de/home/service/online-mobile-banking.html", "hostPageUrl": "https://www.nispa.de/de/home/service/online-mobile-banking.html", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.nispa.de/de/home/service/online-mobile-banking.html", "width": 0, "height": 0, "thumbnail": {"width": 160, "height": 89}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Anstalt%20des%20%C3%B6ffentlichen%20Rechts&view=detail&mid=65165F811CF330C17A7665165F811CF330C17A76", "name": "Online-Banking freischalten", "description": "Sichere L\u00f6sung f\u00fcr alle Endger\u00e4te \u00b7 Online-Banking freischalten Banking einfach online erledigen T\u00dcV-gepr\u00fcfte Sicherheit F\u00fcr alle Endger\u00e4te und Apps Online-Banking freischalten", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.tm8Wge4xjqI1JCPHs5U5xQEsCo&pid=Api", "datePublished": "2022-05-08T07:30:44.0000000", "publisher": [{"name": "ksk-fds.de"}], "contentUrl": "https://www.ksk-fds.de/de/home/service/online-mobile-banking.html", "hostPageUrl": "https://www.ksk-fds.de/de/home/service/online-mobile-banking.html", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.ksk-fds.de/de/home/service/online-mobile-banking.html", "width": 0, "height": 0, "thumbnail": {"width": 160, "height": 89}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Anstalt%20des%20%C3%B6ffentlichen%20Rechts&view=detail&mid=E5431E5D0B658C6B8C7EE5431E5D0B658C6B8C7E", "name": "Bank aus Verantwortung | KfW", "description": "Bank aus Verantwortung | KfW", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.NSEkpmFNGPvT1YcimMVYlwEsCd&pid=Api", "datePublished": "2022-09-03T07:53:51.0000000", "publisher": [{"name": "kfw.de"}], "contentUrl": "https://www.kfw.de/kfw.de.html", "hostPageUrl": "https://www.kfw.de/kfw.de.html", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.kfw.de/kfw.de.html", "width": 1200, "height": 630, "thumbnail": {"width": 160, "height": 83}, "isSuperfresh": false}], "scenario": "List"}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "Videos", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}, {"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}}}
