{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Barbara Gutkowska"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Barbara+Gutkowska", "totalEstimatedMatches": 91900, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 0, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Barbara Gutkowska \u2013 Wikipedia, wolna encyklopedia", "url": "https://pl.wikipedia.org/wiki/Barbara_Gutkowska", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://pl.wikipedia.org/wiki/<b>Barbara_Gutkowska</b>", "snippet": "By\u0142a profesorem Instytutu Literaturoznawstwa Wydzia\u0142u Humanistycznego Uniwersytetu \u015al\u0105skiego w Katowicach [3] . Zmar\u0142a 22 grudnia 2020 [1] [2] . Przypisy [ edytuj | edytuj kod] \u2191 a b c Zmar\u0142a prof. <b>Barbara Gutkowska</b>. us.edu.pl. [dost\u0119p 2020-12-27]. [zarchiwizowane z tego adresu (2020-12-27)]. (pol.). \u2191 a b c Zmar\u0142a prof. dr hab. <b>Barbara Gutkowska</b>.", "dateLastCrawled": "2022-12-08T21:38:00.0000000Z", "language": "pl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Zmar\u0142a prof. Barbara Gutkowska | Wydzia\u0142 Humanistyczny | Uniwersytet ...", "url": "https://us.edu.pl/wydzial/wh/2020/12/22/zmarla-prof-barbara-gutkowska/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.kFY_40bR0VVOTOVoFqo9fQHaJj&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://us.edu.pl/wydzial/wh/2020/12/22/zmarla-prof-<b>barbara-gutkowska</b>", "snippet": "Zmar\u0142a prof.<b> Barbara Gutkowska.</b> \u015bp. w Instytucie Literaturoznawstwa Wydzia\u0142u Humanistycznego. Informujemy, \u017ce uroczysto\u015bci pogrzebowe \u015bp. prof. dr hab.<b> Barbary Gutkowskiej</b> odb\u0119d\u0105 si\u0119 w czwartek 24 grudnia 2020 roku o godz. 12.00 w Parafii \u015bw. Jana Kantego w Jaworznie (ul. Wiejska 42, 43-600 Jaworzno).", "dateLastCrawled": "2023-02-21T16:59:00.0000000Z", "language": "pl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Barbara Gutkowska | Wszystkie ksi\u0105\u017cki, wywiady, artyku\u0142y ...", "url": "https://lubimyczytac.pl/autor/66770/barbara-gutkowska", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://lubimyczytac.pl/autor/66770/<b>barbara-gutkowska</b>", "snippet": "Urodzona: 5 wrze\u015bnia 1957. Zmar\u0142a: 22 grudnia 2020. prof. dr hab.<b> Barbara Gutkowska</b> (ur. jako Barbara Reicher) - polska literaturoznawczyni. W latach 1980-2020 pracownik Uniwersytetu \u015al\u0105skiego w Katowicach \u2013 w Zak\u0142adzie Literatury Wsp\u00f3\u0142czesnej Instytutu Nauk o Literaturze Polskiej im. I. Opackiego. Autorka ksi\u0105\u017cek: &quot;Powie\u015bci Stanis\u0142awa Dygata.", "dateLastCrawled": "2023-02-18T16:23:00.0000000Z", "language": "pl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Zmar\u0142a prof. dr hab. Barbara Gutkowska | Instytut Literaturoznawstwa ...", "url": "https://us.edu.pl/instytut/il/2020/12/22/zmarla-prof-dr-hab-barbara-gutkowska/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://us.edu.pl/instytut/il/2020/12/22/zmarla-prof-dr-hab-<b>barbara-gutkowska</b>", "snippet": "\u017ce 22 grudnia 2020 roku zmar\u0142a prof. dr hab. <b>Barbara Gutkowska</b> ceniona literaturoznawczyni, autorka wielu ksi\u0105\u017cek po\u015bwi\u0119conych literaturze wsp\u00f3\u0142czesnej, wspania\u0142a wyk\u0142adowczyni akademicka przez wiele lat pracuj\u0105ca na Wydziale Filologicznym (obecnie Humanistycznym) Uniwersytetu \u015al\u0105skiego. Cze\u015b\u0107 Jej pami\u0119ci!", "dateLastCrawled": "2023-02-22T08:51:00.0000000Z", "language": "pl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Barbara Gutkowska - Wikiwand", "url": "https://www.wikiwand.com/pl/Barbara_Gutkowska", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.wikiwand.com/pl/<b>Barbara_Gutkowska</b>", "snippet": "<b>Barbara</b> Anna<b> Gutkowska</b> (ur. 5 wrze\u015bnia 1957 w Jaworznie, zm. 22 grudnia 2020) \u2013 polska literaturoznawczyni, prof. dr hab.", "dateLastCrawled": "2023-01-24T03:49:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Barbara Gutkowska Profiles | Facebook", "url": "https://www.facebook.com/public/Barbara-Gutkowska", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.facebook.com/public/<b>Barbara-Gutkowska</b>", "snippet": "<b>Barbara Gutkowska</b> See Photos <b>Barbara Gutkowska</b> See Photos <b>Barbara Gutkowska</b> See Photos <b>Barbara Gutkowska</b> See Photos <b>Barbara Gutkowska</b> See Photos <b>Barbara Gutkowska</b> See Photos Basia <b>Gutkowska</b> See Photos <b>Barbara Gutkowska</b> See Photos <b>Barbara</b> Ga\u0142kowska See Photos <b>Barbara</b> Gumkowska See Photos <b>Barbara</b> Gawkowska See Photos Josefa <b>Barbara Gutkowska</b>-Wiche", "dateLastCrawled": "2022-07-27T15:13:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "(PDF) BARBARA GUTKOWSKA: \u201eGombrowicz jest moj\u0105 zmor\u0105 ...", "url": "https://www.academia.edu/51292550/BARBARA_GUTKOWSKA_Gombrowicz_jest_moj%C4%85_zmor%C4%85_Dziennikowe_zmagania_S%C5%82awomira_Mro%C5%BCka_z_Witoldem_Gombrowiczem", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.academia.edu/51292550/<b>BARBARA_GUTKOWSKA</b>_Gombrowicz_jest_moj\u0105_zmor\u0105...", "snippet": "<b>BARBARA GUTKOWSKA</b>: \u201eGombrowicz jest moj\u0105 zmor\u0105\u201d. Dziennikowe zmagania S\u0142awomira Mro\u017cka z Witoldem Gombrowiczem Postscriptum Polonistyczne 2020, Postscriptum Polonistyczne, 2020 \u2022 2 (26)", "dateLastCrawled": "2023-02-04T07:06:00.0000000Z", "language": "pl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Barbara Gutkowska | Facebook", "url": "https://www.facebook.com/barbara.gutkowska.75/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.facebook.com/<b>barbara.gutkowska</b>.75", "snippet": "<b>Barbara Gutkowska</b> is on Facebook. Join Facebook to connect with<b> Barbara Gutkowska</b> and others you may know. Facebook gives people the power to share and makes the world more open and connected.", "dateLastCrawled": "2023-02-17T23:05:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "<b>Barbara Gutkowska</b> (c.1947 - d.) - Genealogy", "url": "https://www.geni.com/people/Barbara-Gutkowska/6000000028767745675", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.geni.com/people/<b>Barbara-Gutkowska</b>/6000000028767745675", "snippet": "<b>Barbara Gutkowska</b>: Also Known As: &quot;Basia&quot; Birthdate: circa 1947: Death: Immediate Family: Daughter of Stanislaw Gutkowski and Juzefa <b>Gutkowska</b> Sister of Leszek Gutkowski Half sister of Matylda Kunkowska; Edward Stanislaw Gutkowski; Zdzis\u0142aw Gutkowski; Kazimiersz Gutkowski; Janina <b>Gutkowska</b> and 1 other. Managed by:", "dateLastCrawled": "2022-08-17T00:31:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "Fruit and Vegetable Intake and Mental Health in Adults: A Systematic ...", "url": "https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/31906271/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/31906271", "snippet": "With respect to mental health, studies that assessed all the aspects of mental health in both healthy participants and subjects with physical health problems were included, but those conducted in groups of patients with intellectual disabilities, dementia, and eating disorders were excluded.", "dateLastCrawled": "2023-02-23T12:20:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=barbara+gutkowska&qpvt=Barbara+Gutkowska", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&qpvt=Barbara+Gutkowska", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=22F87998A2574AF8A1BCA62CD2F14B2DB33C0FAA&FORM=IQFRBA", "name": "Barbara Gutkowska | Instytut Literaturoznawstwa | Uniwersytet \u015al\u0105ski w ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Fez3_0Na9FiNRcDvWymBfAAAAA&pid=Api", "datePublished": "2020-03-08T07:09:00.0000000Z", "contentUrl": "http://us.edu.pl/instytut/il/wp-content/uploads/sites/27/Nieprzypisane/gutkowska-233x300.jpg", "hostPageUrl": "https://us.edu.pl/instytut/il/osoby/barbara-gutkowska/", "contentSize": "16523 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://us.edu.pl/instytut/il/osoby/barbara-gutkowska/", "width": 233, "height": 300, "thumbnail": {"width": 233, "height": 300}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=CE7E7472ECA8FA3AB5CE6E1AAAA9CA2E3AE1F70E&FORM=IQFRBA", "name": "Barbara Gutkowska - Medycyna - GoldenLine.pl", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.tg5Kk2lPFm9CCzZud-_gWgAAAA&pid=Api", "datePublished": "2017-09-11T03:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://static.goldenline.pl/user_photo/040/user_1700904_488a31_huge.jpg", "hostPageUrl": "https://www.goldenline.pl/barbara-gutkowska/", "contentSize": "58681 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.goldenline.pl/barbara-gutkowska/", "width": 450, "height": 450, "thumbnail": {"width": 450, "height": 450}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=0326AC684963FC7DB1576C4991518CD3EAD5A39D&FORM=IQFRBA", "name": "Demaskator absurd\u00f3w \u015bwiata | Gazeta Uniwersytecka U\u015a", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.MogJGZF0Oj--89fvxjOrJgHaE8&pid=Api", "datePublished": "2018-04-27T11:20:00.0000000Z", "contentUrl": "http://gazeta.us.edu.pl/sites/gazeta.us.edu.pl/files/imagecache/900x670_full_screen/ilustracje/dhc2.JPG", "hostPageUrl": "http://gazeta.us.edu.pl/node/269461", "contentSize": "46129 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://gazeta.us.edu.pl/node/269461", "width": 900, "height": 600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=4859DE541DC8C1549F3A87BF32871FE19CC0C6D2&FORM=IQFRBA", "name": "Demaskator absurd\u00f3w \u015bwiata | Gazeta Uniwersytecka U\u015a", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.d-vgZCJ-rmOciQEyThdniwHaE8&pid=Api", "datePublished": "2018-11-12T00:45:00.0000000Z", "contentUrl": "http://gu.us.edu.pl/sites/gazeta.us.edu.pl/files/imagecache/900x670_full_screen/ilustracje/dhc2.JPG", "hostPageUrl": "http://gu.us.edu.pl/node/269461", "contentSize": "40375 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://gu.us.edu.pl/node/269461", "width": 900, "height": 600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=E4FEFE2CA8F041C19A617E40B397EDA883058673&FORM=IQFRBA", "name": "Akademia Sokowa \u201eWarzywa, owoce i soki \u2013 aspekty \u017cywieniowe, rynkowe i ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.5xr9gSM2uB145mMiVYCU1QHaE6&pid=Api", "datePublished": "2021-04-04T23:55:00.0000000Z", "contentUrl": "http://wnzck.sggw.pl/wp-content/uploads/2016/12/DSC_0047.jpg", "hostPageUrl": "http://wzcz.sggw.pl/aktualnosci/akademia-sokowa-warzywa-owoce-i-soki-aspekty-zywieniowe-rynkowe-i-technologiczne/", "contentSize": "170058 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://wzcz.sggw.pl/aktualnosci/akademia-sokowa-warzywa-owoce-i-soki-aspekty-zywieniowe-rynkowe-i-technologiczne/", "width": 900, "height": 597, "thumbnail": {"width": 474, "height": 314}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=0326AC684963FC7DB157B6DC9BB16C3404A52ECF&FORM=IQFRBA", "name": "Demaskator absurd\u00f3w \u015bwiata | Gazeta Uniwersytecka U\u015a", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.n5bRaptfaFMyRabRIAe1_QAAAA&pid=Api", "datePublished": "2018-04-27T11:20:00.0000000Z", "contentUrl": "http://gazeta.us.edu.pl/sites/gazeta.us.edu.pl/files/imagecache/300x200_scale/ilustracje/dhc2.jpg", "hostPageUrl": "http://gazeta.us.edu.pl/node/269461", "contentSize": "10388 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://gazeta.us.edu.pl/node/269461", "width": 300, "height": 393, "thumbnail": {"width": 300, "height": 393}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=671197E9249058DD49B423F63166485E88A5E9CE&FORM=IQFRBA", "name": "Na tej wystawie obrazy s\u0105 sercem malowane. Wystawa w Muzeum w ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.BMi2NPeqL5va8zAoGXovCAHaEp&pid=Api", "datePublished": "2019-03-05T20:59:00.0000000Z", "contentUrl": "https://d-art.ppstatic.pl/kadry/k/r/41/d0/5c7ebda230146_o_original.jpg", "hostPageUrl": "https://kluczbork.naszemiasto.pl/na-tej-wystawie-obrazy-sa-sercem-malowane-wystawa-w-muzeum/ar/c13-5022698", "contentSize": "284577 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://kluczbork.naszemiasto.pl/na-tej-wystawie-obrazy-sa-sercem-malowane-wystawa-w-muzeum/ar/c13-5022698", "width": 1500, "height": 943, "thumbnail": {"width": 474, "height": 297}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=04CCE0F49A9530424F8E0D996A3BCFB307C2C413&FORM=IQFRBA", "name": "Rok szkolny 1952", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.yrmGXNffE6qSHXpd4DGapgHaEy&pid=Api", "datePublished": "2021-04-08T09:55:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.sp2.kwidzyn.pl/historia/index_pliki/g4.jpg", "hostPageUrl": "http://www.sp2.kwidzyn.pl/historia/5.htm", "contentSize": "62539 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.sp2.kwidzyn.pl/historia/5.htm", "width": 783, "height": 507, "thumbnail": {"width": 474, "height": 306}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=11E2B1ADE497556E7ADB8F78F221342F0D9DB6D4&FORM=IQFRBA", "name": "Otwarty Program Mentoringowy \u2013 Vitalvoices", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.t3F3BPOh1GRl0a93JZ4WtwHaHo&pid=Api", "datePublished": "2020-04-28T15:02:00.0000000Z", "contentUrl": "http://vitalvoices.pl/wp-content/uploads/2017/04/anielska.jpg", "hostPageUrl": "http://vitalvoices.pl/mentorzy/otwarty-program-mentoringowy/", "contentSize": "121274 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://vitalvoices.pl/mentorzy/otwarty-program-mentoringowy/", "width": 777, "height": 800, "thumbnail": {"width": 474, "height": 488}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=D9853D64FF5339CC7C7E9B4B513A404A9446046F&FORM=IQFRBA", "name": "Lek. Olga Gutkowska - ortopeda Wroc\u0142aw | Centrum Medyczne ARTEMED", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.nbTN_u8q_ZOxP__Ok05nqgHaLH&pid=Api", "datePublished": "2021-04-12T13:28:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.artemed.pl/wp-content/uploads/2020/09/OGutkowska.jpg", "hostPageUrl": "https://www.artemed.pl/przychodnia/nasz-zespol/lek-olga-gutkowska/", "contentSize": "68882 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.artemed.pl/przychodnia/nasz-zespol/lek-olga-gutkowska/", "width": 480, "height": 720, "thumbnail": {"width": 474, "height": 711}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=3905149BF08C55237DD1C59E99FEBDAD5D11F1DA&FORM=IQFRBA", "name": "KUL - Wydzia\u0142 Nauk Humanistycznych - VIII Edycja", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.fi1fbQsxvFf03OFACysS6gHaE9&pid=Api", "datePublished": "2010-10-26T11:28:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.kul.pl/files/498/Anna_Lenartowicz.JPG", "hostPageUrl": "http://www.kul.pl/viii-edycja,art_20057.html", "contentSize": "2980945 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.kul.pl/viii-edycja,art_20057.html", "width": 3872, "height": 2592, "thumbnail": {"width": 474, "height": 317}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=0809054D2DD37D690CD507A75EBFF5533D153BD6&FORM=IQFRBA", "name": "Sercem malowane. Wystawa w Kluczborku [zdj\u0119cia] - nto.pl", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.gaAOZ_po1AoTj3pAELmk0AHaFj&pid=Api", "datePublished": "2016-04-30T17:08:00.0000000Z", "contentUrl": "https://d-pt.ppstatic.pl/k/r/1/e9/2b/55af2e903971b_o.jpg?1441913723", "hostPageUrl": "http://www.nto.pl/wiadomosci/kluczbork/gal/4550671,sercem-malowane-wystawa-w-kluczborku-zdjecia,6191377,id,t,zid.html", "contentSize": "99359 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.nto.pl/wiadomosci/kluczbork/gal/4550671,sercem-malowane-wystawa-w-kluczborku-zdjecia,6191377,id,t,zid.html", "width": 800, "height": 600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=D3E6427BD77665747F08E62C9FB65CBBACAE640C&FORM=IQFRBA", "name": "Otwarty Program Mentoringowy \u2013 Vitalvoices", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ye2hycvUaiWGi8SVJOVenwHaJ9&pid=Api", "datePublished": "2021-03-24T15:04:00.0000000Z", "contentUrl": "https://vitalvoices.pl/wp-content/uploads/2017/05/stelmach.jpg", "hostPageUrl": "https://vitalvoices.pl/mentorzy/otwarty-program-mentoringowy/", "contentSize": "61998 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://vitalvoices.pl/mentorzy/otwarty-program-mentoringowy/", "width": 595, "height": 800, "thumbnail": {"width": 474, "height": 637}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=5521534F14F66C6CC744232A87C6FE66AC2AA75A&FORM=IQFRBA", "name": "Kadra pedagogiczna SP 17 2014rjpg m.", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.P_SLMZMozdIsXq53sNVz6wHaEH&pid=Api", "datePublished": "2019-06-15T19:31:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.sp17.resman.pl/images/stories/nowiny/Kadra_pedagogiczna_SP_17_2014r..jpg", "hostPageUrl": "http://www.sp17.resman.pl/index.php/kadra-szkoly", "contentSize": "354385 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.sp17.resman.pl/index.php/kadra-szkoly", "width": 1024, "height": 569, "thumbnail": {"width": 474, "height": 263}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=9AA93EACEEA692052EDA9E361745BA034830C93B&FORM=IQFRBA", "name": "Podyplomowe Studia Problematyki Zorganizowanej Przest\u0119pczo\u015bci i ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.5b6YASUg4C_u8FvjnTnfpQAAAA&pid=Api", "datePublished": "2020-05-13T01:46:00.0000000Z", "contentUrl": "https://rekrutacja.wpia.uw.edu.pl/media/public/CACHE/filer_public/4d/03/4d0355f65baf4d2b9b10f363afbeaa1b.jpg__190x190_q85_crop_subsampling-2_upscale.jpg", "hostPageUrl": "https://rekrutacja.wpia.uw.edu.pl/oferta/studia-podyplomowe/podyplomowe-studia-problematyki-zorganizowanej-przestepczosci-i-/", "contentSize": "6335 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://rekrutacja.wpia.uw.edu.pl/oferta/studia-podyplomowe/podyplomowe-studia-problematyki-zorganizowanej-przestepczosci-i-/", "width": 190, "height": 190, "thumbnail": {"width": 190, "height": 190}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=32F64BE06B0BF0C17C4C3953CB88BAA0FECF62DC&FORM=IQFRBA", "name": "Rok szkolny 1952", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.T6sYmUtIHi05RXAzRVV38AHaEr&pid=Api", "datePublished": "2012-03-01T19:21:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.sp2.kwidzyn.pl/historia/index_pliki/1964VIIb.jpg", "hostPageUrl": "http://www.sp2.kwidzyn.pl/historia/44.htm", "contentSize": "119069 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.sp2.kwidzyn.pl/historia/44.htm", "width": 800, "height": 505, "thumbnail": {"width": 474, "height": 299}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=949CF6EA24E3B62C7042C120D1AAADA1D1E5797E&FORM=IQFRBA", "name": "Rywalizowali na scenie na g\u0142osy. Oto najlepsi wokali\u015bci! (zdj\u0119cia ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.sPL9T8OlYFYKZJ0q4px8KAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2022-04-01T09:54:00.0000000Z", "contentUrl": "https://d-art.ppstatic.pl/kadry/k/r/1/7d/bf/560814b3df329_o_medium.jpg", "hostPageUrl": "https://echodnia.eu/radomskie/rywalizowali-na-scenie-na-glosy-oto-najlepsi-wokalisci-zdjecia/ar/8797067", "contentSize": "89335 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://echodnia.eu/radomskie/rywalizowali-na-scenie-na-glosy-oto-najlepsi-wokalisci-zdjecia/ar/8797067", "width": 640, "height": 480, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=F31F2C836A94C4EC3289811CE7AEA30D095F8AAB&FORM=IQFRBA", "name": "(PDF) Profesor Barbara Gutkowska : szkic do portretu | Marian Kisiel ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.SPPvK6sgPSU-aLxK9U1OQAHaKe&pid=Api", "datePublished": "2022-08-15T19:59:00.0000000Z", "contentUrl": "https://0.academia-photos.com/attachment_thumbnails/89499652/mini_magick20220812-1-155f41g.png?1660262828", "hostPageUrl": "https://www.academia.edu/84496751/Profesor_Barbara_Gutkowska_szkic_do_portretu", "contentSize": "135578 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "https://www.academia.edu/84496751/Profesor_Barbara_Gutkowska_szkic_do_portretu", "width": 595, "height": 842, "thumbnail": {"width": 474, "height": 670}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=11E2B1ADE497556E7ADB68681E5026809D5B0ED5&FORM=IQFRBA", "name": "Otwarty Program Mentoringowy \u2013 Vitalvoices", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.m765VW992ZNVe2c7FZcMcQHaHa&pid=Api", "datePublished": "2020-04-28T15:02:00.0000000Z", "contentUrl": "http://vitalvoices.pl/wp-content/uploads/2017/04/e.con_.jpg", "hostPageUrl": "http://vitalvoices.pl/mentorzy/otwarty-program-mentoringowy/", "contentSize": "97240 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://vitalvoices.pl/mentorzy/otwarty-program-mentoringowy/", "width": 800, "height": 800, "thumbnail": {"width": 474, "height": 474}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=D3E6427BD77665747F082572A921EE9503AF06DD&FORM=IQFRBA", "name": "Otwarty Program Mentoringowy \u2013 Vitalvoices", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.IEpyq_4mkUv58g0ZNMTSQAHaJM&pid=Api", "datePublished": "2021-03-24T15:04:00.0000000Z", "contentUrl": "https://vitalvoices.pl/wp-content/uploads/2017/05/Obraz24.jpg", "hostPageUrl": "https://vitalvoices.pl/mentorzy/otwarty-program-mentoringowy/", "contentSize": "137691 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://vitalvoices.pl/mentorzy/otwarty-program-mentoringowy/", "width": 781, "height": 970, "thumbnail": {"width": 474, "height": 588}}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}]}}}