{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Catalana Occidente"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Catalana+Occidente", "totalEstimatedMatches": 27700000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "Seguros de coche, hogar, vida, salud, ahorro - Seguros Catalana Occidente", "url": "https://www.seguroscatalanaoccidente.com/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.G5rWoO9DHefm2TKJJ2jOagAAAA&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.seguros<b>catalanaoccidente</b>.com", "snippet": "Seguros <b>Catalana Occidente</b> forma parte del Grupo <b>Catalana Occidente</b>, uno de los l\u00edderes del sector asegurador espa\u00f1ol y del seguro de cr\u00e9dito en el mundo, con un crecimiento constante y una gran implantaci\u00f3n. A cierre de 2022, ocupaba la cuarta posici\u00f3n en el mercado espa\u00f1ol y la segunda a nivel mundial en el seguro de cr\u00e9dito. Nuestros agentes", "dateLastCrawled": "2023-02-03T21:12:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Grupo Catalana Occidente - GCO Corporate website", "url": "https://www.grupocatalanaoccidente.com/eng", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.tx1H4tXqbQOj8yvBaUXhHwHaER&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.grupo<b>catalanaoccidente</b>.com/eng", "snippet": "Grupo<b> Catalana Occidente</b> is one of leading companies in the Spanish insurance sector and for credit insurance in the world. With a steady growth and strong presence, it has more than 7,100 employees; it is present in more than 50 countries and provides service to more than 4,500,000 policyholders. Its network consists of around 1,500 offices and ...", "dateLastCrawled": "2023-02-25T03:13:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Grupo Catalana Occidente - Web corporativa de GCO", "url": "http://www.grupocatalanaoccidente.com/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.LzQOpao-6U7fOczkbA2HFgHaER&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "www.grupo<b>catalanaoccidente</b>.com", "snippet": "Grupo<b> Catalana Occidente</b> es uno de los l\u00edderes del sector asegurador espa\u00f1ol y del seguro de cr\u00e9dito en el mundo. Con un crecimiento constante y una gran implantaci\u00f3n, cuenta con m\u00e1s de 7.100 empleados, tiene presencia en m\u00e1s de 50 pa\u00edses y da servicio a m\u00e1s de 4.500.000 de asegurados. Su red consta de cerca de 1.500 oficinas y 17.000 mediadores.", "dateLastCrawled": "2023-02-26T03:37:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "E-Cliente Seguros Catalana Occidente", "url": "https://cliente.seguroscatalanaoccidente.com/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://cliente.seguros<b>catalanaoccidente</b>.com", "snippet": "E-Cliente Seguros Catalana Occidente. Todas tus gestiones, est\u00e9s donde est\u00e9s. Consulta tus p\u00f3lizas y recibos. Sigue tus siniestros. Videoconsulta m\u00e9dica. Gestiona tus ahorros. Tramita tus actos m\u00e9dicos. Cont\u00e1ctanos v\u00eda chat.", "dateLastCrawled": "2023-02-26T01:19:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Catalana Occidente cambia de nombre y elimina la referencia territorial", "url": "https://www.elnacional.cat/oneconomia/es/empresas/catalana-occidente-cambia-nombre-elimina-referencia-territorial_976431_102.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.elnacional.cat/oneconomia/es/empresas/<b>catalana-occidente</b>-cambia-nombre...", "snippet": "Oficinas centrales Grupo <b>Catalana Occidente</b> El resultado ordinario del negocio tradicional (las compa\u00f1\u00edas Seguros <b>Catalana Occidente</b>, Plus Ultra Seguros, Seguros Bilbao y NorteHispana Seguros) aument\u00f3 un 0,4%, hasta los 203,2 millones de euros, en el tercer trimestre de 2022.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T05:32:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 5, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Catalana Occidente - Wikipedia, den frie encyklop\u00e6di", "url": "https://da.wikipedia.org/wiki/Catalana_Occidente", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://da.wikipedia.org/wiki/<b>Catalana_Occidente</b>", "snippet": "<b>Catalana Occidente</b> S.A. er et spansk forsikringsselskab. Virksomheden blev etableret i 1864 og har hovedkvarter i Sant Cugat del Vall\u00e8s ved Barcelona. [1] Referencer [ redig\u00e9r | rediger kildetekst] ^ <b>Catalana Occidente</b>: Group History, abgerufen am 5. November 2018 Denne side blev senest \u00e6ndret den 20. december 2022 kl. 15:46.", "dateLastCrawled": "2023-02-21T20:23:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "La aseguradora Catalana Occidente se &quot;descatalaniza&quot; y pasa a ser solo ...", "url": "https://www.larazon.es/economia/aseguradora-catalana-occidente-elimina-referencia-territorial-nombre-pasa-ser-solo-occident_2023022363f788f1af4bff000167248c.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.larazon.es/economia/aseguradora-<b>catalana-occidente</b>-elimina-referencia...", "snippet": "La aseguradora <b>Catalana Occidente</b> elimina la referencia territorial de su nombre y pasa a ser solo Occident El grupo unifica sus marcas para dar servicio a m\u00e1s de 4,5 millones de asegurados en...", "dateLastCrawled": "2023-02-25T06:14:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Catalana Occidente compra M\u00e9mora, la mayor funeraria de Espa\u00f1a, por ...", "url": "https://cincodias.elpais.com/cincodias/2022/07/29/companias/1659126753_181099.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://cincodias.elpais.com/cincodias/2022/07/29/companias/1659126753_181099.html", "snippet": "<b>Catalana Occidente</b> compra M\u00e9mora, la mayor funeraria de Espa\u00f1a, por 387,5 millones de euros La aseguradora cifra el valor estimado de la compa\u00f1\u00eda en 600 millones de euros CINCO D\u00cdAS Madrid - 30...", "dateLastCrawled": "2023-02-21T07:34:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Catalana Occident perd la refer\u00e8ncia al seu origen catal\u00e0 i es dir\u00e0 ...", "url": "https://www.ara.cat/economia/empresa-catalana/catalana-occident-perd-referencia-origen-catala-dira-occidente_1_4633954.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.ara.cat/economia/empresa-<b>catalana</b>/<b>catalana</b>-occident-perd-referencia-origen...", "snippet": "La unificaci\u00f3 es far\u00e0 en dues fases: a la primera, a finals de 2023, es far\u00e0 efectiva la fusi\u00f3 societ\u00e0ria de Seguros Catalana Occidente, Plus Ultra Seguros i Seguros Bilbao, i en una segona fase s&#39;integrar\u00e0 tamb\u00e9 NorteHispana Seguros. Culminada la fusi\u00f3, Occident donar\u00e0 servei a 4,5 milions d&#39;assegurats a trav\u00e9s de m\u00e9s de 1.300 oficines.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T13:36:00.0000000Z", "language": "ca", "isNavigational": false}], "someResultsRemoved": true}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=catalana+occidente&qpvt=Catalana+Occidente", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=catalana+occidente&qpvt=Catalana+Occidente", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=catalana+occidente&id=2B2782E3C1CE318D2C92F95A45579CB49EDB321A&FORM=IQFRBA", "name": "Catalana Occidente - SegurosyAseguradoras.com", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.n1spSfg5tYJY7kC7xrsAmgHaCS&pid=Api", "datePublished": "2017-04-01T21:29:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.segurosyaseguradoras.com/wp-content/images-seguros/catalana-occidente.png", "hostPageUrl": "https://www.segurosyaseguradoras.com/valoraciones-y-opiniones/catalana-occidente/", "contentSize": "106739 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "https://www.segurosyaseguradoras.com/valoraciones-y-opiniones/catalana-occidente/", "width": 3099, "height": 960, "thumbnail": {"width": 474, "height": 146}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=catalana+occidente&id=BBBD8ED479D71BB07FA100BEE75306E5C15D504E&FORM=IQFRBA", "name": "Catalana Occidente: Protocolo Siniestros Accidente en Circuito", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.F7eFTjBuSYmD9fCkZFGC9wHaEb&pid=Api", "datePublished": "2022-10-12T04:51:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.freelanceseguros.net/wp-content/uploads/2017/03/6.png", "hostPageUrl": "http://creatoranswers.com/modules/england/2710.php", "contentSize": "175512 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "http://creatoranswers.com/modules/england/2710.php", "width": 1170, "height": 700, "thumbnail": {"width": 474, "height": 283}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=catalana+occidente&id=A6DAA308CF09B75424C4A7D2C85767201E1C3240&FORM=IQFRBA", "name": "Catalana Occidente - Peris Corredur\u00eda de Seguros", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.gySaLyMYBqMFXeUZ2mtZ6QHaEH&pid=Api", "datePublished": "2015-01-14T01:41:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.peris.es/media/seguros-catalana-occidente-vector-logo.png", "hostPageUrl": "https://www.peris.es/catalana-occidente/", "contentSize": "6930 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "https://www.peris.es/catalana-occidente/", "width": 900, "height": 500, "thumbnail": {"width": 474, "height": 263}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=catalana+occidente&id=F072B6B896F669E48A7E92CAC5CE9364E41E7824&FORM=IQFRBA", "name": "Catalana Occidente repartir\u00e1 un dividendo de 0,144 euros por acci\u00f3n", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.80HktTRaGyrtrvJ0g7GpbgHaFj&pid=Api", "datePublished": "2019-08-08T08:30:00.0000000Z", "contentUrl": "https://noticiasdebolsa.es/wp-content/uploads/2017/07/IMG_2460-e1524759492862.jpg", "hostPageUrl": "https://noticiasdebolsa.es/catalana-occidente-repartira-un-dividendo-de-0144-euros-por-accion-el-14-de-febrero/", "contentSize": "63920 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://noticiasdebolsa.es/catalana-occidente-repartira-un-dividendo-de-0144-euros-por-accion-el-14-de-febrero/", "width": 1066, "height": 800, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=catalana+occidente&id=642CF80E66BFB39BABCE7AD7E2C9AE9F744F8054&FORM=IQFRBA", "name": "Catalana Occidente - Montnegre Caravan", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.WsZbW4zN1Z3-IAqt09tdxwHaHa&pid=Api", "datePublished": "2020-07-11T14:47:00.0000000Z", "contentUrl": "https://montnegrecaravan.com/wp-content/uploads/2017/07/Catalana-Occidente.png", "hostPageUrl": "https://montnegrecaravan.com/catalana-occidente/", "contentSize": "103919 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "https://montnegrecaravan.com/catalana-occidente/", "width": 1024, "height": 1024, "thumbnail": {"width": 474, "height": 474}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=catalana+occidente&id=ECCBA269540518FE3DFA9AC0734EAF91D5840500&FORM=IQFRBA", "name": "Catalana Occidente - Cor d&#39;Horta", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP._oqqdslYPioPNfX2ecrtUwHaC9&pid=Api", "datePublished": "2020-07-13T15:26:00.0000000Z", "contentUrl": "https://corhorta.com/wp-content/uploads/2019/02/catalana_occidente_logo_cas-1024x410.jpg", "hostPageUrl": "https://corhorta.com/es/establiment/catalana-occidente/", "contentSize": "36303 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://corhorta.com/es/establiment/catalana-occidente/", "width": 1024, "height": 410, "thumbnail": {"width": 474, "height": 189}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=catalana+occidente&id=31F462B416A22D1CB872C42BD04A6815309FD61A&FORM=IQFRBA", "name": "Catalana Occidente - Rankia", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.fRfuRI0PVjzNDeEPWI2wtQHaCi&pid=Api", "datePublished": "2001-01-01T00:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/rankia/images/valoraciones/0014/0236/catalana_occidente.jpg?1392124476", "hostPageUrl": "http://www.rankia.com/aseguradoras/catalana-occidente", "contentSize": "32444 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.rankia.com/aseguradoras/catalana-occidente", "width": 650, "height": 223, "thumbnail": {"width": 474, "height": 162}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=catalana+occidente&id=8A804021478BD978DF0A0FA4C12F15619FDB4938&FORM=IQFRBA", "name": "Catalana occidente seguros soporte creada con Wordpress", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.9rbr10Z3pLm-S9pAGY_-HAHaHa&pid=Api", "datePublished": "2020-11-18T11:00:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.disenialia.com/wp-content/uploads/2017/12/catalana-logo.png", "hostPageUrl": "http://www.disenialia.com/portfolio/catalana-occidente-seguros-soporte/", "contentSize": "13500 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "http://www.disenialia.com/portfolio/catalana-occidente-seguros-soporte/", "width": 512, "height": 512, "thumbnail": {"width": 474, "height": 474}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=catalana+occidente&id=0A0CE220D8164CB4BB9AFCF7B3788F23CC00ABAB&FORM=IQFRBA", "name": "Catalana Occidente - Centro m\u00e9dico en Sevilla", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.HcxPVmkxQupT8LMUD1fCqgHaDp&pid=Api", "datePublished": "2018-01-07T07:06:00.0000000Z", "contentUrl": "https://medicur.es/wp-content/uploads/2017/11/logo-catalana-occidente.jpg", "hostPageUrl": "https://medicur.es/cosalud-catalana-occidente/", "contentSize": "14697 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://medicur.es/cosalud-catalana-occidente/", "width": 500, "height": 246, "thumbnail": {"width": 474, "height": 233}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=catalana+occidente&id=C1DD0D37209B633694C82EE228586F29802FF960&FORM=IQFRBA", "name": "As\u00ed es la nueva imagen de Catalana Occidente | Brandemia_", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.-kn7nXZcv0H8PHqlympA-QHaFt&pid=Api", "datePublished": "2018-11-30T15:06:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.brandemia.org/sites/default/files/catalana_occidente_logo_despues.jpg", "hostPageUrl": "http://www.brandemia.org/asi-es-la-nueva-imagen-de-catalana-occidente", "contentSize": "85781 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.brandemia.org/asi-es-la-nueva-imagen-de-catalana-occidente", "width": 604, "height": 466, "thumbnail": {"width": 474, "height": 365}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=catalana+occidente&id=1F95CDB425AF9742B1AB2FA1E25CD4097EE46815&FORM=IQFRBA", "name": "Catalana Occidente - SegurosyAseguradoras.com", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ie28XwOuug3bH4eT2wyZpgAAAA&pid=Api", "datePublished": "2017-04-01T21:29:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.segurosyaseguradoras.com/wp-content/uploads/2017/02/catalana-occidente.png", "hostPageUrl": "https://www.segurosyaseguradoras.com/aseguradoras/catalana-occidente/", "contentSize": "16760 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "https://www.segurosyaseguradoras.com/aseguradoras/catalana-occidente/", "width": 360, "height": 140, "thumbnail": {"width": 360, "height": 140}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=catalana+occidente&id=232ADA8DCFB185DF892F3650CC64C57002C92981&FORM=IQFRBA", "name": "Catalana Occidente est\u00e1 preparada para sacar su sede de Catalu\u00f1a", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.gEatWe2uwzk7HS1gKK7ROgHaEK&pid=Api", "datePublished": "2017-10-05T15:55:00.0000000Z", "contentUrl": "https://okdiario.com/img/2017/10/05/catalana-occidente-e1507217357860.jpg", "hostPageUrl": "https://okdiario.com/economia/empresas/2017/10/05/catalana-occidente-esta-preparada-sacar-sede-cataluna-1390166", "contentSize": "115405 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://okdiario.com/economia/empresas/2017/10/05/catalana-occidente-esta-preparada-sacar-sede-cataluna-1390166", "width": 1200, "height": 675, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=catalana+occidente&id=7983134105FCB6D4E3D34D8790047D01EAB46D1A&FORM=IQFRBA", "name": "Catalana Occidente - Tel\u00e9fono y Horario", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.HqnrLPeExQY70g9cm_Sw9QAAAA&pid=Api", "datePublished": "2020-06-15T18:03:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.telefonoyhorario.com/wp-content/uploads/2020/06/telefono-atencion-catalana-occidente.jpg", "hostPageUrl": "https://www.telefonoyhorario.com/catalana-occidente/", "contentSize": "23166 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.telefonoyhorario.com/catalana-occidente/", "width": 400, "height": 203, "thumbnail": {"width": 400, "height": 203}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=catalana+occidente&id=0A0CE220D8164CB4BB9A1B016DE85C5DF3DD5450&FORM=IQFRBA", "name": "Catalana Occidente - Centro m\u00e9dico en Sevilla", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.gWHp0fyWFnGXAy5dNPxxQQAAAA&pid=Api", "datePublished": "2018-01-07T07:06:00.0000000Z", "contentUrl": "https://medicur.es/wp-content/uploads/2017/11/logo-catalana-occidente-300x147_c.jpg", "hostPageUrl": "https://medicur.es/cosalud-catalana-occidente/", "contentSize": "7704 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://medicur.es/cosalud-catalana-occidente/", "width": 300, "height": 147, "thumbnail": {"width": 300, "height": 147}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=catalana+occidente&id=A6DAA308CF09B75424C46D793D9B93A187492481&FORM=IQFRBA", "name": "Catalana Occidente - Peris Corredur\u00eda de Seguros", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Kpl9jg0B9SZRMMyhkdni1gAAAA&pid=Api", "datePublished": "2015-01-14T01:41:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.peris.es/media/seguros-catalana-occidente-vector-logo-360x200.png", "hostPageUrl": "https://www.peris.es/catalana-occidente/", "contentSize": "12743 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "https://www.peris.es/catalana-occidente/", "width": 360, "height": 200, "thumbnail": {"width": 360, "height": 200}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=catalana+occidente&id=DD52E6266B8FAFEC6671C6A77C086E491103CC2B&FORM=IQFRBA", "name": "logo mutua catalana occidente \u2013 Grup Cl\u00ednica Girona", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.u6pkUWDNbgFk1a1YS5F0rQHaDr&pid=Api", "datePublished": "2019-07-21T09:51:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.clinicagirona.cat/wp-content/uploads/2017/10/logo-mutua-catalana-occidente.jpg", "hostPageUrl": "https://www.clinicagirona.cat/logo-mutua-catalana-occidente/", "contentSize": "88072 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.clinicagirona.cat/logo-mutua-catalana-occidente/", "width": 2419, "height": 1204, "thumbnail": {"width": 474, "height": 235}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=catalana+occidente&id=C9919F5DC0A2407877DCCD951AAF641D2A183E80&FORM=IQFRBA", "name": "Catalana Occidente llegan al cuerdo en la compra de Groupama", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Ql-w6GL_2E90Tf9JudQf0AHaE8&pid=Api", "datePublished": "2020-06-27T11:20:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.segurostoledo.es/img/1121781031151/catalana-occidente.jpg", "hostPageUrl": "http://www.segurostoledo.es/catalana-occidente-groupama-llegan-acuerdo-para-adquisicion-groupama-nrq", "contentSize": "49108 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.segurostoledo.es/catalana-occidente-groupama-llegan-acuerdo-para-adquisicion-groupama-nrq", "width": 900, "height": 600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=catalana+occidente&id=D10168EC85CCD503B8F7B930B92C32C0627E3F91&FORM=IQFRBA", "name": "Catalana Occidente presenta la 4\u00aa Edici\u00f3n de su concurso online ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.f17CdiLFpeSFBlsg1HYZ5QAAAA&pid=Api", "datePublished": "2014-02-15T09:37:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.marketingdirecto.com/wp-content/uploads/2014/02/catalana-occidente1-300x300.jpg", "hostPageUrl": "https://www.marketingdirecto.com/anunciantes-general/anunciantes/catalana-occidente-presenta-la-4a-edicion-de-su-concurso-online-montate-tu-pelicula", "contentSize": "30148 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.marketingdirecto.com/anunciantes-general/anunciantes/catalana-occidente-presenta-la-4a-edicion-de-su-concurso-online-montate-tu-pelicula", "width": 300, "height": 300, "thumbnail": {"width": 300, "height": 300}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=catalana+occidente&id=FF54CFE6914B65662505C27ED837C84BBDA89B66&FORM=IQFRBA", "name": "Catalana Occidente Seguros - La Web de Seguros", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.BVa4_4BrJbnZsg6GB1ILhAHaGj&pid=Api", "datePublished": "2013-01-11T08:31:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.lawebdeseguros.com/wp-content/uploads/2012/11/logo-CATALANA-OCCIDENTE.jpg", "hostPageUrl": "http://www.lawebdeseguros.com/portfolio/catalana-occidente-seguros/", "contentSize": "24302 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.lawebdeseguros.com/portfolio/catalana-occidente-seguros/", "width": 677, "height": 599, "thumbnail": {"width": 474, "height": 419}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=catalana+occidente&id=7CD14E629E2AE116EA44743E6139E6A3CDCF109C&FORM=IQFRBA", "name": "Catalana Occidente - Ourense (Curros Enr\u00edquez, 3 Baixo)", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ACjTdlWQW0x2fWJdi1HpnwHaJ_&pid=Api", "datePublished": "2018-10-20T16:50:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.paxinasgalegas.es/imagenes/catalana-occidente_img96680t0.jpg", "hostPageUrl": "http://www.paxinasgalegas.es/catalana-occidente-96680em.html", "contentSize": "111675 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.paxinasgalegas.es/catalana-occidente-96680em.html", "width": 759, "height": 1024, "thumbnail": {"width": 474, "height": 639}}]}, "news": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#News", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/news/search?q=Catalana+Occidente", "value": [{"contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/TextAttribution", "text": "Hispanidad"}], "name": "<b>Catalana Occidente</b>. Hugo Serra se estrena a lo grande como CEO y cierra 2022 con un aumento del beneficio del 16%", "url": "https://www.hispanidad.com/economia/catalana-occidente-hugo-serra-se-estrena-grande-como-ceo-cierra-2022-aumentando-16-beneficio_12040802_102.html", "image": {"contentUrl": "https://www.hispanidad.com/uploads/s1/84/91/70/catalana_1_640x384.jpeg", "thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=OVFT.RUAIsI8nJ0HUwGLB68KWFi&pid=News", "width": 640, "height": 384}}, "description": "Hugo Serra, nieto del fundador e hijo del presidente, comenz\u00f3 con buen pie su andadura como CEO de Catalana Occidente, cargo que desempe\u00f1a desde el 1 de", "provider": [{"_type": "Organization", "name": "Hispanidad", "image": {"thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=ODF.K3r21ciolKhy7QtOiPK_Zw&pid=news"}}}], "datePublished": "2023-02-24T15:23:00.0000000Z"}, {"contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/TextAttribution", "text": "INFORMACION"}], "name": "Las compa\u00f1\u00edas de <b>Catalana Occidente</b> pasan a llamarse Occident", "url": "https://www.informacion.es/economia/2023/02/24/companias-catalana-occidente-pasan-llamarse-83619057.html", "image": {"contentUrl": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/dc48ee36-b400-4a27-8d60-8fb7c84cce4a_16-9-aspect-ratio_default_0.jpg", "thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=OVFT.5T618-M4UDUDNLhYFsgVQC&pid=News", "width": 700, "height": 393}}, "description": "Nueva marca. Las compa\u00f1\u00edas de negocio asegurador tradicional del Grupo Catalana Occidente (Seguros Catalana Occidente, Plus Ultra Seguros, Seguros Bilbao y NorteHispana Seguros) se unificar\u00e1n en una s", "provider": [{"_type": "Organization", "name": "INFORMACION"}], "datePublished": "2023-02-24T07:56:00.0000000Z"}, {"contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/TextAttribution", "text": "Merca2.es"}], "name": "<b>Catalana Occidente</b> simplifica su estructura y operar\u00e1 como Occident", "url": "https://www.merca2.es/2023/02/25/occident-catalana-occidente-logo-1236954/", "image": {"contentUrl": "https://www.merca2.es/wp-content/uploads/2023/02/occident-catalana-occidente.jpg", "thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=OVFT.ODX33Qo1AaY9q0pZmQB0oC&pid=News", "width": 700, "height": 500}}, "description": "Grupo Catalana Occidente unifica su estructura en una \u00fanica sociedad e internacionaliza su nombre a Occident, eliminando as\u00ed su marca territorial. Para ello,", "provider": [{"_type": "Organization", "name": "Merca2.es", "image": {"thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=ODF.ksGtFM9vO5Is6MmSGFNSQg&pid=news"}}}], "datePublished": "2023-02-25T04:25:00.0000000Z"}, {"contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/TextAttribution", "text": "elEconomista"}], "name": "<b>Catalana Occidente</b> gana 542,6 millones, un 15,9% m\u00e1s, impulsado por el seguro de cr\u00e9dito", "url": "https://www.eleconomista.es/banca-finanzas/noticias/12162719/02/23/Catalana-Occidente-gana-5426-millones-un-159-mas-impulsado-por-el-seguro-de-credito.html", "image": {"contentUrl": "https://s03.s3c.es/imag/_v0/1200x655/9/8/0/catalana.jpg", "thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=OVFT.UQOfTExXN8objgaGlr5tCC&pid=News", "width": 700, "height": 382}}, "description": "El Grupo Catalana Occidente cerr\u00f3 un 2022 con expansiones en resultados a contracorriente de buena parte del sector al que la inflaci\u00f3n y el repunte de la siniestralidad ha truncado la mejora de cuent", "about": [{"readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/entities/3ce462d3-7a23-7005-1b76-fd1b01195bd9", "name": "Millones"}], "provider": [{"_type": "Organization", "name": "elEconomista", "image": {"thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=ODF.fZ2Z0y4JaUaCJ3wU0jYxUA&pid=news"}}}], "datePublished": "2023-02-24T09:35:00.0000000Z"}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "catalana occidente pertenece a", "displayText": "catalana occidente <b>pertenece</b> <b>a</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=catalana+occidente+pertenece+a"}, {"text": "acceso portal catalana occidente", "displayText": "<b>acceso</b> <b>portal</b> catalana occidente", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=acceso+portal+catalana+occidente"}, {"text": "portal interno catalana occidente", "displayText": "<b>portal</b> <b>interno</b> catalana occidente", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=portal+interno+catalana+occidente"}, {"text": "portal del empleado catalana occidente", "displayText": "<b>portal</b> <b>del</b> <b>empleado</b> catalana occidente", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=portal+del+empleado+catalana+occidente"}, {"text": "catalana occidente web", "displayText": "catalana occidente <b>web</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=catalana+occidente+web"}, {"text": "catalana occidente tel\u00e9fono gratuito", "displayText": "catalana occidente <b>tel\u00e9fono</b> <b>gratuito</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=catalana+occidente+tel%C3%A9fono+gratuito"}, {"text": "a quien pertenece catalana occidente", "displayText": "<b>a</b> <b>quien</b> <b>pertenece</b> catalana occidente", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=a+quien+pertenece+catalana+occidente"}, {"text": "portal grupo catalana occidente", "displayText": "<b>portal</b> <b>grupo</b> catalana occidente", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=portal+grupo+catalana+occidente"}]}, "videos": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/videos/search?q=Catalana+Occidente", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Catalana+Occidente", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Catalana%20Occidente&view=detail&mid=BC4941945837EBCD623FBC4941945837EBCD623F", "name": "\u00bfQu\u00e9 es la dieta keto? Juan Llorca te cuenta todo sobre ella", "description": "Para que puedas establecer tus prop\u00f3sitos del nuevo a\u00f1o hemos tra\u00eddo a Juan Llorca para hablar sobre una estrategia nutricional que est\u00e1 en boca de todos: \u00a1la dieta keto! En este v\u00eddeo Juan nos aclara todo sobre este tipo de dieta: \u00bfQu\u00e9 es realmente una dieta keto? \u00bfQu\u00e9 alimentos debemos evitar para llevar una alimentaci\u00f3n ...", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.0hQksYARKoBr4-rX9mxpxgHgFo&pid=Api", "datePublished": "2023-02-06T13:07:13.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=n7dI6AhvEG4", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=n7dI6AhvEG4", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=n7dI6AhvEG4", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT3M55S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/n7dI6AhvEG4?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 292, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Catalana%20Occidente&view=detail&mid=D9F8A924438D77E3AB3ED9F8A924438D77E3AB3E", "name": "An\u00e1lisis de Catalana Occidente, por Eduardo Cabero, analista de Bankinter", "description": "Actualizaci\u00f3n perspectivas de Catalana Occidente $GCO M\u00e1s informaci\u00f3n en el Br\u00f3ker de Bankinter https://broker.bankinter.com/www/es-es/cgi/broker+home y en el Blog https://blog.bankinter.com/ #An\u00e1lisisBankinter #finanzas #inversi\u00f3n #GCO #CatalanaOccidente", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.sIb4tlE5H2sTiO9I0P2FMgEsDh&pid=Api", "datePublished": "2022-11-25T12:07:07.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=xIAZ3hFayic", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=xIAZ3hFayic", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=xIAZ3hFayic", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT1M21S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM1.Pqvjd41DJKn42Q_1670237173&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/xIAZ3hFayic?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 227, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Catalana%20Occidente&view=detail&mid=056E75CC5F30159B86E1056E75CC5F30159B86E1", "name": "An\u00e1lisis de Catalana Occidente, por Eduardo Cabero, analista de Bankinter", "description": "Actualizaci\u00f3n perspectivas de Catalana Occidente $GCO M\u00e1s informaci\u00f3n en el Br\u00f3ker de Bankinter https://broker.bankinter.com/www/es-es/cgi/broker+home y en el Blog https://blog.bankinter.com/ #An\u00e1lisisBankinter #finanzas #inversi\u00f3n #GCO #CatalanaOccidente", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.Iu5vcBonUVEHcYZgM6gMzQEsDh&pid=Api", "datePublished": "2022-05-26T13:39:36.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=PwjaGAyUx1k", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=PwjaGAyUx1k", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=PwjaGAyUx1k", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT1M21S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM1.4YabFTBfzHVuBQ_1657719144&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/PwjaGAyUx1k?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 179, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Catalana%20Occidente&view=detail&mid=89D789A79463F4F9357089D789A79463F4F93570", "name": "Ara Malikian | Starlite Catalana Occidente", "description": "Ara Malikian volver\u00e1 al festival Starlite Catalana Occidente el pr\u00f3ximo 31 de agosto de 2022. \u00bfTe lo vas a perder? Cartel y entradas festival Starlite Catalana Occidente 2022: www.starlitecatalanaoccidente.com", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.A9ZAy6aT6I6ULPHCjjkEeAEsDh&pid=Api", "datePublished": "2022-06-03T17:00:01.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=2LgfjwusNj8", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=2LgfjwusNj8", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=2LgfjwusNj8", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT3M42S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM2.cDX59GOUp4nXiQ_1669396303&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/2LgfjwusNj8?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 453, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Catalana%20Occidente&view=detail&mid=1D2B80869D9B2DAF19EE1D2B80869D9B2DAF19EE", "name": "Vanesa Mart\u00edn | Starlite Catalana Occidente", "description": "La sensibilidad de Vanesa Mart\u00edn consigui\u00f3 emocionarnos a todos. \u00a1Qu\u00e9 noche m\u00e1s especial de SOLD OUT! \ud83c\udfa4 \u00a1Deseando que llegue el 25 de agosto para tenerte de vuelta! #StarliteCatalanaOccidente2022 #muchomasqueunfestival", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.WDWubqM2-6XkEKpzLHCCsgHgFo&pid=Api", "datePublished": "2022-07-02T11:52:03.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=YbEQEbhLuAM", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=YbEQEbhLuAM", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=YbEQEbhLuAM", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT53S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM2.7hmvLZudhoArHQ_1658206030&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/YbEQEbhLuAM?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 2029, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Catalana%20Occidente&view=detail&mid=ACAC969B9A35E172D1FEACAC969B9A35E172D1FE", "name": "Carlos Rivera | Starlite Catalana Occidente", "description": "Carlos Rivera volver\u00e1 al festival Starlite Catalana Occidente el pr\u00f3ximo 20 de agosto de 2022. \u00bfTe lo vas a perder? Cartel y entradas festival Starlite Catalana Occidente 2022: www.starlitecatalanaoccidente.com", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.g75ti3dV45xaCqtFCbUHIAEsDh&pid=Api", "datePublished": "2022-06-02T17:00:05.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=BEqRgP1xgZk", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=BEqRgP1xgZk", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=BEqRgP1xgZk", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT3M51S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM1._tFy4TWam5asrA_1669453223&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/BEqRgP1xgZk?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 1669, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Catalana%20Occidente&view=detail&mid=C15E9CB4E94D849E2D72C15E9CB4E94D849E2D72", "name": "Sebasti\u00e1n Yatra | Starlite Catalana Occidente", "description": "Sebasti\u00e1n Yatra volver\u00e1 al festival Starlite Catalana Occidente el pr\u00f3ximo 23 de junio de 2022. \u00bfTe lo vas a perder? Cartel y entradas festival Starlite Catalana Occidente 2022: www.starlitecatalanaoccidente.com", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.S7tSUyPkFHYvMwlFaSFD6gEsDh&pid=Api", "datePublished": "2022-05-25T15:00:01.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=21mZaflPGNk", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=21mZaflPGNk", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=21mZaflPGNk", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT4M1S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/21mZaflPGNk?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 858, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Catalana%20Occidente&view=detail&mid=E9298EE882331D5544A8E9298EE882331D5544A8", "name": "C\u00f3mo arreglar un parquet estropeado o levantado", "description": "El suelo de parquet es una alternativa perfecta para tu vivienda, pero tambi\u00e9n necesita un mantenimiento, pues de no ser as\u00ed puede ocurrir que alguna de las lamas (las partes en que est\u00e1 dividido el suelo) se muevan, o bien sufra alg\u00fan golpe. En este v\u00eddeo os damos un BricoConsejo sobre c\u00f3mo arreglar un trozo de parquet estropeado ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.I0vgbBEB6zvi4QLlSMBueQEsDh&pid=Api", "datePublished": "2022-05-02T08:16:42.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=CFj2XqLc240", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=CFj2XqLc240", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=CFj2XqLc240", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT1M52S", "motionThumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OM2.qERVHTOC6I4p6Q_1651816931&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/CFj2XqLc240?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 10036, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Catalana%20Occidente&view=detail&mid=37A252669E26C9B4C52837A252669E26C9B4C528", "name": "C\u00f3mo desatascar el fregadero de la cocina", "description": "\u00bfEn alguna ocasi\u00f3n el fregadero de tu cocina ha sufrido alg\u00fan atasco? \u00bfCu\u00e1les son las claves para poder desatascarlo? En este v\u00eddeo te contamos c\u00f3mo hacerlo de forma efectiva y eliminarlo por completo. Sigue el paso a paso y nuestros consejos para conocer c\u00f3mo desatascar el fregadero de la cocina. Para m\u00e1s informaci\u00f3n: (https://www ...", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.H_bDuuBV9pd1o-qEOZ9nEgEsDh&pid=Api", "datePublished": "2022-01-24T18:40:03.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=0DjC--FJxJw", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=0DjC--FJxJw", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=0DjC--FJxJw", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT1M48S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM1.KMW0ySaeZlKiNw_1666303831&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/0DjC--FJxJw?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 5898, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Catalana%20Occidente&view=detail&mid=BBE27EB06AEFA34DC447BBE27EB06AEFA34DC447", "name": "Nutrici\u00f3n infantil: juntamos a Jorge Fern\u00e1ndez y Juan Llorca para que nos den las claves", "description": "Hemos querido juntar a dos expertos en nutrici\u00f3n y estilo de vida saludable. Juan Llorca, Chef especialista en nutrici\u00f3n infantil y Jorge Fern\u00e1ndez, presentador de televisi\u00f3n y adem\u00e1s padre preocupado. \u00bfCu\u00e1les son las claves de una alimentaci\u00f3n sana en casa? \u00bfEs m\u00e1s importante el ejercicio o una dieta equilibrada? \u00bfQu\u00e9 debe contener ...", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.7bu7W15OIvjQYx7QVhFOWwHgFo&pid=Api", "datePublished": "2022-11-14T10:50:58.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=AaTdo4GrmR0", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=AaTdo4GrmR0", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=AaTdo4GrmR0", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT12M49S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM.R8RNo-9qsH7iuw_1676936764&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/AaTdo4GrmR0?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 917, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}], "scenario": "List"}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "News", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#News"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "Videos", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}}}
