{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "D. D. Melg\u00e1s"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=D.+D.+Melg%C3%A1s", "totalEstimatedMatches": 2760000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 0, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Diogo Dias Melg\u00e1s - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Diogo_Dias_Melg%C3%A1s", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/Diogo_Dias_<b>Melg\u00e1s</b>", "snippet": "Diogo Dias <b>Melg\u00e1s</b> (often Melgaz) ( Cuba (Portugal), 1638 - \u00c9vora, 1700) was a Portuguese composer of late- Renaissance sacred polyphony . Contents 1 Life 2 Work 3 Recordings 4 References 5 External links Life [ edit] Diogo Dias <b>Melg\u00e1s</b> was born in Cuba, Alentejo, on 14 April 1638. He was a choirboy at the Col\u00e9gio da Claustra in \u00c9vora in 1646.", "dateLastCrawled": "2023-02-05T05:13:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Diogo Dias Melg\u00e1s \u2014 Wikip\u00e9dia", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Diogo_Dias_Melg%C3%A1s", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Diogo_Dias_<b>Melg\u00e1s</b>", "snippet": "Diogo Dias Melg\u00e1s (souvent \u00e9crit Melgaz ), n\u00e9 \u00e0 Cuba ( Portugal) le 11 avril 1638 et mort \u00e0 \u00c9vora le 10 mars 1700, est un compositeur portugais de la p\u00e9riode baroque.", "dateLastCrawled": "2023-02-18T10:57:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Assento de batismo de Diogo Dias de Melg\u00e1s | Arquivo Distrital ... - DGLAB", "url": "https://adbja.dglab.gov.pt/assento-de-batismo-de-diogo-dias-de-melgaz/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://adbja.dglab.gov.pt/assento-de-batismo-de-diogo-dias-de-melgaz", "snippet": "Diogo Dias de <b>Melg\u00e1s</b> foi cantor do coro no Col\u00e9gio do Cla\u00fastro em \u00c9vora em 1646. Trabalhou na S\u00e9 Catedral de \u00c9vora, onde permaneceu o resto de sua vida, sendo aluno do compositor Manuel Rebelo, e mant\u00eam-se como mestre de capela por 30 anos. Morreu cego e extremamente pobre a 3 fevereiro 1700.", "dateLastCrawled": "2023-02-24T10:37:00.0000000Z", "language": "pt", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Diogo Dias Melg\u00e1s | Discographie | Discogs", "url": "https://www.discogs.com/fr/artist/4257446-Diogo-Dias-Melg%C3%A1s", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.discogs.com/fr/artist/4257446-Diogo-Dias-<b>Melg\u00e1s</b>", "snippet": "Diogo Dias <b>Melg\u00e1s</b> (or Melgaz) was a Portuguese composer of the late-Renaissance. Born: April 11, 1638 in Cuba, Alentejo, Portugal. Died: March 10, 1700 in \u00c9vora, Portugal.", "dateLastCrawled": "2022-07-04T01:53:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 4, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Diogo Dias Melg\u00e1s - Viquip\u00e8dia, l&#39;enciclop\u00e8dia lliure", "url": "https://ca.wikipedia.org/wiki/Diogo_Dias_Melg%C3%A1s", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://ca.wikipedia.org/wiki/Diogo_Dias_<b>Melg\u00e1s</b>", "snippet": "Diogo Dias Melg\u00e1s, o Melgaz ( Cuba (Portugal), 1638 - \u00c9vora, 1700), fou un compositor portugu\u00e8s de<b> polifonia</b> . Diogo Dias<b> Melg\u00e1s</b> nasqu\u00e9 a Cuba, a l&#39; Alentejo, el 14 d&#39;abril de 1638. L&#39;any 1646 entr\u00e0 al cor del Col\u00e9gio do Claustro a \u00c9vora. S&#39;orden\u00e0 a la Catedral d&#39;\u00c8vora, on hi estudi\u00e0 amb Manuel Rebelo, i ocup\u00e0 el c\u00e0rrec de mestre de capella durant ...", "dateLastCrawled": "2023-02-22T14:02:00.0000000Z", "language": "ca", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Melg\u00e1s, Diogo D. - Salve Regina", "url": "https://www.cpdl.org/wiki/images/1/1c/Melg%C3%A1s%2C_Diogo_D._-_Salve_Regina.pdf", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.cpdl.org/wiki/images/1/1c/<b>Melg\u00e1s</b>,_Diogo_D._-_Salve_Regina.pdf", "snippet": "V? b b b b S A T B 39 \u0153 \u0153 \u0153 \u0153 \u0153 \u0153<b> fil</b> li i<b> fil</b> li i \u0153 \u0153 \u0153 \u0153 \u0153 \u0153<b> fil</b> li i<b> fil</b> li i # \u0153 \u0153 \u0153 \u0153 \u0153 \u0153<b> fil</b> li i<b> fil</b> li i \u0153 \u0153 \u0153 \u0153 \u0153 \u0153<b> fil</b> li i<b> fil</b> li i", "dateLastCrawled": "2023-02-02T06:54:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Melg\u00e1z, Diogo Dias (1638-1700)", "url": "https://www.idref.fr/120186039", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.idref.fr/120186039", "snippet": "Melgaz, Diogo Dias [Nom de personne] <b>Melg\u00e1s</b>, Diogo Dias [Nom de personne] Melgas, Diogo Dias [Nom de personne] Information (par souci de protection des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel, le jour et le mois de naissance peuvent ne pas \u00eatre affich\u00e9s) Langue <b>d</b>&#39;expression : portugais Pays : Portugal Date de naissance :", "dateLastCrawled": "2022-12-11T22:31:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "\u201cFantastiche Liturgie della Settimana Santa\u201d \u00ab MusicArTeatro", "url": "https://musicarteatro.wordpress.com/tag/fantastiche-liturgie-della-settimana-santa/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://<b>musicarteatro</b>.wordpress.com/tag/<b>fantastiche-liturgie-della-settimana-santa</b>", "snippet": "<b>D. D. Melg\u00e1s:</b> Salve Regina. A. Scarlatti: Exsurge Domine. F. Picka: Crucem tuam. R. Dubra: Ave Maria. N. Jommelli: Qual giglio candido (dall\u2019Agonia di Cristo) A. Nola: Resurrexit. ore 11.30 \u2013 Sotterranei gotici. G. Fenton: Veni Sancte Spiritus. Anonimo: Stava \u00e0 pi\u00e9 della croce (lauda) G. Salvatore: Stabat Mater (incipit) Peccantem me quotidie", "dateLastCrawled": "2023-02-22T13:21:00.0000000Z", "language": "it", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "inter-note.com - Schubert, Franz - Sheet Music Shop", "url": "https://inter-note.com/nvd/composer.jsp?composer=SCHUBERT&sort=opus", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://inter-note.com/nvd/composer.jsp?composer=SCHUBERT&amp;sort=opus", "snippet": "Noten bestellen im Online-Shop: Schubert, Franz Versand<b> der</b> Druckausgaben direkt nach Bestelleingang. Order your music books online. Delivery of your printed books ...", "dateLastCrawled": "2023-02-25T20:50:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "inter-note.com - Scarlatti, Domenico - Sheet Music Shop", "url": "https://inter-note.com/nvd/composer.jsp?composer=SCARLATTID&sort=opus", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://inter-note.com/nvd/composer.jsp?composer=SCARLATTI<b>D</b>&amp;sort=opus", "snippet": "Noten bestellen im Online-Shop: Scarlatti, Domenico Versand<b> der</b> Druckausgaben direkt nach Bestelleingang. Order your music books online. Delivery of your printed ...", "dateLastCrawled": "2023-02-19T02:57:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&qpvt=D.+D.+Melg%C3%A1s", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&qpvt=D.+D.+Melg%C3%A1s", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=589E492422ED2A2243D29756F0CFAA621EAF094E&FORM=IQFRBA", "name": "Diogo Dias Melg\u00e1s | Discographie | Discogs", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ynmbwjrqb1b_pvVV24LesAHaKN&pid=Api", "datePublished": "2021-03-24T11:58:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img.discogs.com/RMzeASnqmad4-PtpQ08gsWsY9yY=/500x689/smart/filters:strip_icc():format(jpeg):mode_rgb():quality(90)/discogs-images/A-4257446-1471168424-3828.jpeg.jpg", "hostPageUrl": "https://www.discogs.com/fr/artist/4257446-Diogo-Dias-Melg%C3%A1s", "contentSize": "98624 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.discogs.com/fr/artist/4257446-Diogo-Dias-Melg\u00e1s", "width": 500, "height": 689, "thumbnail": {"width": 474, "height": 653}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=EA5204832D8CDC698ECBCDD3C69FF12163D05F63&FORM=IQFRBA", "name": "Arquivo Vivo: 27 de Maio, 21h30 \u2013 \u201cConcerto Mariano\u201d", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.z9sNWi_w5v6JMHZRsJk38AHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-08-10T17:18:00.0000000Z", "contentUrl": "https://3.bp.blogspot.com/-AazdZwHbj7U/Td0V4jTpGEI/AAAAAAAAALc/wHzx5csaWrQ/s1600/divulga%25C3%25A7%25C3%25A3o%2Bmaio2011.jpg", "hostPageUrl": "https://arquivovivo-aaadp.blogspot.com/2011/05/27-de-maio-21h30-concerto-mariano.html", "contentSize": "156185 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://arquivovivo-aaadp.blogspot.com/2011/05/27-de-maio-21h30-concerto-mariano.html", "width": 1600, "height": 1200, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=7963DDE0099389A9C5025290C69ED6C0DE417904&FORM=IQFRBA", "name": "BR-KLASSIK - Cantabile | Radio | BR-KLASSIK | Bayerischer Rundfunk", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.BbpW2G1PBzbvSQh72WNIbwHaEK&pid=Api", "datePublished": "2022-07-16T05:15:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.br-klassik.de/calmus-ensemble-102~_h-558_v-img__16__9__xl_w-994_-e1d284d92729d9396a907e303225e0f2d9fa53b4.jpg?version=abbd8", "hostPageUrl": "https://www.br-klassik.de/programm/radio/ausstrahlung-2879904.html", "contentSize": "128486 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.br-klassik.de/programm/radio/ausstrahlung-2879904.html", "width": 994, "height": 558, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=FC2F22635F07F7324D76935311BF0CF77B576FE2&FORM=IQFRBA", "name": "Classical Journey", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.B0MSibhVnPbscVJSl1_EGQHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2017-12-21T12:15:00.0000000Z", "contentUrl": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiZA9wRSifi1nMeyhXg1w87hNHjapwuP8W4bmpWmOSM3A9eG46wTU8zNwyBXuGyTSebMbEFcPVpsA7PuxQhCoZ9vx0TJ7_GVHe_uQ-6A5IUJhin1GBc08KtX1z9bCRJSs6dMQr_HCB_GPPKA7PaSpx8qgnE_teihZiOnq_Ao3m1hbJzobc5k5YsyZHYSA/w480-h640/001%20Stephen.jpg", "hostPageUrl": "https://classicaljourneyphonic.blogspot.com/", "contentSize": "95551 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://classicaljourneyphonic.blogspot.com/", "width": 480, "height": 640, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=8AD362F491430AC4BF5C17C05ABC0DF92E4D8FC8&FORM=IQFRBA", "name": "Ester - Teatro S\u00e3o Luiz", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.zbyLDdfqJgH-xW2WpOqtwwHaE6&pid=Api", "datePublished": "2019-07-04T00:06:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.teatrosaoluiz.pt/wp-content/uploads/2019/07/04032015-photo-jose-fradedsc_6820_181599-2000x1327.jpg", "hostPageUrl": "https://www.teatrosaoluiz.pt/espetaculo/ester/", "contentSize": "136862 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.teatrosaoluiz.pt/espetaculo/ester/", "width": 2000, "height": 1327, "thumbnail": {"width": 474, "height": 314}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=EA5204832D8CDC698ECBC539C97BA8C273B23899&FORM=IQFRBA", "name": "Arquivo Vivo: 27 de Maio, 21h30 \u2013 \u201cConcerto Mariano\u201d", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.BHfIHjmUppVVUUaiumcFXAHaEU&pid=Api", "datePublished": "2021-08-10T17:18:00.0000000Z", "contentUrl": "https://4.bp.blogspot.com/-wA0_sHdTKTM/Td4TWOZbAuI/AAAAAAAAALs/vWv8buqtiQ4/s1600/untitled2.bmp", "hostPageUrl": "https://arquivovivo-aaadp.blogspot.com/2011/05/27-de-maio-21h30-concerto-mariano.html", "contentSize": "100137 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://arquivovivo-aaadp.blogspot.com/2011/05/27-de-maio-21h30-concerto-mariano.html", "width": 1024, "height": 597, "thumbnail": {"width": 474, "height": 276}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=16C77AE53CC287FCB565C41F6A59420619E089E7&FORM=IQFRBA", "name": "Cabido da S\u00e9 de \u00c9vora - S\u00e9 Catedral de \u00c9vora - Escola de M\u00fasica", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.npb-af9-0qNIfZMcbtmvlAHaJc&pid=Api", "datePublished": "2017-08-19T09:06:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.evoracathedral.com/wp-content/uploads/2017/04/Galeria_EscolaMusica5.jpg", "hostPageUrl": "http://www.evoracathedral.com/index.php/escola-de-musica/", "contentSize": "875354 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.evoracathedral.com/index.php/escola-de-musica/", "width": 762, "height": 972, "thumbnail": {"width": 474, "height": 604}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=8AD362F491430AC4BF5CAFB104684DEC9B244E75&FORM=IQFRBA", "name": "Ester - Teatro S\u00e3o Luiz", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ZCzXW54GWlKPUrJTXNxaygHaFH&pid=Api", "datePublished": "2019-07-04T00:06:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.teatrosaoluiz.pt/wp-content/uploads/2019/07/04032015-photo-jose-fradedsc_6757_181538-2000x1382.jpg", "hostPageUrl": "https://www.teatrosaoluiz.pt/espetaculo/ester/", "contentSize": "199665 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.teatrosaoluiz.pt/espetaculo/ester/", "width": 2000, "height": 1382, "thumbnail": {"width": 474, "height": 327}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=16C77AE53CC287FCB56581CD360751C8EDC7B82A&FORM=IQFRBA", "name": "Cabido da S\u00e9 de \u00c9vora - S\u00e9 Catedral de \u00c9vora - Escola de M\u00fasica", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Lk8RTRyrIMlpEAl9XVBfOAHaKg&pid=Api", "datePublished": "2017-08-19T09:06:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.evoracathedral.com/wp-content/uploads/2017/04/Body_EscolaMusica1.png", "hostPageUrl": "http://www.evoracathedral.com/index.php/escola-de-musica/", "contentSize": "929566 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "http://www.evoracathedral.com/index.php/escola-de-musica/", "width": 560, "height": 794, "thumbnail": {"width": 474, "height": 672}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=8AD362F491430AC4BF5C14C4DAFD177D175AF626&FORM=IQFRBA", "name": "Ester - Teatro S\u00e3o Luiz", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.eqjGZYHJZrz7zXtnbDsX3wHaFT&pid=Api", "datePublished": "2019-07-04T00:06:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.teatrosaoluiz.pt/wp-content/uploads/2019/07/04032015-photo-jose-fradedsc_6709_181494-2000x1434.jpg", "hostPageUrl": "https://www.teatrosaoluiz.pt/espetaculo/ester/", "contentSize": "146231 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.teatrosaoluiz.pt/espetaculo/ester/", "width": 2000, "height": 1434, "thumbnail": {"width": 474, "height": 339}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=16C77AE53CC287FCB5653F97F58646A9DA168E34&FORM=IQFRBA", "name": "Cabido da S\u00e9 de \u00c9vora - S\u00e9 Catedral de \u00c9vora - Escola de M\u00fasica", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.-726gmahNAjIaSuQ5E652AHaKd&pid=Api", "datePublished": "2017-08-19T09:06:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.evoracathedral.com/wp-content/uploads/2017/04/Galeria_EscolaMusica1.jpg", "hostPageUrl": "http://www.evoracathedral.com/index.php/escola-de-musica/", "contentSize": "1099646 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.evoracathedral.com/index.php/escola-de-musica/", "width": 688, "height": 972, "thumbnail": {"width": 474, "height": 669}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=16C77AE53CC287FCB565E7560825BAE1974F4761&FORM=IQFRBA", "name": "Cabido da S\u00e9 de \u00c9vora - S\u00e9 Catedral de \u00c9vora - Escola de M\u00fasica", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.n5BnuY9otn9L50lPeJC4VgHaKc&pid=Api", "datePublished": "2017-08-19T09:06:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.evoracathedral.com/wp-content/uploads/2017/04/Galeria_EscolaMusica6.jpg", "hostPageUrl": "http://www.evoracathedral.com/index.php/escola-de-musica/", "contentSize": "478782 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.evoracathedral.com/index.php/escola-de-musica/", "width": 689, "height": 972, "thumbnail": {"width": 474, "height": 668}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=16C77AE53CC287FCB5655A4C53034F8149E6DDBE&FORM=IQFRBA", "name": "Cabido da S\u00e9 de \u00c9vora - S\u00e9 Catedral de \u00c9vora - Escola de M\u00fasica", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.dqeVTUY6gvPyzXVgP4uRWwHaFG&pid=Api", "datePublished": "2017-08-19T09:06:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.evoracathedral.com/wp-content/uploads/2017/04/Galeria_EscolaMusica4.jpg", "hostPageUrl": "http://www.evoracathedral.com/index.php/escola-de-musica/", "contentSize": "1813058 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.evoracathedral.com/index.php/escola-de-musica/", "width": 1536, "height": 1059, "thumbnail": {"width": 474, "height": 326}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=16C77AE53CC287FCB565A284547BA92F636876AC&FORM=IQFRBA", "name": "Cabido da S\u00e9 de \u00c9vora - S\u00e9 Catedral de \u00c9vora - Escola de M\u00fasica", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.I30tZb1CE3zlAoMplrspxgHaJ9&pid=Api", "datePublished": "2017-08-19T09:06:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.evoracathedral.com/wp-content/uploads/2017/04/Body_EscolaMusica2.png", "hostPageUrl": "http://www.evoracathedral.com/index.php/escola-de-musica/", "contentSize": "714734 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "http://www.evoracathedral.com/index.php/escola-de-musica/", "width": 560, "height": 753, "thumbnail": {"width": 474, "height": 637}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=B7D0574D26F23C64E132862AE4562516162ACFF5&FORM=IQFRBA", "name": "Caleidosc\u00f3pio I | S\u00e1bado 22h00 | Segunda 13h00 | Quarta 5h00 ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.jgZ-GFGRULv5lvaKJVl_MAHaED&pid=Api", "datePublished": "2020-06-28T14:04:00.0000000Z", "contentUrl": "http://img.rtp.pt/icm/thumb/phpThumb.php?src=/icm_antena2/images/91/912c02eafa3157ab8d04e4c12a804193&w=1200&sx=0&sy=0&sw=770&sh=422&q=75", "hostPageUrl": "https://www.rtp.pt/antena2/destaques/caleidoscopio-i-sabado-22h00-segunda-13h00-quarta-5h00_3752", "contentSize": "42338 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.rtp.pt/antena2/destaques/caleidoscopio-i-sabado-22h00-segunda-13h00-quarta-5h00_3752", "width": 770, "height": 422, "thumbnail": {"width": 474, "height": 259}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=16C77AE53CC287FCB565828DAEA0B3C904BF14EB&FORM=IQFRBA", "name": "Cabido da S\u00e9 de \u00c9vora - S\u00e9 Catedral de \u00c9vora - Escola de M\u00fasica", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.IZl7haejcTeGDG1zmXK_PgHaK7&pid=Api", "datePublished": "2017-08-19T09:06:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.evoracathedral.com/wp-content/uploads/2017/04/Galeria_EscolaMusica3.jpg", "hostPageUrl": "http://www.evoracathedral.com/index.php/escola-de-musica/", "contentSize": "601112 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.evoracathedral.com/index.php/escola-de-musica/", "width": 659, "height": 972, "thumbnail": {"width": 474, "height": 699}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=3776F68F4B036604976DC527063E106F83DA0719&FORM=IQFRBA", "name": "Coro de Santa Maria de Bel\u00e9m - In memoriam: Laudate", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ie70wlEzpUVACriZf5DutAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-04-20T22:49:00.0000000Z", "contentUrl": "https://1.bp.blogspot.com/_DhofwMl5TM0/S7EoQJhJliI/AAAAAAAAAK8/pPukdDhiJj8/s1600/Jeronimos+2007+137.jpg", "hostPageUrl": "https://csmbelem.blogspot.com/2010/03/laudate.html", "contentSize": "234996 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://csmbelem.blogspot.com/2010/03/laudate.html", "width": 1600, "height": 1200, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=E423EA4706AF4221E14253D282359CF4E33CD9E6&FORM=IQFRBA", "name": "[ Siena ] Musica senza barriere - I tesori nascosti della musica senese ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.xfjD2FLNmh5Vs0DIl_8cgAAAAA&pid=Api", "datePublished": "2021-08-04T05:38:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.tempoliberotoscana.it/wp-content/uploads/2017/03/Chiesa_di_fontegiusta_02.jpg", "hostPageUrl": "https://www.tempoliberotoscana.it/event/siena-musica-senza-barriere-i-tesori-nascosti-della-musica-senese/", "contentSize": "20574 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.tempoliberotoscana.it/event/siena-musica-senza-barriere-i-tesori-nascosti-della-musica-senese/", "width": 200, "height": 300, "thumbnail": {"width": 200, "height": 300}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=6F30280BF30D776A4A1A1B14AAC51DF346358E1C&FORM=IQFRBA", "name": "2014", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.2dlbZ_JA8qElm10A_yPWzQHaE7&pid=Api", "datePublished": "2017-04-26T05:28:00.0000000Z", "contentUrl": "http://3.bp.blogspot.com/-H6E9QgJRPtw/VIS3xMKE03I/AAAAAAAACBE/1zRKnVCPOMg/s1600/Dominus%2Billuminatio%2B1239132_10151670890233144_1598329347_o.jpg", "hostPageUrl": "http://divinicultussanctitatem.blogspot.com/2014/", "contentSize": "552210 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://divinicultussanctitatem.blogspot.com/2014/", "width": 1600, "height": 1066, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=16C77AE53CC287FCB5651CDE97FABE4E54B940B2&FORM=IQFRBA", "name": "Cabido da S\u00e9 de \u00c9vora - S\u00e9 Catedral de \u00c9vora - Escola de M\u00fasica", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ReCZHJ2PpOnXE7zgVOcuygHaG-&pid=Api", "datePublished": "2017-08-19T09:06:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.evoracathedral.com/wp-content/uploads/2017/04/Galeria_EscolaMusica2.jpg", "hostPageUrl": "http://www.evoracathedral.com/index.php/escola-de-musica/", "contentSize": "848274 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.evoracathedral.com/index.php/escola-de-musica/", "width": 1031, "height": 972, "thumbnail": {"width": 474, "height": 446}}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}]}}}