{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Dor"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Dor", "totalEstimatedMatches": 278000000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "Forside - De bedste gaveid\u00e9er", "url": "https://dor.dk/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://<b>dor</b>.dk", "snippet": "<b>dor</b>. Tlf: 7876 8672 Mail: [email protected] Cookie- og privatlivspolitik; Kontakt; Denne hjemmeside samler et bredt udvalg af sp\u00e6ndende varer. Siden er et affiiliatesite, og nogle links kan v\u00e6re affiliatelinks. Denne hjemmeside bruger cookies til at forbedre din oplevelse.", "dateLastCrawled": "2023-02-22T14:46:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": true}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "DOR - What does DOR stand for? The Free Dictionary", "url": "https://acronyms.thefreedictionary.com/DOR", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://acronyms.thefreedictionary.com/<b>DOR</b>", "snippet": "DOR:<b> Director of Rehabilitation (various organizations)</b> DOR:<b> Department of Roads:</b> DOR:<b> Department of Rehabilitation (California)</b> DOR:<b> Diagnostic Odds Ratio</b> (medical testing) DOR: Day<b> of Reckoning:</b> DOR:<b> Department of Radiology (various organizations)</b> DOR:<b> Director of Recruitment (various companies)</b> DOR:<b> Designer of Record:</b> DOR:<b> Doric (linguistics)</b> DOR:<b> Data Owning Region: DOR</b>", "dateLastCrawled": "2023-02-25T01:32:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Dor: defini\u00e7\u00e3o, fisiologia, classifica\u00e7\u00e3o e manejo do paciente ...", "url": "https://www.sanarmed.com/dor-definicao-fisiologia-classificacao-e-manejo-do-paciente-colunistas", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.sanarmed.com/<b>dor</b>-definicao-fisiologia-classificacao-e-manejo-do-paciente...", "snippet": "De acordo com a International Association for the Study of Pain (2019), \u201ca dor \u00e9<b> uma experi\u00eancia sensorial e emocional aversiva tipicamente causada por ou semelhante a uma les\u00e3o tecidual real ou potencial\u201d</b> sendo, desse modo, um produto elaborado da variedade de sinais neurais processados pelo enc\u00e9falo.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T13:42:00.0000000Z", "language": "pt", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Find de bedste lokale deals n\u00e6r dig | Sweetdeal.dk", "url": "https://www.sweetdeal.dk/lokalt", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.sweetdeal.dk/lokalt", "snippet": "Leder du efter lokale deals i dit n\u00e6romr\u00e5de, s\u00e5 befinder du dig det helt rigtige sted. Hos Sweetdeal arbejder vi h\u00e5rdt for, at vi kan tilbyde dig en bred vifte af forskellige lokale deals i hele landet. Du kan derfor finde lokale deals, uanset om du skulle v\u00e6re p\u00e5 udkig efter gode tilbud i K\u00f8benhavn, Aarhus, Esbjerg eller en helt fjerde by.", "dateLastCrawled": "2023-02-24T18:24:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 4, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Dor - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Dor", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://en.<b>wikipedia</b>.org/wiki/<b>Dor</b>", "snippet": "<b>Dor</b> (political party), an Israeli pensioners&#39; party. D. Or. used in legal citations for United States District Court for the District of Oregon. Dance-oriented rock or dance-rock, a genre dance-infused rock music. <b>Dor</b> (film), a Hindi film directed by Nagesh Kukunoor.", "dateLastCrawled": "2023-02-24T10:20:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "PH-Outdoor | Fyldt med kendte m\u00e6rkevarer | Fri fragt over 499,-", "url": "https://ph-outdoor.dk/shop/frontpage.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://ph-<b>outdoor</b>.dk/shop/frontpage.html", "snippet": "Outdoort\u00f8j. 5. PH-Outdoor.dk Fri fragt ved k\u00f8b over 499,-*. 8662 2113 Ring hvis du har sp\u00f8rgsm\u00e5l eller ikke fandt det du s\u00f8gte. Butikken i Viborg har k\u00e6mpe udvalg og egen outlet Vi gl\u00e6der os til at se dig. Butikkens \u00e5bningstider. Mandag-torsdag: 9.30 - 17.30. Fredag: 9.30 - 18.00.", "dateLastCrawled": "2023-02-24T14:40:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "\u533b\u5b66\u5c0f\u54c1\ufe313\u5206\u949f\u638c\u63e1\uff1a\u80bf\u7624\u5e38\u7528\u4e34\u5e8a\u7597\u6548\u8bc4\u4ef7\u6307\u6807_\u5b59\u950b", "url": "https://www.sohu.com/a/418119909_777125", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.sohu.com/a/418119909_777125", "snippet": "\u533b\u5b66\u5c0f\u54c1\ufe313\u5206\u949f\u638c\u63e1\uff1a\u80bf\u7624\u5e38\u7528\u4e34\u5e8a\u7597\u6548\u8bc4\u4ef7\u6307\u6807. 2020-09-13 11:00. \u5728\u80bf\u7624\u9886\u57df\uff0c\u6709OS\u3001PFS\u3001TTP\u3001\u7684ORR\u3001DCR\u3001<b>DOR</b>\u7b49\u5404\u9879\u8bc4\u4ef7\u6307\u6807\u3002. \u5bf9\u4e8e\u5927\u90e8\u5206\u7684\u60a3\u8005\u548c\u5bb6\u5c5e\u6765\u8bf4\uff0c\u901a\u8fc7\u8bb0\u4f4f\u5404\u9879\u6307\u6807\u542b\u4e49\u6765\u7406\u89e3\u836f\u7269\u8bf4\u660e\u4e66\u548c\u836f\u7269\u4e34\u5e8a\u8bd5\u9a8c\u7684\u6570\u636e\uff0c\u8fdb\u800c\u5224\u65ad\u6297\u764c\u836f\u7269\u7684\u4f18\u52a3\uff0c\u5c31\u663e\u5f97\u5f88\u6709\u5fc5\u8981\u4e86\u3002. \u90a3\u4e48\uff0c\u5b83\u4eec\u90fd\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\u5462\uff1f.", "dateLastCrawled": "2023-02-24T09:13:00.0000000Z", "language": "zh_chs", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Home | DOR", "url": "https://www.dor.ms.gov/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>dor</b>.ms.gov", "snippet": "Welcome to The Mississippi<b> Department of Revenue.</b> The<b> Department of Revenue</b> is the primary agency for collecting tax revenues that support state and local governments in Mississippi. This website provides information about the various taxes administered, access to online filing, and forms. The<b> Department of Revenue</b> is responsible for titling ...", "dateLastCrawled": "2023-02-03T08:29:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Home | Washington Department of Revenue", "url": "https://dor.wa.gov/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://<b>dor</b>.wa.gov", "snippet": "File taxes online. Find a sales and use tax rate. Look up a business. Learn about reseller permits. Search unclaimed property.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T09:18:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "\u80bf\u7624\u4e34\u5e8a\u7814\u7a76DOR\u548cPFS\u7684\u533a\u522b|\u661f\u4e91\u8d22\u7ecf", "url": "https://www.xyfinance.org/hot/266651", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.xyfinance.org/hot/266651", "snippet": "DOR\uff08Duration of Overall Response\uff0cDOR\uff09 \uff1a\u662f\u6307\u60a3\u8005\u9996\u6b21\u8fbe\u5230\u5b8c\u5168\u7f13\u89e3\u6216\u90e8\u5206\u7f13\u89e3\u5230\u75be\u75c5\u8fdb\u5c55\u7684\u65f6\u95f4\u3002 TTP\uff08Time to Progression\uff0c TTP\uff09\uff1a \u75be\u75c5\u8fdb\u5c55\u65f6\u95f4\uff0c\u4ece\u968f\u673a\u5206\u7ec4\u5230\u75be\u75c5\u8fdb\u5c55\u7684\u65f6\u95f4\uff0c\u4e0d\u8003\u8651\u6b7b\u4ea1\u65f6\u95f4\u3002", "dateLastCrawled": "2023-02-26T00:23:00.0000000Z", "language": "zh_chs", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=dor&qpvt=Dor", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&qpvt=Dor", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=65FAE74D9806EA6F8CD45A73BD1E2CC3C1960445&FORM=IQFRBA", "name": "Saiba o que \u00e9 a dor cr\u00f4nica", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.d2BpzkImAAFFFfQpGsMeOQHaFi&pid=Api", "datePublished": "2020-08-05T15:27:00.0000000Z", "contentUrl": "https://fortissima.com.br/wp-content/uploads/2014/10/dor-crnica1.jpg", "hostPageUrl": "https://fortissima.com.br/2014/11/06/dor-cronica-afeta-ate-30-da-populacao-mundial-saiba-mais-14659326/", "contentSize": "424923 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://fortissima.com.br/2014/11/06/dor-cronica-afeta-ate-30-da-populacao-mundial-saiba-mais-14659326/", "width": 802, "height": 599, "thumbnail": {"width": 474, "height": 354}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=98CC7D3E89659AA7ED14AC3AE0DA38998911B2FB&FORM=IQFRBA", "name": "Dor Tor\u00e1cica: O que pode ser? | Cl\u00ednica Dr. Hong Jin Pai \u2013 Dor e ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.SjR0mI0k-6R2fqTzzcdRGgHaHZ&pid=Api", "datePublished": "2020-10-18T07:26:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.hong.com.br/wp-content/uploads/2020/07/3-e1594156451448.jpg", "hostPageUrl": "https://www.hong.com.br/dor-toracica-o-que-pode-ser/", "contentSize": "274705 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.hong.com.br/dor-toracica-o-que-pode-ser/", "width": 1405, "height": 1404, "thumbnail": {"width": 474, "height": 473}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=24AABC86633F7A3823F465C33128960288CA47DC&FORM=IQFRBA", "name": "Dor cr\u00f3nica atinge 30% da popula\u00e7\u00e3o portuguesa - MoveNot\u00edcias", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.aFSyPyyrULJh4IFGCUP0rQHaE8&pid=Api", "datePublished": "2015-06-04T08:48:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.movenoticias.com/wp-content/uploads/2015/06/dor-cronica.jpg", "hostPageUrl": "https://www.movenoticias.com/2015/06/dor-cronica-atinge-30-da-populacao-portuguesa/", "contentSize": "58494 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.movenoticias.com/2015/06/dor-cronica-atinge-30-da-populacao-portuguesa/", "width": 750, "height": 500, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=2A04B8CFCB35490E70CAEB00AE6C6EAB14BDCED1&FORM=IQFRBA", "name": "Dor \u2013 USP Imagens", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.xXRNPt-X8rRGKVroo0ybBwHaE8&pid=Api", "datePublished": "2019-08-19T17:18:00.0000000Z", "contentUrl": "https://imagens.usp.br/wp-content/uploads/Dor-de-Barriga_Foto-Marcos-Santos_U0Y3858.jpg", "hostPageUrl": "https://imagens.usp.br/editorias/pessoas-categorias/dor/", "contentSize": "1950572 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://imagens.usp.br/editorias/pessoas-categorias/dor/", "width": 5184, "height": 3456, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=446EC9CFCF7D9CE38B0E490A28A0EC68425C14AF&FORM=IQFRBA", "name": "Dor orofacial; saiba quais as causas", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.41i5L80zpKmUE4YizMt7kwAAAA&pid=Api", "datePublished": "2021-05-30T14:42:00.0000000Z", "contentUrl": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/460/0/images.terra.com/2012/10/01/01orofacialdor.jpg", "hostPageUrl": "https://www.terra.com.br/vida-e-estilo/saude/saude-bucal/atualidades/dor-orofacial-saiba-quais-as-causas,76fe1e7a85e1a310VgnVCM5000009ccceb0aRCRD.html", "contentSize": "23823 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.terra.com.br/vida-e-estilo/saude/saude-bucal/atualidades/dor-orofacial-saiba-quais-as-causas,76fe1e7a85e1a310VgnVCM5000009ccceb0aRCRD.html", "width": 460, "height": 689, "thumbnail": {"width": 460, "height": 689}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=366ADD1C76B9AE0BC3DD218DD64E5FAD2033F793&FORM=IQFRBA", "name": "VOC\u00ca SENTE DOR NOS OLHOS? CONHE\u00c7A AS CAUSAS E TRATAMENTO. \u2013 EyeColors", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.PwJy7FLZrr2YlqdauzgYdwHaDi&pid=Api", "datePublished": "2019-01-12T12:32:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.eyecolors.com.br/wp-content/uploads/2018/11/Voc%C3%AA-sente-dor-nos-olhos.-Conhe%C3%A7a-as-causas-e-tratamento.jpg", "hostPageUrl": "https://www.eyecolors.com.br/voce-sente-dor-nos-olhos-conheca-as-causas-e-tratamento/", "contentSize": "52864 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.eyecolors.com.br/voce-sente-dor-nos-olhos-conheca-as-causas-e-tratamento/", "width": 1784, "height": 851, "thumbnail": {"width": 474, "height": 226}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=5E921ED3B4165C87E70324A5214C237B593C2443&FORM=IQFRBA", "name": "Dor cr\u00f4nica no pesco\u00e7o - Dr. Barbi", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.3wPxAnCTwXD5gOZMCJiF3QHaE8&pid=Api", "datePublished": "2019-12-30T20:51:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.jcbarbi.com.br/wp-content/uploads/2019/12/S05.P01_blog.jpg", "hostPageUrl": "https://www.jcbarbi.com.br/materia/dor-cronica-no-pescoco/", "contentSize": "141292 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.jcbarbi.com.br/materia/dor-cronica-no-pescoco/", "width": 1920, "height": 1280, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=FA0A80BC0BF998703C2B3583B5A31F16DA502770&FORM=IQFRBA", "name": "Dor no peito pode indicar mais doen\u00e7as al\u00e9m do infartoDor no peito pode ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.-4VmhzfZ31hoUasEhdWK3gHaDg&pid=Api", "datePublished": "2021-02-26T21:11:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cidadesnanet.com/news/wp-content/uploads/2019/03/dor-no-peito-1900x900_c.jpg", "hostPageUrl": "https://cidadesnanet.com/news/geral/dor-no-peito-pode-indicar-mais-doencas-alem-do-infarto/", "contentSize": "159971 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://cidadesnanet.com/news/geral/dor-no-peito-pode-indicar-mais-doencas-alem-do-infarto/", "width": 1900, "height": 900, "thumbnail": {"width": 474, "height": 224}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=A6379396FA8CF400C05A22BC28F464C30436D81D&FORM=IQFRBA", "name": "Use Piracicaba - Como resolver a dor e a dificuldade?", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.h0lIxnEzUF1sneAkGIierAHaD4&pid=Api", "datePublished": "2019-07-06T22:11:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.usepiracicaba.com.br/images/poesias2/dor.jpg", "hostPageUrl": "https://www.usepiracicaba.com.br/conteudo-selecionado/poesias/como-resolver-a-dor-e-a-dificuldade", "contentSize": "87814 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.usepiracicaba.com.br/conteudo-selecionado/poesias/como-resolver-a-dor-e-a-dificuldade", "width": 1200, "height": 630, "thumbnail": {"width": 474, "height": 248}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=A72BF7E1341A068192B3FB94BE1FDA5711ACA600&FORM=IQFRBA", "name": "OsteoKIDS III - Neurologia e Dor de Cabe\u00e7a na Inf\u00e2ncia - OsteoKIDS", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.NO1u--PcrlFst8NLmOCtzgEsDH&pid=Api", "datePublished": "2019-03-24T08:45:00.0000000Z", "contentUrl": "https://osteokids.com.br/wp-content/uploads/2018/11/crian%C3%A7a-dor-de-cabe%C3%A7a-osteokids.jpg", "hostPageUrl": "https://osteokids.com.br/curso-de-osteopatia-pediatrica-osteokids-iii-neurologia-e-dor-de-cabeca-na-infancia/", "contentSize": "430769 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://osteokids.com.br/curso-de-osteopatia-pediatrica-osteokids-iii-neurologia-e-dor-de-cabeca-na-infancia/", "width": 1000, "height": 664, "thumbnail": {"width": 474, "height": 314}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=FDD7EB9A3599BD937B6849FA826BDA0FF983D9B8&FORM=IQFRBA", "name": "O que \u00e9 a DOR? - Texto do Blog Projeto Educa Dor", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.r5TaIKnUHyvzxOO-_zTaHQHaE8&pid=Api", "datePublished": "2020-09-11T05:33:00.0000000Z", "contentUrl": "https://projetoeducador.com.br/wp-content/uploads/2020/09/O-que-e-a-DOR.jpg", "hostPageUrl": "https://projetoeducador.com.br/o-que-e-a-dor/", "contentSize": "207246 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://projetoeducador.com.br/o-que-e-a-dor/", "width": 2000, "height": 1335, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=D7BD0C122C9AF554C6D54F7D3709138A297B3E0C&FORM=IQFRBA", "name": "Dor cr\u00f4nica \u00e9 dor intrat\u00e1vel? - SO.U + Bem Estar", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Gw2llCqCsKdT7ol6UhXIuwHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-04-04T02:40:00.0000000Z", "contentUrl": "https://soumaisbemestar.com.br/wp-content/uploads/2020/07/1221887406.jpg", "hostPageUrl": "https://soumaisbemestar.com.br/dor-cronica-e-dor-intratavel/", "contentSize": "1026147 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://soumaisbemestar.com.br/dor-cronica-e-dor-intratavel/", "width": 2121, "height": 1414, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=EF625EFD9909B01514686E2A9967FFDD17E1F94E&FORM=IQFRBA", "name": "Dor oncol\u00f3gica: como trata-la adequadamente - Revista Online ABRALE", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.aSAQDjlebOCvdCVoMGqaUwHaEc&pid=Api", "datePublished": "2021-05-28T12:39:00.0000000Z", "contentUrl": "https://revista.abrale.org.br/wp-content/uploads/2021/05/dor_oncologica.jpg", "hostPageUrl": "https://revista.abrale.org.br/dor-oncologica/", "contentSize": "385654 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://revista.abrale.org.br/dor-oncologica/", "width": 1000, "height": 600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 284}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=08141B575D0E8814966D5F30F1881D212E25A680&FORM=IQFRBA", "name": "Paincare -Dor Cr\u00f3nica - Paincare - Tratamento da dor Cr\u00f3nica", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.bvbe8DXwo6pnKLezzXQRowHaEI&pid=Api", "datePublished": "2020-08-25T14:28:00.0000000Z", "contentUrl": "https://paincare.pt/wp-content/uploads/2019/04/dor_cronica_2.jpg", "hostPageUrl": "http://paincare.pt/dor/dor-cronica/", "contentSize": "52326 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://paincare.pt/dor/dor-cronica/", "width": 700, "height": 390, "thumbnail": {"width": 474, "height": 264}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=6838FAD7C49C2EBC4B6C53FEB6653A1BDD002984&FORM=IQFRBA", "name": "Dor na coluna lombar atinge cerca de 80% da popula\u00e7\u00e3o mundial, segundo ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.la6CEFNJnu9X939fdCQI-AHaDm&pid=Api", "datePublished": "2019-04-09T15:27:00.0000000Z", "contentUrl": "https://interfisio.com.br/wp-content/uploads/2016/11/Dor-coluna-lombar-1170x568.png", "hostPageUrl": "https://interfisio.com.br/dor-na-coluna-lombar-atinge-cerca-de-80-da-populacao-mundial-segundo-a-oms/", "contentSize": "773490 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "https://interfisio.com.br/dor-na-coluna-lombar-atinge-cerca-de-80-da-populacao-mundial-segundo-a-oms/", "width": 1170, "height": 568, "thumbnail": {"width": 474, "height": 230}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=F6176A9F8065F6C52701F2CD72AB4B104986A756&FORM=IQFRBA", "name": "Dor cr\u00f3nica e dor aguda | Atlas da Sa\u00fade", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.1kedxL-9dBSNnZ8ZlRz9gQHaE8&pid=Api", "datePublished": "2018-12-11T20:55:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.atlasdasaude.pt/sites/default/files/artigos_images/mulher_dor_muscular_ombro_ss.jpg", "hostPageUrl": "https://www.atlasdasaude.pt/publico/content/dor-cronica-e-dor-aguda", "contentSize": "42923 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.atlasdasaude.pt/publico/content/dor-cronica-e-dor-aguda", "width": 1024, "height": 683, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=3250CCB31A4CC4E39B3EA70257CE41737597C950&FORM=IQFRBA", "name": "Dor de cabe\u00e7a pode ser sintoma de ansiedade? Confira explica\u00e7\u00e3o", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.JvAR3tqtY_GutDT96pQ39AHaD4&pid=Api", "datePublished": "2021-07-02T22:48:00.0000000Z", "contentUrl": "https://omunicipiojoinville.com/wp-content/uploads/2021/07/dor-de-cabeca.jpg", "hostPageUrl": "https://omunicipiojoinville.com/vida-leve-dor-de-cabeca-pode-ser-sintoma-de-ansiedade-confira-explicacao/", "contentSize": "79706 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://omunicipiojoinville.com/vida-leve-dor-de-cabeca-pode-ser-sintoma-de-ansiedade-confira-explicacao/", "width": 1200, "height": 630, "thumbnail": {"width": 474, "height": 248}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=F8892F43B0E1EFCBE214A276E40079B3787C293A&FORM=IQFRBA", "name": "Dor de cabe\u00e7a em crian\u00e7as pode ser sinal de DTM", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.HzJA_LeLTzIOwdSrSqeFlQHaEc&pid=Api", "datePublished": "2018-06-03T00:20:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.vidaeacao.com.br/wp-content/uploads/2018/05/criancas_dor_de_cabeca-870x522.jpg", "hostPageUrl": "https://www.vidaeacao.com.br/dor-de-cabeca-em-criancas-pode-ser-sinal-de-dtm/", "contentSize": "49473 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.vidaeacao.com.br/dor-de-cabeca-em-criancas-pode-ser-sinal-de-dtm/", "width": 870, "height": 522, "thumbnail": {"width": 474, "height": 284}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=60CD47C5BADDA9EE1A14230976D519307EA333DC&FORM=IQFRBA", "name": "7 Doen\u00e7as que t\u00eam como sintoma dor de cabe\u00e7a persistente", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.o0xtZbOuFVO4_lm6eMmHuAHaD3&pid=Api", "datePublished": "2021-07-01T12:44:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.dicasonline.com/wp-content/uploads/dor-de-cabeca-constante.png", "hostPageUrl": "https://www.dicasonline.com/dor-de-cabeca-persistente-sintoma-doencas/", "contentSize": "704121 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "https://www.dicasonline.com/dor-de-cabeca-persistente-sintoma-doencas/", "width": 1200, "height": 627, "thumbnail": {"width": 474, "height": 247}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=91B7E06D40FE9FCF9BE9F2C4C46F4BA64B656F99&FORM=IQFRBA", "name": "Dor p\u00e9lvica: saiba suas causas, sintomas e tratamentos - Cl\u00ednica D\u00e1lia ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.UkZvSAACe829B4cXX_36wQHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-05-01T00:50:00.0000000Z", "contentUrl": "https://clinicadalia.com.br/wp-content/uploads/2021/03/shutterstock_1620828352-1536x1025.jpg", "hostPageUrl": "https://clinicadalia.com.br/dor-pelvica-saiba-suas-causas-sintomas-e-tratamentos/", "contentSize": "183190 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://clinicadalia.com.br/dor-pelvica-saiba-suas-causas-sintomas-e-tratamentos/", "width": 1536, "height": 1025, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "cala d or mallorca", "displayText": "<b>cala</b> <b>d</b> <b>or</b> <b>mallorca</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=cala+d+or+mallorca"}, {"text": "carte d or", "displayText": "<b>carte</b> <b>d</b> <b>or</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=carte+d+or"}, {"text": "ballon dor ranking list 2022", "displayText": "<b>ballon</b> dor <b>ranking</b> <b>list</b> <b>2022</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=ballon+dor+ranking+list+2022"}, {"text": "ballon dor ranking list 2021", "displayText": "<b>ballon</b> dor <b>ranking</b> <b>list</b> <b>2021</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=ballon+dor+ranking+list+2021"}, {"text": "fifa ballon d&#39;or", "displayText": "<b>fifa</b> <b>ballon</b> <b>d</b>&#39;<b>or</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=fifa+ballon+d%27or"}, {"text": "ballon dor 2022", "displayText": "<b>ballon</b> dor <b>2022</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=ballon+dor+2022"}, {"text": "ronaldo ballon d&#39;or", "displayText": "<b>ronaldo</b> <b>ballon</b> <b>d</b>&#39;<b>or</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=ronaldo+ballon+d%27or"}, {"text": "balandor", "displayText": "<b>balandor</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=balandor"}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}}}