{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Esta\u00e7\u00e3o de Quarentena - Plano Mostrando a Disposi\u00e7\u00e3o Geral dos Edificios da Euta\u00e7\u00e3o de Quarentena Projectada"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Esta%C3%A7%C3%A3o+de+Quarentena+-+Plano+Mostrando+a+Disposi%C3%A7%C3%A3o+Geral+dos+Edificios+da+Euta%C3%A7%C3%A3o+de+Quarentena+Projectada", "totalEstimatedMatches": 43200000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "Esta\u00e7\u00e3o de Quarentena - Plano Mostrando a Disposi\u00e7\u00e3o Geral dos ...", "url": "https://www.wikidata.org/wiki/Q55759857", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.wikidata.org/wiki/Q55759857", "snippet": "<b>Esta\u00e7\u00e3o de Quarentena - Plano Mostrando a Disposi\u00e7\u00e3o Geral dos Edificios da Esta\u00e7\u00e3o de Quarentena Projectada</b> (Q55759857) From Wikidata Jump to navigation Jump to search", "dateLastCrawled": "2022-10-13T21:58:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": true}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 1, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Wikip\u00e9dia : GLAM/Museu Paulista/Mapas/Plantas baixas", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Wikip%C3%A9dia:GLAM/Museu_Paulista/Mapas/Plantas_baixas", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Wikip\u00e9dia:GLAM/Museu_Paulista/Mapas/Plantas_baixas", "snippet": "<b>Esta\u00e7\u00e3o</b> <b>de</b> <b>Quarentena</b> - <b>Plano</b> <b>Mostrando</b> <b>a Disposi\u00e7\u00e3o</b> <b>Geral</b> <b>dos</b> <b>Edificios</b> <b>da</b> <b>Esta\u00e7\u00e3o</b> <b>de</b> <b>Quarentena</b> <b>Projectada</b>: planta baixa: 1894 1-08682-0003-0044 ... Mapa <b>Geral</b> <b>da</b> Regi\u00e3o <b>Que</b> Vai <b>de</b> S. Paulo a Santos: planta baixa: 1-05264-0000-0000 Regi\u00e3o do Grande ABC S\u00e3o Paulo Santos:", "dateLastCrawled": "2023-02-20T05:59:00.0000000Z", "language": "pt", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Doria decide prorrogar a quarentena em SP, mas de forma ... - Estad\u00e3o", "url": "https://www.estadao.com.br/saude/doria-decide-prorrogar-a-quarentena-em-sp-mas-de-forma-heterogenea/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.estadao.com.br/saude/doria-decide-prorrogar-a-<b>quarentena</b>-em-sp-mas-<b>de</b>...", "snippet": "Depois de tentar bloquar o tr\u00e2nsito nas principais art\u00e9rias vi\u00e1rias da cidade, e de tentar implementar um rod\u00edzio que proibia o tr\u00e1fego di\u00e1rio de metade da frota, duas medidas que n\u00e3o reduziram o isolamento social e trouxeram cr\u00edticas, a equipe de Covas come\u00e7ou a defender o lockdown, como forma de tentar reduzir o surgimento de casos novos e dar f\u00f4lego ao sistema de sa\u00fade, enquanto o prefeito divulgava o plano de antecipa\u00e7\u00e3o de feriados, que se encerra nesta segunda ...", "dateLastCrawled": "2023-01-04T06:33:00.0000000Z", "language": "pt", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Quarentena \u2014 Minist\u00e9rio da Agricultura e Pecu\u00e1ria", "url": "https://www.gov.br/agricultura/pt-br/assuntos/sanidade-animal-e-vegetal/sanidade-vegetal/quarentena", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.gov.br/.../assuntos/sanidade-animal-e-vegetal/sanidade-vegetal/<b>quarentena</b>", "snippet": "<b>Quarentena</b>. A <b>quarentena</b> previne a introdu\u00e7\u00e3o e dissemina\u00e7\u00e3o <b>de</b> pragas ausentes no Brasil, por meio do controle <b>de</b> vegetais, seus produtos, subprodutos, organismos para controle biol\u00f3gico e outros artigos regulamentados importados. Para maior seguran\u00e7a <b>na</b> entrada e comercializa\u00e7\u00e3o desses produtos no Brasil, o Minist\u00e9rio <b>da</b> Agricultura ...", "dateLastCrawled": "2023-02-24T02:38:00.0000000Z", "language": "pt", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Escolas rurais: os desafios de ensinar e aprender na quarentena", "url": "https://desafiosdaeducacao.com.br/escolas-rurais-na-quarentena/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://desafios<b>da</b>educacao.com.br/escolas-rurais-<b>na</b>-<b>quarentena</b>", "snippet": "Em Goi\u00e1s, 97% da rede estadual est\u00e1 realizando aulas remotas, utilizando materiais did\u00e1ticos adequados aos seus estudantes e todas as escolas da zona rural est\u00e3o inclusas no grupo que aderiram o novo m\u00e9todo. Mesmo em comunidades sem acesso \u00e0 internet, os alunos est\u00e3o recebendo conte\u00fado did\u00e1tico e listas de atividades.", "dateLastCrawled": "2023-02-23T16:00:00.0000000Z", "language": "pt", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Estudantes de baixa renda s\u00e3o os mais prejudicados na quarentena", "url": "https://desafiosdaeducacao.com.br/estudantes-baixa-renda-quarentena/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://<b>de</b>safios<b>da</b>educacao.com.br/estudantes-baixa-renda-<b>quarentena</b>", "snippet": "Mas \u00e9 poss\u00edvel ter uma ideia do impacto da<b> quarentena</b> nas escolas p\u00fablicas ao olhar para os dados de uma pesquisa divulgada pelo Centro de Inova\u00e7\u00e3o para a Educa\u00e7\u00e3o Brasileira (Cieb) \u2013 feita com 3.032 secretarias de educa\u00e7\u00e3o de todo o Brasil, dos quais 3.011 municipais (54,5% do total nacional) e de 21 secretarias estaduais (77,8%).", "dateLastCrawled": "2023-02-24T03:17:00.0000000Z", "language": "pt", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Estoque em quarentena - Infor", "url": "https://docs.infor.com/ln/10.4/pt-br/lnolh/help/wh/onlinemanual/000300.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://docs.infor.com/ln/10.4/pt-br/lnolh/help/wh/onlinemanual/000300.html", "snippet": "Gerir o<b> estoque</b> em<b> quarentena</b> envolve especificar uma<b> disposi\u00e7\u00e3o,</b> um c\u00f3digo de motivo e outros dados conforme necess\u00e1rio e selecionar a op\u00e7\u00e3o Processar para um ID de<b> quarentena</b> ou para a linha ou linhas de<b> disposi\u00e7\u00e3o</b> selecionadas. Tamb\u00e9m \u00e9 poss\u00edvel realizar uma<b> disposi\u00e7\u00e3o</b> de parte de uma linha de<b> disposi\u00e7\u00e3o.</b>", "dateLastCrawled": "2022-12-05T10:09:00.0000000Z", "language": "pt", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Depress\u00e3o e ansiedade aumentaram at\u00e9 80% na quarentena, diz pesquisa", "url": "https://noticias.r7.com/saude/depressao-e-ansiedade-aumentaram-ate-80-na-quarentena-diz-pesquisa-29062022", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://noticias.r7.com/saude/depressao-e-ansiedade-aumentaram-ate-80-<b>na</b>-<b>quarentena</b>...", "snippet": "Uma pesquisa realizada pela Uerj (Universidade do Estado do Rio <b>de</b> Janeiro) mostrou <b>que</b> os casos <b>de</b> depress\u00e3o aumentaram em 50% durante a <b>quarentena</b> por conta <b>da</b> covid-19, e a ansiedade e o estresse, em 80%. A pesquisa foi realizada por meio <b>de</b> question\u00e1rio online com 1.460 pessoas em dois momentos: <b>de</b> 20 a 25 <b>de</b> mar\u00e7o e <b>de</b> 15 a 20 <b>de</b> abril.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T10:53:00.0000000Z", "language": "pt", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade reduz per\u00edodo de quarentena para infectados com ...", "url": "https://www.estadao.com.br/saude/estado-de-sp-reduz-tempo-de-quarentena-para-vacinados-que-contrairem-a-covid-19/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.estadao.com.br/saude/estado-<b>de</b>-sp-reduz-tempo-<b>de</b>-<b>quarentena</b>-para-vacina<b>dos</b>...", "snippet": "Mudan\u00e7as no per\u00edodo<b> de quarentena</b> j\u00e1 haviam sido adotadas em recomenda\u00e7\u00f5es de autoridades dos Estados Unidos, da Fran\u00e7a e no Rio de Janeiro. A pasta, no entanto, orientou aos pacientes com covid-19 a realiza\u00e7\u00e3o testes no quinto dia de isolamento, caso n\u00e3o apresentem sintomas respirat\u00f3rios, febre e n\u00e3o tenha feito uso de medicamentos antit\u00e9rmicos por pelo menos 24h.", "dateLastCrawled": "2023-01-01T09:26:00.0000000Z", "language": "pt", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "Ordens de quarentena - Supply Chain Management | Dynamics 365", "url": "https://learn.microsoft.com/pt-br/dynamics365/supply-chain/inventory/quarantine-orders", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://learn.microsoft.com/pt-br/dynamics365/supply-chain/inventory/quarantine-or<b>der</b>s", "snippet": "Para configurar o sistema para gerar ordens <b>de quarentena</b> automaticamente, siga estas etapas. Acesse Gerenciamento <b>de</b> estoque &gt; Configura\u00e7\u00e3o &gt; Estoque &gt; Grupos <b>de</b> modelos <b>de</b> item. Selecione um grupo <b>de</b> modelos relevante no painel <b>de</b> lista ou crie um novo grupo <b>de</b> modelos. <b>Na</b> FastTab Pol\u00edticas <b>de</b> estoque, marque a caixa <b>de</b> sele\u00e7\u00e3o ...", "dateLastCrawled": "2023-02-14T18:40:00.0000000Z", "searchTags": [{"name": "search.app", "content": "&quot;FinanceAndOperations&quot;; financeandoperations"}], "language": "pt", "isNavigational": false}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}]}}}