{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Jerzy Duszy\u0144ski"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Jerzy+Duszy%C5%84ski", "totalEstimatedMatches": 305000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 0, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Jerzy Duszy\u0144ski (aktor) \u2013 Wikipedia, wolna encyklopedia", "url": "https://pl.wikipedia.org/wiki/Jerzy_Duszy%C5%84ski_(aktor)", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://pl.wikipedia.org/wiki/<b>Jerzy_Duszy\u0144ski</b>_(aktor)", "snippet": "<b>Jerzy Duszy\u0144ski</b> (ur. 15 maja 1917 w Moskwie, zm. 23 lipca 1978 w Warszawie) \u2013 polski aktor filmowy i teatralny. Spis tre\u015bci 1 \u017byciorys 2 \u017bycie prywatne 3 Filmografia 4 Role teatralne 5 Przypisy 6 Bibliografia 7 Linki zewn\u0119trzne \u017byciorys [ edytuj | edytuj kod]", "dateLastCrawled": "2023-02-23T19:09:00.0000000Z", "language": "pl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 1, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Jerzy Duszy\u0144ski (biochemist) - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jerzy_Duszy%C5%84ski_(biochemist)", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/<b>Jerzy_Duszy\u0144ski</b>_(biochemist)", "snippet": "<b>Jerzy Duszy\u0144ski</b> is a Polish biochemist and professor of biological sciences. Since 2015 he has been President of the Polish Academy of Sciences. He is a former Director of the Nencki Institute of Experimental Biology of the Polish Academy of Sciences, a former Polish deputy minister of science, and a former Dean of Division II\u2014Biological Sciences of the Polish Academy of Sciences. He has held the academic title of Full Professor since 1993, has been a corresponding member of ...", "dateLastCrawled": "2023-01-12T06:53:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 2, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Jerzy Duszy\u0144ski (actor) - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jerzy_Duszy%C5%84ski_(actor)", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/<b>Jerzy_Duszy\u0144ski</b>_(actor)", "snippet": "<b>Jerzy Duszy\u0144ski</b> was married to actress Hanka Bielicka. Duszy\u0144ski and Bielicka divorced in 1953. In 1963 he married Helena Urbaniak, with whom he had only son: Marcin Duszy\u0144ski. Death.<b> Jerzy Duszy\u0144ski</b> died on 23 July 1978 in Warsaw as a result of lung cancer. Partial filmography", "dateLastCrawled": "2023-02-13T12:18:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 3, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Jerzy Duszy\u0144ski (biochemik) \u2013 Wikipedia, wolna encyklopedia", "url": "https://pl.wikipedia.org/wiki/Jerzy_Duszy%C5%84ski_(biochemik)", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://pl.wikipedia.org/wiki/<b>Jerzy_Duszy\u0144ski</b>_(biochemik)", "snippet": "<b>Jerzy Duszy\u0144ski</b> (ur. 6 marca 1949 w Warszawie) \u2013 polski biochemik, profesor nauk biologicznych, profesor zwyczajny Instytutu Biologii Do\u015bwiadczalnej im. Marcelego Nenckiego PAN [3] . Dzia\u0142acz opozycji demokratycznej w PRL , cz\u0142onek rzeczywisty Polskiej Akademii Nauk , w latach 2008\u20132009 wiceminister nauki , w latach 2015\u20132022 prezes PAN.", "dateLastCrawled": "2023-02-24T21:43:00.0000000Z", "language": "pl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Prof. Jerzy Duszy\u0144ski elected President of the Polish Academy of ...", "url": "https://scienceinpoland.pap.pl/en/news/news,404332,prof-jerzy-duszynski-elected-president-of-the-polish-academy-of-sciences.html", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.HA3_hjpdZyCDiBnYRKO-BAHaEJ&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://scienceinpoland.pap.pl/en/news/news,404332,prof-<b>jerzy</b>-duszynski-elected...", "snippet": "Prof.<b> Jerzy Duszy\u0144ski</b> (born in 1949) is a biochemist, he works at the Nencki Institute of Experimental Biology PAS in Warsaw, where he was dean of the Department of Biological and Agricultural...", "dateLastCrawled": "2023-01-14T08:15:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "W\u0142adze PAN | Instytucja PAN", "url": "https://instytucja.pan.pl/index.php/wladze-pan?id=20", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://instytucja.pan.pl/index.php/wladze-pan?id=20", "snippet": "Prezes Prof. <b>Jerzy Duszy\u0144ski</b>, cz\u0142onek rzeczywisty PAN ur. 6 marca 1949 roku Specjalno\u015b\u0107 naukowa: biochemia Cz\u0142onek korespondent PAN od 2007 roku, od 2022 roku cz\u0142onek rzeczywisty PAN Profesor w Instytucie Biologii Do\u015bwiadczalnej im. M. Nenckiego PAN W 1971 uko\u0144czy\u0142 studia na Wydziale Biologii i Nauk o Ziemi Uniwersytetu Warszawskiego.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T03:43:00.0000000Z", "language": "pl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Jerzy Duszy\u0144ski zosta\u0142 aktorem wbrew woli swojego ojca - plejadapl", "url": "https://plejada.pl/newsy/jerzy-duszynski-zostal-aktorem-wbrew-woli-swojego-ojca/cetwp1c", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://plejada.pl/newsy/<b>jerzy</b>-duszynski-zostal-aktorem-wbrew-woli-swojego-ojca/cetwp1c", "snippet": "<b>Jerzy Duszy\u0144ski</b> zmar\u0142 23 lipca 1978 r. Mia\u0142 61 lat. &quot;\u017byczliwy, serdeczny i ogromnie lubiany, \u0142agodzi\u0142 wszelkie konflikty i napi\u0119cia. Znakomicie wychowany, delikatny, wra\u017cliwy, o du\u017cym poczuciu...", "dateLastCrawled": "2023-02-20T07:47:00.0000000Z", "language": "pl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Jerzy Duszy\u0144ski (1917-1978) - Postacie | dzieje.pl - Historia Polski", "url": "https://dzieje.pl/postacie/jerzy-duszy%C5%84ski-1917-1978", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.SEOaZlKgj4J8n-FHVWtbaAHaFh&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://dzieje.pl/postacie/<b>jerzy-duszy\u0144ski</b>-1917-1978", "snippet": "<b>Jerzy Duszy\u0144ski</b> - wielki amant polskiego kina powojennego - urodzi\u0142 si\u0119 15 maja 1917 r. w Moskwie. W latach 1939-41 wyst\u0119powa\u0142 na scenie Teatru Polskiego w Wilnie. W 1940 r. odby\u0142 si\u0119 w Wilnie jego \u015blub z Hank\u0105 Bielick\u0105. &quot;Weselne \u015bniadanie, skromne, wojenne, urz\u0105dzi\u0142a nam w swoim domu Hanka Ordon\u00f3wna&quot; - opowiada\u0142a Bielicka w jednym z wywiad\u00f3w.", "dateLastCrawled": "2023-02-14T20:38:00.0000000Z", "language": "pl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Hanka Bielicka i Jerzy Duszy\u0144ski: niezwyk\u0142a historia mi\u0142osna ...", "url": "https://plejada.pl/newsy/hanka-bielicka-i-jerzy-duszynski-niezwykla-historia-milosna/cref20t", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://plejada.pl/newsy/<b>hanka-bielicka</b>-i-<b>jerzy</b>-duszynski-niezwykla-historia-milosna/...", "snippet": "<b>Jerzy Duszy\u0144ski</b> o\u017ceni\u0142 si\u0119 z kelnerk\u0105 ze SPATiF-u, 25-letni\u0105 Helen\u0105 Urbaniak. W listopadzie 1965 r. urodzi\u0142 si\u0119 ich syn Marcin. P\u00f3\u017ane ojcostwo ca\u0142kowicie zmieni\u0142o \u017cycie aktora. Jak zdradzi\u0142a...", "dateLastCrawled": "2023-02-25T17:35:00.0000000Z", "language": "pl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "Jerzy Duszy\u0144ski Profiles | Facebook", "url": "https://www.facebook.com/public/Jerzy-Duszy%C5%84ski", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.facebook.com/public/<b>Jerzy-Duszy\u0144ski</b>", "snippet": "<b>Jerzy Duszy\u0144ski</b> See Photos Loading more results... Sign Up Log In Messenger Facebook Lite Watch Places Games Marketplace Meta Pay Oculus Portal Instagram Bulletin Fundraisers Services Voting Information Center Privacy Policy Privacy Center Groups Groups Directory Locations Page Categories People Pages Q&amp;A Groups Category Locations Groups Search", "dateLastCrawled": "2023-01-09T05:05:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "jerzy duszy\u0144ski aktor", "displayText": "jerzy duszy\u0144ski <b>aktor</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=jerzy+duszy%C5%84ski+aktor"}, {"text": "jerzy duszy\u0144ski prezes pan", "displayText": "jerzy duszy\u0144ski <b>prezes</b> <b>pan</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=jerzy+duszy%C5%84ski+prezes+pan"}, {"text": "jerzy duszy\u0144ski pan", "displayText": "jerzy duszy\u0144ski <b>pan</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=jerzy+duszy%C5%84ski+pan"}, {"text": "helena urbaniak duszy\u0144ska", "displayText": "<b>helena</b> <b>urbaniak</b> <b>duszy\u0144ska</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=helena+urbaniak+duszy%C5%84ska"}, {"text": "irena kwiatkowska", "displayText": "<b>irena</b> <b>kwiatkowska</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=irena+kwiatkowska"}, {"text": "edward dziewo\u0144ski", "displayText": "<b>edward</b> <b>dziewo\u0144ski</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=edward+dziewo%C5%84ski"}, {"text": "lidia wysocka", "displayText": "<b>lidia</b> <b>wysocka</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=lidia+wysocka"}, {"text": "kazimierz rudzki", "displayText": "<b>kazimierz</b> <b>rudzki</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=kazimierz+rudzki"}]}, "videos": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/videos/search?q=Jerzy+Duszy%C5%84ski", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Jerzy+Duszy%C5%84ski", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Jerzy%20Duszy%C5%84ski&view=detail&mid=FBC08B1C647832344973FBC08B1C647832344973", "name": "AUTOBUS ODJE\u017bD\u017bA 6.20 - POLSKI FILM OBYCZAJOWY HD, WYST\u0118PUJ\u0104: ALEKSANDRA \u015aL\u0104SKA, JERZY DUSZY\u0143SKI", "description": "Autobus odje\u017cd\u017ca 6.20 \u2013 polski film obyczajowy z roku 1954 w re\u017cyserii Jana Rybkowskiego. Scenariusz napisali Wilhelmina Skulska i Jan Rybkowski. Film kr\u0119cono w bytomskiej dzielnicy Bobrek i zachowa\u0142y si\u0119 w nim plenerowe pejza\u017ce nieistniej\u0105cej ju\u017c huty. M\u0142oda fryzjerka z ma\u0142ego miasteczka, Krystyna (Aleksandra \u015al\u0105ska), odchodzi ...", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.TO3NVsg-5vwo1CB148OcPwHgFo&pid=Api", "datePublished": "2020-12-04T15:16:05.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=I-U_j3hXxs0", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=I-U_j3hXxs0", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=I-U_j3hXxs0", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT1H36M55S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM1.c0k0MnhkHIvA-w_1651303509&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/I-U_j3hXxs0?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 230945, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Jerzy%20Duszy%C5%84ski&view=detail&mid=8D60D2D4AC506FCD1E7A8D60D2D4AC506FCD1E7A", "name": "Prof. Jerzy Duszy\u0144ski Prezes PAN wyk\u0142ad NKN Pozna\u0144", "description": "24.02.2017 Doskona\u0142o\u015b\u0107 naukowa \u2013 co utrudnia jej osi\u0105gni\u0119cie w Polsce? prof. dr hab. Jerzy Duszy\u0144ski, Prezes Polskiej Akademii Nauk podczas Konferencji Programowej Narodowego Kongresu Nauki \u201eDoskona\u0142o\u015b\u0107 naukowa \u2013 jak r\u00f3wna\u0107 do najlepszych\u201d na Uniwersytecie Adama Mickiewicza w Poznaniu. wi\u0119cej na: https://nkn.gov.pl", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.L1WeoU_SAIxmlsYj-wep9QEsDh&pid=Api", "datePublished": "2017-03-07T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=haNGV9GyXkg", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=haNGV9GyXkg", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=haNGV9GyXkg", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT40M48S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM1.eh7Nb1Cs1NJgjQ_1669840391&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/haNGV9GyXkg?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 1468, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Jerzy%20Duszy%C5%84ski&view=detail&mid=C17D07E078C6408EDA18C17D07E078C6408EDA18", "name": "prof. Jerzy Duszy\u0144ski, Prezes PAN", "description": "wypowied\u017a podczas otwarcia konferencji w ramach Narodowego Kongresu Nauki w Poznaniu", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.W2gHRFbPM8EXCKg51FBrtgEsDh&pid=Api", "datePublished": "2017-02-23T18:43:43.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=t9Z7S7nCjCI", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=t9Z7S7nCjCI", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=t9Z7S7nCjCI", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT3M40S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/t9Z7S7nCjCI?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 316, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Jerzy%20Duszy%C5%84ski&view=detail&mid=9419C04C5652EEE842839419C04C5652EEE84283", "name": "Fakty i mity pandemii COVID-19 | Go\u015b\u0107 SGH: Prezes PAN, prof. Jerzy Duszy\u0144ski", "description": "pierwsze spotkanie z cyklu \u201ePolityka publiczna oparta na wiedzy i faktach\u201d. W dyskusji udzia\u0142 we\u017amie prof. Jerzy Duszy\u0144ski, prezes Polskiej Akademii Nauk, kierownik zespo\u0142u doradczego PAN ds. COVID-19. Cykl spotka\u0144 obj\u0105\u0142 patronatem Rektor SGH prof. Piotr Wachowiak. Tematem przewodnim spotkania b\u0119d\u0105 fakty i mity o pandemii COVID-19 ...", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.CAhiMiR2m1zlzwCsZ53w1wEsDg&pid=Api", "datePublished": "2021-01-15T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=huGDu4KXvbI", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=huGDu4KXvbI", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=huGDu4KXvbI", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT1H33M32S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM2.g0Lo7lJWTMAZlA_1639626442&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/huGDu4KXvbI?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 420, "thumbnail": {"width": 160, "height": 119}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Jerzy%20Duszy%C5%84ski&view=detail&mid=9D94CD95259BED3B581D9D94CD95259BED3B581D", "name": "Jerzy Szyma\u0144ski i dr Jerzy Peszke - V Do\u017cynki u Wagnera", "description": "Wspaniali widzowie i go\u015bcie NTV, Projekt Niezale\u017cnej Telewizji powsta\u0142 dla Was i dzi\u0119ki Wam istnieje. Dzi\u0119kujemy za dotychczasowe wsparcie i zach\u0119camy do wp\u0142acania darowizn na fundacj\u0119 Alterpedia, by\u015bmy mogli kontynuowa\u0107 publikowanie oraz promowanie wiedzy alternatywnej. Numer konta: PLN - PL 05 9585 0007 2014 0220 0625 0004 Kod SWIFT ...", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.yks9nsiepXWX8FiBRwNJHQEsDh&pid=Api", "datePublished": "2022-11-26T19:00:13.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=gnaZr0q0vlo", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=gnaZr0q0vlo", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=gnaZr0q0vlo", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT45M19S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM1.HVg77Zsllc2UnQ_1676521786&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/gnaZr0q0vlo?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 826, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Jerzy%20Duszy%C5%84ski&view=detail&mid=0F461F7BDA79312B9F750F461F7BDA79312B9F75", "name": "Tomasz Duszy\u0144ski was live. - Tomasz Duszy\u0144ski", "description": "Tomasz Duszy\u0144ski was live.", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.A0iPmKwLaBpzdOD0Ex9trAEsCZ&pid=Api", "datePublished": "2021-06-17T15:43:28.0000000", "publisher": [{"name": "Facebook"}], "contentUrl": "https://www.facebook.com/duszynskitomasz/videos/499482701272732/", "hostPageUrl": "https://www.facebook.com/duszynskitomasz/videos/499482701272732/", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.facebook.com/duszynskitomasz/videos/499482701272732/", "width": 1056, "height": 540, "duration": "PT1M21S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM1.dZ8rMXnaex9GDw_1665104719&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe src=&quot;https://www.facebook.com/plugins/video.php?href=https://www.facebook.com/duszynskitomasz/videos/499482701272732/&amp;show_text=0&amp;width=410&amp;height=238&quot; width=&quot;410&quot; height=&quot;238&quot; style=&quot;border:none;overflow:hidden&quot; scrolling=&quot;no&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowTransparency=&quot;true&quot; allowFullScreen=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 202, "thumbnail": {"width": 160, "height": 81}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Jerzy%20Duszy%C5%84ski&view=detail&mid=6FAC76E258B98A6BD9186FAC76E258B98A6BD918", "name": "Prof. Miros\u0142aw Dakowski | Lewe i prawe skrzyd\u0142o PTASZYSKA K\u0141AMSTWA SMOLE\u0143SKIEGO", "description": "Strona internetowa profesora Miros\u0142awa Dakowskiego: https://www.dakowski.pl/ Rumble: https://rumble.com/user/Miraaa Bitchute: https://www.bitchute.com/channel/Dmnz...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.YIl1TYUiWFtw0wrlvOtcZQHgFo&pid=Api", "datePublished": "2022-07-23T17:00:09.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=P_fS-YSsAfw", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=P_fS-YSsAfw", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=P_fS-YSsAfw", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT33M2S", "motionThumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OM1.GNlrirlY4nasbw_1658954636&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/P_fS-YSsAfw?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 1144, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Jerzy%20Duszy%C5%84ski&view=detail&mid=1F366B8A5A720C7E26391F366B8A5A720C7E2639", "name": "Przed\u015bwi\u0105teczny wiecz\u00f3r 1966", "description": "W wigilijna noc Andrzej wraca do swojego mieszkania i stara si\u0119 znale\u017a\u0107 \u015blad Ewy \u2013 kobiety, kt\u00f3r\u0105 sobie wymy\u015bli\u0142. Zaczyna od wizyty u psychiatry, p\u00f3\u017aniej spotyka si\u0119 z tajemnicz\u0105 brunetk\u0105 i dawnymi towarzyszami broni. A\u017c w ko\u0144cu poprowadzi rozmow\u0119 przez telefon. Krzysztof Chamiec - Andrzej Zapa\u0142a Jadwiga Andrzejewska ...", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.czC19rDR6zM5BwoDWsZ0qQHgFo&pid=Api", "datePublished": "2021-12-26T16:48:29.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=htkiwkYVezI", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=htkiwkYVezI", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=htkiwkYVezI", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT1H15M53S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM1.OSZ-DHJaims2Hw_1668813410&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/htkiwkYVezI?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 15527, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Jerzy%20Duszy%C5%84ski&view=detail&mid=34932C97AA27888302E034932C97AA27888302E0", "name": "Skarb. Rok 1948. Komedia", "description": "Ekranizacja prozy Ludwika Starskiego, pierwsza powojenna polska komedia. Para nowo\u017ce\u0144c\u00f3w - kierowca autobusu Witek (Jerzy Duszy\u0144ski) i ekspedientka Krysia (Danuta Szaflarska) - oczekuje na mieszkanie w odbudowuj\u0105cej si\u0119 Warszawie. Trafiaj\u0105 do domu pani Honoraty Malikowej (Jadwiga Chojnacka), w kt\u00f3rym mieszka ju\u017c kilka os\u00f3b i ...", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.5CWVU3BDJ0w96Wabhq2tCgEsDh&pid=Api", "datePublished": "2022-08-30T19:04:09.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=-YyIL41OQ4U", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=-YyIL41OQ4U", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=-YyIL41OQ4U", "width": 480, "height": 360, "duration": "PT1H43M39S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/-YyIL41OQ4U?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 94, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Jerzy%20Duszy%C5%84ski&view=detail&mid=2A2B0C3112146D7A670A2A2B0C3112146D7A670A", "name": "Paragon gola 1969", "description": "Paragon, najlepszy zawodnik i &quot;m\u00f3zg&quot; podw\u00f3rkowej dru\u017cyny pi\u0142karskiej, prze\u017cywa rozliczne przygody. W czasie ucieczki skradzionym kajakiem na Jaw\u0119 o ma\u0142o nie tonie, ma k\u0142opoty z milicj\u0105, zostaje uwi\u0119ziony przez szajk\u0119 kanciarzy, ucieka, spada z rusztowania, ale w ko\u0144cu jego dru\u017cyna zdobywa mistrzostwo w turnieju dru\u017cyn pi\u0142karskich ...", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.S6wgxUt3WYx3gfs-t3nIPAHgFo&pid=Api", "datePublished": "2021-12-25T12:11:28.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=nuwxsfw_xBA", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=nuwxsfw_xBA", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=nuwxsfw_xBA", "width": 480, "height": 360, "duration": "PT1H34M55S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM2.Cmd6bRQSMQwrKg_1648855615&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/nuwxsfw_xBA?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 7779, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}], "scenario": "List"}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "Videos", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}, {"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}, "sidebar": {"items": [{"answerType": "WebPages"}]}}}
