{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Juan Velarde Fuertes"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Juan+Velarde+Fuertes", "totalEstimatedMatches": 162000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 0, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Juan Velarde Fuertes - Wikipedia, la enciclopedia libre", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Juan_Velarde_Fuertes", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://es.wikipedia.org/wiki/<b>Juan_Velarde_Fuertes</b>", "snippet": "<b>Juan Velarde Fuertes</b> ( Salas, Asturias, 26 de junio de 1927 - Madrid, 3 de febrero de 2023) 1 fue un economista y catedr\u00e1tico espa\u00f1ol. Fue autor de un gran n\u00famero de publicaciones sobre econom\u00eda, siendo as\u00ed mismo colaborador habitual en varias revistas y peri\u00f3dicos. \u00cdndice 1 Biograf\u00eda 2 Premios, honores y condecoraciones 3 Obra 4 Referencias", "dateLastCrawled": "2023-02-24T22:06:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Fallece el profesor Juan Velarde Fuertes a los 95 a\u00f1os", "url": "https://www.abc.es/economia/fallece-profesor-juan-velarde-fuertes-anos-20230203170236-nt.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.abc.es/economia/fallece-profesor-<b>juan-velarde-fuertes</b>-anos-20230203170236...", "snippet": "El profesor <b>Juan</b> <b>Velarde</b> (Salas, 1927) ha fallecido en Madrid a los 95 a\u00f1os de edad despu\u00e9s de sufrir una ca\u00edda en su domicilio hace unos d\u00edas. Trasladado al hospital, no se ha podido...", "dateLastCrawled": "2023-02-25T03:39:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Fallece el economista Juan Velarde, premio Pr\u00edncipe de Asturias", "url": "https://www.larazon.es/economia/20230203/j3uas434zjgi7gbj6xkihsimn4.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.larazon.es/economia/20230203/j3uas434zjgi7gbj6xkihsimn4.html", "snippet": "El economista <b>Juan Velarde Fuertes</b>, premio Pr\u00edncipe de Asturias de Ciencias Sociales en 1992 y presidente de la Real Academia de Ciencias Morales y Pol\u00edticas desde 2015, de la que era presidente...", "dateLastCrawled": "2023-02-24T01:54:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Juan Velarde Fuertes, un gran patriota y un hombre de honor", "url": "https://www.eldiestro.es/2023/02/juan-velarde-fuertes-un-gran-patriota-y-un-hombre-de-honor/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.eldiestro.es/2023/02/<b>juan-velarde-fuertes</b>-un-gran-patriota-y-un-hombre-de...", "snippet": "8 febrero, 2023. S\u00cdGUENOS EN TELEGRAM. Leo en Periodista Digital la triste noticia del reciente fallecimiento de don<b> Juan Velarde Fuertes,</b> prestigioso economista y catedr\u00e1tico universitario \u2013cuando los catedr\u00e1ticos ten\u00edan prestigio y categor\u00eda-, un gran patriota espa\u00f1ol, que siempre puso por delante la verdad a su conveniencia, y un hombre de honor.", "dateLastCrawled": "2023-02-19T13:09:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Fotos: Adi\u00f3s a Juan Velarde, un economista con una trayectoria ...", "url": "https://www.elcomercio.es/economia/adios-juan-velarde-economista-trayectoria-fotos-20230203165711-ga.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.elcomercio.es/economia/adios-<b>juan</b>-<b>velarde</b>-economista-trayectoria-fotos...", "snippet": "<b>Juan</b> <b>Velarde</b> recibi\u00f3 el Pr\u00edncipe de Asturias de Ciencias Sociales en 1992. 1997 - <b>Juan Velarde Fuertes</b> 1998 - <b>Juan</b> <b>Velarde</b>, Rodrigo Rato y Agust\u00edn Gonz\u00e1lez, alcalde de Avil\u00e9s, en un curso...", "dateLastCrawled": "2023-02-25T10:34:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Master and Commander", "url": "https://www.eldebate.com/obituarios/20230204/juan-velarde_91148.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.eldebate.com/obituarios/20230204/<b>juan</b>-<b>velarde</b>_91148.html", "snippet": "<b>Juan Velarde Fuertes.</b> Miembro del Consejo de redacci\u00f3n de &#39;El Economista&#39;, catedr\u00e1tico em\u00e9rito de la Universidad Complutense y de la del CEU San Pablo. Fue un aut\u00e9ntico maestro de economistas. El fallecimiento de<b> Juan Velarde</b> me sorprende en Sevilla participando en un Seminario patrocinado por la Comisi\u00f3n Europea.", "dateLastCrawled": "2023-02-24T20:58:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Juan Velarde Fuertes, un gran patriota, y un hombre de honor. Por ...", "url": "https://ntvespana.com/06/02/2023/juan-velarde-fuertes-un-gran-patriota-y-un-hombre-de-honor-por-ramiro-grau-morancho/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://ntvespana.com/06/02/2023/<b>juan-velarde-fuertes</b>-un-gran-patriota-y-un-hombre-de...", "snippet": "Leo en Periodista Digital la triste noticia del reciente fallecimiento de don<b> Juan Velarde Fuertes,</b> prestigioso economista y catedr\u00e1tico universitario \u2013cuando los catedr\u00e1ticos ten\u00edan prestigio y categor\u00eda-, un gran patriota espa\u00f1ol, que siempre puso por delante la verdad a su conveniencia, y un hombre de honor.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T12:50:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Juan Velarde Fuertes, mi rector", "url": "https://navarra.elespanol.com/opinion/jose-ignacio-palacios-zuasti/juan-velarde-fuertes-rector/20230220100354463143.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://navarra.elespanol.com/.../<b>juan-velarde-fuertes</b>-rector/20230220100354463143.html", "snippet": "El profesor<b> Velarde</b> hab\u00eda tomado el tim\u00f3n de esa Universidad pocos meses antes y con \u00e9l \u00e9sta, que ten\u00eda ya un tercio de siglo de vida, inici\u00f3 una nueva etapa en la que se plante\u00f3 un curso novedoso...", "dateLastCrawled": "2023-02-24T16:20:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Juan Velarde Fuertes: um falangista liberal \u2013 Observador", "url": "https://observador.pt/opiniao/juan-velarde-fuertes-um-falangista-liberal/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://observador.pt/opiniao/<b>juan-velarde-fuertes</b>-um-falangista-liberal", "snippet": "<b>Juan Velarde Fuertes</b> nasceu em 26 de Junho de 1927, em Salas, uma povoa\u00e7\u00e3o conhecida como \u201cporta ocidental\u201d das Ast\u00farias, e a sua expedi\u00e7\u00e3o pela vida foi tamb\u00e9m singular. As primeiras mem\u00f3rias...", "dateLastCrawled": "2023-02-24T03:14:00.0000000Z", "language": "pt", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "Fallece Juan Velarde Fuertes (1927-2023) - YouTube", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=L62Uk-mydpc", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=L62Uk-mydpc", "snippet": "Fallece <b>Juan Velarde Fuertes</b> (1927-2023) - YouTube Fallece <b>Juan Velarde Fuertes</b> (1927-2023) Chema Men\u00e9ndez A. Febus 8.85K subscribers Subscribe 0 Share Save 1 watching now Premiere in progress....", "dateLastCrawled": "2023-02-09T15:03:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=juan+velarde+fuertes&qpvt=Juan+Velarde+Fuertes", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&qpvt=Juan+Velarde+Fuertes", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=EA27A8306665A36F7FA2F6841F91B3729D0E167E&FORM=IQFRBA", "name": "Juan Velarde Fuertes - Fundaci\u00f3n DENAES, para la defensa de la Naci\u00f3n ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ui6zKaSjOUbXGhssOXPekgHaE7&pid=Api", "datePublished": "2021-09-11T23:59:00.0000000Z", "contentUrl": "https://nacionespanola.org/wp-content/uploads/2018/04/velarde-1024x682.jpg", "hostPageUrl": "https://nacionespanola.org/fundacion-denaes/patronato-de-honor/juan-velarde-fuertes-2/", "contentSize": "81474 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://nacionespanola.org/fundacion-denaes/patronato-de-honor/juan-velarde-fuertes-2/", "width": 1024, "height": 682, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=FD322EA5CC8A5476B0F34E0DEF0B301517C3C271&FORM=IQFRBA", "name": "Velarde: \u00abEl separatismo catal\u00e1n originar\u00eda un cataclismo econ\u00f3mico ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.kNMIWhzx6TK1eiXMGcPAgQHaEK&pid=Api", "datePublished": "2001-01-01T00:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.avoz.es/sc/K8YOdaMV90fEqfhP35yThkmcTbI=/x/2017/07/25/00121500979691583789137/Foto/velardeH.jpg", "hostPageUrl": "https://www.lavozdeasturias.es/noticia/economia/2017/07/25/velarde-separatismo-catalan-originaria-cataclismo-economico-terrible/00031500973946199119480.htm", "contentSize": "65537 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.lavozdeasturias.es/noticia/economia/2017/07/25/velarde-separatismo-catalan-originaria-cataclismo-economico-terrible/00031500973946199119480.htm", "width": 980, "height": 550, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=ACD8E518ADE28073D319C3AE14746AB075BEE0E8&FORM=IQFRBA", "name": "Juan Velarde Fuertes | La Raz\u00f3n de la Proa - Plataforma informativa ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.aeiKRXPEiYWMcJsxn9ja2gAAAA&pid=Api", "datePublished": "2021-09-03T01:49:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.larazondelaproa.es/media/doncel/images/2020/07/30/2020073020080147872.jpg", "hostPageUrl": "http://www.larazondelaproa.es/author/juan-velarde-fuertes", "contentSize": "58394 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.larazondelaproa.es/author/juan-velarde-fuertes", "width": 300, "height": 300, "thumbnail": {"width": 300, "height": 300}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=814449AA62922022CE844CE45AC270F496223C6C&FORM=IQFRBA", "name": "El acad\u00e9mico Juan Velarde presenta el jueves un libro sobre el ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Vk5FkO8BgacO-vqGY7llPgHaE7&pid=Api", "datePublished": "2016-04-24T22:51:00.0000000Z", "contentUrl": "https://static3.hoy.es/www/pre2017/multimedia/noticias/201604/25/media/97418621.jpg", "hostPageUrl": "https://www.hoy.es/badajoz/201604/25/academico-juan-velarde-presenta-20160425003924-v.html", "contentSize": "40434 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.hoy.es/badajoz/201604/25/academico-juan-velarde-presenta-20160425003924-v.html", "width": 575, "height": 383, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=586F35DB440310A7C2514B8CE2B16D82DFC1587D&FORM=IQFRBA", "name": "Opiniones de Juan Velarde Fuertes", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.O8NCbwRJQDHChFT8GXJKkAHaHa&pid=Api", "datePublished": "2017-10-28T19:36:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.elimparcial.es/files/fotos/Juanvelarde200x200buena.jpg", "hostPageUrl": "http://www.datuopinion.com/juan-velarde-fuertes", "contentSize": "15534 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.datuopinion.com/juan-velarde-fuertes", "width": 200, "height": 200, "thumbnail": {"width": 474, "height": 474}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=DA1C176F4BD70D2F71645D4CDED66ED60BE5843B&FORM=IQFRBA", "name": "Velarde cree que la secesi\u00f3n ser\u00eda un &quot;cataclismo econ\u00f3mico para Catalu\u00f1a&quot;", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.6q9Fa5OyLIG6umnJoJ2VpAHaEn&pid=Api", "datePublished": "2019-07-03T06:24:00.0000000Z", "contentUrl": "https://e00-expansion.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2017/07/25/15009759591975.jpg", "hostPageUrl": "http://www.expansion.com/economia/politica/2017/07/25/59771464e2704e967d8b45ca.html", "contentSize": "48207 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.expansion.com/economia/politica/2017/07/25/59771464e2704e967d8b45ca.html", "width": 674, "height": 420, "thumbnail": {"width": 474, "height": 295}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=468113438F727742F0DA9AE576B1CE27593D0C8F&FORM=IQFRBA", "name": "Velarde: Un premio tan importante como el Men\u00e9ndez Pelayo me llena de ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.u5AMh87JznrSCxTKsy2ftwHaEL&pid=Api", "datePublished": "2021-03-03T11:26:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.viamadridtv.es/wp-content/uploads/2017/07/12640576-478x270.jpg", "hostPageUrl": "https://www.viamadridtv.es/20936/velarde-premio-tan-importante-menendez-pelayo-me-llena-alegria/", "contentSize": "19816 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.viamadridtv.es/20936/velarde-premio-tan-importante-menendez-pelayo-me-llena-alegria/", "width": 478, "height": 270, "thumbnail": {"width": 474, "height": 267}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=E498478ABF1F91AE38577B71F13710D87DEDE32F&FORM=IQFRBA", "name": "Opiniones de Juan Velarde Fuertes", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.OQla_c_0fvLt-21bB8-_JgHaEc&pid=Api", "datePublished": "2016-11-20T09:39:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.tudosis.es/wp-content/uploads/velarde.jpg", "hostPageUrl": "http://datuopinion.com/juan-velarde", "contentSize": "54915 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://datuopinion.com/juan-velarde", "width": 500, "height": 300, "thumbnail": {"width": 474, "height": 284}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=E0C29EC4286419B1A62632E7CBDA95EBC158C083&FORM=IQFRBA", "name": "Juan Velarde en el Centro Asturiano de Madrid - Centros - La Region ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.RTjkg8qi0of_v1XWUysYYAHaDx&pid=Api", "datePublished": "2021-06-01T12:23:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.laregioninternacional.com/asset/zoomcrop,1140,580,center,center/media/lri/images/2015/05/27/2015052715521625873.jpg", "hostPageUrl": "https://www.laregioninternacional.com/articulo/centros/juan-velarde-centro-asturiano-madrid/20150527153834246940.html", "contentSize": "91404 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.laregioninternacional.com/articulo/centros/juan-velarde-centro-asturiano-madrid/20150527153834246940.html", "width": 1140, "height": 580, "thumbnail": {"width": 474, "height": 241}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=12FA472EEA43DB463865761034FDDEB3FDF8765C&FORM=IQFRBA", "name": "Juan Velarde: \u00abSi Catalu\u00f1a se separa se hunde econ\u00f3micamente sin ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.6rtUPSvbbzeqsLana4H8IgHaEK&pid=Api", "datePublished": "2020-08-27T13:07:00.0000000Z", "contentUrl": "https://static2.elcomercio.es/www/pre2017/multimedia/noticias/201507/29/media/EF0BOIR1--660x371.jpg", "hostPageUrl": "https://www.elcomercio.es/asturias/201507/29/juan-velarde-cataluna-separa-20150729214508.html", "contentSize": "27733 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.elcomercio.es/asturias/201507/29/juan-velarde-cataluna-separa-20150729214508.html", "width": 660, "height": 371, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=3E144F99BE771036ED532C096549725D32FB63DC&FORM=IQFRBA", "name": "Juan Velarde Fuertes - Qui\u00e9n Manda - Un proyecto de Civio", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ijFOE-oQYZElJOX7y1xtRAAAAA&pid=Api", "datePublished": "2017-03-14T14:08:00.0000000Z", "contentUrl": "https://quienmanda.es/uploads/avatar/14355/Captura_de_pantalla_2017-03-09_a_las_12.39.36.png", "hostPageUrl": "https://quienmanda.es/people/juan-velarde-fuertes", "contentSize": "101479 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "https://quienmanda.es/people/juan-velarde-fuertes", "width": 250, "height": 230, "thumbnail": {"width": 250, "height": 230}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=124A2F56CE10511B4108C7AEB3EF59C2235351DF&FORM=IQFRBA", "name": "Juan Velarde Fuertes - La Tribuna de la Historia", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.OS0nm5LQC_j5U_ZMr8NPQwAAAA&pid=Api", "datePublished": "2015-08-30T18:47:00.0000000Z", "contentUrl": "https://latribunadelahistoria.es/wp-content/uploads/JuanVelarde.jpg", "hostPageUrl": "https://latribunadelahistoria.es/conferenciantes/juan-velarde-fuertes/", "contentSize": "5970 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://latribunadelahistoria.es/conferenciantes/juan-velarde-fuertes/", "width": 173, "height": 142, "thumbnail": {"width": 173, "height": 142}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=E043A1A3FAB80F152F63C89FD93BEDD37CBC80DD&FORM=IQFRBA", "name": "Juan Velarde Fuertes, actualizando su biograf\u00eda - LQSomos", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.OuGU5BAaj3mCYT-SCS6JsAHaFb&pid=Api", "datePublished": "2016-02-09T10:28:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.loquesomos.org/wp-content/uploads/2016/02/FAES-JuanVelarde-Fuertes-lqs.jpg", "hostPageUrl": "https://loquesomos.org/juan-velarde-fuertes-actualizando-su-biografia/", "contentSize": "89351 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://loquesomos.org/juan-velarde-fuertes-actualizando-su-biografia/", "width": 1117, "height": 819, "thumbnail": {"width": 474, "height": 347}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=3F047BBD5A464FED3737AA57FA0BB5DD126E28E1&FORM=IQFRBA", "name": "Juan Velarde Fuertes | AECAAECA", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.atFx5LR2cRJr0lf5iS7GAwAAAA&pid=Api", "datePublished": "2016-02-02T17:10:00.0000000Z", "contentUrl": "https://aeca.es/wp-content/uploads/2014/05/foto_jvf.jpg", "hostPageUrl": "https://aeca.es/que-es-aeca/socios-de-honor-3/juan-velarde-fuertes/", "contentSize": "12077 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://aeca.es/que-es-aeca/socios-de-honor-3/juan-velarde-fuertes/", "width": 170, "height": 225, "thumbnail": {"width": 170, "height": 225}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=E607847159F6C7B3234FA01205873EFB2A08FB8B&FORM=IQFRBA", "name": "Juan Velarde Fuertes - Premiados - Premios Princesa de Asturias ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.wtL-1O7Qb8J7ypvAMgvhGAEsB-&pid=Api", "datePublished": "2020-08-09T09:46:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.fpa.es/recursos/premiados2/1992-ciencias-sociales.jpg", "hostPageUrl": "https://www.fpa.es/es/premios-princesa-de-asturias/premiados/1992-juan-velarde-fuertes.html?texto=trayectoria", "contentSize": "100945 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.fpa.es/es/premios-princesa-de-asturias/premiados/1992-juan-velarde-fuertes.html?texto=trayectoria", "width": 865, "height": 365, "thumbnail": {"width": 474, "height": 200}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=586F35DB440310A7C25109E64C4895879F074FE5&FORM=IQFRBA", "name": "Opiniones de Juan Velarde Fuertes", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.gA2PiA8erQkR2dF96Pkc2QAAAA&pid=Api", "datePublished": "2017-10-28T19:36:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.eumed.net/cursecon/economistas/fot/velarde.jpg", "hostPageUrl": "http://www.datuopinion.com/juan-velarde-fuertes", "contentSize": "9767 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.datuopinion.com/juan-velarde-fuertes", "width": 150, "height": 181, "thumbnail": {"width": 150, "height": 181}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=C0CA22F67EE97DAB705287977E4820A8EABEE2BF&FORM=IQFRBA", "name": "Velarde Fuertes Juan - Editorial UFV", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.agAReloK9rZHpb348tNsuwAAAA&pid=Api", "datePublished": "2018-01-04T13:10:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.editorialufv.es/wp-content/uploads/Juan-Velarde-Fuertes.png", "hostPageUrl": "https://www.editorialufv.es/team/velarde-fuertes-juan/", "contentSize": "51487 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "https://www.editorialufv.es/team/velarde-fuertes-juan/", "width": 299, "height": 298, "thumbnail": {"width": 299, "height": 298}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=CD9BBFD7019860B26BBF1A661BDD50986814425B&FORM=IQFRBA", "name": "La Rey Juan Carlos reflexiona sobre la presencia de Espa\u00f1a en Iberoam\u00e9rica", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.z7ZqBjs4c46NPNPqgDjEXgHaOG&pid=Api", "datePublished": "2021-08-20T21:47:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.larazon.es/resizer/h49DFrY_ix8k1zgxnLnFD-YHjoU=/840x0/smart/filters:format(jpg)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/larazon/6NSFIRTOTNDJLJQOB7K4MI6OUU.jpg", "hostPageUrl": "https://www.larazon.es/historico/4915-la-rey-juan-carlos-reflexiona-sobre-la-presencia-de-espana-en-iberoamerica-SLLA_RAZON_366742/", "contentSize": "85787 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.larazon.es/historico/4915-la-rey-juan-carlos-reflexiona-sobre-la-presencia-de-espana-en-iberoamerica-SLLA_RAZON_366742/", "width": 840, "height": 1600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 902}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=C3D4FB67433D9AE968AC62480B58BB2C8F5D2235&FORM=IQFRBA", "name": "La vida de un gran economista (I) - Universo infinito", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.6ttFRZFP9lgWwaYJWKjnKQHaEK&pid=Api", "datePublished": "2018-01-03T17:25:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.republica.com/universo-infinito/wp-content/uploads/sites/31/2017/12/Juan-Velarde-Fuertes.jpg", "hostPageUrl": "https://www.republica.com/universo-infinito/2018/01/03/la-vida-de-un-gran-economista-i/", "contentSize": "49453 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.republica.com/universo-infinito/2018/01/03/la-vida-de-un-gran-economista-i/", "width": 627, "height": 352, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=9C667C3DC52DA90AC989B277908A2318D42A17B3&FORM=IQFRBA", "name": "Demonios del mediod\u00eda: Juan Velarde Fuertes: \u201cLa crisis se debe a una ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.apR37sii1j3RcONgNVr4UwHaD4&pid=Api", "datePublished": "2021-04-20T13:35:00.0000000Z", "contentUrl": "http://3.bp.blogspot.com/-sfB_QGop2q0/VJZX66emIAI/AAAAAAAAAps/xXj_RfX9NYc/w1200-h630-p-k-no-nu/entrevista%2Bjuan%2Bvelarde%2C%2Bfoto%2Bde%2Bernesto%2Bagudo%2BABC.jpg", "hostPageUrl": "http://demoniosdelmedioda.blogspot.com/2014/12/juan-velarde-fuertes-la-crisis-se-debe.html", "contentSize": "69961 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://demoniosdelmedioda.blogspot.com/2014/12/juan-velarde-fuertes-la-crisis-se-debe.html", "width": 644, "height": 338, "thumbnail": {"width": 474, "height": 248}}]}, "news": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#News", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/news/search?q=Juan+Velarde+Fuertes", "value": [{"contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/TextAttribution", "text": "La Raz\u00f3n Digital"}], "name": "<b>Juan</b> <b>Velarde</b>", "url": "https://www.larazon.es/medio-ambiente/juan-velarde_2023022463f87cffb6469100013d3c29.html", "image": {"contentUrl": "https://fotografias.larazon.es/clipping/cmsimages02/2021/04/25/2F71DDF9-2620-4B04-934F-802BF3618437/69.jpg?crop=4048,2277,x0,y211&width=1280&height=720&optimize=low&format=jpg", "thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=OVFT.ppng-EIwG4fny0e6a3w6si&pid=News", "width": 700, "height": 393}}, "description": "En este febrerillo loco estoy viviendo unos d\u00edas un tanto agitados, pero a mi lado permanece, como sombra de un tiempo vivo muy reciente, mi maestro y amigo Juan Velarde Fuertes. Catedr\u00e1tico de Estruc", "about": [{"readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/entities/8797b099-7630-3365-201a-00d290e54557", "name": "Juan Velarde"}], "provider": [{"_type": "Organization", "name": "La Raz\u00f3n Digital", "image": {"thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=ODF.tZ3nZ8rSHhlBvEvEVY-BPQ&pid=news"}}}], "datePublished": "2023-02-24T10:01:00.0000000Z"}, {"contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/TextAttribution", "text": "Navarra.com"}], "name": "<b>Juan Velarde Fuertes</b>, mi rector", "url": "https://navarra.elespanol.com/opinion/jose-ignacio-palacios-zuasti/juan-velarde-fuertes-rector/20230220100354463143.html", "image": {"contentUrl": "https://navarra.elespanol.com/media/navarra/images/2023/02/20/2023022010030368419.jpg", "thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=OVFT.584sH52TtDrFy558nfCHXi&pid=News", "width": 700, "height": 393}}, "description": "Ahora, en el momento de su muerte, son muchas las cosas que se pueden destacar de esa vida tan longeva, intensa y fecunda que ha tenido pero, para m\u00ed, el profesor Juan Velarde Fuertes, siempre ser\u00e1 mi", "provider": [{"_type": "Organization", "name": "Navarra.com", "image": {"thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=ODF.urhfLoXoSlVYmy_AJQM4eA&pid=news"}}}], "datePublished": "2023-02-20T08:06:00.0000000Z"}, {"contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/TextAttribution", "text": "lne"}], "name": "Los cursos de La Granda ser\u00e1n &quot;<b>Juan Velarde Fuertes</b>&quot;", "url": "https://www.lne.es/opinion/2023/02/14/cursos-granda-seran-juan-velarde-82937064.html", "image": {"contentUrl": "https://www.lne.es/images/og-facebook/lne.jpg?id=0-172-0", "thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=OVFT.y7FREV44tnmVm-7DxQ4Cxi&pid=News", "width": 700, "height": 367}}, "description": "<b>Juan Velarde Fuertes</b>, fallecido en Madrid a sus j\u00f3venes 95 a\u00f1os, ser\u00e1 ya para siempre una referencia para los economistas espa\u00f1oles. Catedr\u00e1tico y maestro de muchas generaciones, su figura \u2013como tambi\u00e9n la de su gran amigo Enrique Fuentes Quintana ...", "about": [{"readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/entities/0952ca46-4c15-cc93-2586-92694dc7c6ed", "name": "Granda"}, {"readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/entities/8797b099-7630-3365-201a-00d290e54557", "name": "Juan Velarde"}], "provider": [{"_type": "Organization", "name": "lne"}], "datePublished": "2023-02-14T06:52:00.0000000Z"}, {"contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/TextAttribution", "text": "Diario de Jerez"}], "name": "Los buenos funcionarios", "url": "https://www.diariodejerez.es/opinion/analisis/buenos-funcionarios_0_1766223400.html", "image": {"contentUrl": "https://www.diariodejerez.es/static/JOLContent/images/jerez.png", "thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=OVFT.erBfkMgIEXWGZOMLVo1I3i&pid=News", "width": 378, "height": 378}}, "description": "La muerte accidental de Juan Velarde Fuertes, a los 95 a\u00f1os, nos llena de nostalgia al recordar momentos vividos, su conversaci\u00f3n rica", "provider": [{"_type": "Organization", "name": "Diario de Jerez", "image": {"thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=ODF.aQi7bOQoSo-6WGv6neJBQg&pid=news"}}}], "datePublished": "2023-02-13T23:40:00.0000000Z"}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "juan velarde economista", "displayText": "juan velarde <b>economista</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=juan+velarde+economista"}, {"text": "juan velarde piloto", "displayText": "juan velarde <b>piloto</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=juan+velarde+piloto"}]}, "videos": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/videos/search?q=Juan+Velarde+Fuertes", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Juan+Velarde+Fuertes", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Juan%20Velarde%20Fuertes&view=detail&mid=B7F1159AB9AAA9567E75B7F1159AB9AAA9567E75", "name": "Entrevista a Juan Velarde Fuertes, Consejero del Tribual de Cuentas - Retraso edad jubilaci\u00f3n", "description": "El Gobierno ha anunciado que quiere retrasar la edad de jubilaci\u00f3n desde los 65 a\u00f1os a los 67. El anuncio ha sido repentino. Para analizar esta cuesti\u00f3n y otras medidas del Gobierno, entrevistamos a Juan Velarde, economista, Premio Pr\u00edncipe de Asturias y consejero del Tribunal de Cuentas.", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.45YFq6Abz9KdA8UxMt8c4gHgFo&pid=Api", "datePublished": "2010-02-03T16:36:15.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=Y0ppjtiTM78", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=Y0ppjtiTM78", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=Y0ppjtiTM78", "width": 480, "height": 360, "duration": "PT9M40S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM2.dX5Wqaq5mhXxtw_1652224689&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/Y0ppjtiTM78?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 1176, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Juan%20Velarde%20Fuertes&view=detail&mid=D546369EA67190F65683D546369EA67190F65683", "name": "Juan Velarde Fuertes - &#39;\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los brotes verdes? Han muerto&#39; - 25-11-2010", "description": "La deuda del Estado sigue aumentando. Una cifra que est\u00e1 cerca del 160% del PIB es el dato que el economista Juan Velarde se\u00f1ala como el gran lastre para ...", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.Oe19yt7-V46dJONVRRS6hwEsDh&pid=Api", "datePublished": "2012-02-16T20:36:46.0000000", "publisher": [{"name": "Dailymotion"}], "contentUrl": "https://www.dailymotion.com/video/xor5jc", "hostPageUrl": "https://www.dailymotion.com/video/xor5jc", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.dailymotion.com/video/xor5jc", "width": 960, "height": 720, "duration": "PT8M34S", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 29, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Juan%20Velarde%20Fuertes&view=detail&mid=FE24A5CF401B2A8F7A67FE24A5CF401B2A8F7A67", "name": "Entrevista a Juan Velarde Fuertes: &#39;\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los brotes verdes? Han muerto&#39; -25 noviembre 2010-", "description": "La deuda del Estado sigue aumentando. Una cifra que est\u00e1 cerca del 160% del PIB es el dato que el economista Juan Velarde se\u00f1ala como el gran lastre para esa deseada recuperaci\u00f3n de nuestra econom\u00eda. A esta realidad se le suma que nuestras empresas, se\u00f1ala Velarde, han contemplado las posibilidades que hay fuera par hacer inversiones.", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP._eGjOO0VdCi6ML-dObrHmwEsDh&pid=Api", "datePublished": "2010-11-24T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=6D5fHzRCjmk", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=6D5fHzRCjmk", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=6D5fHzRCjmk", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT8M35S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM1.Z3qPKhtAz6Uk_g_1676435198&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/6D5fHzRCjmk?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 1156, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Juan%20Velarde%20Fuertes&view=detail&mid=41A2394A2BEB3CF97B0141A2394A2BEB3CF97B01", "name": "Entrevista a D. Juan Velarde", "description": "http://www.hazteoir.org/ | El profesor Juan Velarde ha defendido este martes la objeci\u00f3n de conciencia a Educaci\u00f3n para la Ciudadan\u00eda y advertido contra la &quot;atrocidad&quot; de condenar a las familias, especialmente las que dependen de los servicios educativos p\u00fablicos, a una educaci\u00f3n que sustituye la instrucci\u00f3n por el adoctrinamiento. Juan ...", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.2KcbKqI3SwRTkOBHHUm58gEsDh&pid=Api", "datePublished": "2008-11-15T05:30:08.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=ecPL_6vVZRc", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=ecPL_6vVZRc", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=ecPL_6vVZRc", "width": 640, "height": 360, "duration": "PT8M34S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM1.AXv5POsrSjmiQQ_1608616618&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/ecPL_6vVZRc?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 18184, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Juan%20Velarde%20Fuertes&view=detail&mid=04AD29B763B6E9D4D92B04AD29B763B6E9D4D92B", "name": "Juan Velarde - Qu\u00e9 gran d\u00eda en el @torredelmar_airshow ,...", "description": "Qu\u00e9 gran d\u00eda en el @torredelmar_airshow , la playa estaba hasta arriba, 200.000 personas!! Gracias por venir a vernos \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f lo he disfrutado de lo lindo \ud83d\ude00...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.E5CSdmUr3q7dZS3eUZNHzAEsCp&pid=Api", "datePublished": "2022-09-11T19:35:23.0000000", "publisher": [{"name": "Facebook"}], "contentUrl": "https://www.facebook.com/JuanVelarde26/videos/qu%C3%A9-gran-d%C3%ADa-en-el-torredelmar_airshow-la-playa-estaba-hasta-arriba-200000-perso/609900570576928/", "hostPageUrl": "https://www.facebook.com/JuanVelarde26/videos/qu%C3%A9-gran-d%C3%ADa-en-el-torredelmar_airshow-la-playa-estaba-hasta-arriba-200000-perso/609900570576928/", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.facebook.com/JuanVelarde26/videos/qu%C3%A9-gran-d%C3%ADa-en-el-torredelmar_airshow-la-playa-estaba-hasta-arriba-200000-perso/609900570576928/", "width": 720, "height": 406, "duration": "PT30S", "motionThumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OM2.K9nU6bZjtymtBA_1675142426&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe src=&quot;https://www.facebook.com/plugins/video.php?href=https://www.facebook.com/JuanVelarde26/videos/qu%C3%A9-gran-d%C3%ADa-en-el-torredelmar_airshow-la-playa-estaba-hasta-arriba-200000-perso/609900570576928/&amp;show_text=0&amp;width=410&amp;height=238&quot; width=&quot;410&quot; height=&quot;238&quot; style=&quot;border:none;overflow:hidden&quot; scrolling=&quot;no&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowTransparency=&quot;true&quot; allowFullScreen=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 1992, "thumbnail": {"width": 160, "height": 90}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Juan%20Velarde%20Fuertes&view=detail&mid=449025211B88346CA802449025211B88346CA802", "name": "Las noches blancas. Liberalismo", "description": "Fernando S\u00e1nchez Drag\u00f3 habla en las noches blancas de liberalismo con Carlos Rodr\u00edguez Braun, Juan Velarde, Tamar\u00f3n y Jorge Vestringe.", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.OoJv3pfTS1a-Ln3oPinu_AHgFo&pid=Api", "datePublished": "2011-03-31T18:01:37.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=dYuytJKMPj4", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=dYuytJKMPj4", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=dYuytJKMPj4", "width": 640, "height": 480, "duration": "PT1H13M9S", "motionThumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OM1.AqhsNIgbISWQRA_1652195246&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/dYuytJKMPj4?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 117052, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Juan%20Velarde%20Fuertes&view=detail&mid=E7CB77A17AC9FE472CBDE7CB77A17AC9FE472CBD", "name": "Hablamos hoy de... Testigos de la &quot; Revoluci\u00f3n de Octubre&quot; en Asturia", "description": "www.produccionesarmada.es", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.RtM3UE5rqifaCX-f_GBX_QEsDh&pid=Api", "datePublished": "2011-03-08T20:05:07.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=jDiegiHFSIk", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=jDiegiHFSIk", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=jDiegiHFSIk", "width": 480, "height": 360, "duration": "PT57M12S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM2.vSxH_sl6oXfL5w_1650826212&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/jDiegiHFSIk?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 6553, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Juan%20Velarde%20Fuertes&view=detail&mid=79C2B0257BE56BCA008B79C2B0257BE56BCA008B", "name": "La clave - Multinacionales", "description": "Debate en torno a las multinacionales con Jos\u00e9 Mar\u00eda Coronado Valc\u00e1rcel, Luis Gonz\u00e1lez Cascos, Juan Velarde Fuertes, Claudio Boada, Santiago Rold\u00e1n, Francisc...", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.n1_y96B0Q3bisNan7qFLEwEsCo&pid=Api", "datePublished": "2022-07-13T07:50:28.0000000", "publisher": [{"name": "RTVE.es"}], "contentUrl": "https://www.rtve.es/play/videos/la-clave/multinacionales/6639309/", "hostPageUrl": "https://www.rtve.es/play/videos/la-clave/multinacionales/6639309/", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.rtve.es/play/videos/la-clave/multinacionales/6639309/", "width": 1200, "height": 675, "duration": "PT2H50M25S", "embedHtml": "&lt;iframe src=&quot;https://www.rtve.es/drmn/embed/video/6639309&quot; style=&quot;width:100%;height:90%;position:absolute;left:0;top:0;overflow:hidden;border:none;background-color:transparent;&quot; scrolling=&quot;no&quot; allowfullscreen=&quot;allowfullscreen&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;", "thumbnail": {"width": 160, "height": 89}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Juan%20Velarde%20Fuertes&view=detail&mid=C2C4DF8A49055262A21AC2C4DF8A49055262A21A", "name": "La Ca\u00edda del Muro de Berl\u00edn. 25 Aniversario", "description": "Documental conmemorativo del 25\u00ba aniversario de la ca\u00edda del muro de Berl\u00edn (1989) elaborado por Telemadrid en colaboraci\u00f3n con el Instituto CEU de Estudios Hist\u00f3ricos. Intervenciones de: Hermann Tertch, Juan Velarde Fuertes, Ram\u00f3n Tamames, Francisco Maruenda, Pedro J. Ram\u00edrez, Francisco Molina, Alonso \u00c1lvarez de Toledo, Juan Orellana ...", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.eDAa8ksBketFmc5QJPCmwgHgFo&pid=Api", "datePublished": "2015-10-07T07:45:49.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=qLjfmffeSzM", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=qLjfmffeSzM", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=qLjfmffeSzM", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT52M3S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM1.GqJiUgVJit_Ewg_1638175828&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/qLjfmffeSzM?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 29200, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Juan%20Velarde%20Fuertes&view=detail&mid=1C56AAF4E4C2F38362151C56AAF4E4C2F3836215", "name": "22/11/2010.- \u00abD. Antonio C\u00e1novas del Castillo\u00bb, a cargo de Benigno Pend\u00e1s", "description": "22 de noviembre de 2010.- Junta de Gobierno. 175 aniversario del Ateneo. Presidentes del Ateneo (II). Conferencia a cargo de Benigno Pend\u00e1s, catedr\u00e1tico de Ciencia Pol\u00edtica de la Universidad San Pablo CEU sobre \u00abD. Antonio C\u00e1novas del Castillo\u00bb. Presidido por Pedro L\u00f3pez Arriba, Contador de la Junta de Gobierno y Juan Velarde Fuertes ...", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.AdVNmBorUhqQqSXxEnhpBQEsDh&pid=Api", "datePublished": "2014-03-10T15:11:16.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=wGLxbqg06UU", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=wGLxbqg06UU", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=wGLxbqg06UU", "width": 320, "height": 240, "duration": "PT1H17M11S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM1.FWKD88Lk9KpWHA_1651273204&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/wGLxbqg06UU?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 7681, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}], "scenario": "List"}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "News", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#News"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "Videos", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}, {"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}}}
