{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Marche des fiert\u00e9s en banlieue 2019 \u00e0 Saint-Denis"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+Saint-Denis", "totalEstimatedMatches": 82300000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "\u00c0 Saint-Denis, une marche des fiert\u00e9s pour changer l&#39;image des banlieues", "url": "https://www.france24.com/fr/20190609-france-premiere-marche-fiertes-banlieues-saint-denis-lgbt-homosexualite", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.c41M1_FMD15R1hO3Xbn_8wHaEK&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.france24.com/fr/<b>2019</b>0609-france-premiere-<b>marche</b>-fiertes-<b>banlieues</b>-<b>saint</b>...", "snippet": "La premi\u00e8re <b>Marche</b> <b>des</b> <b>fiert\u00e9s</b> <b>\u00e0</b> <b>Saint-Denis</b>, dimanche 9 juin <b>2019</b>. Jean-Luc Mounier, France 24 Texte par : Jean-Luc MOUNIER Suivre <b>Une Marche des fiert\u00e9s</b> \u00e9tait organis\u00e9e dimanche,...", "dateLastCrawled": "2023-02-02T14:18:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": true}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Saint-Denis: plus d\u2019un millier de participants \u00e0 la premi\u00e8re ...", "url": "https://www.lefigaro.fr/actualite-france/saint-denis-accueille-la-premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue-ce-dimanche-20190609", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.lefigaro.fr/actualite-france/<b>saint-denis</b>-accueille-la-premiere-<b>marche</b>-<b>des</b>...", "snippet": "Plus <b>d</b>\u2019<b>un</b> millier <b>de</b> personnes ont d\u00e9fil\u00e9 ce dimanche <b>\u00e0</b> <b>Saint-Denis</b> pour la premi\u00e8re \u00ab<b>marche</b> <b>des</b> <b>fiert\u00e9s</b> <b>en</b> <b>banlieue</b>\u00bb afin <b>de</b> d\u00e9noncer <b>les</b> discriminations contre <b>les</b>...", "dateLastCrawled": "2023-02-13T19:05:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "La marche des fiert\u00e9s en banlieue rassemble un millier de personnes", "url": "https://www.lepoint.fr/societe/la-marche-des-fiertes-en-banlieue-rassemble-un-millier-de-personnes-09-06-2019-2317800_23.php", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.lepoint.fr/societe/la-<b>marche</b>-<b>des</b>-fiertes-<b>en</b>-<b>banlieue</b>-rassemble-<b>un</b>-millier...", "snippet": "La <b>marche</b> <b>des</b> <b>fiert\u00e9s</b> s&#39;est d\u00e9clin\u00e9e <b>en</b> <b>banlieue</b> ce dimanche 9 juin <b>\u00e0</b> Sain-<b>Denis</b>. Plus <b>d</b>&#39;<b>un</b> millier <b>de</b> personnes se sont rassembl\u00e9es dans la ville au nord <b>de</b> Paris pour...", "dateLastCrawled": "2023-02-10T11:19:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Marche des Fiert\u00e9s en Banlieue - Les Inrocks", "url": "https://www.lesinrocks.com/actu/marche-des-fiertes-en-banlieue-les-queers-des-quartiers-populaires-veulent-enfin-faire-entendre-leurs-voix-156510-10-06-2019/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>lesinrocks</b>.com/actu/<b>marche</b>-<b>des</b>-fiertes-<b>en</b>-<b>banlieue</b>-<b>les</b>-queers-<b>des</b>-quar...", "snippet": "Dimanche 9 juin <b>2019</b>, avait lieu <b>\u00e0</b> <b>Saint-Denis</b> (Seine-<b>Saint-Denis</b>), la premi\u00e8re <b>Marche</b> <b>des</b> <b>Fiert\u00e9s</b> <b>en</b> <b>Banlieue</b>. L\u2019objectif : dynamiser <b>les</b> luttes LGBTI ancr\u00e9es dans ces...", "dateLastCrawled": "2023-02-18T06:32:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Premi\u00e8re Marche des fiert\u00e9s en banlieue : \u00abSe rassembler ici, \u00e7a ...", "url": "https://www.leparisien.fr/seine-saint-denis-93/premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue-se-rassembler-ici-ca-donne-de-l-espoir-09-06-2019-8089878.php", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.l8LIT5zhJR2Vg6sYLXK7xQHaEK&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.leparisi<b>en</b>.fr/seine-<b>saint-denis</b>-93/premiere-<b>marche</b>-<b>des</b>-fiertes-<b>en</b>-<b>banlieue</b>...", "snippet": "Le 9 juin <b>2019</b> <b>\u00e0</b> 19h11, modifi\u00e9 le 9 juin <b>2019</b> <b>\u00e0</b> 19h27 <b>Les</b> drapeaux arc-<b>en</b>-ciel flottaient ce dimanche apr\u00e8s-midi dans le ciel <b>de</b> <b>Saint-Denis</b>. La commune <b>de</b> 110 000 habitants...", "dateLastCrawled": "2023-02-16T22:39:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "L&#39;\u00e9v\u00e9nement - Pride des Banlieues", "url": "https://www.pridedesbanlieues.fr/levenement", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.pride<b>desbanlieue</b>s.fr/levenement", "snippet": "LE VILLAGE <b>DES</b> <b>FIERT\u00c9S</b> 04/06/22 15H30 - 18h30 Place Jean Jaur\u00e8s, 93200, <b>Saint-Denis</b>. R\u00c9SUM\u00c9 Lieu <b>d</b>\u2019arriv\u00e9e <b>de</b> la <b>Marche</b>, il r\u00e9unira <b>des</b> stands tenus par <b>une</b> pluralit\u00e9 <b>d</b>\u2019associations qui d\u00e9fendent <b>les</b> droits <b>des</b> LGBTQI+. <b>Une</b> sc\u00e8ne accueillera <b>des</b> discours pour mettre <b>les</b> mots sur nos v\u00e9cus et nos revendications.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T21:32:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Une premi\u00e8re &quot;Marche des fiert\u00e9s en banlieue&quot; \u00e0 Saint-Denis", "url": "https://www.huffingtonpost.fr/life/article/une-premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue-a-saint-denis_146537.html", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.M9BqetiNtJqR3yS8B248TAHaEK&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.huffingtonpost.fr/life/article/<b>une</b>-premiere-<b>marche</b>-<b>des</b>-fiertes-<b>en</b>-<b>banlieue</b>...", "snippet": "LGBT - Pour lutter contre l\u2019homophobie mais aussi contre \u201cla stigmatisation\u201d <b>des</b> habitants <b>des</b> quartiers populaires, <b>Saint-Denis</b> accueille dimanche 9 juin la \u201cpremi\u00e8re marche des fiert\u00e9s en...", "dateLastCrawled": "2023-01-29T23:20:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Saint-Denis. La \u00ab marche des fiert\u00e9s en banlieue \u00bb a rassembl\u00e9 un ...", "url": "https://www.ouest-france.fr/societe/lgbt/seine-saint-denis-la-marche-des-fiertes-en-banlieue-rassemble-un-millier-de-personnes-6389404", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.ouest-france.fr/societe/lgbt/seine-<b>saint-denis</b>-la-<b>marche</b>-<b>des</b>-fiertes-<b>en</b>...", "snippet": "<b>Saint-Denis</b>. La \u00ab <b>marche</b> <b>des</b> <b>fiert\u00e9s</b> <b>en</b> <b>banlieue</b> \u00bb a rassembl\u00e9 <b>un</b> millier <b>de</b> personnes Plus <b>d</b>\u2019<b>un</b> millier <b>de</b> personnes se sont rassembl\u00e9es ce dimanche 9 juin, <b>\u00e0</b> l\u2019occasion...", "dateLastCrawled": "2023-02-13T15:58:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Saint-Denis: premi\u00e8re &quot;Marche des fiert\u00e9s en banlieue&quot; ce dimanche", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=GoHtdTJd1wU", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=GoHtdTJd1wU", "snippet": "<b>Une marche des fiert\u00e9s va avoir lieu pour la premi\u00e8re fois en banlieue parisienne, \u00e0 Saint-Denis, ce dimanche 9 juin.</b> L&#39;initiative a \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9e pour lutter c...", "dateLastCrawled": "2022-05-09T18:26:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "Marche des fiert\u00e9s en banlieue 2019 \u00e0 Saint-Denis - Wikidata", "url": "https://www.wikidata.org/wiki/Q64518212", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.wikidata.org/wiki/Q64518212", "snippet": "<b>Marche des fiert\u00e9s en banlieue 2019 \u00e0 Saint-Denis</b> (Q64518212) From Wikidata. Jump to navigation Jump to search. No description defined. edit. Language Label Description Also known as; English: <b>Marche des fiert\u00e9s en banlieue 2019 \u00e0 Saint-Denis</b>. No description defined. Statements. instance of. pride parade. 0 references.", "dateLastCrawled": "2022-07-30T15:57:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&qpvt=Marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+Saint-Denis", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&qpvt=Marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+Saint-Denis", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=6D16D752FFCB1FA30AA188A91868923B10A3D726&FORM=IQFRBA", "name": "SAINT-DENIS / Photos de la marche des fiert\u00e9s en banlieue 2019 - La ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.c_XUtTXjrAWlN4z5QTQX9AHaLG&pid=Api", "datePublished": "2020-07-03T17:25:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img.over-blog-kiwi.com/0/93/59/39/20190610/ob_b8f177_sant-denis-marche-des-fiertes-2019-20.JPG", "hostPageUrl": "http://www.la-philosophie.fr/saint-denis-marche-des-fiertes-en-banlieue-2019.html", "contentSize": "317490 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.la-philosophie.fr/saint-denis-marche-des-fiertes-en-banlieue-2019.html", "width": 1067, "height": 1600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 710}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=1535B7E49F125B76AA5DAB2A8221B5D016E41C6F&FORM=IQFRBA", "name": "\u00c0 Saint-Denis, une marche des fiert\u00e9s pour changer l&#39;image des banlieues", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.On_KapviuWeznY2z2pYzqQHaEK&pid=Api", "datePublished": "2019-06-09T17:03:00.0000000Z", "contentUrl": "https://s.france24.com/media/display/7a046b42-9c10-11e9-a439-005056a964fe/marche_fiert_saint_denis_banlieue_paris_drapeau.jpg", "hostPageUrl": "https://www.france24.com/fr/20190609-france-premiere-marche-fiertes-banlieues-saint-denis-lgbt-homosexualite", "contentSize": "193607 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.france24.com/fr/20190609-france-premiere-marche-fiertes-banlieues-saint-denis-lgbt-homosexualite", "width": 1281, "height": 720, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=154408471EF3A49CA0F004EB405F6ADB1BA310C6&FORM=IQFRBA", "name": "Saint-Denis : un documentaire sur la premi\u00e8re Marche des fiert\u00e9s en ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.S9hku0cMNIb3d8hLibKFdgHaEn&pid=Api", "datePublished": "2020-10-13T13:16:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.leparisien.fr/resizer/J78URMr0ABVLOdUS8adVLIz1LPo=/932x582/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/VEXO6LN5Q2P4WXYXSXC3Z2WWU4.jpg", "hostPageUrl": "https://www.leparisien.fr/seine-saint-denis-93/saint-denis-un-documentaire-sur-la-premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue-13-10-2020-8401920.php", "contentSize": "123416 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.leparisien.fr/seine-saint-denis-93/saint-denis-un-documentaire-sur-la-premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue-13-10-2020-8401920.php", "width": 932, "height": 582, "thumbnail": {"width": 474, "height": 295}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=925C9120EB77913A6986CF57C49D4013EE0F7A48&FORM=IQFRBA", "name": "Retour sur la premi\u00e8re Marche des fiert\u00e9s en banlieue \u00e0 Saint-Denis ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.HEwlPnFzb_htmmR7qoJMiQHaE7&pid=Api", "datePublished": "2021-03-09T09:57:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.fdesouche.com/wp-content/uploads/2019/07/screenshot_2-1.png", "hostPageUrl": "https://www.fdesouche.com/2019/07/10/retour-sur-la-premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue-a-saint-denis/", "contentSize": "968994 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "https://www.fdesouche.com/2019/07/10/retour-sur-la-premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue-a-saint-denis/", "width": 950, "height": 632, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=1535B7E49F125B76AA5DC86CE26F7F8F3B48B7F4&FORM=IQFRBA", "name": "\u00c0 Saint-Denis, une marche des fiert\u00e9s pour changer l&#39;image des banlieues", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ZnWSM93BtPgOoL82QVNpCwHaEK&pid=Api", "datePublished": "2021-09-01T16:32:00.0000000Z", "contentUrl": "https://s.france24.com/media/display/9356b662-9c11-11e9-a6c0-005056bff430/photo_marche_fierte_saint_denis.jpg", "hostPageUrl": "https://www.france24.com/fr/20190609-france-premiere-marche-fiertes-banlieues-saint-denis-lgbt-homosexualite", "contentSize": "161414 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.france24.com/fr/20190609-france-premiere-marche-fiertes-banlieues-saint-denis-lgbt-homosexualite", "width": 1282, "height": 720, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=054F27134FC3F041D8CAC988E2A08230491B5941&FORM=IQFRBA", "name": "Un millier de personnes \u00e0 Saint-Denis pour la \u00abgay pride des banlieues ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.TzbVJYD1Xfqo4BRbqGgngwHaD8&pid=Api", "datePublished": "2019-06-10T05:59:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.lexpress.mu/sites/lexpress/files/images/article/2019/2019-06/2019-06-10/1226405-capture-d-image-d-une-video-de-l-afptv-de-manifestants-participant-a-la-premere-marche-des-fiertes-e.jpg", "hostPageUrl": "https://www.lexpress.mu/article/354394/un-millier-personnes-saint-denis-pour-gay-pride-banlieues", "contentSize": "201050 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.lexpress.mu/article/354394/un-millier-personnes-saint-denis-pour-gay-pride-banlieues", "width": 620, "height": 330, "thumbnail": {"width": 474, "height": 252}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=99E53EAE4B1BBE39058236D08A295614B31E26BA&FORM=IQFRBA", "name": "Un millier de personnes \u00e0 Saint-Denis pour la &quot;Marche des fiert\u00e9s&quot; en ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.JIPI9itZODdK9UTJnaQdrgHaEK&pid=Api", "datePublished": "2020-05-05T22:47:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img.huffingtonpost.com/asset/5cfd4e322100004011e6c699.jpeg?cache=XKbP4ZDHQ3&ops=1778_1000", "hostPageUrl": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/un-millier-de-personnes-a-saint-denis-pour-la-marche-des-fiertes-en-banlieue_fr_5cfd4765e4b04e90f1cb22a5", "contentSize": "335864 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/un-millier-de-personnes-a-saint-denis-pour-la-marche-des-fiertes-en-banlieue_fr_5cfd4765e4b04e90f1cb22a5", "width": 1778, "height": 999, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=B93BF38BE90CE930AF3EC245A9BE3FA7CFCE19ED&FORM=IQFRBA", "name": "Saint-Denis. La \u00ab marche des fiert\u00e9s en banlieue \u00bb a rassembl\u00e9 un ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.GQrKzR0Wq47dUTv6KIAREQHaEK&pid=Api", "datePublished": "2021-05-16T20:42:00.0000000Z", "contentUrl": "https://mvistatic.com/photosmvi/2019/06/09/P20250222D3743562G_px_640_.jpg", "hostPageUrl": "https://tours.maville.com/actu/actudet_-saint-denis.-la-marche-des-fiertes-en-banlieue-a-rassemble-un-millier-de-personnes_54135-3743562_actu.Htm", "contentSize": "60636 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://tours.maville.com/actu/actudet_-saint-denis.-la-marche-des-fiertes-en-banlieue-a-rassemble-un-millier-de-personnes_54135-3743562_actu.Htm", "width": 640, "height": 360, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=8757F128D7AED907950C7104C15E31FFB1C6A3B1&FORM=IQFRBA", "name": "Une premi\u00e8re &quot;Marche des fiert\u00e9s en banlieue&quot; \u00e0 Saint-Denis", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.M9BqetiNtJqR3yS8B248TAHaEK&pid=Api", "datePublished": "2022-07-28T03:02:00.0000000Z", "contentUrl": "https://huffpost-focus.sirius.press/2022/07/23/312/0/6000/3375/1820/1024/75/0/53b4767_1658613334251-5cfcfc5a2500005f0ddc1c36.jpeg", "hostPageUrl": "https://www.huffingtonpost.fr/life/article/une-premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue-a-saint-denis_146537.html", "contentSize": "166213 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.huffingtonpost.fr/life/article/une-premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue-a-saint-denis_146537.html", "width": 1820, "height": 1024, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=FDEE461D6F20AFEA3867B075698F097A26366F32&FORM=IQFRBA", "name": "&quot;La Premi\u00e8re marche&quot; : un documentaire r\u00e9jouissant sur la premi\u00e8re ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.IEavS9ECaWBBsjGb-S3soAHaEK&pid=Api", "datePublished": "2021-04-23T04:34:00.0000000Z", "contentUrl": "https://static1.terrafemina.com/articles/3/35/54/53/@/531913--la-premiere-marche-des-fiertes-a-saint-953x0-2.jpg", "hostPageUrl": "https://www.terrafemina.com/article/-la-premiere-marche-un-documentaire-rejouissant-sur-la-premiere-marche-lgbt-en-banlieue_a355453/1", "contentSize": "129753 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.terrafemina.com/article/-la-premiere-marche-un-documentaire-rejouissant-sur-la-premiere-marche-lgbt-en-banlieue_a355453/1", "width": 953, "height": 536, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=1535B7E49F125B76AA5D44D493692E64B24755EC&FORM=IQFRBA", "name": "\u00c0 Saint-Denis, une marche des fiert\u00e9s pour changer l&#39;image des banlieues", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.c41M1_FMD15R1hO3Xbn_8wHaEK&pid=Api", "datePublished": "2019-06-09T17:03:00.0000000Z", "contentUrl": "https://s.france24.com/media/display/7a26cb06-9c10-11e9-aa79-005056bf87d6/marche_fierte_saint_denis_eglise.jpg", "hostPageUrl": "https://www.france24.com/fr/20190609-france-premiere-marche-fiertes-banlieues-saint-denis-lgbt-homosexualite", "contentSize": "146643 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.france24.com/fr/20190609-france-premiere-marche-fiertes-banlieues-saint-denis-lgbt-homosexualite", "width": 1282, "height": 720, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=FA5887B6B381D0E6B0078C5261AAF6BFC53CA541&FORM=IQFRBA", "name": "Premi\u00e8re marche des fiert\u00e9s en banlieue: les photos | Hornet, the Queer ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.kWi4Myz3qh7jEySjNCdXhQHaE8&pid=Api", "datePublished": "2019-06-11T16:32:00.0000000Z", "contentUrl": "https://d3u63wyfuci0ch.cloudfront.net/wp-content/uploads/2019/06/10011700/DSC_1809.jpg", "hostPageUrl": "https://hornet.com/stories/fr/premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue-les-photos/", "contentSize": "326960 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://hornet.com/stories/fr/premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue-les-photos/", "width": 1000, "height": 668, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=A0023548BDE011F1B72760329137AF3C9BFDDC1E&FORM=IQFRBA", "name": "Premi\u00e8re Marche des fiert\u00e9s en banlieue : \u00abSe rassembler ici, \u00e7a donne ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Pbo23Bt8uc49Deff3yscEAHaFO&pid=Api", "datePublished": "2020-04-04T13:36:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.leparisien.fr/resizer/N10D_TfdAKSn5Vtjb2uq7kCTkPo=/1280x904/arc-anglerfish-eu-central-1-prod-leparisien.s3.amazonaws.com/public/PTKAXEFYYRERDQB6Q6NTQIMRMY.jpg", "hostPageUrl": "http://www.leparisien.fr/seine-saint-denis-93/premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue-se-rassembler-ici-ca-donne-de-l-espoir-09-06-2019-8089878.php", "contentSize": "184446 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.leparisien.fr/seine-saint-denis-93/premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue-se-rassembler-ici-ca-donne-de-l-espoir-09-06-2019-8089878.php", "width": 1280, "height": 904, "thumbnail": {"width": 474, "height": 334}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=B9BC437FC1A1276D77A02A0C3D7E024FE28BCB56&FORM=IQFRBA", "name": "LGBTQI+ : la Marche des fiert\u00e9s de Paris partira de Seine-Saint-Denis ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.BVAstEAGc0AQ8Iy1tNhY3wHaEK&pid=Api", "datePublished": "2021-06-02T16:27:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/PyN3Exq8eqIuhnLBRkpflgHEEYQ/752x423/2021/06/02/phpxNdSEp.jpg", "hostPageUrl": "https://www.francetvinfo.fr/societe/lgbt/lgbtqi-la-marche-des-fiertes-de-paris-partira-de-seine-saint-denis-pour-la-premiere-fois-de-son-histoire_4648041.html", "contentSize": "115998 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.francetvinfo.fr/societe/lgbt/lgbtqi-la-marche-des-fiertes-de-paris-partira-de-seine-saint-denis-pour-la-premiere-fois-de-son-histoire_4648041.html", "width": 752, "height": 423, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=519BF1E28632BF971F8D081D0E2D7A283AD13C4D&FORM=IQFRBA", "name": "Plus d&#39;un millier de participants \u00e0 la premi\u00e8re Marche des fiert\u00e9s en ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ghSnf8LqkVt7NiSTG6_jiQHaEM&pid=Api", "datePublished": "2019-06-09T00:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.francebleu.fr/s3/cruiser-production/2019/06/aba9ff12-c197-4cc3-8f46-270caeee02c1/1200x680_marche1.jpg", "hostPageUrl": "https://www.francebleu.fr/infos/faits-divers-justice/plus-d-un-millier-de-participants-a-la-premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue-1560102453", "contentSize": "162545 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.francebleu.fr/infos/faits-divers-justice/plus-d-un-millier-de-participants-a-la-premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue-1560102453", "width": 1200, "height": 680, "thumbnail": {"width": 474, "height": 268}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=80CACBC6F52753ABD1836A652B9102588707C3F9&FORM=IQFRBA", "name": "Marche des fiert\u00e9s \u00e0 Saint-Denis : &quot;La banlieue aussi a une vie queer ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.m2afjAucXIizh05BxoOeJAHaEE&pid=Api", "datePublished": "2019-06-28T13:26:00.0000000Z", "contentUrl": "https://tetu.com/wp-content/uploads/2019/05/tanushree-rao-1455713-unsplash-e1559220535160.jpg", "hostPageUrl": "https://tetu.com/2019/05/31/marche-des-fiertes-a-saint-denis-la-banlieue-aussi-a-une-vie-queer/", "contentSize": "216123 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://tetu.com/2019/05/31/marche-des-fiertes-a-saint-denis-la-banlieue-aussi-a-une-vie-queer/", "width": 1089, "height": 599, "thumbnail": {"width": 474, "height": 260}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=7CC1C52D8F5C9693D02E029E41A0BF5F2B998733&FORM=IQFRBA", "name": "Seine-Saint-Denis : premi\u00e8re &quot;marche des fiert\u00e9s en banlieue&quot;", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.O6gct24hefVAGPmmsgzh4AHaFc&pid=Api", "datePublished": "2019-06-09T19:18:00.0000000Z", "contentUrl": "https://media.24matins.fr/2019/06/st-denis.jpg", "hostPageUrl": "https://www.24matins.fr/seine-saint-denis-premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue-1058197", "contentSize": "91907 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.24matins.fr/seine-saint-denis-premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue-1058197", "width": 1182, "height": 870, "thumbnail": {"width": 474, "height": 348}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=EF029D7AA0B210272C4D3552A4ECD2FB4DC12574&FORM=IQFRBA", "name": "La Marche des Fiert\u00e9s relie la banlieue \u00e0 Paris, \u00ab un beau symbole ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.9bamsDYhj5PVh-wlU1Pk6gHaEP&pid=Api", "datePublished": "2021-08-18T03:13:00.0000000Z", "contentUrl": "http://lemag.seinesaintdenis.fr/IMG/jpg/marche-des-fierte_s-pantin-3.jpg", "hostPageUrl": "http://lemag.seinesaintdenis.fr/La-Marche-des-Fiertes-relie-la-banlieue-a-Paris-un-beau-symbole", "contentSize": "118093 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://lemag.seinesaintdenis.fr/La-Marche-des-Fiertes-relie-la-banlieue-a-Paris-un-beau-symbole", "width": 720, "height": 412, "thumbnail": {"width": 474, "height": 271}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=A0023548BDE011F1B7276907D35F7521DC6F5F78&FORM=IQFRBA", "name": "Premi\u00e8re Marche des fiert\u00e9s en banlieue : \u00abSe rassembler ici, \u00e7a donne ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.k4xNW6e-iozEWWCNTQ7klwHaFO&pid=Api", "datePublished": "2020-04-04T13:36:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.leparisien.fr/resizer/E850F37RZ-sDsnYxZX-OLgiOgYQ=/1280x902/arc-anglerfish-eu-central-1-prod-leparisien.s3.amazonaws.com/public/PNSHLAZQQ4XJHRLIFWTJIAOVW4.jpg", "hostPageUrl": "http://www.leparisien.fr/seine-saint-denis-93/premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue-se-rassembler-ici-ca-donne-de-l-espoir-09-06-2019-8089878.php", "contentSize": "265617 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.leparisien.fr/seine-saint-denis-93/premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue-se-rassembler-ici-ca-donne-de-l-espoir-09-06-2019-8089878.php", "width": 1280, "height": 902, "thumbnail": {"width": 474, "height": 334}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=6D16D752FFCB1FA30AA181261AA8E21FFB33E039&FORM=IQFRBA", "name": "SAINT-DENIS / Photos de la marche des fiert\u00e9s en banlieue 2019 - La ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.E68OsSdPM1xY8hrBStqggwHaLG&pid=Api", "datePublished": "2020-07-03T17:25:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img.over-blog-kiwi.com/0/93/59/39/20190610/ob_014193_sant-denis-marche-des-fiertes-2019-27.JPG", "hostPageUrl": "http://www.la-philosophie.fr/saint-denis-marche-des-fiertes-en-banlieue-2019.html", "contentSize": "167661 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.la-philosophie.fr/saint-denis-marche-des-fiertes-en-banlieue-2019.html", "width": 1067, "height": 1600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 710}}]}, "videos": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/videos/search?q=Marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+Saint-Denis", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+Saint-Denis", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20fiert%C3%A9s%20en%20banlieue%202019%20%C3%A0%20Saint-Denis&view=detail&mid=ED8DCEDCED50861A38DFED8DCEDCED50861A38DF", "name": "Saint-Denis: premi\u00e8re &quot;Marche des fiert\u00e9s en banlieue&quot; ce dimanche", "description": "Une marche des fiert\u00e9s va avoir lieu pour la premi\u00e8re fois en banlieue parisienne, \u00e0 Saint-Denis, ce dimanche 9 juin. L&#39;initiative a \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9e pour lutter contre l&#39;homophobie, mais aussi contre les stigmatisations subies par les habitants des banlieues.", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.uzuhijInxVeOfQVC4ShGEgHgFo&pid=Api", "datePublished": "2019-06-09T08:44:42.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=GoHtdTJd1wU", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=GoHtdTJd1wU", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=GoHtdTJd1wU", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT1M30S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/GoHtdTJd1wU?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 10552, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20fiert%C3%A9s%20en%20banlieue%202019%20%C3%A0%20Saint-Denis&view=detail&mid=8CB60BECEBF3D0CEAC498CB60BECEBF3D0CEAC49", "name": "Saint-Denis : premi\u00e8re marche des fiert\u00e9s en banlieue", "description": "Durant ce mois de juin d\u00e9di\u00e9 aux fiert\u00e9s,une premi\u00e8re marche LGBT+ a \u00e9t\u00e9 organis\u00e9e en banlieue,\u00e0 Saint-Denis (Seine-Saint-Denis),dimanche 9 juin.", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.ottz_qZ-xsDhTGr8p_M1hgEsCo&pid=Api", "datePublished": "2019-06-09T20:28:22.0000000", "publisher": [{"name": "francetvinfo"}], "contentUrl": "https://www.francetvinfo.fr/societe/lgbt/saint-denis-premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue_3482367.html", "hostPageUrl": "https://www.francetvinfo.fr/societe/lgbt/saint-denis-premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue_3482367.html", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.francetvinfo.fr/societe/lgbt/saint-denis-premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue_3482367.html", "width": 1500, "height": 843, "duration": "PT1M18S", "thumbnail": {"width": 160, "height": 89}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20fiert%C3%A9s%20en%20banlieue%202019%20%C3%A0%20Saint-Denis&view=detail&mid=704A2B0458D0D182F847704A2B0458D0D182F847", "name": "Marche des fiert\u00e9s \u00e0 Paris: 2 \u00e0 3 000 personnes pour la manifestation LGBT", "description": "La &quot;marche des fiert\u00e9s&quot; parisienne qui part de banlieue pour la premi\u00e8re fois depuis sa cr\u00e9ation en 1977, a quitt\u00e9 Pantin en Seine-Saint-Denis pour rejoindre la Place de la R\u00e9publique \u00e0 Paris sous la pluie. \u00ab Une symbolique extr\u00eamement forte \u00bb: pour la premi\u00e8re fois depuis sa cr\u00e9ation en 1977, la \u00ab marche des fiert\u00e9s \u00bb pour Paris ...", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.SCjvBrdZA7SBYsr4KyoLJgIIEk&pid=Api", "datePublished": "2021-06-26T15:17:30.0000000", "publisher": [{"name": "Ouest-France.fr"}], "contentUrl": "https://www.ouest-france.fr/societe/lgbt/video-marche-des-fiertes-a-paris-juin-2021-5ec941ee-cd83-3f17-a061-84f6c7e0a5db", "hostPageUrl": "https://www.ouest-france.fr/societe/lgbt/video-marche-des-fiertes-a-paris-juin-2021-5ec941ee-cd83-3f17-a061-84f6c7e0a5db", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.ouest-france.fr/societe/lgbt/video-marche-des-fiertes-a-paris-juin-2021-5ec941ee-cd83-3f17-a061-84f6c7e0a5db", "width": 1260, "height": 708, "duration": "PT50S", "embedHtml": "&lt;iframe src=&quot;https://www.ultimedia.com/deliver/generic/iframe/mdtk/01124706/zone/86/src/qq53l8r&quot; frameborder=&quot;0&quot; scrolling=&quot;no&quot; marginwidth=&quot;0&quot; marginheight=&quot;0&quot; hspace=&quot;0&quot; vspace=&quot;0&quot; webkitallowfullscreen=&quot;true&quot; mozallowfullscreen=&quot;true&quot; allowfullscreen=&quot;true&quot;width=&quot;640&quot; height=&quot;360&quot; allow=&quot;autoplay; fullscreen&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "thumbnail": {"width": 160, "height": 89}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20fiert%C3%A9s%20en%20banlieue%202019%20%C3%A0%20Saint-Denis&view=detail&mid=C87825CF9039EA248728C87825CF9039EA248728", "name": "La banlieue associ\u00e9e \u00e0 la marche des fiert\u00e9s - 26/06", "description": "La marche des fiert\u00e9s a rassembl\u00e9 des milliers de personnes samedi apr\u00e8s-midi, notamment dans les rues de Paris sans chars et podium en raison de la crise sanitaire. Symbole fort, pour la premi\u00e8re fois depuis 50 ans, le cort\u00e8ge est parti de la banlieue parisienne. On en parle avec Jean-Christophe...", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.ABGxrY3BgQyGlE4SpWmqFwIIEk&pid=Api", "datePublished": "2021-06-26T22:55:27.0000000", "publisher": [{"name": "BFMTV"}], "contentUrl": "https://www.bfmtv.com/replay-emissions/week-end-direct/la-banlieue-associee-a-la-marche-des-fiertes-26-06_VN-202106260251.html", "hostPageUrl": "https://www.bfmtv.com/replay-emissions/week-end-direct/la-banlieue-associee-a-la-marche-des-fiertes-26-06_VN-202106260251.html", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.bfmtv.com/replay-emissions/week-end-direct/la-banlieue-associee-a-la-marche-des-fiertes-26-06_VN-202106260251.html", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT10M45S", "allowHttpsEmbed": true, "thumbnail": {"width": 160, "height": 89}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20fiert%C3%A9s%20en%20banlieue%202019%20%C3%A0%20Saint-Denis&view=detail&mid=99E9196EC56C49FC0C4599E9196EC56C49FC0C45", "name": "\u00ab C\u2019est un jour important \u00bb :  \u00e0 Paris, des milliers de personnes lors de la marche des fiert\u00e9s", "description": "Des milliers de participants ont pris part \u00e0 la marche des fiert\u00e9s au d\u00e9part de Pantin, en banlieue parisienne, samedi apr\u00e8s-midi. L\u2019an dernier, l\u2019\u00e9v\u00e8nement n\u2019avait pas eu lieu en raison du Covid-19.", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.PLIDPcUzTqIhaYA09--kiQEsCo&pid=Api", "datePublished": "2021-06-27T03:37:19.0000000", "publisher": [{"name": "Dailymotion"}], "contentUrl": "https://www.dailymotion.com/video/x829k72", "hostPageUrl": "https://www.dailymotion.com/video/x829k72", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.dailymotion.com/video/x829k72", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT2M33S", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 46113, "thumbnail": {"width": 160, "height": 89}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20fiert%C3%A9s%20en%20banlieue%202019%20%C3%A0%20Saint-Denis&view=detail&mid=A63785649BB14AEA9F90A63785649BB14AEA9F90", "name": "\u00ab C\u2019est un jour important \u00bb : \u00e0 Paris, des milliers de personnes lors de la marche des fiert\u00e9", "description": "Des milliers de participants ont pris part \u00e0 la marche des fiert\u00e9s au d\u00e9part de Pantin, en banlieue parisienne, samedi apr\u00e8s-midi. L\u2019an dernier, l\u2019\u00e9v\u00e8nement n\u2019avait pas eu lieu en raison du Covid-19.", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.kTsw0GaTQ0fXvKP5q_9sBgHgFo&pid=Api", "datePublished": "2021-06-26T18:42:01.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=OI_43zdJTvA", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=OI_43zdJTvA", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=OI_43zdJTvA", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT2M34S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM2.kJ_qSrGbZIU3pg_1645704799&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/OI_43zdJTvA?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 198025, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20fiert%C3%A9s%20en%20banlieue%202019%20%C3%A0%20Saint-Denis&view=detail&mid=E348BB7F5264BB60E444E348BB7F5264BB60E444", "name": "La Marche des fiert\u00e9s LGBT relie Pantin (Seine-Saint-Denis) \u00e0 Paris", "description": "Traditionnellement organis\u00e9e \u00e0 Paris depuis 1977, la Marche des fiert\u00e9s organis\u00e9e par l\u2019Inter-LGBT prend cette ann\u00e9e son d\u00e9part \u00e0 Pantin, en banlieue....", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.BfniRPT9i76YeSHOJnNrWAEsCo&pid=Api", "datePublished": "2021-06-26T12:10:13.0000000", "publisher": [{"name": "Facebook"}], "contentUrl": "https://www.facebook.com/RTFrance/videos/la-marche-des-fiert%C3%A9s-lgbt-relie-pantin-seine-saint-denis-%C3%A0-paris/1006830056757967/", "hostPageUrl": "https://www.facebook.com/RTFrance/videos/la-marche-des-fiert%C3%A9s-lgbt-relie-pantin-seine-saint-denis-%C3%A0-paris/1006830056757967/", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.facebook.com/RTFrance/videos/la-marche-des-fiert%C3%A9s-lgbt-relie-pantin-seine-saint-denis-%C3%A0-paris/1006830056757967/", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT48M13S", "viewCount": 10881, "thumbnail": {"width": 160, "height": 89}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20fiert%C3%A9s%20en%20banlieue%202019%20%C3%A0%20Saint-Denis&view=detail&mid=FA11271620EAB6CA1E52FA11271620EAB6CA1E52", "name": "Marche des fiert\u00e9s \u00e0 Paris: &quot;Chaque ann\u00e9e, je vois de plus en plus de jeunes&quot;, t\u00e9moigne ce participant", "description": "Ce samedi a lieu la march\u00e9 des fiert\u00e9s \u00e0 Paris. Et pour la premi\u00e8re fois, elle prend son d\u00e9part depuis la banlieue \u00e0 Pantin, avant de rejoindre la place de la R\u00e9publique.", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.aNikqNryXl8CFqPJJVLydAEsCo&pid=Api", "datePublished": "2021-06-26T13:22:28.0000000", "publisher": [{"name": "BFMTV"}], "contentUrl": "https://www.bfmtv.com/societe/marche-des-fiertes-a-paris-chaque-annee-je-vois-de-plus-en-plus-de-jeunes-temoigne-ce-participant_VN-202106260138.html", "hostPageUrl": "https://www.bfmtv.com/societe/marche-des-fiertes-a-paris-chaque-annee-je-vois-de-plus-en-plus-de-jeunes-temoigne-ce-participant_VN-202106260138.html", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.bfmtv.com/societe/marche-des-fiertes-a-paris-chaque-annee-je-vois-de-plus-en-plus-de-jeunes-temoigne-ce-participant_VN-202106260138.html", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT2M7S", "thumbnail": {"width": 160, "height": 89}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20fiert%C3%A9s%20en%20banlieue%202019%20%C3%A0%20Saint-Denis&view=detail&mid=675E11B62AC55C5FCD09675E11B62AC55C5FCD09", "name": "Reportage \u00e0 Saint-Denis au c\u0153ur de la 2e \u00e9dition de la Pride des Banlieues", "description": "Samedi 4 juin 2022, la deuxi\u00e8me marche de la Pride des banlieues a \u00e9t\u00e9 organis\u00e9e \u00e0 Saint-Denis pour les personnes LGBTQIA+ vivant dans les quartiers populaires de la r\u00e9gion parisienne, trois ans apr\u00e8s la premi\u00e8re \u00e9dition qui a eu lieu en 2019. La marche a \u00e9t\u00e9 un succ\u00e8s : plus d\u2019un millier de personnes ont parad\u00e9 dans les rues de ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.3UJ3u1bpV-WmRK--mw9tygHgFo&pid=Api", "datePublished": "2022-11-24T18:02:02.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=jsQOxxGsWk4", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=jsQOxxGsWk4", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=jsQOxxGsWk4", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT6M4S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/jsQOxxGsWk4?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20fiert%C3%A9s%20en%20banlieue%202019%20%C3%A0%20Saint-Denis&view=detail&mid=FEBC8A94649E0BA0DDDFFEBC8A94649E0BA0DDDF", "name": "Fusillade \u00e0 Paris: des heurts dans le quartier Strasbourg-Saint-Denis", "description": "Le quartier est en proie \u00e0 de vives tensions depuis la venue du ministre de l&#39;Int\u00e9rieur, G\u00e9rald Darmanin, dans l&#39;apr\u00e8s-midi.", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.SdB_Z9cxnQAutH1DcVM_fgIIEk&pid=Api", "datePublished": "2022-12-23T17:18:57.0000000", "publisher": [{"name": "BFMTV"}], "contentUrl": "https://www.bfmtv.com/paris/replay-emissions/bonsoir-paris/fusillade-a-paris-des-heurts-dans-le-quartier-strasbourg-saint-denis_VN-202212230460.html", "hostPageUrl": "https://www.bfmtv.com/paris/replay-emissions/bonsoir-paris/fusillade-a-paris-des-heurts-dans-le-quartier-strasbourg-saint-denis_VN-202212230460.html", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.bfmtv.com/paris/replay-emissions/bonsoir-paris/fusillade-a-paris-des-heurts-dans-le-quartier-strasbourg-saint-denis_VN-202212230460.html", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT1M36S", "allowHttpsEmbed": true, "thumbnail": {"width": 160, "height": 89}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}], "scenario": "List"}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}]}, "sidebar": {"items": [{"answerType": "Videos", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos"}}]}}}