{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Michel Polak"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Michel+Polak", "totalEstimatedMatches": 3890000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "<b>Michel Polak</b> - Boghossian Foundation", "url": "https://www.villaempain.com/en/expo/polak/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.villaempain.com/en/expo/<b>polak</b>", "snippet": "<b>Michel Polak</b> Technology and craftsmanship, an architecture of wonder 7 April \u203a 21 August 2022 Project space Sometimes overlooked, architect and aesthete <b>Michel Polak</b> (1885-1948) nonetheless created many buildings that are now seen as emblematic of the City of Brussels, among them the Residence Palace, the Hotel Plaza and the Villa Empain.", "dateLastCrawled": "2023-02-06T21:57:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 1, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Michel Polak \u2013 Wikipedia", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Michel_Polak", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://de.wikipedia.org/wiki/<b>Michel_Polak</b>", "snippet": "<b>Michel Polak</b> studierte 1903\u20131907 Architektur an der ETH Z\u00fcrich. Zwischen 1907 und 1911 besuchte er die \u00c9cole nationale sup\u00e9rieure des beaux-arts de Paris . Von 1917 an arbeitete er mit dem Schweizer Architekten Alfred Hoch . 1922 lie\u00df er sich auf Einladung des Immobilienentwicklers Lucien Kaisin in Br\u00fcssel nieder und entwarf dort einige luxuri\u00f6se Bauten im Stil des Art d\u00e9co und der klassischen Moderne.", "dateLastCrawled": "2022-12-20T23:15:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "<b>Michel Polak</b> - Fondation Boghossian", "url": "https://www.villaempain.com/expo/polak/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.villaempain.com/expo/<b>polak</b>", "snippet": "Architecte et esth\u00e8te m\u00e9connu, <b>Michel Polak</b> (1885-1948) est l\u2019auteur de nombreux b\u00e2timents pourtant embl\u00e9matiques de la Ville de Bruxelles \u00e0 l\u2019instar du R\u00e9sidence Palace, l\u2019h\u00f4tel Plaza ou encore la Villa Empain. Sa carri\u00e8re s\u2019\u00e9tend sur toute la premi\u00e8re moiti\u00e9 du XXe si\u00e8cle et est \u00e0 l\u2019image de cette \u00e9poque en pleine effervescence culturelle et ...", "dateLastCrawled": "2023-02-23T21:31:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 3, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Michel Polak - Wikipedia", "url": "https://nl.wikipedia.org/wiki/Michel_Polak", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://nl.wikipedia.org/wiki/<b>Michel_Polak</b>", "snippet": "<b>Michel Polak</b> ( Mexico-Stad, 27 januari 1885 \u2013 Brussel, 4 oktober 1948) was een een belgisch - zwitserse architect. Vanaf 1921 woonde hij in Belgi\u00eb, waar hij belangrijke opdrachten kreeg. Inhoud 1 Biografie 2 Belangrijkste realisaties 3 Literatuur 4 Externe link Biografie [ bewerken | brontekst bewerken] <b>Polak</b> groeide op in Montreux.", "dateLastCrawled": "2023-02-24T07:18:00.0000000Z", "language": "nl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 4, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Michel Polak \u2014 Wikip\u00e9dia", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Michel_Polak", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/<b>Michel_Polak</b>", "snippet": "<b>Michel Polak</b> est un architecte belgo-suisse n\u00e9 \u00e0 Mexico le 27 janvier 1885 et mort \u00e0 Bruxelles le 4 octobre 1948. Il a \u00e9t\u00e9 l&#39;architecte du monde du luxe et de l\u2019\u00e9l\u00e9gance de l\u2019entre-deux-guerres. Il \u00e9tait capable de ma\u00eetriser tous les styles en fonction des go\u00fbts de sa client\u00e8le : style Beaux-Arts, Art d\u00e9co, classicisme moderne \u00e9pur\u00e9.", "dateLastCrawled": "2023-02-10T17:56:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "<b>Louis Empain and Michel Polak</b> - Boghossian Foundation", "url": "https://www.villaempain.com/en/the-boghossian-foundation/the-villa-empain/louis-empain-and-michel-polak/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.villaempain.com/.../the-villa-empain/<b>louis-empain-and-michel-polak</b>", "snippet": "When he met the young Louis Empain in 1930, <b>Michel Polak</b> therefore already had a sound reputation in Belgium. Later on, he produced other major buildings in the capital: the George Eastman Dental Institute (1934-1935), the headquarters of the R\u00e9gie des T\u00e9l\u00e9graphes et T\u00e9l\u00e9phones (1937-1938) and the CERIA (1948, the year of his death), to mention only the most well-known.", "dateLastCrawled": "2023-01-17T01:01:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Michel Polak | AEX - Architecture Exhibitions", "url": "https://www.architecture-exhibitions.com/en/civa/michel-polak", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.architecture-exhibitions.com/en/civa/<b>michel-polak</b>", "snippet": "<b>Michel Polak</b> Technology and craftsmanship, an architecture of wonder <b>Michel Polak</b>: Technology and craftsmanship, an architecture of wonder, Quelle: Civa Address Rue de l&#39;Ermitage 55 Kluisstraat, 01050 Bruxelles Map Hours Tue\u2013Fri 12 am\u20136 pm, Sat\u2013Sun 10:30 am\u20136 pm E-Mail info@civa.be Website www.civa.brussels Exhibition links civa.brussels", "dateLastCrawled": "2023-02-11T13:32:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Michel Polak | Institut Imagine", "url": "https://www.institutimagine.org/en/michel-polak-7", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>institutimagine</b>.org/en/<b>michel-polak</b>-7", "snippet": "<b>Michel Polak</b> Molecular basis of several congenital or neonatal endocrine disorders and establishment of new therapeutic strategies Publish at 15.10.2019 Presentation Presentation Molecular basis of several congenital or neonatal endocrine disorders and establishement of new therapeutic strategies. Team Resources &amp; publications Funding Contact", "dateLastCrawled": "2023-01-13T03:17:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 8, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Michel Polac \u2014 Wikip\u00e9dia", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Michel_Polac", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/<b>Michel_Polac</b>", "snippet": "<b>Michel Polac,</b> n\u00e9 le 10 avril 1930 \u00e0 Paris et mort le 7 ao\u00fbt 2012 dans la m\u00eame ville, est un journaliste fran\u00e7ais de presse \u00e9crite, de radiodiffusion et de t\u00e9l\u00e9vision, \u00e9galement producteur de t\u00e9l\u00e9vision, \u00e9crivain, critique litt\u00e9raire et cin\u00e9aste.", "dateLastCrawled": "2023-02-26T02:12:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "Michel Polak | OKV", "url": "https://www.okv.be/tentoonstelling/michel-polak", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.okv.be/tentoonstelling/<b>michel-polak</b>", "snippet": "Michel Polak (1885-1948) is een weinig bekend architect en estheet die nochtans het artistieke brein is achter talrijke kenmerkende gebouwen in Brussel zoals het R\u00e9sidence Palace, het Plaza Hotel en de Villa Empain. Zijn carri\u00e8re omspant de gehele eerste helft van de 20ste eeuw en weerspiegelt deze periode van culturele en esthetische bloei.", "dateLastCrawled": "2023-02-19T15:57:00.0000000Z", "language": "nl", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=Michel+Polak&qpvt=Michel+Polak", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=Michel+Polak&qpvt=Michel+Polak", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=Michel+Polak&id=1D009C02D23101DD0C5D3751469377D253698FB2&FORM=IQFRBA", "name": "Michel Polak", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.-3LO8byaDXaGm-JyCzcyNAHaLF&pid=Api", "datePublished": "2020-08-03T21:42:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.joodsmonument.nl/image/2016/3/28/02_06_041.jpg()(B521757657A41695193FB154C30FC46B).jpg", "hostPageUrl": "https://www.joodsmonument.nl/en/page/170175/michel-polak", "contentSize": "31724 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.joodsmonument.nl/en/page/170175/michel-polak", "width": 613, "height": 917, "thumbnail": {"width": 474, "height": 709}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=Michel+Polak&id=55714403F92377CC09141E49D3FCF38C8F7EA39B&FORM=IQFRBA", "name": "portrait-michel-polak-architecte \u2013 ArchivIris", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.uZhqnq0uNBHnb80lIZU6YAHaKt&pid=Api", "datePublished": "2020-05-30T17:08:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i0.wp.com/archiviris.be/wp-content/uploads/2019/12/portrait-michel-polak-architecte.jpg?ssl=1", "hostPageUrl": "https://archiviris.be/portrait-michel-polak-architecte/", "contentSize": "83498 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://archiviris.be/portrait-michel-polak-architecte/", "width": 689, "height": 996, "thumbnail": {"width": 474, "height": 685}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=Michel+Polak&id=6A490500BECF6A2B6B8A1E84A5BDCBF9F7F2437D&FORM=IQFRBA", "name": "Michel Polak : le f\u0153tus est devenu son patient | Le Quotidien du M\u00e9decin", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.fcfImfl4QLGIBt7r3Y6tZQAAAA&pid=Api", "datePublished": "2019-07-21T17:25:00.0000000Z", "contentUrl": "https://static3.lequotidiendumedecin.fr/cdn/ff/BBD_h57qj3ZAdCQ01fJ6XNVXt2HDicqQ6rXa5imqSdg/1563405252/public/styles/gps_large/public/public/images/649846/1381139376460374_IMG_112358_HR.jpg?itok=mzvp1Vvl", "hostPageUrl": "https://www.lequotidiendumedecin.fr/specialites/diabetologie-endocrinologie/michel-polak-le-foetus-est-devenu-son-patient", "contentSize": "12917 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.lequotidiendumedecin.fr/specialites/diabetologie-endocrinologie/michel-polak-le-foetus-est-devenu-son-patient", "width": 390, "height": 310, "thumbnail": {"width": 390, "height": 310}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=Michel+Polak&id=90EE32C2FB506B6D83149EFCA7340129ECD84A45&FORM=IQFRBA", "name": "Council and ESPE Team | ESPE - European Society for Paediatric ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.oF3jOKmseOa46Z474KWrGgAAAA&pid=Api", "datePublished": "2021-07-21T15:42:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.eurospe.org/media/1998/michel-polak-2019-grayscale-resized.jpg", "hostPageUrl": "http://www.eurospe.org/about/council-and-espe-team/", "contentSize": "96073 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.eurospe.org/about/council-and-espe-team/", "width": 360, "height": 424, "thumbnail": {"width": 360, "height": 424}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=Michel+Polak&id=C610C5A4F75E107CD8B64E16F826E8BF462E4FED&FORM=IQFRBA", "name": "Michel Polac (1987) - YouTube", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.kCmY3ZywVpKmJ_WSjtcuuwHaEK&pid=Api", "datePublished": "2012-08-08T12:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.ytimg.com/vi/9fUNLWa1FuQ/maxresdefault.jpg", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=9fUNLWa1FuQ", "contentSize": "72559 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=9fUNLWa1FuQ", "width": 1280, "height": 720, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=Michel+Polak&id=A98D249E01ED51785D2E129A5F3DDC0E057C4DD1&FORM=IQFRBA", "name": "Toutes les C\u00e9l\u00e9brit\u00e9s juives: Michel Polac", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.4ThJGMy9yksZEd5bl0iehAHaLM&pid=Api", "datePublished": "2014-05-23T09:40:00.0000000Z", "contentUrl": "http://static1.purepeople.com/articles/8/10/50/28/@/911568-michel-polac-en-1987-637x0-2.jpg", "hostPageUrl": "http://celebrites-juives.blogspot.com/2013/12/michel-polac.html", "contentSize": "82281 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://celebrites-juives.blogspot.com/2013/12/michel-polac.html", "width": 637, "height": 963, "thumbnail": {"width": 474, "height": 716}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=Michel+Polak&id=29C42B3EFA5641E63FD18CF734A4CF57EACD3F58&FORM=IQFRBA", "name": "Michel Polac (1930-2012) : mort d&#39;un p\u00e9dophile -- Les Ma\u00eetres du Monde ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.VNlt8zDVyRij-saC1rt_cgHaE8&pid=Api", "datePublished": "2016-05-01T06:36:00.0000000Z", "contentUrl": "https://fr.sott.net/image/s5/110326/full/michel_polac_MAXPPP_930620_sca.jpg", "hostPageUrl": "https://fr.sott.net/article/8954-Michel-Polac-1930-2012-mort-d-un-pedophile", "contentSize": "52026 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://fr.sott.net/article/8954-Michel-Polac-1930-2012-mort-d-un-pedophile", "width": 630, "height": 420, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=Michel+Polak&id=2BB5B9D255BE95279C68E9C544ECA934A54AE741&FORM=IQFRBA", "name": "Michel Polak: De L&#39;art Nouveau A L&#39;Art Deco | Oxfam GB | Oxfam\u2019s Online ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.P0NqWtnbAJx8DMIbpwL9fwHaHa&pid=Api", "datePublished": "2020-07-28T14:33:00.0000000Z", "contentUrl": "https://yatra8exe7uvportalprd.blob.core.windows.net/images/products/HighStDonated/Zoom/HD_101480358_01.jpg?v=1", "hostPageUrl": "https://www.oxfam.org.uk/shop/product/michel-polak-de-lart-nouveau-a-lart-deco-hd_101480358", "contentSize": "86298 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.oxfam.org.uk/shop/product/michel-polak-de-lart-nouveau-a-lart-deco-hd_101480358", "width": 1000, "height": 1000, "thumbnail": {"width": 474, "height": 474}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=Michel+Polak&id=A4D4F744DD94C8DBD91DA90ECA289AB276595858&FORM=IQFRBA", "name": "Michel Polak - Boghossianstichting", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.xEPC7rRMqKvmGsohT2PfMAHaDI&pid=Api", "datePublished": "2022-02-19T08:02:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.villaempain.com/wp-content/uploads/2022/02/michel-polak-exhibtion-boghossian-foundation.png", "hostPageUrl": "https://www.villaempain.com/nl/expo/polak/", "contentSize": "1179304 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "https://www.villaempain.com/nl/expo/polak/", "width": 2269, "height": 961, "thumbnail": {"width": 474, "height": 200}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=Michel+Polak&id=953118B80EB4EFEA3DB6ED8AC4321FF89FA900BB&FORM=IQFRBA", "name": "Michel Polac Journaliste, R\u00e9alisateur/Metteur en Sc\u00e8ne | Premiere.fr", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.3dcXWt_1XY_xXiDetlP-pAHaD4&pid=Api", "datePublished": "2020-05-21T02:03:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.premiere.fr/sites/default/files/styles/partage_rs/public/2018-04/Michel-Polac.jpg", "hostPageUrl": "http://www.premiere.fr/Star/Michel-Polac", "contentSize": "108725 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.premiere.fr/Star/Michel-Polac", "width": 1280, "height": 670, "thumbnail": {"width": 474, "height": 248}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=Michel+Polak&id=04F6516304B2C41D0B4DEA81F19411A648B624B8&FORM=IQFRBA", "name": "Brussels Villa Empain Michel Polak | Vielfalt der Moderne", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Kw1tb2Loi_YCFVoxO3R_qgHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2021-07-25T02:01:00.0000000Z", "contentUrl": "https://vielfaltdermoderne.de/wp-content/uploads/2020/04/IMG_3428-1-scaled.jpg", "hostPageUrl": "https://vielfaltdermoderne.de/en/brussels-villa-empain/", "contentSize": "1013714 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://vielfaltdermoderne.de/en/brussels-villa-empain/", "width": 1920, "height": 2560, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=Michel+Polak&id=A4D4F744DD94C8DBD91D52933505623556BD6546&FORM=IQFRBA", "name": "Michel Polak - Boghossianstichting", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.HAVWCJEOeIpTao_DvHiHkQHaLH&pid=Api", "datePublished": "2022-02-19T08:02:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.villaempain.com/wp-content/uploads/2022/02/Fondation-Boghossian_Michel-Polak6-1-scaled.jpg", "hostPageUrl": "https://www.villaempain.com/nl/expo/polak/", "contentSize": "680648 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.villaempain.com/nl/expo/polak/", "width": 1706, "height": 2560, "thumbnail": {"width": 474, "height": 711}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=Michel+Polak&id=2E9D90327847AE18E9F14CB0E28AE8B0B19643D5&FORM=IQFRBA", "name": "Michel Polak - Boghossian Foundation", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.BLDyC_9mzPpJiw6Tg2EvowHaIa&pid=Api", "datePublished": "2022-03-29T22:27:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.villaempain.com/wp-content/uploads/2022/03/Polak-Michel-084-Maqette-du-nouvel-hotel-de-ladministration-de-la-regie-des-T.T.-Rue-Des-Palais-BXL-1936-scaled.jpg", "hostPageUrl": "https://www.villaempain.com/en/event/michel-polak-three-famous-buildings-in-brussels/", "contentSize": "1674238 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.villaempain.com/en/event/michel-polak-three-famous-buildings-in-brussels/", "width": 2253, "height": 2560, "thumbnail": {"width": 474, "height": 538}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=Michel+Polak&id=60C8113376DE6F8BB749CCB37FBAE1C58DE3AAB8&FORM=IQFRBA", "name": "The-new-House-of-European-History-Brussels_ Image courtesy of ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.hf69e33mN73R4TlZQDyC4AHaEK&pid=Api", "datePublished": "2019-12-04T09:19:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.ekodezela.si/wp-content/uploads/2017/05/The-new-House-of-European-History-Brussels_-Image-courtesy-of%C2%AB-Architecte-Michel-Polak-1935-%E2%80%93-Architectes-Chaix-Morel-2000.jpg", "hostPageUrl": "https://www.ekodezela.si/the-new-house-of-european-history-brussels_-image-courtesy-of-architecte-michel-polak-1935-architectes-chaix-morel-2000/", "contentSize": "68119 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.ekodezela.si/the-new-house-of-european-history-brussels_-image-courtesy-of-architecte-michel-polak-1935-architectes-chaix-morel-2000/", "width": 713, "height": 401, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=Michel+Polak&id=99C716721CF121057C6323D57C48520F6C3FBCB3&FORM=IQFRBA", "name": "Lubos Michel: Polak dostanie fina\u0142 Ligi Mistrz\u00f3w - Sport WP SportoweFakty", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.wcSfPSdZ5P3vbOA8SD8-3wHaLl&pid=Api", "datePublished": "2017-03-24T00:52:00.0000000Z", "contentUrl": "https://sf-administracja.wpcdn.pl/storage2/featured_original/58a2ac548473d0_69274147.jpg", "hostPageUrl": "https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/666239/lubos-michel-polak-dostanie-final-ligi-mistrzow", "contentSize": "686883 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/666239/lubos-michel-polak-dostanie-final-ligi-mistrzow", "width": 1864, "height": 2915, "thumbnail": {"width": 474, "height": 741}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=Michel+Polak&id=04F6516304B2C41D0B4DE976A72750792EB57EE8&FORM=IQFRBA", "name": "Brussels Villa Empain Michel Polak | Vielfalt der Moderne", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ZkNvL5tn30NoF16Cz2EAZAHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2021-07-25T02:01:00.0000000Z", "contentUrl": "https://vielfaltdermoderne.de/wp-content/uploads/2020/04/IMG_3078-1-scaled.jpg", "hostPageUrl": "https://vielfaltdermoderne.de/en/brussels-villa-empain/", "contentSize": "882573 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://vielfaltdermoderne.de/en/brussels-villa-empain/", "width": 1920, "height": 2560, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=Michel+Polak&id=04F6516304B2C41D0B4D7297B7B105B4EBD3E8E7&FORM=IQFRBA", "name": "Brussels Villa Empain Michel Polak | Vielfalt der Moderne", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.eL5lhsA23eEHheUrM47JggHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2021-07-25T02:01:00.0000000Z", "contentUrl": "https://vielfaltdermoderne.de/wp-content/uploads/2020/04/IMG_3381-1-scaled.jpg", "hostPageUrl": "https://vielfaltdermoderne.de/en/brussels-villa-empain/", "contentSize": "943670 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://vielfaltdermoderne.de/en/brussels-villa-empain/", "width": 1920, "height": 2560, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=Michel+Polak&id=9A984A21584AECD5BA2048D8E397EFB71EAEBB14&FORM=IQFRBA", "name": "Cerused Oak Art Deco Chairs by Michel Polak, Belgium, 1930s - a Pair ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.eeO_kfZHiPnTy0sYCJseoQHaHa&pid=Api", "datePublished": "2020-10-16T03:23:00.0000000Z", "contentUrl": "https://chairish-prod.freetls.fastly.net/image/product/sized/3c0a8721-04a7-4e59-b149-e60c4a1d108e/cerused-oak-art-deco-chairs-by-michel-polak-belgium-1930s-a-pair-1439?aspect=fit&width=640&height=640", "hostPageUrl": "https://www.chairish.com/product/2505351/cerused-oak-art-deco-chairs-by-michel-polak-belgium-1930s-pair", "contentSize": "70445 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.chairish.com/product/2505351/cerused-oak-art-deco-chairs-by-michel-polak-belgium-1930s-pair", "width": 640, "height": 640, "thumbnail": {"width": 474, "height": 474}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=Michel+Polak&id=04F6516304B2C41D0B4D6B42E92AA61C679250EE&FORM=IQFRBA", "name": "Brussels Villa Empain Michel Polak | Vielfalt der Moderne", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.SukugYnBxUrwTL6myWe7QAHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2021-07-25T02:01:00.0000000Z", "contentUrl": "https://vielfaltdermoderne.de/wp-content/uploads/2020/04/IMG_3010-1-scaled.jpg", "hostPageUrl": "https://vielfaltdermoderne.de/en/brussels-villa-empain/", "contentSize": "1058842 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://vielfaltdermoderne.de/en/brussels-villa-empain/", "width": 1920, "height": 2560, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=Michel+Polak&id=04F6516304B2C41D0B4D5C426045A8F17436DD31&FORM=IQFRBA", "name": "Brussels Villa Empain Michel Polak | Vielfalt der Moderne", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.tTJHHGrqZLgpvdPoNEk0DwHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-07-25T02:01:00.0000000Z", "contentUrl": "https://vielfaltdermoderne.de/wp-content/uploads/2020/04/IMG_3009-1-scaled.jpg", "hostPageUrl": "https://vielfaltdermoderne.de/en/brussels-villa-empain/", "contentSize": "999876 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://vielfaltdermoderne.de/en/brussels-villa-empain/", "width": 2560, "height": 1920, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "michel polac journaliste", "displayText": "michel polac <b>journaliste</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=michel+polac+journaliste"}, {"text": "michel pollak", "displayText": "michel <b>pollak</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=michel+pollak"}, {"text": "michel polac droit de r\u00e9ponse", "displayText": "michel polac <b>droit</b> <b>de</b> <b>r\u00e9ponse</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=michel+polac+droit+de+r%C3%A9ponse"}, {"text": "michel polak pr\u00e9sentateur \u00e9mission", "displayText": "michel <b>polak</b> <b>pr\u00e9sentateur</b> <b>\u00e9mission</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=michel+polak+pr%C3%A9sentateur+%C3%A9mission"}, {"text": "\u00e9mission michel polak", "displayText": "<b>\u00e9mission</b> michel <b>polak</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=%C3%A9mission+michel+polak"}, {"text": "pollack michel", "displayText": "<b>pollack</b> michel", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=pollack+michel"}]}, "spellSuggestions": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#SpellSuggestions", "value": [{"text": "Michel Polac", "displayText": "Michel <b>Polac</b>"}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "SpellSuggestions", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#SpellSuggestions"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}, {"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}}}