{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "monument to the victims of the Bazar de la Charit\u00e9"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=monument+to+the+victims+of+the+Bazar+de+la+Charit%C3%A9", "totalEstimatedMatches": 468000000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 0, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Bazar de la Charit\u00e9 - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Bazar_de_la_Charit%C3%A9", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/<b>Bazar</b>_<b>de_l</b>a_<b>Charit\u00e9</b>", "snippet": "A Catholic chapel, the Notre-Dame-de-Consolation, was built on the location of the Bazar in honour of the victims of the fire, and is currently owned by the Bazar de la Charit\u00e9 Memorial association. It was classed as a historic monument in 1982, and in 2013 was devolved to the Society of Saint Pius X .", "dateLastCrawled": "2023-02-25T03:07:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 1, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Le Bazar de la Charit\u00e9 - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Le_Bazar_de_la_Charit%C3%A9", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/Le_<b>Bazar</b>_<b>de_l</b>a_<b>Charit\u00e9</b>", "snippet": "Le Bazar de la Charit\u00e9 (The Bonfire of Destiny) begins with the depiction of a true event, the fire at the Bazar de la Charit\u00e9 in Paris, 4 May 1897, in which 126 people died. Planning to visit the bazaar is Adrienne de Lenverpr\u00e9 ( Audrey Fleurot ), an upper-class woman who seeks to escape from her marriage to her tyrant husband, Marc-Antoine de Lenverpr\u00e9 ( Gilbert Melki ), a candidate for the President of the Senate .", "dateLastCrawled": "2023-02-24T16:33:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 2, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Monument aux victimes du Bazar de la Charit\u00e9 \u2014 Wikip\u00e9dia", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Monument_aux_victimes_du_Bazar_de_la_Charit%C3%A9", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/<b>Monument</b>_aux_<b>victim</b>es_du_<b>Bazar</b>_<b>de_l</b>a_<b>Charit\u00e9</b>", "snippet": "Le<b> monument aux victimes du Bazar</b> de la Charit\u00e9 est une s\u00e9pulture situ\u00e9e au cimeti\u00e8re du P\u00e8re-Lachaise. Monument \u00e9lev\u00e9 par la ville de Paris pour les victimes non reconnues de l&#39;incendie du Bazar de la Charit\u00e9 survenu le 4 mai 1897 .", "dateLastCrawled": "2023-02-18T12:09:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "File:Monument aux victimes non reconnues de l&#39;incendie du Bazar de la ...", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Monument_aux_victimes_non_reconnues_de_l%27incendie_du_Bazar_de_la_Charit%C3%A9.jpg", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://commons.wikimedia.org/wiki/File:<b>Monument</b>_aux_<b>victim</b>es_non_reconnues_<b>de_l</b>...", "snippet": "<b>Monument</b> \u00e9rig\u00e9 par <b>la</b> Ville <b>de</b> Paris aux victimes <b>de</b> l&#39;incendie <b>du</b> 4 mai 1897 <b>du</b> <b>Bazar</b> <b>de</b> <b>la</b> <b>Charit\u00e9</b>. English: P\u00e8re Lachaise cemetery. <b>Monument</b> erected to the unidentified <b>victims</b> of the May 4th, 1897 fire <b>of the Bazar</b> <b>de</b> <b>la</b> <b>Charit\u00e9</b>. approx 129 casulaties plus 5 unidentified. Date 29 September 2012, 12:52:55 Source Own work Author Asterix93", "dateLastCrawled": "2023-02-18T07:25:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Bazar de la Charit\u00e9 Disaster: Part Four - Paris History of our Streets", "url": "https://parishistoryofourstreets.com/2021/05/06/bazar-de-la-charite-disaster-part-four/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://parishistoryofourstreets.com/2021/05/06/<b>bazar</b>-<b>de</b>-<b>la</b>-<b>charite</b>-disaster-part-four", "snippet": "<b>Bazar de la Charit\u00e9 Disaster:</b> Part Four May 6, 2021 mwalesh 23 rue Jean Goujon Paris 75008 Exactly one year after the fire, the first stone of the memorial chapel, Notre Dame <b>de</b> Consolation- was laid where the <b>bazaar</b> had been located. The Neo-Baroque edifice was designed by Albert Guilbert and took about three years to complete.", "dateLastCrawled": "2023-02-20T22:22:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "The Bazar de la Charit\u00e9 Disaster: Part One - Paris History of our Streets", "url": "https://parishistoryofourstreets.com/2021/04/29/the-bazaar-de-la-charite-disaster-part-one/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://parishistoryofourstreets.com/2021/04/29/the-<b>bazaar</b>-<b>de</b>-<b>la</b>-<b>charite</b>-<b>disaster-part-one</b>", "snippet": "The Bazar de la Charit\u00e9 Disaster: Part One. April 29, 2021 mwalesh. Rue Jean Goujon 75008 Paris. On May 4, 1895 the worst<b> Paris fire disaster</b> occured just steps from the fashionable Champs Elys\u00e9es. Recently repopularized from the loosely based mini-series that aired in France a year ago, the controversial tragedy and its aftermath peeled back scars ...", "dateLastCrawled": "2023-02-22T16:25:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Category:Monument aux victimes non reconnues de l&#39;incendie du Bazar de ...", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Monument_aux_victimes_non_reconnues_de_l%27incendie_du_Bazar_de_la_Charit%C3%A9", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:<b>Monument</b>_aux_<b>victim</b>es_non_reconnues_<b>de_l</b>...", "snippet": "<b>Monument</b> aux victimes non reconnues <b>de</b> l&#39;incendie <b>du</b> <b>Bazar</b> <b>de</b> <b>la</b> <b>Charit\u00e9</b>.jpg 1,024 \u00d7 768; 199 KB P\u00e8re-Lachaise - Division 92 - <b>Bazar</b> <b>de</b> <b>la</b> <b>Charit\u00e9</b> 01.jpg 5,184 \u00d7 3,456; 12.89 MB Categories: P\u00e8re-Lachaise Cemetery - Division 92 <b>Bazar</b> <b>de</b> <b>la</b> <b>Charit\u00e9</b> <b>Monuments</b> and <b>memorials</b> in the P\u00e8re-Lachaise Cemetery P\u00e8re-Lachaise in 1899 Jean Camille Formig\u00e9", "dateLastCrawled": "2022-06-24T10:19:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "monument to the victims of the Bazar de la Charit\u00e9 - Wikidata", "url": "https://www.wikidata.org/wiki/Q29650332", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.wikidata.org/wiki/Q29650332", "snippet": "<b>Monument aux victimes</b> non reconnues de<b> l&#39;incendie du Bazar</b> de la Charit\u00e9.jpg 1,024 \u00d7 768; 199 KB", "dateLastCrawled": "2023-02-25T16:56:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Monument to the victims of the Bazar de la Charit\u00e9", "url": "https://mapcarta.com/N2765555522", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://mapcarta.com/N2765555522", "snippet": "<b>Monument to the victims of the Bazar de la Charit\u00e9</b> is a tomb in Paris.<b> Monument to the victims of the Bazar de la Charit\u00e9</b> is situated nearby to Grave of Victor Noir.<b> Monument to the victims of the Bazar</b> de<b> la Charit\u00e9</b> Map - Paris, France - Mapcarta", "dateLastCrawled": "2022-06-27T07:52:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=monument+to+the+victims+of+the+bazar+de+la+charit%C3%A9&qpvt=monument+to+the+victims+of+the+Bazar+de+la+Charit%C3%A9", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=monument+to+the+victims+of+the+bazar+de+la+charit%C3%A9&qpvt=monument+to+the+victims+of+the+Bazar+de+la+Charit%C3%A9", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=monument+to+the+victims+of+the+bazar+de+la+charit%C3%A9&id=488A796DDCAB9D82A66F99B804FF7347E152BD90&FORM=IQFRBA", "name": "Monument aux victimes non reconnues de l&#39;incendie du Bazar de la ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.dw0QjYHUj6mO1l2mKLjbgwHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-10-12T17:06:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/a8/f9/29/a8f9298bd14b6f81ff163c1fc80ed459.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/523543525433855793/", "contentSize": "136915 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/523543525433855793/", "width": 1024, "height": 768, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=monument+to+the+victims+of+the+bazar+de+la+charit%C3%A9&id=327DB0867A1B4504A1FFF76E329E0EE14B1C1DB9&FORM=IQFRBA", "name": "3- L&#39;identification des victimes de la catastrophe du bazar de la ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.tNqufDvxOVPNLWPz5SYORgHaJy&pid=Api", "datePublished": "2021-06-25T23:15:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.police-scientifique.com/wp-content/uploads/2021/06/5-tombe-bazar.jpg", "hostPageUrl": "https://www.police-scientifique.com/grandes-affaires/bazar-de-la-charite/identification-victime", "contentSize": "85900 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.police-scientifique.com/grandes-affaires/bazar-de-la-charite/identification-victime", "width": 800, "height": 1057, "thumbnail": {"width": 474, "height": 626}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=monument+to+the+victims+of+the+bazar+de+la+charit%C3%A9&id=E6833D991FBB3455396F8B447DF3D813F1AB4673&FORM=IQFRBA", "name": "L\u2019autre monument du Bazar de la Charit\u00e9 - AHAV", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.qbTY8l4kIH1AEe6Z6QCtpwHaMW&pid=Api", "datePublished": "2021-06-17T22:20:00.0000000Z", "contentUrl": "https://ahavparis.com/wp-content/uploads/2021/05/Bazar-de-la-charit%C3%A9-au-P%C3%A8re-Lachaise-600x1000.jpg", "hostPageUrl": "https://ahavparis.com/lautre-monument-du-bazar-de-la-charite/", "contentSize": "626237 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://ahavparis.com/lautre-monument-du-bazar-de-la-charite/", "width": 600, "height": 1000, "thumbnail": {"width": 474, "height": 790}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=monument+to+the+victims+of+the+bazar+de+la+charit%C3%A9&id=16E3DEC030ACB47567D7B0DC1CE7B5C94075F4CA&FORM=IQFRBA", "name": "Monument aux victimes du Bazar de la Charit\u00e9 \u2014 Wikip\u00e9dia", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.oi8ftC0J7fAZTGsVlexVlgAAAA&pid=Api", "datePublished": "2020-07-12T15:13:00.0000000Z", "contentUrl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/69/P%C3%A8re-Lachaise_-_Division_63_-_Horn-Haber_01.jpg/160px-P%C3%A8re-Lachaise_-_Division_63_-_Horn-Haber_01.jpg", "hostPageUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Monument_aux_victimes_du_Bazar_de_la_Charit%C3%A9", "contentSize": "17838 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Monument_aux_victimes_du_Bazar_de_la_Charit\u00e9", "width": 160, "height": 240, "thumbnail": {"width": 160, "height": 240}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=monument+to+the+victims+of+the+bazar+de+la+charit%C3%A9&id=16E3DEC030ACB47567D7C7619777E82DA710D440&FORM=IQFRBA", "name": "Monument aux victimes du Bazar de la Charit\u00e9 \u2014 Wikip\u00e9dia", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ehzonSCm7tEAp4o7zo7laAAAAA&pid=Api", "datePublished": "2020-07-12T15:13:00.0000000Z", "contentUrl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/P%C3%A8re-Lachaise_-_Division_72_-_Beucher_04.jpg/120px-P%C3%A8re-Lachaise_-_Division_72_-_Beucher_04.jpg", "hostPageUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Monument_aux_victimes_du_Bazar_de_la_Charit%C3%A9", "contentSize": "6693 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Monument_aux_victimes_du_Bazar_de_la_Charit\u00e9", "width": 120, "height": 80, "thumbnail": {"width": 120, "height": 80}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=monument+to+the+victims+of+the+bazar+de+la+charit%C3%A9&id=16E3DEC030ACB47567D74C1203F10921EEDE37F9&FORM=IQFRBA", "name": "Monument aux victimes du Bazar de la Charit\u00e9 \u2014 Wikip\u00e9dia", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.vbl1msIKkmCjePPCaw68LQAAAA&pid=Api", "datePublished": "2020-07-12T15:13:00.0000000Z", "contentUrl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/3e/P%C3%A8re-Lachaise_-_Division_31_-_Gillet_02.jpg/120px-P%C3%A8re-Lachaise_-_Division_31_-_Gillet_02.jpg", "hostPageUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Monument_aux_victimes_du_Bazar_de_la_Charit%C3%A9", "contentSize": "12910 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Monument_aux_victimes_du_Bazar_de_la_Charit\u00e9", "width": 120, "height": 180, "thumbnail": {"width": 120, "height": 180}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=monument+to+the+victims+of+the+bazar+de+la+charit%C3%A9&id=16E3DEC030ACB47567D7458606AFFDDB4B4810C9&FORM=IQFRBA", "name": "Monument aux victimes du Bazar de la Charit\u00e9 \u2014 Wikip\u00e9dia", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.p9oFtESyabswcFYfPGFRkgAAAA&pid=Api", "datePublished": "2020-07-12T15:13:00.0000000Z", "contentUrl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8e/P%C3%A8re-Lachaise_-_Division_95_-_Grossier-Chouipe_01.jpg/120px-P%C3%A8re-Lachaise_-_Division_95_-_Grossier-Chouipe_01.jpg", "hostPageUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Monument_aux_victimes_du_Bazar_de_la_Charit%C3%A9", "contentSize": "9900 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Monument_aux_victimes_du_Bazar_de_la_Charit\u00e9", "width": 120, "height": 160, "thumbnail": {"width": 120, "height": 160}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=monument+to+the+victims+of+the+bazar+de+la+charit%C3%A9&id=16E3DEC030ACB47567D766C548161CCD4AD053F5&FORM=IQFRBA", "name": "Monument aux victimes du Bazar de la Charit\u00e9 \u2014 Wikip\u00e9dia", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.iuW-1aNYo98O5odG8MrumwAAAA&pid=Api", "datePublished": "2020-07-12T15:13:00.0000000Z", "contentUrl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a9/P%C3%A8re-Lachaise_-_Division_29_-_Glandaz_01.jpg/80px-P%C3%A8re-Lachaise_-_Division_29_-_Glandaz_01.jpg", "hostPageUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Monument_aux_victimes_du_Bazar_de_la_Charit%C3%A9", "contentSize": "6262 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Monument_aux_victimes_du_Bazar_de_la_Charit%C3%A9", "width": 80, "height": 120, "thumbnail": {"width": 80, "height": 120}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=monument+to+the+victims+of+the+bazar+de+la+charit%C3%A9&id=601457A52646A5A3E7933C7F33433C4CB66D81A3&FORM=IQFRBA", "name": "Category:Monument aux victimes non reconnues de l&#39;incendie du Bazar de ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.dU21OLha6n6nMV0DW1ldtwAAAA&pid=Api", "datePublished": "2021-04-09T05:12:00.0000000Z", "contentUrl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/04/P%C3%A8re-Lachaise_-_Division_92_-_Bazar_de_la_Charit%C3%A9_01.jpg/180px-P%C3%A8re-Lachaise_-_Division_92_-_Bazar_de_la_Charit%C3%A9_01.jpg", "hostPageUrl": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Monument_aux_victimes_non_reconnues_de_l'incendie_du_Bazar_de_la_Charit%C3%A9", "contentSize": "11553 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Monument_aux_victimes_non_reconnues_de_l&#39;incendie_du_Bazar_de_la_Charit\u00e9", "width": 180, "height": 120, "thumbnail": {"width": 180, "height": 120}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=monument+to+the+victims+of+the+bazar+de+la+charit%C3%A9&id=E6833D991FBB3455396F61D16CD3AFB0CA20376C&FORM=IQFRBA", "name": "L\u2019autre monument du Bazar de la Charit\u00e9 - AHAV", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.GjizWd3zjqYA4NCh04PbzAHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2021-05-19T07:20:00.0000000Z", "contentUrl": "https://ahavparis.com/wp-content/uploads/2021/05/Bazar-de-la-Charite-chapelle-rue-Jean-Goujon-768x1024.jpg", "hostPageUrl": "https://ahavparis.com/lautre-monument-du-bazar-de-la-charite/", "contentSize": "303637 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://ahavparis.com/lautre-monument-du-bazar-de-la-charite/", "width": 768, "height": 1024, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=monument+to+the+victims+of+the+bazar+de+la+charit%C3%A9&id=16E3DEC030ACB47567D7D4B162CCD49148999967&FORM=IQFRBA", "name": "Monument aux victimes du Bazar de la Charit\u00e9 \u2014 Wikip\u00e9dia", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.KCRd7AupbaB2q6oM4Cy2ZwAAAA&pid=Api", "datePublished": "2020-07-12T15:13:00.0000000Z", "contentUrl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/10/P%C3%A8re-Lachaise_-_Division_7_-_Weisweiller_01.jpg/80px-P%C3%A8re-Lachaise_-_Division_7_-_Weisweiller_01.jpg", "hostPageUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Monument_aux_victimes_du_Bazar_de_la_Charit%C3%A9", "contentSize": "4160 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Monument_aux_victimes_du_Bazar_de_la_Charit\u00e9", "width": 80, "height": 120, "thumbnail": {"width": 80, "height": 120}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=monument+to+the+victims+of+the+bazar+de+la+charit%C3%A9&id=16E3DEC030ACB47567D76F4FB1471FA68C021783&FORM=IQFRBA", "name": "Monument aux victimes du Bazar de la Charit\u00e9 \u2014 Wikip\u00e9dia", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.EoYzLL8lCxCdl-9ZAlQqggAAAA&pid=Api", "datePublished": "2020-07-12T15:13:00.0000000Z", "contentUrl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c1/P%C3%A8re-Lachaise_-_Division_44_-_Marcellin_de_Marbot_01.jpg/80px-P%C3%A8re-Lachaise_-_Division_44_-_Marcellin_de_Marbot_01.jpg", "hostPageUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Monument_aux_victimes_du_Bazar_de_la_Charit%C3%A9", "contentSize": "5253 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Monument_aux_victimes_du_Bazar_de_la_Charit%C3%A9", "width": 80, "height": 120, "thumbnail": {"width": 80, "height": 120}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=monument+to+the+victims+of+the+bazar+de+la+charit%C3%A9&id=16E3DEC030ACB47567D7AF50772107CEAA085FC0&FORM=IQFRBA", "name": "Monument aux victimes du Bazar de la Charit\u00e9 \u2014 Wikip\u00e9dia", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.cb2MY7V8FJQtUi4Vf4qIiQAAAA&pid=Api", "datePublished": "2020-07-12T15:13:00.0000000Z", "contentUrl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4a/P%C3%A8re-Lachaise_-_Division_49_-_Villiers_de_Lanoue_02.jpg/120px-P%C3%A8re-Lachaise_-_Division_49_-_Villiers_de_Lanoue_02.jpg", "hostPageUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Monument_aux_victimes_du_Bazar_de_la_Charit%C3%A9", "contentSize": "5006 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Monument_aux_victimes_du_Bazar_de_la_Charit\u00e9", "width": 120, "height": 80, "thumbnail": {"width": 120, "height": 80}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=monument+to+the+victims+of+the+bazar+de+la+charit%C3%A9&id=0614D5730296CB0BD28499D569EED1CF4184D7F7&FORM=IQFRBA", "name": "CPA FRANCE 75 &quot; Paris 10\u00e8me, Le monument comm\u00e9moratif de l&#39;incendie du ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.mJofKovLqsh9bh1YLvrqQAHaLv&pid=Api", "datePublished": "2021-07-09T11:03:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.collection-jfm.fr/uploads/product_image/361776/zoom_143.jpg", "hostPageUrl": "https://www.collection-jfm.fr/p/cpa-france-75-paris-10eme-le-monument-commemoratif-de-l-incendie-du-bazar-de-la-charite-180446", "contentSize": "87529 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.collection-jfm.fr/p/cpa-france-75-paris-10eme-le-monument-commemoratif-de-l-incendie-du-bazar-de-la-charite-180446", "width": 599, "height": 950, "thumbnail": {"width": 474, "height": 751}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=monument+to+the+victims+of+the+bazar+de+la+charit%C3%A9&id=881DDB2DA0154421BEE39BCC0C22F89AAE293C01&FORM=IQFRBA", "name": "M\u00e9morial du bazar de la Charit\u00e9 \u00e0 Cazalla de la Sierra: 4 exp\u00e9riences ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.O7Uklp_V1zCSVwmf1RU93gHaEx&pid=Api", "datePublished": "2017-10-24T11:53:00.0000000Z", "contentUrl": "https://photo620x400.mnstatic.com/21d2508d623013f9884835859cd70a9f/memorial-du-bazar-de-la-charite.jpg", "hostPageUrl": "https://www.monnuage.fr/point-d-interet/memorial-du-bazar-de-la-charite-a64977", "contentSize": "33303 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.monnuage.fr/point-d-interet/memorial-du-bazar-de-la-charite-a64977", "width": 620, "height": 400, "thumbnail": {"width": 474, "height": 305}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=monument+to+the+victims+of+the+bazar+de+la+charit%C3%A9&id=16E3DEC030ACB47567D7282E3696D747B1DDBA6E&FORM=IQFRBA", "name": "Monument aux victimes du Bazar de la Charit\u00e9 \u2014 Wikip\u00e9dia", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.jcuzpIR7EF08G2w3w5QelwAAAA&pid=Api", "datePublished": "2020-07-12T15:13:00.0000000Z", "contentUrl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/P%C3%A8re-Lachaise_-_Division_72_-_Beucher_04.jpg/80px-P%C3%A8re-Lachaise_-_Division_72_-_Beucher_04.jpg", "hostPageUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Monument_aux_victimes_du_Bazar_de_la_Charit%C3%A9", "contentSize": "3735 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Monument_aux_victimes_du_Bazar_de_la_Charit%C3%A9", "width": 80, "height": 53, "thumbnail": {"width": 80, "height": 53}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=monument+to+the+victims+of+the+bazar+de+la+charit%C3%A9&id=0D2F4FD486A20C402D72834BFD6D26FD262DB445&FORM=IQFRBA", "name": "Insolite : le M\u00e9morial du bazar de la Charit\u00e9 - eVous", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.E1S4lrsHaXX_x9afhWbXXgAAAA&pid=Api", "datePublished": "2020-09-20T07:16:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.evous.fr/local/cache-vignettes/L300xH241/consolation_300-76de5.jpg?1524252903", "hostPageUrl": "https://www.evous.fr/Memorial-du-bazar-de-la-Charite,1144119.html", "contentSize": "23764 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.evous.fr/Memorial-du-bazar-de-la-Charite,1144119.html", "width": 300, "height": 241, "thumbnail": {"width": 300, "height": 241}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=monument+to+the+victims+of+the+bazar+de+la+charit%C3%A9&id=5C945A733FB6634B7702CD344D189FB7EFF84349&FORM=IQFRBA", "name": "Remembering the victims of the Charity Bazaar fire - one of the most ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.huRlA6lk_mLvLiJVecX0FwHaFj&pid=Api", "datePublished": "2014-05-07T05:48:00.0000000Z", "contentUrl": "http://2.bp.blogspot.com/-qJ0IycSs6DE/U2fqMsjQwhI/AAAAAAAANyA/sss_neacFAE/s1600/P1310329.JPG", "hostPageUrl": "http://www.outandaboutinparis.com/2014/05/remembering-victims-of-charity-bazaar.html", "contentSize": "545464 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.outandaboutinparis.com/2014/05/remembering-victims-of-charity-bazaar.html", "width": 1600, "height": 1200, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=monument+to+the+victims+of+the+bazar+de+la+charit%C3%A9&id=16E3DEC030ACB47567D73BCE0663F70FBC40AD76&FORM=IQFRBA", "name": "Monument aux victimes du Bazar de la Charit\u00e9 \u2014 Wikip\u00e9dia", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.uwb5D1BOv7SQD42b-rQm7QAAAA&pid=Api", "datePublished": "2020-07-12T15:13:00.0000000Z", "contentUrl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8e/P%C3%A8re-Lachaise_-_Division_95_-_Grossier-Chouipe_01.jpg/80px-P%C3%A8re-Lachaise_-_Division_95_-_Grossier-Chouipe_01.jpg", "hostPageUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Monument_aux_victimes_du_Bazar_de_la_Charit%C3%A9", "contentSize": "5353 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Monument_aux_victimes_du_Bazar_de_la_Charit\u00e9", "width": 80, "height": 107, "thumbnail": {"width": 80, "height": 107}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=monument+to+the+victims+of+the+bazar+de+la+charit%C3%A9&id=5C945A733FB6634B7702154151FC85C6561D84D3&FORM=IQFRBA", "name": "Remembering the victims of the Charity Bazaar fire - one of the most ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ovob90c0q4MzdmgIhxcgnwHaFj&pid=Api", "datePublished": "2014-05-07T05:48:00.0000000Z", "contentUrl": "http://2.bp.blogspot.com/-V-ATiRytHRQ/U2fqaRw8ZfI/AAAAAAAANyI/eSkNZdu7uIk/s1600/P1310332.JPG", "hostPageUrl": "http://www.outandaboutinparis.com/2014/05/remembering-victims-of-charity-bazaar.html", "contentSize": "447053 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.outandaboutinparis.com/2014/05/remembering-victims-of-charity-bazaar.html", "width": 1600, "height": 1200, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}]}}}