{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Parroquia Rafael Urdaneta"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Parroquia+Rafael+Urdaneta", "totalEstimatedMatches": 300000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 0, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Parroquia Urbana Rafael Urdaneta - Wikipedia, la enciclopedia libre", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Parroquia_Urbana_Rafael_Urdaneta", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://es.wikipedia.org/wiki/<b>Parroquia_Urbana_Rafael_Urdaneta</b>", "snippet": "La Parroquia Urbana Rafael Urdaneta es una de las 23 parroquias urbanas de la ciudad de Valencia en Venezuela y una de las 38 parroquias civiles que integran al Estado Carabobo. Su creaci\u00f3n tuvo lugar el 4 de agosto de 1971. Est\u00e1 ubicada al centri-este-oeste de la ciudad, haciendo frontera con el Municipio San Diego en direcci\u00f3n norte, conectada adem\u00e1s con la Autopista Regional del Centro. Es cuna de las zonas industriales m\u00e1s grandes e importantes de todo el Estado Carabobo ...", "dateLastCrawled": "2023-02-25T02:09:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Parroquia Urbana Rafael Urdaneta - Wikiwand", "url": "https://www.wikiwand.com/es/Parroquia_Urbana_Rafael_Urdaneta", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.wikiwand.com/es/<b>Parroquia</b>_Urbana_<b>Rafael</b>_<b>Urdaneta</b>", "snippet": "La <b>Parroquia</b> Urbana <b>Rafael</b> <b>Urdaneta</b> es una de las 23 parroquias urbanas de la ciudad de Valencia en Venezuela y una de las 38 parroquias civiles que integran al Estado Carabobo. Su creaci\u00f3n tuvo lugar el 4 de agosto de 1971.[1]", "dateLastCrawled": "2022-10-09T14:13:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 2, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Parroquia Rafael Urdaneta (Sim\u00f3n Bol\u00edvar) - Wikipedia, la ...", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Parroquia_Rafael_Urdaneta_(Sim%C3%B3n_Bol%C3%ADvar)", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://es.wikipedia.org/wiki/<b>Parroquia_Rafael_Urdaneta</b>_(Sim\u00f3n_Bol\u00edvar)", "snippet": "La<b> parroquia Rafael Urdaneta</b> limita al norte con el municipio Cabimas, al oeste con el Lago de Maracaibo, al este y al sur con el municipio Lagunillas en el R\u00edo Tamare. Historia [ editar ] La parroquia fue creada en 1989 como una divisi\u00f3n de la parroquia Cabimas del Distrito Bol\u00edvar al crearse el Municipio Cabimas form\u00f3 parte de este siendo su primer alcalde Hern\u00e1n Alem\u00e1n .", "dateLastCrawled": "2023-02-24T21:11:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Parroquia Rafael Urdaneta - Municipio Valencia", "url": "https://wikimapia.org/23964618/es/Parroquia-Rafael-Urdaneta", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://wikimapia.org/23964618/es/<b>Parroquia-Rafael-Urdaneta</b>", "snippet": "<b>Parroquia</b> Urbana <b>Rafael</b> <b>Urdaneta</b>, Municipio Valencia. Contiene la Zona Industrial de la Ciudad y forma parte del Sur de Valencia. Ciudades cercanas: Coordenadas: 10\u00b08&#39;24&quot;N 67\u00b057&#39;20&quot;W A\u00f1ada su comentario en spanish A\u00f1adir un comentario para este objeto Su comentario:Enviar comentario Sitios similares Sitios cercanos Ciudades cercanas", "dateLastCrawled": "2023-01-17T05:47:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Parroquia Rafael Urdaneta (Sim\u00f3n Bol\u00edvar) - gaz.wiki", "url": "https://gaz.wiki/post/es/Parroquia_Rafael_Urdaneta_(Sim%C3%B3n_Bol%C3%ADvar)", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://gaz.wiki/post/es/<b>Parroquia_Rafael_Urdaneta</b>_(Sim\u00f3n_Bol\u00edvar)", "snippet": "La<b> parroquia Rafael Urdaneta</b> limita al norte con el municipio Cabimas, al oeste con el Lago de Maracaibo, al este y al sur con el municipio Lagunillas en el R\u00edo Tamare. La parroquia fue creada en 1989 como una divisi\u00f3n de la parroquia Cabimas del Distrito Bol\u00edvar al crearse el Municipio Cabimas form\u00f3 parte de este siendo su primer alcalde Hern\u00e1n Alem\u00e1n .", "dateLastCrawled": "2022-12-31T16:57:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 5, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Parroquia Rafael Urdaneta - Wikipedia", "url": "https://ceb.wikipedia.org/wiki/Parroquia_Rafael_Urdaneta", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://ceb.wikipedia.org/wiki/<b>Parroquia_Rafael_Urdaneta</b>", "snippet": "<b>Parroquia Rafael Urdaneta</b> - Wikipedia <b>Parroquia Rafael Urdaneta</b> Tiganos: 10.32015\u00b0N 71.27303\u00b0V Paghimo ni bot Lsjbot. Parokya ang <b>Parroquia Rafael Urdaneta</b> sa Venezuela. [1] Nahimutang ni sa munisipyo sa Municipio Sim\u00f3n Bol\u00edvar ug estado sa Estado Zulia, sa amihanan-kasadpang bahin sa nasod, 500 km sa kasadpan sa Caracas ang ulohan sa nasod.", "dateLastCrawled": "2023-02-19T17:59:00.0000000Z", "language": "tl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Portal Alcald\u00eda de Valencia - Venezuela", "url": "http://registros.alcaldiadevalencia.gob.ve/contacto.php", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "registros.alcaldiadevalencia.gob.ve/contacto.php", "snippet": "Registro Civil <b>Parroquia Rafael Urdaneta</b> Registrador Civil: Abog. Laura Becerra. Direcci\u00f3n: C.C. Paseo Las Industrias II Etapa, Nivel Mezzanina Locales M-100 y M-101. Av. Henry Ford. Tel\u00e9fono: (0241) 8323401 Email: rc_rafaelurdaneta@alcaldiadevalencia.gob.ve Registro Civil <b>Parroquia</b> San Jos\u00e9 Registrador Civil: Abog. Nilida Gonz\u00e1lez.", "dateLastCrawled": "2023-02-24T22:29:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Parroquia Rafael Urdaneta - Parroquias en Colombia", "url": "https://parroquiascolombia.online/parroquia-rafael-urdaneta/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://<b>parroquia</b>scolombia.online/<b>parroquia-rafael-urdaneta</b>", "snippet": "\u231a Horario de la <b>parroquia</b> en 2022 Justo aqu\u00ed debajo podr\u00e1s ver sobre qu\u00e9 hora esta <b>parroquia rafael urdaneta</b> abre para que tengas la posibilidad de visitarla en un intante bueno. Normalmente bastantes de este tipo de parroquias est\u00e1n abiertas al p\u00fablico durante la semana incluyendo fines de semana y d\u00edas festivos para ir a las misas. Horario", "dateLastCrawled": "2022-12-01T22:14:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Parroquia Rafael Urdaneta (Sim\u00f3n Bol\u00edvar)", "url": "https://hmong.es/es/Parroquia_Rafael_Urdaneta", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://hmong.es/es/<b>Parroquia_Rafael_Urdaneta</b>", "snippet": "La parroquia Rafael Urdaneta limita al norte con el municipio Cabimas, al oeste con el Lago de Maracaibo, al este y al sur con el municipio Lagunillas en el R\u00edo Tamare. La parroquia fue creada en 1989 como una divisi\u00f3n de la parroquia Cabimas del Distrito Bol\u00edvar al crearse el Municipio Cabimas form\u00f3 parte de este siendo su primer alcalde Hern\u00e1n Alem\u00e1n .", "dateLastCrawled": "2022-08-20T21:22:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "El clima en Parroquia Rafael Urdaneta, Municipio Sim\u00f3n Bol\u00edvar, Zulia ...", "url": "https://whitelightskyes.com/administrative-area/4377027-parroquia-rafael-urdaneta/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://whitelightskyes.com/administrative-area/4377027-<b>parroquia-rafael-urdaneta</b>", "snippet": "Amanecer y atardecer en <b>Parroquia Rafael Urdaneta</b> Amanecer: 07:06 Zenith: 13:00 Puesta de sol: 18:54 Duraci\u00f3n del d\u00eda: 11 h. 48 m. El tiempo de salida y puesta del sol y la Luna se calcula en las coordenadas del centro de <b>Parroquia Rafael Urdaneta</b> y puede diferir del real. Calendario lunar en <b>Parroquia Rafael Urdaneta</b>", "dateLastCrawled": "2023-02-16T00:00:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&qpvt=Parroquia+Rafael+Urdaneta", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&qpvt=Parroquia+Rafael+Urdaneta", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=0FDEA7DC9CF2D2983F81AFC4499FD09EB3ABDC49&FORM=IQFRBA", "name": "Diario La Verdad - Ni\u00f1os conocer\u00e1n la vida y obra del pr\u00f3cer Rafael ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.TAxra_QI11t2Z282-U4MfgHaEo&pid=Api", "datePublished": "2017-10-18T05:38:00.0000000Z", "contentUrl": "http://static.laverdad.com/images/2017/octubre/18/129204b.jpg", "hostPageUrl": "http://www.laverdad.com/zulia/129204-ninos-conoceran-la-vida-y-obra-del-procer-rafael-urdaneta-2.html", "contentSize": "50555 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.laverdad.com/zulia/129204-ninos-conoceran-la-vida-y-obra-del-procer-rafael-urdaneta-2.html", "width": 624, "height": 390, "thumbnail": {"width": 474, "height": 296}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=978A518EF18EF32AD5AEC6940EFC807D13A4995F&FORM=IQFRBA", "name": "Gobernador Pablo P\u00e9rez anunci\u00f3 la ampliaci\u00f3n del Museo Rafael Urdaneta ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.y6ErVC-foWr5atUrI9M_RQHaE9&pid=Api", "datePublished": "2020-07-27T01:03:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.leanoticias.com/wp-content/uploads/2012/10/IMG_0729.jpg?is-pending-load=1", "hostPageUrl": "https://www.leanoticias.com/gobernador-pablo-prez-anunci-la-ampliacin-del-museo-rafael-urdaneta/", "contentSize": "71367 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.leanoticias.com/gobernador-pablo-prez-anunci-la-ampliacin-del-museo-rafael-urdaneta/", "width": 554, "height": 371, "thumbnail": {"width": 474, "height": 317}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=05520A4ADAA72A3E21282481A933F9AE6FE672EB&FORM=IQFRBA", "name": "Municipio Sim\u00f3n Bol\u00edvar: Alcaldia realiza asamblea comunal en parroquia ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.KJQg8mCzZIbBSngy896LwgHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-03-21T01:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i1.wp.com/www.noticiascol.com/wp-content/uploads/2021/02/IMG-20210131-WA0025.jpg?resize=660%2C495&ssl=1", "hostPageUrl": "https://www.noticiascol.com/2021/02/01/municipio-simon-bolivar-realizan-asamblea-comunal-en-parroquia-rafael-urdaneta/", "contentSize": "52835 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.noticiascol.com/2021/02/01/municipio-simon-bolivar-realizan-asamblea-comunal-en-parroquia-rafael-urdaneta/", "width": 660, "height": 495, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=4477F9B140C190C0AD5ED2B0E2A701EB09AED919&FORM=IQFRBA", "name": "\u00a1En fotos! As\u00ed fue el despliegue de seguridad en la parroquia Rafael ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.QTIY17DXbDeiH89DRZUoZAHaFS&pid=Api", "datePublished": "2021-09-08T01:44:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.noticias-ahora.com/wp-content/uploads/2018/08/1-5.jpg", "hostPageUrl": "https://www.noticias-ahora.com/despliegue-seguridad-rafael-urdaneta-2/", "contentSize": "1279368 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.noticias-ahora.com/despliegue-seguridad-rafael-urdaneta-2/", "width": 1289, "height": 920, "thumbnail": {"width": 474, "height": 338}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=761801F4973133673DA7DC00B767DB5D99DA605A&FORM=IQFRBA", "name": "\u201cEl Cine va a la Escuela\u201d lleg\u00f3 a parroquia Rafael Urdaneta - Actualidad", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.6at6uq7gFlHP4andmwa49wHaEK&pid=Api", "datePublished": "2021-07-25T03:20:00.0000000Z", "contentUrl": "https://noticias24carabobo.com/wp-content/uploads/2017/06/cine-escuela-parroquia-rafael-urdaneta-3.jpg", "hostPageUrl": "https://noticias24carabobo.com/cine-escuela-rafael-urdaneta/", "contentSize": "212220 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://noticias24carabobo.com/cine-escuela-rafael-urdaneta/", "width": 680, "height": 382, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=3CD1FE58350ADE0AAD563E24CFCF275BA113C519&FORM=IQFRBA", "name": "LA COMUNIDAD AL DIA . COM - PRENSA . -: 150 Viviendas para la parroquia ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Rg66Xo-j41Zi_aMngjsO5wHaE8&pid=Api", "datePublished": "2017-12-18T02:37:00.0000000Z", "contentUrl": "https://1.bp.blogspot.com/-GE_ny8Q6SuA/Ti9Uj_ne6vI/AAAAAAAACH8/iI_OAp9--FA/s1600/foto_1.JPG", "hostPageUrl": "https://comunidadaldiaprensa.blogspot.com/2011/07/150-viviendas-para-la-parroquia-rafael.html", "contentSize": "357797 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://comunidadaldiaprensa.blogspot.com/2011/07/150-viviendas-para-la-parroquia-rafael.html", "width": 1024, "height": 683, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=761801F4973133673DA7611AEC412E3D4773FA85&FORM=IQFRBA", "name": "\u201cEl Cine va a la Escuela\u201d lleg\u00f3 a parroquia Rafael Urdaneta - Actualidad", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.pHaHCt5s469CFtp-1EMIqQHaEK&pid=Api", "datePublished": "2021-07-25T03:20:00.0000000Z", "contentUrl": "https://noticias24carabobo.com/wp-content/uploads/2017/06/cine-escuela-parroquia-rafael-urdaneta-1.jpg", "hostPageUrl": "https://noticias24carabobo.com/cine-escuela-rafael-urdaneta/", "contentSize": "167182 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://noticias24carabobo.com/cine-escuela-rafael-urdaneta/", "width": 680, "height": 382, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=574B836CC7E8C4954A354BB7F08361B2CEE3ECEE&FORM=IQFRBA", "name": "Mujeres de Rafael Urdaneta trabajan para la Equidad e Igualdad de ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.cTK5PsMgL5mJ9_8W6093rQHaFj&pid=Api", "datePublished": "2017-09-14T12:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://2.bp.blogspot.com/-Qi7u78wvudQ/Wcvtlw_jY2I/AAAAAAAAFOo/ATRxCXmujQUSIjgQsKE4dckt4wh0dC9ggCLcBGAs/s1600/photo5071272009459148798.jpg", "hostPageUrl": "https://poderpopularvzla.blogspot.com/2017/09/mujeres-valencia.html", "contentSize": "129346 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://poderpopularvzla.blogspot.com/2017/09/mujeres-valencia.html", "width": 800, "height": 600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=BB54AAB0FAF9ED2B935EBA26ADBF5969012ADAE5&FORM=IQFRBA", "name": "Alcald\u00eda de Maracaibo cambiar\u00e1 el nombre de la parroquia Ra\u00fal Leoni por ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.TM-NKnQynso8seIWt3mdUwHaE7&pid=Api", "datePublished": "2019-10-26T03:03:00.0000000Z", "contentUrl": "https://versionfinal.com.ve/wp-content/uploads/2018/12/Willy-Casanova.jpeg", "hostPageUrl": "https://versionfinal.com.ve/ciudad/alcaldia-de-maracaibo-cambiara-el-nombre-de-la-parroquia-raul-leoni-por-rafael-urdaneta/", "contentSize": "80085 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://versionfinal.com.ve/ciudad/alcaldia-de-maracaibo-cambiara-el-nombre-de-la-parroquia-raul-leoni-por-rafael-urdaneta/", "width": 1080, "height": 719, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=006B565F7761F5FA4F0AFFCCF4B89F2E59FE5C88&FORM=IQFRBA", "name": "Escuela B\u00e1sica General Rafael Urdaneta", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Q4ZHVDi_D-EIDWhpRx4zHwHaEc&pid=Api", "datePublished": "2021-09-26T14:16:00.0000000Z", "contentUrl": "https://1.bp.blogspot.com/-Gb3roi_S9fc/YP4xy4no6RI/AAAAAAAAAa0/fQao1PTE3zMezDRmRh9qI81hRs5VRXrUwCNcBGAsYHQ/s2048/IMG_20200308_113812.jpg", "hostPageUrl": "https://laisabelicainforma.blogspot.com/p/escuela-basica-general-rafael-urdaneta.html", "contentSize": "265691 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://laisabelicainforma.blogspot.com/p/escuela-basica-general-rafael-urdaneta.html", "width": 2048, "height": 1229, "thumbnail": {"width": 474, "height": 284}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=7967122A9BEF6D90255F215E1D495AC6E2325DAC&FORM=IQFRBA", "name": "Principios del General Rafael Urdaneta se encuentran m\u00e1s vigentes que ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.RabojK9LUuGPf1GaV8hYkAHaFf&pid=Api", "datePublished": "2016-10-24T16:01:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.psuv.org.ve/wp-content/uploads/2016/10/Hanthony-Coello-e1477323529263.jpg", "hostPageUrl": "http://www.psuv.org.ve/temas/noticias/principios-general-rafael-urdaneta-se-encuentran-mas-vigentes-que-nunca/", "contentSize": "55027 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.psuv.org.ve/temas/noticias/principios-general-rafael-urdaneta-se-encuentran-mas-vigentes-que-nunca/", "width": 587, "height": 435, "thumbnail": {"width": 474, "height": 351}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=50EC65ACF6A2FF338A964495CFC2CD7C54739B86&FORM=IQFRBA", "name": "10+ ideas de Zulia | venezuela, rafael urdaneta, venezuela paisajes", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.uwnpMF0kcjkXwXX2_87QuwAAAA&pid=Api", "datePublished": "2021-01-06T14:12:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/474x/7b/f0/3b/7bf03b3cf4346c099a63a49f41468fcf--church-building-the-church.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/fitven/zulia/", "contentSize": "48136 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/fitven/zulia/", "width": 474, "height": 710, "thumbnail": {"width": 474, "height": 710}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=D67ECBD24FD782A7C3F1870C47675ED6908463BD&FORM=IQFRBA", "name": "Incorporada unidad de transporte a la \u201cRuta del Adulto Mayor\u201d para la ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.JhBn6oo-by_uTPbVZX09OgHaE8&pid=Api", "datePublished": "2022-02-11T15:14:00.0000000Z", "contentUrl": "https://sandyaveledo.com/wp-content/uploads/2022/02/WhatsApp-Image-2022-02-11-at-10.36.15-AM.jpeg", "hostPageUrl": "https://sandyaveledo.com/incorporada-unidad-de-transporte-a-la-ruta-del-adulto-mayor-para-la-parroquia-rafael-urdaneta/", "contentSize": "108702 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://sandyaveledo.com/incorporada-unidad-de-transporte-a-la-ruta-del-adulto-mayor-para-la-parroquia-rafael-urdaneta/", "width": 1080, "height": 720, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=761801F4973133673DA7D1180B87D236B70110C0&FORM=IQFRBA", "name": "\u201cEl Cine va a la Escuela\u201d lleg\u00f3 a parroquia Rafael Urdaneta", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Y6w1_HgZbqzO4zwmpeEwIQHaE6&pid=Api", "datePublished": "2020-07-14T06:57:00.0000000Z", "contentUrl": "https://noticias24carabobo.com/wp-content/uploads/2017/06/cine-escuela-parroquia-rafael-urdaneta-2-633x420.jpg", "hostPageUrl": "https://noticias24carabobo.com/cine-escuela-rafael-urdaneta/", "contentSize": "37288 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://noticias24carabobo.com/cine-escuela-rafael-urdaneta/", "width": 633, "height": 420, "thumbnail": {"width": 474, "height": 314}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=F5E1CEE61B850AF72A9DEE0C62613BC94015FC1A&FORM=IQFRBA", "name": "PoliCarabobo desarticul\u00f3 banda en parroquia Rafael Urdaneta", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.HzQQa17N58q7mk3S7PCjUwHaE7&pid=Api", "datePublished": "2017-09-01T18:06:00.0000000Z", "contentUrl": "https://noticias-ahora.com/wp-content/uploads/2017/09/Urdaneta.jpg", "hostPageUrl": "https://noticias-ahora.com/policarabobo-parroquia-rafael-urdaneta/", "contentSize": "69812 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://noticias-ahora.com/policarabobo-parroquia-rafael-urdaneta/", "width": 680, "height": 453, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=07CFE156956D1BEB9E35CD305619C1ACD24B7395&FORM=IQFRBA", "name": "Piden mayor dotaci\u00f3n de radiopatrullas y motocicletas para parroquia ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.PXpK8H40cWdWAxRPv4W0QgHaG4&pid=Api", "datePublished": "2022-09-20T21:28:00.0000000Z", "contentUrl": "https://caraboboesnoticia.com/wp-content/uploads/2022/09/Martinez-768x713.jpg", "hostPageUrl": "https://caraboboesnoticia.com/piden-mayor-dotacion-de-radiopatrullas-y-motocicletas-para-parroquia-rafael-urdaneta/", "contentSize": "79569 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://caraboboesnoticia.com/piden-mayor-dotacion-de-radiopatrullas-y-motocicletas-para-parroquia-rafael-urdaneta/", "width": 768, "height": 713, "thumbnail": {"width": 474, "height": 440}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=57E3F062D955E1E3F3296800DB6A05BB11920566&FORM=IQFRBA", "name": "PoliCarabobo desarticul\u00f3 banda en parroquia Rafael Urdaneta", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.q9JH-cDaeukEEGyYx5lv3AHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-06-13T21:31:00.0000000Z", "contentUrl": "https://noticias24carabobo.com/wp-content/uploads/2017/09/C4-1.jpg", "hostPageUrl": "https://noticias24carabobo.com/policarabobo-parroquia-rafael-urdaneta/", "contentSize": "353109 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://noticias24carabobo.com/policarabobo-parroquia-rafael-urdaneta/", "width": 680, "height": 510, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=1A38B4A559CE68B7110743A96E1217EEA8078516&FORM=IQFRBA", "name": "Ciudad Ojeda se llamar\u00e1 General\u00edsimo Rafael Urdaneta - TalCual", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.BXm7cS0rQ0BdxB4bMa6xLwHaE8&pid=Api", "datePublished": "2019-12-04T15:01:00.0000000Z", "contentUrl": "https://talcualdigital.com/wp-content/uploads/2019/12/Ciudad-Ojeda.jpg", "hostPageUrl": "https://talcualdigital.com/ciudad-ojeda-se-llamara-generalisimo-rafael-urdaneta/", "contentSize": "194853 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://talcualdigital.com/ciudad-ojeda-se-llamara-generalisimo-rafael-urdaneta/", "width": 960, "height": 640, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=051B1268907BA31AFACABD0EEF41949D77163126&FORM=IQFRBA", "name": "Municipio rafael urdaneta", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.hJ-X3q4isvH55y7dJ8pr1AHaJl&pid=Api", "datePublished": "2017-03-04T06:39:00.0000000Z", "contentUrl": "https://image.slidesharecdn.com/municipiorafaelurdaneta-160313153424/95/municipio-rafael-urdaneta-6-638.jpg?cb=1457883369", "hostPageUrl": "https://www.slideshare.net/carlosalfredogelvizr/municipio-rafael-urdaneta-59489433", "contentSize": "102921 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.slideshare.net/carlosalfredogelvizr/municipio-rafael-urdaneta-59489433", "width": 638, "height": 826, "thumbnail": {"width": 474, "height": 613}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=99BB4571D0BBC10C05DC4575A965008350807782&FORM=IQFRBA", "name": "A 59 a\u00f1os de la inauguraci\u00f3n del puente \u201cGeneral Rafael Urdaneta\u201d sigue ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.dOS-QlA648aO356InWd9qwHaEH&pid=Api", "datePublished": "2021-08-24T16:54:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.vtv.gob.ve/wp-content/uploads/2021/08/puente.jpg", "hostPageUrl": "https://www.vtv.gob.ve/nicolas-maduro-59-anos-inauguracion/", "contentSize": "151180 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.vtv.gob.ve/nicolas-maduro-59-anos-inauguracion/", "width": 800, "height": 445, "thumbnail": {"width": 474, "height": 263}}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}]}}}