{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Parroquia La Pastora"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Parroquia+La+Pastora", "totalEstimatedMatches": 2830000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 0, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Parroquia La Pastora (Caracas) - Wikipedia, la enciclopedia libre", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Parroquia_La_Pastora_(Caracas)", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://es.wikipedia.org/wiki/<b>Parroquia_La_Pastora_(Caracas</b>)", "snippet": "La parroquia fue formalmente creada en 1889 por orden del presidente de la Rep\u00fablica Juan Pablo Rojas Pa\u00fal, segreg\u00e1ndose de la Parroquia Altagracia cuando se termin\u00f3 el templo cat\u00f3lico local, aunque ya exist\u00eda desde el siglo XVI casonas en el lugar, en 1943 se inaugura la Urbanizaci\u00f3n Obrera Municipal L\u00eddice, en honor a un pueblo de la Rep\u00fablica Checa llamado L\u00eddice que fue invadido por los nazis en 1942 dejando como resultado el asesinato de la poblaci\u00f3n.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T23:21:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Parroquia La Pastora (Caracas) - Wikiwand", "url": "https://www.wikiwand.com/es/Parroquia_La_Pastora_(Caracas)", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.wikiwand.com/es/<b>Parroquia_La_Pastora_(Caracas</b>)", "snippet": "La parroquia fue formalmente creada en 1889 por orden del presidente de la Rep\u00fablica Juan Pablo Rojas Pa\u00fal, segreg\u00e1ndose de la Parroquia Altagracia cuando se termin\u00f3 el templo cat\u00f3lico local, aunque ya exist\u00eda desde el siglo XVI casonas en el lugar, en 1943 se inaugura la Urbanizaci\u00f3n Obrera Municipal L\u00eddice, en honor a un pueblo de la Rep\u00fablica Checa llamado L\u00eddice que fue invadido por los nazis en 1942 dejando como resultado el asesinato de la poblaci\u00f3n.", "dateLastCrawled": "2023-01-31T23:19:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Parroquia La Pastora (Caracas) - Los diccionarios y las enciclopedias ...", "url": "https://es-academic.com/dic.nsf/eswiki/905377", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://es-academic.com/dic.nsf/eswiki/905377", "snippet": "<b>La</b> <b>Parroquia La Pastora</b> es <b>una</b> de <b>las</b> 32 parroquias que forman parte de Caracas y <b>una</b> de <b>las</b> 22 que se encuentran dentro del Municipio Libertador. Est\u00e1 ubicada al noroeste del centro hist\u00f3rico de <b>la</b> ciudad en el Municipio Libertador.", "dateLastCrawled": "2023-02-13T03:00:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "File:Parroquia la pastora - libertador.svg - Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Parroquia_la_pastora_-_libertador.svg", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://commons.wikimedia.org/wiki/<b>File:Parroquia_la_pastora_-_libertador.svg</b>", "snippet": "<b>Parroquia La Pastora</b> (Caracas) Usage on fr.wikipedia.org <b>La</b> <b>Pastora</b> (Caracas) Usage on www.wikidata.org Q6063453 Items portrayed in this file depicts copyright status copyrighted, dedicated to the public domain by copyright holder copyrighted copyright license released into the public domain by the copyright holder source of file", "dateLastCrawled": "2022-09-11T19:40:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Calam\u00e9o - Parroquia La Pastora", "url": "https://www.calameo.com/books/004568775548c1eb33029", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.calameo.com/books/004568775548c1eb33029", "snippet": "La Pastora es una de las 32 parroquias que forman parte de Caracas y una de las 22 que se encuentran dentro del Municipio Libertador. La Pastora es una de las parroquias m\u00e1s emblem\u00e1ticas de Caracas por su trayectoria hist\u00f3rica y con una ubicaci\u00f3n geogr\u00e1fica privilegiada que la hizo ser considerada como la entrada y la salida de la ciudad y durante siglos fue el paso obligatorio de quienes visitaban Caracas.", "dateLastCrawled": "2022-08-17T11:17:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Parroquia La Pastora (Caracas) - profilpelajar.com", "url": "https://profilpelajar.com/es/Parroquia_La_Pastora_(Caracas)", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://profilpelajar.com/es/<b>Parroquia_La_Pastora</b>_(Caracas)", "snippet": "<b>Parroquia</b> \u2022 Pa\u00eds Venezuela \u2022 Entidad: Distrito Capital \u2022 Municipio: Libertador: Eventos hist\u00f3ricos \u2022 Creaci\u00f3n: 16 de octubre de 1889: Superficie \u2022 Total: 4,47 km\u00b2: Altitud \u2022 Media: 975 m s. n. m. Poblaci\u00f3n (2011) \u2022 Total: 725,300 hab.(2017) Sitio web oficial", "dateLastCrawled": "2023-02-23T15:35:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Divina Pastora de M\u00e1laga | Web Oficial", "url": "https://divinapastora.org/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.W67wzbfsC0lLc38p1Yc9SAHaFm&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://divina<b>pastora</b>.org", "snippet": "Conocido como el gran \u00ab ap\u00f3stol de la Divina Pastora \u00bb , en una carta del 17 de septiembre de 1779, relata a su confesor, el P. Francisco J. Gonz\u00e1lez, que durante su estancia en el convento de M\u00e1laga, en 1771, con posterioridad a la Cuaresma de ese a\u00f1o, fund\u00f3 la Congregaci\u00f3n de la Divina<b> Pastora,</b> se\u00f1alando que: \u00ab Aqu\u00ed funde una Congreg n de la divina Pastora a\u00f1adiendo algunos cap\u00edtulos \u00e0 los q e tiene la de la Parroquia de Sta Marina de esa Ciu d y se hizieron algunas obras ...", "dateLastCrawled": "2023-02-25T07:56:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Parroquia La Divina Pastora. Agust\u00edn Codazzi | Agust\u00edn Codazzi - Facebook", "url": "https://www.facebook.com/parroquialadivinapastora/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.facebook.com/<b>parroquiala</b>divina<b>pastora</b>", "snippet": "+57 302 3009486 parroquiadpastoracodazzi@gmail.com Community Photos See all Videos See all 1:29 Hace un a\u00f1o en <b>una</b> fiesta como <b>la</b> que hemos celebrado hoy, nuestro Pastor nos ense\u00f1aba sobre lo que es ser un VERDADERO REY, vivir en un reinado sin opresiones, vivir en el amor y <b>la</b> humildad, vivir como Jesucristo.", "dateLastCrawled": "2023-02-04T21:59:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Kontakt K\u00f8rselskontoret - Pr\u00e6hospitalet", "url": "https://www.ph.rm.dk/borger/korsel-til-og-fra-hospitalet/kontakt-korselskontoret/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.ph.rm.dk/borger/korsel-til-og-fra-hospitalet/<b>kontakt</b>-korselskontoret", "snippet": "Telefon: 7023 6248. Telefonen er \u00e5ben for bestilling af patienttransport: Mandag -<b> torsdag kl. 8.00-14.00</b> Fredag<b> kl. 8.00 - 12.00.</b> Har du sp\u00f8rgsm\u00e5l vedr\u00f8rende k\u00f8rselsgodtg\u00f8relse,", "dateLastCrawled": "2023-02-23T07:16:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=parroquia+la+pastora&qpvt=Parroquia+La+Pastora", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&qpvt=Parroquia+La+Pastora", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=2AA35738BF31CA2BC2369FE235C61C92564ACF53&FORM=IQFRBA", "name": "Iglesia de la Parroquia La Pastora, Caracas, Venezuela | Places to ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.diq8N9PGIyJA3ODj8RbgvAHaF6&pid=Api", "datePublished": "2021-05-30T12:40:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/97/ef/5f/97ef5fe4025336e1dbec7b07c26f52ae.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com.mx/pin/419186677800566436/", "contentSize": "140653 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com.mx/pin/419186677800566436/", "width": 901, "height": 719, "thumbnail": {"width": 474, "height": 378}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=05F6F1820FDAA0AF23E97FAEE1C21B7F20F77797&FORM=IQFRBA", "name": "La Pastora: una parroquia cultural con acento colonial - YouTube", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.UqvOTzaEnxI-kz798UtaKgHaEK&pid=Api", "datePublished": "2016-11-25T12:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.ytimg.com/vi/rIiMDY7FpMI/maxresdefault.jpg", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=rIiMDY7FpMI", "contentSize": "175517 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=rIiMDY7FpMI", "width": 1280, "height": 720, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=7E6A378EC0B15B9A9722A3092205F7013E0A0BFB&FORM=IQFRBA", "name": "Iglesia La Pastora, parroquia La Pastora. Caracas, Venezuela. | Ferry ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.5lkGy6FditoTR3kCiwx9NgHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-10-04T12:11:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/f4/a8/b6/f4a8b63c888b7bdc0a324315dcb68258.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/198088083587621627/", "contentSize": "76302 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/198088083587621627/", "width": 800, "height": 600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=195750225ED4B6C5CBA69A8F2E323DE6D950FBCE&FORM=IQFRBA", "name": "GARDEL EN SUS MONUMENTOS: En la Pe\u00f1a Gardeliana de la Parroquia La ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.5EncqerNcHsGoSpilQEX-QHaFO&pid=Api", "datePublished": "2020-10-09T23:43:00.0000000Z", "contentUrl": "https://1.bp.blogspot.com/-VGzD7q5Xqj4/U1KHdfRQd6I/AAAAAAAATkk/o3_0E-KeJts/s1600/PGP+5.JPG", "hostPageUrl": "https://gardelysusmonumentos.blogspot.com/2014/04/en-la-pena-gardeliana-de-la-parroquia_19.html", "contentSize": "147755 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://gardelysusmonumentos.blogspot.com/2014/04/en-la-pena-gardeliana-de-la-parroquia_19.html", "width": 1017, "height": 717, "thumbnail": {"width": 474, "height": 334}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=2046FAAD89F46404169A9C59E085C350A57F98A1&FORM=IQFRBA", "name": "SAN FERNANDO. Ayer y hoy...y otras historias.: PARROQUIA DE LA DIVINA ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.NcD4SjnaW_xiFVh5VTTkuQHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2016-11-30T13:58:00.0000000Z", "contentUrl": "https://3.bp.blogspot.com/-BHMBRMytK40/UWx4jvolIpI/AAAAAAAAKfU/hLNcXpXCYmc/s1600/iglesia+pastora.JPG", "hostPageUrl": "https://sanfernandoyyo.blogspot.com/2013/04/parroquia-de-la-divina-pastora.html", "contentSize": "274958 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://sanfernandoyyo.blogspot.com/2013/04/parroquia-de-la-divina-pastora.html", "width": 1200, "height": 1600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=2046FAAD89F46404169A47B18AD9492ACFAEC2E2&FORM=IQFRBA", "name": "SAN FERNANDO. Ayer y hoy...y otras historias.: PARROQUIA DE LA DIVINA ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Zdgo3fPOpBKyUdOzVJ43JgHaJc&pid=Api", "datePublished": "2016-11-30T13:58:00.0000000Z", "contentUrl": "https://1.bp.blogspot.com/-bgN5kSVedAk/VpfrFnqZL-I/AAAAAAAAgN0/vz6Yc-wy0sQ/s1600/FRENTE%2BI%252CP%252C.jpg", "hostPageUrl": "https://sanfernandoyyo.blogspot.com/2013/04/parroquia-de-la-divina-pastora.html", "contentSize": "294719 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://sanfernandoyyo.blogspot.com/2013/04/parroquia-de-la-divina-pastora.html", "width": 1255, "height": 1600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 604}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=458F5C065BA10BD64BE094FD0CD80B5D68CB1613&FORM=IQFRBA", "name": "Parroquia de la Divina Pastora: punto de historia y devoci\u00f3n que renace ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ULJOZ_MNg7EWDRrD-Sa58QHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2020-07-04T11:55:00.0000000Z", "contentUrl": "https://paliodeplata.com/wp-content/uploads/2018/05/parroquia-divina-pastora.jpg", "hostPageUrl": "http://paliodeplata.com/la-columna/parroquia-de-la-divina-pastora-punto-de-historia-y-devocion-que-renace-su-esplendor/", "contentSize": "223561 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://paliodeplata.com/la-columna/parroquia-de-la-divina-pastora-punto-de-historia-y-devocion-que-renace-su-esplendor/", "width": 900, "height": 1200, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=95F34EB5A2EB0F4EDFC9A9B2B78716A2E5DCD235&FORM=IQFRBA", "name": "Parroquia La Divina Pastora", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.TJfoHj5661tbCsYy-4SJAgHaFk&pid=Api", "datePublished": "2019-11-02T23:41:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.iglesiapotosina.org/backend-edit/wp-content/uploads/2016/01/Divina-Pastora-2-1024x770.jpg", "hostPageUrl": "http://www.iglesiapotosina.org/la-divina-pastora", "contentSize": "115400 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.iglesiapotosina.org/la-divina-pastora", "width": 1024, "height": 770, "thumbnail": {"width": 474, "height": 356}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=1E593461018EB7958CDA4495B54BAE428C183315&FORM=IQFRBA", "name": "Parroquia De La Divina Pastora (Facinas) | \u26ea HorarioDeMisas.com", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.7H7x6vaw4izyqthDz7es_gHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-01-28T04:29:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn.horariodemisas.com/wp-content/uploads/2020/10/parroquia-de-la-divina-pastora-facinas.jpg", "hostPageUrl": "https://horariodemisas.com/cadiz/facinas/parroquia-de-la-divina-pastora/", "contentSize": "369191 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://horariodemisas.com/cadiz/facinas/parroquia-de-la-divina-pastora/", "width": 1773, "height": 1182, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=183DEEEC33776A6E251D3DAD337A8A354AF4F991&FORM=IQFRBA", "name": "Parroquia de la Divina Pastora (Padres Pa\u00fales) , And\u00fajar - Horarios de ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.rUVpqwmb8tdw8i75DVPo9wHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2021-09-03T05:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://horariodemisas.net/wp-content/uploads/2021/05/parroquia-de-la-divina-pastora-padres-paules-andujar.jpg", "hostPageUrl": "https://horariodemisas.net/parroquia-de-la-divina-pastora-padres-paules-andujar/", "contentSize": "123287 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://horariodemisas.net/parroquia-de-la-divina-pastora-padres-paules-andujar/", "width": 768, "height": 1024, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=458F5C065BA10BD64BE0B666790C536A8C6F9EAF&FORM=IQFRBA", "name": "Parroquia de la Divina Pastora: punto de historia y devoci\u00f3n que renace ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.JofUU6vfGpUqK6H6PnJjFwHaGl&pid=Api", "datePublished": "2020-07-04T11:55:00.0000000Z", "contentUrl": "https://paliodeplata.com/wp-content/uploads/2018/05/parroquia-divina-pastora-900x800.jpg", "hostPageUrl": "http://paliodeplata.com/la-columna/parroquia-de-la-divina-pastora-punto-de-historia-y-devocion-que-renace-su-esplendor/", "contentSize": "155915 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://paliodeplata.com/la-columna/parroquia-de-la-divina-pastora-punto-de-historia-y-devocion-que-renace-su-esplendor/", "width": 900, "height": 800, "thumbnail": {"width": 474, "height": 421}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=2046FAAD89F46404169A9159818A0F7C8667018D&FORM=IQFRBA", "name": "SAN FERNANDO. Ayer y hoy...y otras historias.: PARROQUIA DE LA DIVINA ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.eF4AjP2d4BXmdMj_4kTM8wHaE8&pid=Api", "datePublished": "2016-11-30T13:58:00.0000000Z", "contentUrl": "https://1.bp.blogspot.com/-o6LDG5fo-Z0/UW2TXaOIeeI/AAAAAAAAKhg/NOcLj4SEl20/s1600/18+Iglesia+08.jpg", "hostPageUrl": "https://sanfernandoyyo.blogspot.com/2013/04/parroquia-de-la-divina-pastora.html", "contentSize": "1110909 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://sanfernandoyyo.blogspot.com/2013/04/parroquia-de-la-divina-pastora.html", "width": 1500, "height": 1000, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=C35736FCF16CEDB59F3BAD520A5648B973DF447E&FORM=IQFRBA", "name": "\u21d2 Parroquia De La Divina Pastora (Motril) | \u21d2 Horario de Misas", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.dTExPYnCBlYoKW6X6JW2BgHaDe&pid=Api", "datePublished": "2021-03-08T02:27:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn.horariodemisas.com/wp-content/uploads/2020/10/parroquia-de-la-divina-pastora-motril-768x360.jpg", "hostPageUrl": "https://horariodemisas.com/granada/motril/parroquia-de-la-divina-pastora/", "contentSize": "46082 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://horariodemisas.com/granada/motril/parroquia-de-la-divina-pastora/", "width": 768, "height": 360, "thumbnail": {"width": 474, "height": 222}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=D52DFC4161C6257A9622BAB138115D8CAAF7DEAC&FORM=IQFRBA", "name": "La Pastora | colarebocomunidades", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.kpzbx5NwvlXmoXx7ddKn6QAAAA&pid=Api", "datePublished": "2020-11-28T23:55:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i1.wp.com/www.aporrea.org/imagenes/2012/10/parroquias_ccs.jpg", "hostPageUrl": "https://colarebocomunidades.wordpress.com/category/la-pastora/", "contentSize": "70449 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://colarebocomunidades.wordpress.com/category/la-pastora/", "width": 380, "height": 322, "thumbnail": {"width": 380, "height": 322}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=FE35A5AAAF75534DF387EAB4BAA98FA552EB9DF5&FORM=IQFRBA", "name": "Parroquia de la Divina Pastora y Sta Teresa de Jes\u00fas", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.dL1AsCKepZo-hlBv7fMJNgHaKy&pid=Api", "datePublished": "2020-03-11T05:25:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.prendimientoygranperdon.com/portal/wp-content/uploads/2013/06/parroquia1.jpg", "hostPageUrl": "https://www.prendimientoygranperdon.com/portal/parroquia/", "contentSize": "43470 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.prendimientoygranperdon.com/portal/parroquia/", "width": 500, "height": 728, "thumbnail": {"width": 474, "height": 690}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=D19C196ED517D389180AB28A47166FA69AD701D1&FORM=IQFRBA", "name": "Parroquia de la Divina Pastora y Santa Teresa - M\u00e1laga", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Jz2S9cKlOr-sRcoyrGQizgHaE7&pid=Api", "datePublished": "2020-11-25T12:37:00.0000000Z", "contentUrl": "http://paliodeplata.com/wp-content/uploads/2021/02/Altar-Mayor-Pastora-scaled.jpg", "hostPageUrl": "https://paliodeplata.com/templos/parroquia-de-la-divina-pastora-y-santa-teresa/", "contentSize": "660583 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://paliodeplata.com/templos/parroquia-de-la-divina-pastora-y-santa-teresa/", "width": 2560, "height": 1702, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=5E0B4DCB7B9FFC21D69F98640E78C44B7DCBDFEE&FORM=IQFRBA", "name": "El Selv\u00e1tico: Parroquia La Pastora de Caracas ser\u00e1 declarada patrimonio ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.vTikf5GNeUYkGHOGKdCnigHaFj&pid=Api", "datePublished": "2015-02-13T17:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://1.bp.blogspot.com/-UofyanayJt8/VN4aMT5WcfI/AAAAAAAAICg/NeTHvRLBmS8/s1600/Plaza%2Be%2Biglesia%2Bde%2Bla%2BPastora.jpeg", "hostPageUrl": "https://elselvatico.blogspot.com/2015/02/parroquia-la-pastora-de-caracas-sera.html", "contentSize": "67859 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://elselvatico.blogspot.com/2015/02/parroquia-la-pastora-de-caracas-sera.html", "width": 620, "height": 465, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=F55E603A52820FC782F98DC7AFA791D9B43F702B&FORM=IQFRBA", "name": "Roban 2 veces a la Parroquia La Pastora del puerto de Veracruz en este ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.jwwLcMnYHikgLQ8F2wad-QHaDl&pid=Api", "datePublished": "2021-09-08T14:01:00.0000000Z", "contentUrl": "https://almomentovercommx.files.wordpress.com/2021/06/20210630_110658.jpg?w=930&h=450&crop=1", "hostPageUrl": "https://almomentovercommx.wordpress.com/2021/06/30/roban-2-veces-a-la-parroquia-la-pastora-del-puerto-de-veracruz-en-este-mismo-mes/", "contentSize": "126846 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://almomentovercommx.wordpress.com/2021/06/30/roban-2-veces-a-la-parroquia-la-pastora-del-puerto-de-veracruz-en-este-mismo-mes/", "width": 930, "height": 450, "thumbnail": {"width": 474, "height": 229}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=C9B2656B5D0CC9D2979CA9E29151BA23450757FD&FORM=IQFRBA", "name": "Fachada, Iglesia Parroquia La Pastora. | Jos\u00e9 F\u00e9lix Rosales | Flickr", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.lZr0_ZRp7WzkRd2aL4CB6gHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-12-14T03:59:00.0000000Z", "contentUrl": "https://live.staticflickr.com/8556/28523925314_248713663e.jpg", "hostPageUrl": "https://www.flickr.com/photos/josefelix17/28523925314", "contentSize": "113100 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.flickr.com/photos/josefelix17/28523925314", "width": 500, "height": 375, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=95F34EB5A2EB0F4EDFC9AC32B5AEB7050D8BA3C5&FORM=IQFRBA", "name": "Parroquia La Divina Pastora", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Yy_SmSGvE8F2BmNjTPIPTgHaDC&pid=Api", "datePublished": "2019-11-02T23:41:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.iglesiapotosina.org/backend-edit/wp-content/uploads/2016/01/divina.jpg", "hostPageUrl": "http://www.iglesiapotosina.org/la-divina-pastora", "contentSize": "14645 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.iglesiapotosina.org/la-divina-pastora", "width": 800, "height": 329, "thumbnail": {"width": 474, "height": 194}}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}]}}}