{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Real+Academia+de+Ciencias+Econ%C3%B3micas+y+Financieras", "totalEstimatedMatches": 38800000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "RACEF | Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras", "url": "https://racef.es/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://racef.es", "snippet": "La Biblioteca de la<b> Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras</b> (RACEF) ha publicado el discurso de ingreso de Antonio Terce\u00f1o como Acad\u00e9mico de N\u00famero, &quot;An\u00e1lisis de los sectores claves de la<b> Bioeconom\u00eda</b> en Espa\u00f1a&quot;, donde el realiza un an\u00e1lisis estructural de la<b> Bioeconom\u00eda</b> espa\u00f1ola y traza una matriz de contabilidad social bioecon\u00f3mica.", "deepLinks": [{"name": "La Academia", "url": "https://racef.es/es/racef/la-academia", "snippet": "La Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras (RACEF) es una Corporaci\u00f3n oficial de car\u00e1cter cient\u00edfico y t\u00e9cnico que tiene por objetivo la investigaci\u00f3n, estudio y fomento de las ciencias econ\u00f3micas y financieras. La Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras (RACEF) est\u00e1 dividida en 4 secciones: Secci\u00f3n primera (Ciencias econ\u00f3micas), Secci\u00f3n segunda (T\u00e9cnica Econ\u00f3mico-contable y Financiera), Secci\u00f3n tercera (Psicolog\u00eda y Ciencias Sociales), Secci\u00f3n cuarta ..."}], "dateLastCrawled": "2023-02-26T04:47:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": true}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras - LinkedIn", "url": "https://es.linkedin.com/in/racef", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://es.linkedin.com/in/racef", "snippet": "La Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y<b> Financieras</b> de Espa\u00f1a es el referente de m\u00e1ximo nivel intelectual en el \u00e1mbito de la<b> econom\u00eda</b> y<b> las finanzas.</b> Seis Premios Nobel en<b> Econom\u00eda,</b> Jefes de...", "dateLastCrawled": "2023-01-20T22:04:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras RACEF", "url": "https://www.youtube.com/user/RealAcademiaRACEF", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.Pp7UdSlS3VNkOQYyijdIVwHaHa&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.youtube.com/user/<b>RealAcademia</b>RACEF", "snippet": "La <b>Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras</b> <b>de</b> Espa\u00f1a ha llevado a cabo proyectos como el Diccionario <b>de</b> T\u00e9rminos <b>y</b> <b>Financieros</b> o el Observatorio <b>de</b> investigaci\u00f3n...", "dateLastCrawled": "2023-02-06T04:24:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras", "url": "https://www.wikiwand.com/es/Real_Academia_de_Ciencias_Econ%C3%B3micas_y_Financieras", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.wikiwand.com/es/<b>Real_Academia_de_Ciencias_Econ\u00f3micas_y_Financieras</b>", "snippet": "La<b> Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras</b> es una organizaci\u00f3n de Espa\u00f1a. For faster navigation, this Iframe is preloading the Wikiwand page for<b> Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras</b> .", "dateLastCrawled": "2022-09-14T01:27:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras (Espa\u00f1a)", "url": "https://dialnet.unirioja.es/servlet/autor?codigo=4296344", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://dialnet.unirioja.es/servlet/autor?codigo=4296344", "snippet": "<b>Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras</b>, 2017. ISBN 978-84-697-3388-2 Perspectivas <b>econ\u00f3micas</b> frente al cambio social, <b>financiero</b> <b>y</b> empresarial: solemne acto acad\u00e9mico conjunto con la Universidad <b>de</b> La Rioja <b>y</b> la Fundaci\u00f3n San Mill\u00e1n <b>de</b> la Cogolla coord. por <b>Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras</b> (Espa\u00f1a)", "dateLastCrawled": "2023-02-22T07:31:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras", "url": "https://institutodeespana.es/las-reales-academias/real-academia-de-ciencias-economicas-y-financieras/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://instituto<b>de</b>espana.es/.../<b>real</b>-<b>academia</b>-<b>de</b>-<b>ciencias</b>-<b>economicas</b>-<b>y</b>-<b>financieras</b>", "snippet": "<b>Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras</b> Fecha <b>de</b> creaci\u00f3n 1943 Composici\u00f3n <b>de</b> la Junta <b>de</b> Gobierno Presidente: Excmo. Sr. D. Jaime Gil Aluja Secretario: Excmo. Sr. D. Fernando Casado Juan Datos <b>de</b> contacto Via Laietana, 32, 4\u00ba, despacho n\u00ba 91. 08003 Barcelona Tel\u00e9fono: +34 93 310 07 41 Fax: +34 93 319 12 65 email: secretaria@racef.es", "dateLastCrawled": "2023-02-17T17:56:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Real academia de ciencias economicas y financieras", "url": "https://ingles-go4it.es/blog/real/real-academia-de-ciencias-economicas-y-financieras/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://ingles-go4it.es/blog/<b>real</b>/<b>real</b>-<b>academia</b>-<b>de</b>-<b>ciencias</b>-<b>economicas</b>-<b>y</b>-<b>financieras</b>", "snippet": "El instituto est\u00e1 segmentado en diez<b> reales academias,</b> entre las que se encuentra la Real Academia Espa\u00f1ola de Ciencias Econ\u00f3micas y<b> Financieras,</b> bajo el apoyo del Rey de Espa\u00f1a con una pedagog\u00eda com\u00fan para, \u201ctrabajar para dejar un mundo mejor a las generaciones futuras, donde la cooperaci\u00f3n entre los pueblos y la solidaridad entre los ciudadanos tengan el lugar que les corresponde\u201d.", "dateLastCrawled": "2023-02-24T06:58:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras - Wikidata", "url": "https://www.wikidata.org/wiki/Q6101686", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.wikidata.org/wiki/Q6101686", "snippet": "<b>Real</b> <b>Academia</b> <b>de</b> <b>Ciencias</b> <b>Economicas</b> <b>y</b> <b>Financieras</b>; Language Label Description Also known as; English: <b>Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras</b>. ... <b>Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras</b> (Spanish) 1 reference. imported from Wikimedia project. Spanish Wikipedia. field of work. economics. 1 reference.", "dateLastCrawled": "2022-12-24T02:43:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Real Academia de Ciencias Economicas y Financieras", "url": "https://www.nomas900.org/real-academia-de-ciencias-economicas-y-financieras-1213811", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.nomas900.org/<b>real</b>-<b>academia</b>-<b>de</b>-<b>ciencias</b>-<b>economicas</b>-<b>y</b>-<b>financieras</b>-1213811", "snippet": "Biblioteca <b>Real</b> <b>Academia</b> <b>de</b> <b>Ciencias</b> <b>Economicas</b> <b>y</b> <b>Financieras</b> es una empresa localizada en VIA LAIETANA, 32 Barcelona, Barcelona. Para contactar con \u00e9ste negocio biblioteca puedes llamar al tel\u00e9fono 933100741 o 933191265, <b>que</b> son sus tel\u00e9fonos <b>de</b> contacto principales o bien, a trav\u00e9s <b>de</b> su p\u00e1gina web oficial www.racef.es/. https://www.racef.es/", "dateLastCrawled": "2023-02-26T04:23:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&qpvt=Real+Academia+de+Ciencias+Econ%C3%B3micas+y+Financieras", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&qpvt=Real+Academia+de+Ciencias+Econ%C3%B3micas+y+Financieras", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=1AEC7088596ABD16D53EFCD0A4132062D59BAE67&FORM=IQFRBA", "name": "RACEF | Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.hGDccNtcpXVnI0orjDrjEgHaEI&pid=Api", "datePublished": "2012-07-01T11:12:00.0000000Z", "contentUrl": "https://racef.es/archivos/galeria/ftn.jpg", "hostPageUrl": "https://racef.es/", "contentSize": "278017 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://racef.es/", "width": 1113, "height": 621, "thumbnail": {"width": 474, "height": 264}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=320FDD072D2149BCA54400F9137AE21BA970B713&FORM=IQFRBA", "name": "| RACEF | Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.WdrVff1M7T5KJBuafgmHXwHaJP&pid=Api", "datePublished": "2022-07-10T11:11:00.0000000Z", "contentUrl": "https://racef.es/archivos/pictures/picture-270-1360331572.jpg", "hostPageUrl": "https://racef.es/es/academicos/numerario/excmo-sr-d-juan-miquel-banus", "contentSize": "52329 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://racef.es/es/academicos/numerario/excmo-sr-d-juan-miquel-banus", "width": 388, "height": 484, "thumbnail": {"width": 388, "height": 484}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=F0E3F086665B004F8C185616946FD8B15BFA713A&FORM=IQFRBA", "name": "Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.eGSb_O_KhVVirCMItyNtywHaJl&pid=Api", "datePublished": "2019-05-19T15:04:00.0000000Z", "contentUrl": "https://s1.studylibfr.com/store/data/009963493_1-165c41e17c8667352514534ce6c02c19-768x994.png", "hostPageUrl": "https://studylibfr.com/doc/9963493/real-academia-de-ciencias-econ%C3%B3micas-y-financieras", "contentSize": "44568 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "https://studylibfr.com/doc/9963493/real-academia-de-ciencias-econ\u00f3micas-y-financieras", "width": 768, "height": 994, "thumbnail": {"width": 474, "height": 613}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=439960F6FAD38F324ED20A5CEC4D8271EAA9FEC1&FORM=IQFRBA", "name": "Excma. Sra. D\u00f1a. Isabel Estap\u00e9 Tous | RACEF | Real Academia de Ciencias ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.iP3kH8OmSZ4WU8CaUsmqYQHaEw&pid=Api", "datePublished": "2020-05-30T00:26:00.0000000Z", "contentUrl": "https://racef.es/archivos/galeria/audienciaracef01_0.jpg", "hostPageUrl": "https://racef.es/es/academicos/numerario/excma-sra-dna-isabel-estape-tous", "contentSize": "571230 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://racef.es/es/academicos/numerario/excma-sra-dna-isabel-estape-tous", "width": 1400, "height": 898, "thumbnail": {"width": 474, "height": 304}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=1EA38EF5D660B05C83B0B62A0E45D53F97F71E56&FORM=IQFRBA", "name": "Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras RACEF - YouTube", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Pp7UdSlS3VNkOQYyijdIVwHaHa&pid=Api", "datePublished": "2020-05-13T13:25:00.0000000Z", "contentUrl": "https://yt3.ggpht.com/a/AATXAJy0m0CCocWUgGUdRLBVkChMy2P_ZGtMnp3rpQ=s900-c-k-c0xffffffff-no-rj-mo", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/user/RealAcademiaRACEF", "contentSize": "193591 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/user/RealAcademiaRACEF", "width": 900, "height": 900, "thumbnail": {"width": 474, "height": 474}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=2BA829EA695E783C9D7C152C2430170770248D2D&FORM=IQFRBA", "name": "Noticias del 2019 | RACEF | Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.dIyG2tPZfOmJ3boY5JatugHaEL&pid=Api", "datePublished": "2019-10-11T21:19:00.0000000Z", "contentUrl": "https://racef.es/archivos/galeria/necrologicaybarra02.jpg", "hostPageUrl": "https://racef.es/es/noticias/2019/gil-aluja-recibe-el-reconocimiento-de-la-embajadora-de-rumania-en-espana", "contentSize": "269466 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://racef.es/es/noticias/2019/gil-aluja-recibe-el-reconocimiento-de-la-embajadora-de-rumania-en-espana", "width": 827, "height": 466, "thumbnail": {"width": 474, "height": 267}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=24BBA2FACDA11BB10A83B8FB5B8BC22403BC505D&FORM=IQFRBA", "name": "La Real Academia inaugura solemnemente el Curso Acad\u00e9mico 2022-2023 ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.rOG19pdbcZsQITLDtrKl9gHaCl&pid=Api", "datePublished": "2022-10-21T05:37:00.0000000Z", "contentUrl": "https://racef.es/archivos/galeria/inauguracioncursoacademico22-23_0.jpg", "hostPageUrl": "https://racef.es/es/noticias/2022/la-real-academia-inaugura-solemnemente-el-curso-academico-2022-2023", "contentSize": "96403 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://racef.es/es/noticias/2022/la-real-academia-inaugura-solemnemente-el-curso-academico-2022-2023", "width": 938, "height": 328, "thumbnail": {"width": 474, "height": 165}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=F698B124761C03B5DAE69B086ED12D5794A04ED3&FORM=IQFRBA", "name": "| RACEF | Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.9a5cdP3kcKZ4vFjdxGom0QHaFF&pid=Api", "datePublished": "2013-07-25T21:49:00.0000000Z", "contentUrl": "https://racef.es/archivos/galeria/scan0004_20.jpg", "hostPageUrl": "https://racef.es/es/academicos/numerario/excmo-sr-d-jose-maria-sainz-de-vicuna-y-garcia-prieto", "contentSize": "257537 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://racef.es/es/academicos/numerario/excmo-sr-d-jose-maria-sainz-de-vicuna-y-garcia-prieto", "width": 1313, "height": 903, "thumbnail": {"width": 474, "height": 325}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=60B97A2B84C5EAC4DDC7FE1CD08229365B4EA4B0&FORM=IQFRBA", "name": "Noticias del 2017 | RACEF | Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.qClW51aKaNwhd5lwezOR8AHaDm&pid=Api", "datePublished": "2017-06-23T20:54:00.0000000Z", "contentUrl": "https://racef.es/archivos/diaconstitucion2017_0.jpg", "hostPageUrl": "https://racef.es/es/noticias/2017/ricardo-hernandez-ingresa-como-academico-correspondiente-para-extremadura", "contentSize": "1459204 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://racef.es/es/noticias/2017/ricardo-hernandez-ingresa-como-academico-correspondiente-para-extremadura", "width": 2048, "height": 996, "thumbnail": {"width": 474, "height": 230}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=1AEC7088596ABD16D53E001E3A973AF489670F8B&FORM=IQFRBA", "name": "RACEF | Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.eke9ha1qfu78JIbkOsLlEgHaKM&pid=Api", "datePublished": "2012-07-01T11:12:00.0000000Z", "contentUrl": "https://racef.es/archivos/galeria/portadaconferenciasinternas2.jpg", "hostPageUrl": "https://racef.es/", "contentSize": "71801 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://racef.es/", "width": 582, "height": 801, "thumbnail": {"width": 474, "height": 652}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=049052AAC9DAD14F75D739916556FA8B80DDE17A&FORM=IQFRBA", "name": "La catedr\u00e1tica Montserrat Guill\u00e9n ingresa en la Real Academia de ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.MVJl5Z36SVr5PmioFkxepgHaGq&pid=Api", "datePublished": "2015-10-30T15:23:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.ub.edu/web/ub/galeries/imatges/noticies/2015/10/guillen.jpg", "hostPageUrl": "https://www.ub.edu/web/ub/es/menu_eines/noticies/2015/10/087.html", "contentSize": "490851 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.ub.edu/web/ub/es/menu_eines/noticies/2015/10/087.html", "width": 853, "height": 768, "thumbnail": {"width": 474, "height": 426}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=5793B7B9AC2CB2108C083665464CEFE0FE8B43AB&FORM=IQFRBA", "name": "La Real Academia rinde un sentido homenaje a su Acad\u00e9mico Emilio Ybarra ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.swis55fTvr4WQCkW3g-1uwHaDq&pid=Api", "datePublished": "2020-01-28T12:14:00.0000000Z", "contentUrl": "https://racef.es/archivos/galeria/necrologicaybarra01.jpg", "hostPageUrl": "https://racef.es/es/noticias/2019/la-real-academia-rinde-un-sentido-homenaje-su-academico-emilio-ybarra", "contentSize": "315986 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://racef.es/es/noticias/2019/la-real-academia-rinde-un-sentido-homenaje-su-academico-emilio-ybarra", "width": 827, "height": 409, "thumbnail": {"width": 474, "height": 234}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=686A9A5825570AE582E04E30420EEBFD0481F8F1&FORM=IQFRBA", "name": "Noticias del 2020 | RACEF | Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.KHgNLTkAndf0D-MvlZ9AkQHaEK&pid=Api", "datePublished": "2020-03-04T11:35:00.0000000Z", "contentUrl": "https://racef.es/archivos/galeria/oscarribas.jpeg", "hostPageUrl": "https://racef.es/es/noticias/2020/la-real-academia-ofrece-su-apoyo-y-experiencia-al-ministerio-de-universidades", "contentSize": "138611 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://racef.es/es/noticias/2020/la-real-academia-ofrece-su-apoyo-y-experiencia-al-ministerio-de-universidades", "width": 1890, "height": 1063, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=13DAEB879D98F931BDD5DCD7AD221E7551CC0717&FORM=IQFRBA", "name": "Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.znUTfGQV6nDUyqT5e_hx2AAAAA&pid=Api", "datePublished": "2022-03-07T12:28:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.yumpu.com/es/image/facebook/14277940.jpg", "hostPageUrl": "https://www.yumpu.com/es/document/read/14277940/real-academia-de-ciencias-economicas-y-financieras", "contentSize": "45740 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.yumpu.com/es/document/read/14277940/real-academia-de-ciencias-economicas-y-financieras", "width": 400, "height": 567, "thumbnail": {"width": 400, "height": 567}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=F83981B1DAC34AF2AA92FB5DFD3A27AEF32A2021&FORM=IQFRBA", "name": "Noticias del 2019 | RACEF | Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.QLuaQDAlNKpZjxW5WFyO3gHaCr&pid=Api", "datePublished": "2021-02-27T00:32:00.0000000Z", "contentUrl": "https://racef.es/archivos/galeria/universidade_coimbra.jpg", "hostPageUrl": "https://racef.es/es/noticias/2019?page=7", "contentSize": "655790 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://racef.es/es/noticias/2019?page=7", "width": 1686, "height": 610, "thumbnail": {"width": 474, "height": 171}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=5ACFDB689086B787EE4B6035E49C73E97449AA34&FORM=IQFRBA", "name": "| RACEF | Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.k3vNN682KOKAH8aQWzAx5AHaE4&pid=Api", "datePublished": "2013-01-19T14:45:00.0000000Z", "contentUrl": "https://racef.es/archivos/galeria/inauguracioncurso1946rsastre.jpg", "hostPageUrl": "https://racef.es/es/academicos/correspondiente-nacional/excmo-sr-dr-d-antonio-rodriguez-sastre", "contentSize": "306070 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://racef.es/es/academicos/correspondiente-nacional/excmo-sr-dr-d-antonio-rodriguez-sastre", "width": 1191, "height": 785, "thumbnail": {"width": 474, "height": 312}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=1AEC7088596ABD16D53E6BEECFA323437A1D81FC&FORM=IQFRBA", "name": "RACEF | Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.jUVONe-6-fuwSSXCdUhuLAAAAA&pid=Api", "datePublished": "2021-09-10T23:45:00.0000000Z", "contentUrl": "https://racef.es/archivos/actividad_cientifica/portadaconferenciasinternas.jpg", "hostPageUrl": "https://racef.es/", "contentSize": "33756 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://racef.es/", "width": 327, "height": 443, "thumbnail": {"width": 327, "height": 443}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=EFE8696FBBC2B61EC0004C93AFBD7159C10CD21E&FORM=IQFRBA", "name": "Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras - Instituto de Espa\u00f1a", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.XM3t_IjiFrwBy-GgsZj-NQAAAA&pid=Api", "datePublished": "2022-12-07T16:35:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i0.wp.com/institutodeespana.es/wp-content/uploads/2022/08/fondo-real-academia-de-Ciencias-Exactas-fisicas-y-Naturales.jpg?resize=374%2C374&ssl=1", "hostPageUrl": "https://institutodeespana.es/las-reales-academias/real-academia-de-ciencias-economicas-y-financieras/", "contentSize": "20700 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://institutodeespana.es/las-reales-academias/real-academia-de-ciencias-economicas-y-financieras/", "width": 374, "height": 374, "thumbnail": {"width": 374, "height": 374}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=427FD7406B14AFA55D2AED47FF02999D27751845&FORM=IQFRBA", "name": "La Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras reelige por ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.cOoWduX3Wg_4MFhVPV_01QHaEL&pid=Api", "datePublished": "2017-12-21T17:36:00.0000000Z", "contentUrl": "https://s1.abcstatics.com/media/espana/2017/12/21/GilAlujauniforme-ko5E--1240x698@abc.jpg", "hostPageUrl": "https://www.abc.es/espana/catalunya/abci-real-academia-ciencias-economicas-y-financieras-reelige-unanimidad-aluja-201712211834_noticia.html", "contentSize": "40200 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.abc.es/espana/catalunya/abci-real-academia-ciencias-economicas-y-financieras-reelige-unanimidad-aluja-201712211834_noticia.html", "width": 1236, "height": 698, "thumbnail": {"width": 474, "height": 267}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=5B5F111A366096BD4E40EAD0461B3E6DD479A2C7&FORM=IQFRBA", "name": "| RACEF | Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.3HYFarQOiZ9yOjyNt-sQ6QHaEs&pid=Api", "datePublished": "2018-04-09T20:11:00.0000000Z", "contentUrl": "https://racef.es/archivos/galeria/ingresobuxo1949.jpg", "hostPageUrl": "https://racef.es/es/academicos/numerario/excmo-sr-d-joaquin-buxo-dulce-de-abaigar-marques-de-castell-florite", "contentSize": "221174 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://racef.es/es/academicos/numerario/excmo-sr-d-joaquin-buxo-dulce-de-abaigar-marques-de-castell-florite", "width": 1900, "height": 1204, "thumbnail": {"width": 474, "height": 300}}]}, "videos": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/videos/search?q=Real+Academia+de+Ciencias+Econ%C3%B3micas+y+Financieras", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Real+Academia+de+Ciencias+Econ%C3%B3micas+y+Financieras", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Real%20Academia%20de%20Ciencias%20Econ%C3%B3micas%20y%20Financieras&view=detail&mid=DF77C299807664820EA3DF77C299807664820EA3", "name": "Ingreso en Racef de la Dra. Rosa Nelly Trevinyo-Rodr\u00edguez e inicio del Curso Acad\u00e9mico 22-23", "description": "Solemne Sesi\u00f3n de Inicio del Curso Acad\u00e9mico 2022-2023 y de la Recepci\u00f3n como Acad\u00e9mica Correspondiente para M\u00e9xico de la Excma. Dra. Rosa Nelly Trevinyo-Rodr\u00edguez", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.qY6MGYccZY0uaIMndOFnNgHgFo&pid=Api", "datePublished": "2022-10-21T06:28:08.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=wCrokmLXvak", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=wCrokmLXvak", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=wCrokmLXvak", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT55M", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/wCrokmLXvak?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 345, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Real%20Academia%20de%20Ciencias%20Econ%C3%B3micas%20y%20Financieras&view=detail&mid=1070C66854D3A4212D281070C66854D3A4212D28", "name": "Presentaci\u00f3n de la C\u00e1tedra UB-FMM-RACEF sobre Sostenibilidad Empresarial", "description": "13 de Enero de 2023. Aula Magna Universitat de Barcelona", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.U9ziqr0lMn5df5GHly0eTAHgFo&pid=Api", "datePublished": "2023-01-13T12:07:13.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=2sPb3UbcNfI", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=2sPb3UbcNfI", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=2sPb3UbcNfI", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT27M26S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/2sPb3UbcNfI?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Real%20Academia%20de%20Ciencias%20Econ%C3%B3micas%20y%20Financieras&view=detail&mid=D108032DCE737822DAA1D108032DCE737822DAA1", "name": "Ingreso en Racef del Dr. Ram\u00f3n Adell (16-2-2017 )", "description": "&quot;Incertidumbres y retos de la transformaci\u00f3n del sector el\u00e9ctrico&quot; es el t\u00edtulo del discurso de ingreso, en la Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras, como Acad\u00e9mico Correspondiente para Catalunya, el 16 de Febrero de 2017. Contest\u00f3 el discurso el Dr. Alfonso Rodr\u00edguez.", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.iY_5Al4yR9zcVOZuZVvXkQEsDh&pid=Api", "datePublished": "2017-03-08T16:03:28.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=PDA3oIH8PII", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=PDA3oIH8PII", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=PDA3oIH8PII", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT19M19S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/PDA3oIH8PII?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 290, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Real%20Academia%20de%20Ciencias%20Econ%C3%B3micas%20y%20Financieras&view=detail&mid=D644AB277CB4F8536FD0D644AB277CB4F8536FD0", "name": "SEMINARIO INTERNACIONAL DE BARCELONA XVII EDICI\u00d3N", "description": "\u201c\u00bfPOR QU\u00c9 NO UN MUNDO SOSTENIBLE? LA CIENCIA ECON\u00d3MICA VA A SU ENCUENTRO\u201d", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.WenpZ0VCAHGHL9Yeir0JPAHgFo&pid=Api", "datePublished": "2022-11-17T23:43:49.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=MUlyVAPqZno", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=MUlyVAPqZno", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=MUlyVAPqZno", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT2H7M", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/MUlyVAPqZno?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 82, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Real%20Academia%20de%20Ciencias%20Econ%C3%B3micas%20y%20Financieras&view=detail&mid=79E7EC22470D37673C2879E7EC22470D37673C28", "name": "Ingreso de Otto Federico von Feigenblatt como Acad\u00e9mico Correspondiente para Costa Rica", "description": "Ingreso del Excmo. Sr. Dr. D. Otto Federico von Feigenblatt como Acad\u00e9mico Correspondiente para Costa Rica de la Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras (RACEF), celebrado de forma telem\u00e1tica en 15 de diciembre de 2020. Le responde en nombre de la Real Corporaci\u00f3n la Acad\u00e9mica de N\u00famero Excma. Sra. Dra. D\u00f1a. Ana Mar\u00eda Gil ...", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.Z4xHD5uWyQhEEdOEBA6c3QEsDh&pid=Api", "datePublished": "2020-12-15T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=qab3SYmZ_mg", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=qab3SYmZ_mg", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=qab3SYmZ_mg", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT22M45S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/qab3SYmZ_mg?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 263, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Real%20Academia%20de%20Ciencias%20Econ%C3%B3micas%20y%20Financieras&view=detail&mid=A8726EA570045E551FCAA8726EA570045E551FCA", "name": "\u201cSuiza: singularidades de un pa\u00eds singular ... Excmo Sr. Jos\u00e9 Daniel Gubert", "description": "\u201cSuiza: singularidades de un pa\u00eds singular (alguna podr\u00eda inspirar, tal vez, a la Espa\u00f1a de las autonom\u00edas)\u201d Excmo. Sr. Jos\u00e9 Daniel Gubert", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.ScFLhTcwcgLNFLtHyzO9iQEsDh&pid=Api", "datePublished": "2022-12-01T07:31:02.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=iMQYfSTRL4M", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=iMQYfSTRL4M", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=iMQYfSTRL4M", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT57M45S", "motionThumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OM1.yh9VXgRwpW5yqA_1671417780&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/iMQYfSTRL4M?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 64, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Real%20Academia%20de%20Ciencias%20Econ%C3%B3micas%20y%20Financieras&view=detail&mid=C950CF6D29CCB9172E9FC950CF6D29CCB9172E9F", "name": "Sesi\u00f3n Necrol\u00f3gica Dr. Pint\u00f3", "description": "Sesi\u00f3n Necrol\u00f3gica Dr. Pint\u00f3", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.HJ6EoRg6u5jcC6ZFgzojCwEsDh&pid=Api", "datePublished": "2021-03-18T18:00:12.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=1XIT_RdLfHk", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=1XIT_RdLfHk", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=1XIT_RdLfHk", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT55M12S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM1.ny4Xucwpbc9QyQ_1669229419&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/1XIT_RdLfHk?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 455, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Real%20Academia%20de%20Ciencias%20Econ%C3%B3micas%20y%20Financieras&view=detail&mid=EC535068CE267690F7DEEC535068CE267690F7DE", "name": "Ingreso en RACEF de la Dra. Ana Mar\u00eda Gil Lafuente (24-01-2013)", "description": "&quot;Errores recurrentes en el origen de las crisis y nuevas bases para el bienestar social sostenible&quot; es el t\u00edtulo del discurso de ingreso en la Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras como acad\u00e9mica de n\u00famero de la Dra. Ana Mar\u00eda Gil Lafuente celebrado el 24 de enero de 2013. Contest\u00f3 el discurso el acad\u00e9mico de n\u00famero Dr ...", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.FM27jCqEOXqiBmUDqfheEwEsDh&pid=Api", "datePublished": "2013-03-27T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=JDVlPCdtMRE", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=JDVlPCdtMRE", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=JDVlPCdtMRE", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT11M17S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/JDVlPCdtMRE?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 1570, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Real%20Academia%20de%20Ciencias%20Econ%C3%B3micas%20y%20Financieras&view=detail&mid=D7A7D23D0AE31E8CCD3BD7A7D23D0AE31E8CCD3B", "name": "Ingreso en Racef del Dr. Lago Pe\u00f1as (25/3/21)", "description": "Ingreso en Racef del Dr. Lago Pe\u00f1as (25/3/21)", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.B4t4wKqnBSqS-_0ioRvaxgEsDh&pid=Api", "datePublished": "2021-03-25T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=FrfPoUsZLuY", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=FrfPoUsZLuY", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=FrfPoUsZLuY", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT44M15S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/FrfPoUsZLuY?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 774, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Real%20Academia%20de%20Ciencias%20Econ%C3%B3micas%20y%20Financieras&view=detail&mid=C58830645FDB9F7D3F87C58830645FDB9F7D3F87", "name": "Ingreso en RACEF de D. C\u00e9sar Alierta (11-11-2013)", "description": "\\&quot;Un mundo digital: Las TIC, protagonistas de la gran transformaci\u00f3n de la economia, cultura y sociedad del siglo XXI\\", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.4-a6_5d2rj4FgEjG1iVvmAEsDh&pid=Api", "datePublished": "2013-12-19T21:11:30.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=GYzigXzokuk", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=GYzigXzokuk", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=GYzigXzokuk", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT10M13S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/GYzigXzokuk?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 460, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}], "scenario": "List"}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "Videos", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}]}}}