{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Vlanova", "alteredQuery": "Vilanova", "alterationDisplayQuery": "<b>Vilanova</b>", "alterationOverrideQuery": "+Vlanova", "adultIntent": false}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Vlanova", "totalEstimatedMatches": 54600000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "Vilanova | All About You | Promo\u00e7\u00f5es at\u00e9 -70%", "url": "https://www.vilanova.com/v_pt/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.x0nswhKEweLfswqfT1r3qAHaJo&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>vilanova</b>.com/v_pt", "snippet": "Descubra as \u00faltimas tend\u00eancias em moda para mulher e homem agora com descontos at\u00e9 -70% em artigo selecionado.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T03:00:00.0000000Z", "language": "pt", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 1, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Vilanova i la Geltr\u00fa - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Vilanova_i_la_Geltr%C3%BA", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.oOnhRxOFj37f-9R8IG36MwHaFj&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/<b>Vilanova</b>_i_la_Geltr\u00fa", "snippet": "<b>Vilanova</b> i la Geltr\u00fa (Catalan pronunciation: [\u02ccbil\u0259\u02c8n\u0254\u03b2\u0259 j l\u0259 \u0292\u0259l\u02c8t\u027eu]) is the capital city of Garraf comarca, in the province of Barcelona, Catalonia, Spain. Historically a fishing port, the city has a growing population of approximately 66,000, and is situated 40 km south-west of Barcelona , with the more famous coastal resort of Sitges some 10 km to the north-east.", "dateLastCrawled": "2023-02-23T22:04:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Roupa de Mulher | Vilanova All About You", "url": "https://www.vilanova.com/v_pt/mulher.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>vilanova</b>.com/v_pt/<b>mulher</b>.html", "snippet": "Descubra a cole\u00e7\u00e3o de roupa de mulher, encontre aqui as \u00faltimas tend\u00eancias em vestidos, casacos, malhas, camisas e todo o vestu\u00e1rio feminino. Entregas r\u00e1pidas e gratuitas a partir de 19,99\u20ac - #allaboutyou", "dateLastCrawled": "2023-02-24T20:30:00.0000000Z", "language": "pt", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Visit Vilanova | Turisme Familiar | Allotjaments | Gastronomia", "url": "https://visitvilanova.cat/inicio", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.aqkjQBiVTcL-zEY7fwrWZAHaHa&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://visit<b>vilanova</b>.cat/inicio", "snippet": "Hemos dise\u00f1ado esta web para facilitaros toda la informaci\u00f3n necesaria para descubrir <b>Vilanova</b> i la Geltr\u00fa. encontrar\u00e9is propuestas de rutas culturales, toda l\u00b4ofrecida d\u00b4alojamiento y restauraci\u00f3n, campa\u00f1as gastron\u00f3micas, listado de comercios y servicios, informaci\u00f3n sobre las playas, videos, im\u00e1genes y m\u00e1s.", "dateLastCrawled": "2023-02-22T19:22:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "University | Villanova University", "url": "https://www1.villanova.edu/university.html", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.75K484YZQJL9hVfpe07S7wHaEc&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www1.<b>villanova</b>.edu", "snippet": "The only Augustinian Catholic university in the nation, Villanova values a personalized experience where teachers and students are partners in learning and scholarly inquiry. From undergraduate to doctoral students, Villanovans are intellectually inspired, morally grounded, globally minded. Villanova attracts and forges world changers\u2014people ...", "dateLastCrawled": "2023-02-15T01:11:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "KREIRANJE I KONFIGURACIJA VLANOVA - YouTube", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=oXw2wXf0jZI", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.CIK1-0IQ1kj2ktexpxbFdwHaFj&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=oXw2wXf0jZI", "snippet": "#mreze<b> #vlan</b> #ipv4 #ccna #trunk #accessportovi #bosanski #srpski #hrvatski Link za LAB: https://drive.google.com/file/d/1Z4j1_4lbHEpzyeV5Eda4KKSt7fjq-jay/vie...", "dateLastCrawled": "2023-01-19T23:17:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Web Municipal | Ajuntament de Vilanova i la Geltr\u00fa", "url": "https://www.vilanova.cat/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>vilanova</b>.cat", "snippet": "A<b> Vilanova</b> i la Geltr\u00fa gestionem. Tr\u00e0mits i gestions. Serveis socials. Habitatge. Cerca de feina. Transport p\u00fablic i mobilitat. Neteja, residus i reciclatge. Seguretat i prevenci\u00f3. Comer\u00e7, mercats i fires.", "dateLastCrawled": "2023-02-26T04:28:00.0000000Z", "language": "ca", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 7, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Villanova University - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Villanova_University", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.V0ER2Z9xt52nWFPsfhNdnwHaHa&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/<b>Villanova_University</b>", "snippet": "Villanova University is a private Roman Catholic research university in Villanova, Pennsylvania.It was founded by the Augustinians in 1842 and named after Saint Thomas of Villanova.The university is the oldest Catholic university in Pennsylvania and one of two Augustinian institutions in the United States (The other being Merrimack College). It is classified among &quot;R2: Doctoral Universities ...", "dateLastCrawled": "2023-02-26T00:22:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Villanova University - Official Athletics Website", "url": "https://villanova.com/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://villanova.com", "snippet": "<b>Villanova</b> University Athletics. @Villanova University Athletics. Thank you to 6ABC &amp; Good Morning America for stopping by<b> Villanova</b> University! The Wildcats were featured on the \u201cOne Match, Second Chance\u201d series celebrating the 10 year anniversary of Robin Roberts&#39; lifesaving bone marrow transplant! \ud83d\udc99 \ufe0f Learn more + join the registry ...", "dateLastCrawled": "2023-02-25T14:15:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=vilanova&qpvt=Vlanova", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vilanova&qpvt=Vlanova", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vilanova&id=EBC5D40D2FDF2F3B8F47AF0B8E13C263C3057204&FORM=IQFRBA", "name": "Vilanova i la geltru, Spain | Spain, Fotografia", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ue6Jirpd0RzvS7Sjt6LNZwHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-08-17T01:55:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/b6/85/90/b6859036b6c1e7bdbdd6253a51d9b40b.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/195484440055889629/", "contentSize": "2322702 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/195484440055889629/", "width": 5184, "height": 3456, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vilanova&id=B179F09D30AF930D3D7A12DDB8E1BE121B8E7365&FORM=IQFRBA", "name": "Pla\u00e7a_de_la_Vila_(Vilanova_i_la_Geltr\u00fa)_-_5 - Fundaci\u00f3 Catalunya Volunt\u00e0ria", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.cvw7D8mD2AoGZa3bPvs7jQHaE3&pid=Api", "datePublished": "2022-07-16T22:13:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.catalunyavoluntaria.cat/wp-content/uploads/2019/01/Pla%C3%A7a_de_la_Vila_Vilanova_i_la_Geltr%C3%BA_-_5.jpg", "hostPageUrl": "https://www.catalunyavoluntaria.cat/la-fcv-acollira-seminari-internacional-volunteering-for-peace/placa_de_la_vila_vilanova_i_la_geltru_-_5/", "contentSize": "3706499 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.catalunyavoluntaria.cat/la-fcv-acollira-seminari-internacional-volunteering-for-peace/placa_de_la_vila_vilanova_i_la_geltru_-_5/", "width": 3672, "height": 2410, "thumbnail": {"width": 474, "height": 311}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vilanova&id=7B9C3178D550A229EA4C0508CEE77919B5A81407&FORM=IQFRBA", "name": "Una mujer denuncia una agresi\u00f3n sexual m\u00faltiple en Vilanova i la Geltr\u00fa", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.hA0-wqrTVJDFBW3PT-Gu1wHaEL&pid=Api", "datePublished": "2017-12-14T12:45:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.lavanguardia.com/r/GODO/LV/p4/WebSite/2017/12/14/Recortada/img_msancho_20170912-135417_imagenes_lv_terceros_placa_de_la_vila_16-212-kdEH--992x558@LaVanguardia-Web.JPG", "hostPageUrl": "http://www.lavanguardia.com/local/vilanova/20171214/433625823442/agresion-sexual-multiple-mujer-vilanova-geltru.html", "contentSize": "86517 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.lavanguardia.com/local/vilanova/20171214/433625823442/agresion-sexual-multiple-mujer-vilanova-geltru.html", "width": 990, "height": 558, "thumbnail": {"width": 474, "height": 267}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vilanova&id=F29E833F79D1A61C85BE00D47938A0EF52957373&FORM=IQFRBA", "name": "Centro de Estudios Borjanos: Viaje a Vilanova i la Geltr\u00fa", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Vrb2uAYW6LPvpM0N3kmJfAHaE5&pid=Api", "datePublished": "2019-02-06T07:49:00.0000000Z", "contentUrl": "https://1.bp.blogspot.com/-OWlh6z3Ab44/VMqjOq3fH6I/AAAAAAAAh44/SftrDzMmzJ0/s1600/DSC_0317.JPG", "hostPageUrl": "https://cesbor.blogspot.com/2015/01/viaje-vilanova-i-la-geltru.html", "contentSize": "390469 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://cesbor.blogspot.com/2015/01/viaje-vilanova-i-la-geltru.html", "width": 1600, "height": 1059, "thumbnail": {"width": 474, "height": 313}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vilanova&id=3A6C5FB611F4211B0FCE9AE7D45D4C2409E021C9&FORM=IQFRBA", "name": "El Blog de Manu: Blog 4 -Vilanova i la Geltr\u00fa", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.aDFh-pov9627H8SA3WXmLAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2019-01-30T00:59:00.0000000Z", "contentUrl": "https://2.bp.blogspot.com/-JmueWQeJIeA/TxK-VF8LT8I/AAAAAAAAAFo/R5Y7vvf1qX4/s1600/ESCOLASAMA.jpg", "hostPageUrl": "https://cosasdetemplario7.blogspot.com/2012/01/vilanova-i-la-geltru.html", "contentSize": "585154 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://cosasdetemplario7.blogspot.com/2012/01/vilanova-i-la-geltru.html", "width": 1280, "height": 960, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vilanova&id=01C5A85EBAFCF0C1B71A46E8ECACA190EBF6F9F9&FORM=IQFRBA", "name": "Pisos Vilanova I La Geltru - Venta Piso en Vilanova I La Geltru ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.g0R5IimSOmTkNjqBZsIz2QHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2021-03-05T02:05:00.0000000Z", "contentUrl": "https://app.nexocrm.com/img/159057/ca/1500/962/edificio-en-venta-centre-vila-vilanova-i-la-geltru.jpg", "hostPageUrl": "https://ukgamecu.blogspot.com/2020/11/pisos-vilanova-i-la-geltru-venta-piso.html", "contentSize": "265810 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://ukgamecu.blogspot.com/2020/11/pisos-vilanova-i-la-geltru-venta-piso.html", "width": 1000, "height": 1334, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vilanova&id=519627A0456F2D7DA150DFC1AE3330B9326992FF&FORM=IQFRBA", "name": "Detectados 76 casos de coronavirus en Vilanova i la Geltr\u00fa \u2013 Vilanova.blog", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.2h9_6CD4YTKcpzi-RsQyUgHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-06-15T19:38:00.0000000Z", "contentUrl": "https://blogvnghome.files.wordpress.com/2020/03/plac3a7a-de-les-cols.jpg?w=2048", "hostPageUrl": "https://vilanova.blog/2020/03/28/detectados-76-casos-de-coronavirus-en-vilanova-i-la-geltru/", "contentSize": "540714 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://vilanova.blog/2020/03/28/detectados-76-casos-de-coronavirus-en-vilanova-i-la-geltru/", "width": 2048, "height": 1536, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vilanova&id=D9EB2A68ACF1871FEF4C4C5D39A8D4995ECFC808&FORM=IQFRBA", "name": "15 mejores cosas que ver en Vilanova i la Geltr\u00fa - Where is my Kiwi", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.kfbHYkL8OoLQwCuP8ezZqAHaEK&pid=Api", "datePublished": "2020-08-03T09:47:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.whereismykiwi.com/wp-content/uploads/2020/08/rambla-de-la-pau-vilanova-geltru.jpg", "hostPageUrl": "https://www.whereismykiwi.com/es/que-ver-en-vilanova-i-la-geltru/", "contentSize": "456874 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.whereismykiwi.com/es/que-ver-en-vilanova-i-la-geltru/", "width": 1920, "height": 1080, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vilanova&id=C03495AD499EEADCC9ED1097FB59C6AE8629AFE1&FORM=IQFRBA", "name": "Catalunya comarca a comarca: Vilanova i la Geltr\u00fa", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.9KY9fdk4ANqn5dV_0vXAvAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2018-07-16T08:27:00.0000000Z", "contentUrl": "https://2.bp.blogspot.com/-Jom9hm0vqiU/Uh0sDi5X3TI/AAAAAAAAQO8/NVjoNCrQtw4/s1600/DSCN7360.JPG", "hostPageUrl": "https://freeblocjoan.blogspot.com/2011/11/vilanova-i-la-geltru.html", "contentSize": "572226 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://freeblocjoan.blogspot.com/2011/11/vilanova-i-la-geltru.html", "width": 1600, "height": 1200, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vilanova&id=AF95F4A2954498CE096AD163834B0BCDD44EE497&FORM=IQFRBA", "name": "Vilanova i la Geltru Limos For All Occasions", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.U2mN-Tl8GQOgyDxaMzf8_wHaDT&pid=Api", "datePublished": "2021-02-03T20:13:00.0000000Z", "contentUrl": "https://limousineregistry.com/images/es/Vilanova-i-la-Geltru.jpg", "hostPageUrl": "https://limousineregistry.com/countries/spain/vilanova-i-la-geltru-limousines.html", "contentSize": "27075 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://limousineregistry.com/countries/spain/vilanova-i-la-geltru-limousines.html", "width": 750, "height": 335, "thumbnail": {"width": 474, "height": 211}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vilanova&id=6A9682F1F7CDFA09801D0A6F8D4841C56C061A3C&FORM=IQFRBA", "name": "Online-Hafenhandbuch Spanien: Marina Vilanova i la Geltr\u00fa in Katalonien", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.nBIIXu3w8aZmz8LiWF92KgHaDe&pid=Api", "datePublished": "2016-02-22T07:31:00.0000000Z", "contentUrl": "https://esys.org/rev_info/Spanien/Vilanova_i_la_Geltru_Lage_(Katalonien)_Leuchtturm.jpg", "hostPageUrl": "https://www.esys.org/rev_info/Spanien/Vilanova_i_la_Geltru_(Katalonien).html", "contentSize": "820167 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.esys.org/rev_info/Spanien/Vilanova_i_la_Geltru_(Katalonien).html", "width": 2956, "height": 1387, "thumbnail": {"width": 474, "height": 222}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vilanova&id=A0A48014FAE8214683288FB102671CF5A7C59266&FORM=IQFRBA", "name": "Whisky VILANOVA Roja 43% 70cl", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.BTrkmgPKRDynE3eSzpksNwHaJf&pid=Api", "datePublished": "2019-02-02T07:25:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.prestigewhisky.fr/2801-thickbox_default/vilanova-roja-43.jpg", "hostPageUrl": "https://www.prestigewhisky.fr/france/1347-vilanova-roja-43.html", "contentSize": "102702 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.prestigewhisky.fr/france/1347-vilanova-roja-43.html", "width": 750, "height": 962, "thumbnail": {"width": 474, "height": 607}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vilanova&id=E80C447BAE8E8B12F5C20C70F4D1399E849FDFCA&FORM=IQFRBA", "name": "Rambla Principal | What to see in Vilanova I La Geltru", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.vJ__BwS9fQIgE5RSbasGrQHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2001-01-01T00:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://d1bvpoagx8hqbg.cloudfront.net/originals/a-fascinating-street-heart-vilanova-2152d07df90e6cd906151243a99ce1f5.jpg", "hostPageUrl": "http://erasmusu.com/en/erasmus-vilanova-i-la-geltru/what-to-see/rambla-principal-1878", "contentSize": "148633 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://erasmusu.com/en/erasmus-vilanova-i-la-geltru/what-to-see/rambla-principal-1878", "width": 768, "height": 1024, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vilanova&id=370C994926CB24FE0C013589A49E65302909F1A3&FORM=IQFRBA", "name": "El Blog de Manu: Blog 4 -Vilanova i la Geltr\u00fa", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.31923slE75JIIYizTGE1aQHaFj&pid=Api", "datePublished": "2012-01-15T12:00:00.0000000Z", "contentUrl": "http://4.bp.blogspot.com/-Ak0P3OKhmHU/TxLGPqMvd5I/AAAAAAAAAFw/y-cRVQan8Wk/s1600/DSCF6151.jpg", "hostPageUrl": "http://cosasdetemplario7.blogspot.com/2012/01/vilanova-i-la-geltru.html", "contentSize": "382948 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://cosasdetemplario7.blogspot.com/2012/01/vilanova-i-la-geltru.html", "width": 1280, "height": 960, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vilanova&id=A24656AD2163AC71C2EF7137E26D438A520FEC06&FORM=IQFRBA", "name": "Puesta de Sol desde Velero en Vilanova i la Geltr\u00fa - Ofertas-aventura ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.sQ-d7eoiOF0I5zd-PDKarwHaFj&pid=Api", "datePublished": "2016-03-28T21:21:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn1.yumping.com/emp/fotos/3/7/1/1/2/tb_vilanova-i-la-geltru.jpg", "hostPageUrl": "https://www.yumping.com/ofertas/paseos-en-barco/barcelona/puesta-de-sol-desde-velero-en-vilanova-i-la-geltru--o37112", "contentSize": "227373 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.yumping.com/ofertas/paseos-en-barco/barcelona/puesta-de-sol-desde-velero-en-vilanova-i-la-geltru--o37112", "width": 775, "height": 581, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vilanova&id=F3E6A33656993F19AF74C83F518951FBD905A188&FORM=IQFRBA", "name": "Carnaval de Vilanova i la Geltr\u00fa 2020, fiesta, pasi\u00f3n y diversi\u00f3n para ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.zASDmHkM-oHyhtRDJEgyeAHaE8&pid=Api", "datePublished": "2017-05-25T16:06:00.0000000Z", "contentUrl": "https://viajares.es/wp-content/uploads/2017/03/carnaval-vilanova-geltru-comparsas-caramelos-ninos-viajares-blog.jpg", "hostPageUrl": "https://viajares.es/carnaval-vilanova-i-la-geltru/", "contentSize": "942483 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://viajares.es/carnaval-vilanova-i-la-geltru/", "width": 1000, "height": 667, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vilanova&id=DA27558841EDD3A1754EA076EF562FC328893593&FORM=IQFRBA", "name": "Navegante: Camino del Faro de Vilanova i la Geltr\u00fa", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.e4eNWAwK1m2_n3v3HG-_hAHaD4&pid=Api", "datePublished": "2020-05-15T18:59:00.0000000Z", "contentUrl": "http://1.bp.blogspot.com/_vq1wDLBZM_E/SoBY7wXLwII/AAAAAAAAAaM/n9xGbBOOqkQ/w1200-h630-p-k-no-nu/IMG00189.jpg", "hostPageUrl": "http://corredorsolidario2.blogspot.com/2009/08/camino-del-faro-de-vilanova-i-la-geltru.html", "contentSize": "136732 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://corredorsolidario2.blogspot.com/2009/08/camino-del-faro-de-vilanova-i-la-geltru.html", "width": 1200, "height": 630, "thumbnail": {"width": 474, "height": 248}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vilanova&id=8E4F2DD491727801FEBB8AF9F73A594ADE603A2B&FORM=IQFRBA", "name": "Vilanova i la Geltr\u00fa celebra la Fiesta Mayor", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.UFtR58UUEWS1vy0LgVBR6gHaEK&pid=Api", "datePublished": "2019-01-08T09:37:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.lavanguardia.com/uploads/2016/08/03/5fa2fb0c4e780.jpeg", "hostPageUrl": "https://www.lavanguardia.com/local/vilanova/20160804/403669135019/vilanova-i-la-geltru-celebra-fiesta-mayor.html", "contentSize": "103585 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.lavanguardia.com/local/vilanova/20160804/403669135019/vilanova-i-la-geltru-celebra-fiesta-mayor.html", "width": 992, "height": 558, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vilanova&id=6EA01B0A9DF4DCBA51C4488BEA8F4B85A317F8BA&FORM=IQFRBA", "name": "Vilanova del Cam\u00ed cuelga una gran bandera espa\u00f1ola para celebrar el 12 ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.3CsvhH5ir7ovnyH6soV9RwHaEK&pid=Api", "datePublished": "2018-10-11T17:59:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.lavanguardia.com/files/og_thumbnail/uploads/2018/10/11/5fa444e262b06.jpeg", "hostPageUrl": "https://www.lavanguardia.com/local/anoia/20181011/452302836385/vilanova-del-cami-cuelga-bandera-espanola-celebrar-12-de-octubre.html", "contentSize": "85293 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.lavanguardia.com/local/anoia/20181011/452302836385/vilanova-del-cami-cuelga-bandera-espanola-celebrar-12-de-octubre.html", "width": 1200, "height": 675, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vilanova&id=75E9B46BF41AF8BE8C2FAC0733ABB5ECDD1F77F5&FORM=IQFRBA", "name": "Former Barcelona coach Tito Vilanova dies after cancer battle | CBC Sports", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP._FHZtoV5eJ6-SGZdRcH2uQHaEK&pid=Api", "datePublished": "2014-04-25T17:34:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.cbc.ca/1.2622520.1398461540!/cpImage/httpImage/image.jpg_gen/derivatives/16x9_780/tito-vilanova.jpg", "hostPageUrl": "https://www.cbc.ca/sports/soccer/former-barcelona-coach-tito-vilanova-dies-after-cancer-battle-1.2622507", "contentSize": "39093 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.cbc.ca/sports/soccer/former-barcelona-coach-tito-vilanova-dies-after-cancer-battle-1.2622507", "width": 780, "height": 439, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "vilanova park", "displayText": "vilanova <b>park</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=vilanova+park"}, {"text": "vila nova de milfontes", "displayText": "<b>vila</b> <b>nova</b> <b>de</b> <b>milfontes</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=vila+nova+de+milfontes"}, {"text": "vila nova atacadista", "displayText": "<b>vila</b> <b>nova</b> <b>atacadista</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=vila+nova+atacadista"}, {"text": "vilanova portugal", "displayText": "vilanova <b>portugal</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=vilanova+portugal"}, {"text": "villa nova warszawa", "displayText": "<b>villa</b> <b>nova</b> <b>warszawa</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=villa+nova+warszawa"}, {"text": "vila nova venda assistida", "displayText": "<b>vila</b> <b>nova</b> <b>venda</b> <b>assistida</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=vila+nova+venda+assistida"}, {"text": "vila nova site", "displayText": "<b>vila</b> <b>nova</b> <b>site</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=vila+nova+site"}, {"text": "villanova game", "displayText": "<b>villanova</b> <b>game</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=villanova+game"}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}, "sidebar": {"items": [{"answerType": "WebPages"}]}}}