{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Parroquia Rafael Urdaneta"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Parroquia+Rafael+Urdaneta", "totalEstimatedMatches": 191000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 0, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Parroquia Urbana Rafael Urdaneta - Wikipedia, la enciclopedia libre", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Parroquia_Urbana_Rafael_Urdaneta", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://es.wikipedia.org/wiki/<b>Parroquia_Urbana_Rafael_Urdaneta</b>", "snippet": "La Parroquia Urbana<b> Rafael Urdaneta</b> es una de las 23<b> parroquias urbanas</b> de la ciudad de Valencia en Venezuela y una de las 38<b> parroquias</b> civiles que integran al Estado Carabobo. Su creaci\u00f3n tuvo lugar el 4 de agosto de 1971. Est\u00e1 ubicada al centri-este-oeste de la ciudad, haciendo frontera con el Municipio San Diego en direcci\u00f3n norte ...", "dateLastCrawled": "2023-03-06T05:39:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 1, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Parroquia Rafael Urdaneta (Sim\u00f3n Bol\u00edvar) - Wikipedia, la ...", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Parroquia_Rafael_Urdaneta_(Sim%C3%B3n_Bol%C3%ADvar)", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://es.wikipedia.org/wiki/<b>Parroquia_Rafael_Urdaneta</b>_(Sim\u00f3n_Bol\u00edvar)", "snippet": "La parroquia Rafael Urdaneta es la parte rural del municipio<b> Sim\u00f3n Bol\u00edvar,</b> al oeste de la carretera Lara \u2013 Zulia se encuentran los pozos del campo petrolero T\u00eda Juana, al este de la carretera Lara \u2013 Zulia se encuentran haciendas ganaderas y cultivos.", "dateLastCrawled": "2023-03-02T16:53:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "<b>Parroquia</b> Urbana <b>Rafael</b> <b>Urdaneta</b> - Wikiwand", "url": "https://www.wikiwand.com/es/Parroquia_Urbana_Rafael_Urdaneta", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.wikiwand.com/es/<b>Parroquia</b>_Urbana_<b>Rafael</b>_<b>Urdaneta</b>", "snippet": "La Parroquia Urbana Rafael Urdaneta es una de las 23 parroquias urbanas de la ciudad de Valencia en Venezuela y una de las 38 parroquias civiles que integran al Estado Carabobo. Su creaci\u00f3n tuvo lugar el 4 de agosto de 1971.[1]", "dateLastCrawled": "2022-10-09T14:13:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Parroquia Rafael Urdaneta - Municipio Valencia", "url": "https://wikimapia.org/23964618/es/Parroquia-Rafael-Urdaneta", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://wikimapia.org/23964618/es/<b>Parroquia-Rafael-Urdaneta</b>", "snippet": "<b>Parroquia</b> Urbana <b>Rafael</b> <b>Urdaneta</b>, Municipio Valencia. Contiene la Zona Industrial de la Ciudad y forma parte del Sur de Valencia. Ciudades cercanas: Coordenadas: 10\u00b08&#39;24&quot;N 67\u00b057&#39;20&quot;W A\u00f1ada su comentario en spanish A\u00f1adir un comentario para este objeto Su comentario:Enviar comentario Sitios similares Sitios cercanos Ciudades cercanas", "dateLastCrawled": "2023-01-17T05:47:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "C\u00f3digo Postal Parroquia Urbana Rafael Urdaneta, Urbana Valencia - Carabobo", "url": "https://codigo-postal.co/venezuela/carabobo/urbana-valencia/parroquia-urbana-rafael-urdaneta/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://codigo-postal.co/.../carabobo/urbana-valencia/<b>parroquia-urbana-rafael-urdaneta</b>", "snippet": "La <b>parroquia</b> de Urbana <b>Rafael</b> <b>Urdaneta</b> se encuentra en la ciudad Urbana Valencia, en el estado de Carabobo y su c\u00f3digo postal oficial es 2003. Este mismo c\u00f3digo postal aplica a las siguientes zonas. C\u00f3digo Postal 2003", "dateLastCrawled": "2023-03-05T12:33:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "<b>Parroquia Rafael Urdaneta</b>", "url": "https://es-academic.com/dic.nsf/eswiki/905409", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://es-academic.com/dic.nsf/eswiki/905409", "snippet": "<b>Rafael</b> <b>Urdaneta</b> es una de las parroquias en las que se divide el municipio Sim\u00f3n Bol\u00edvar del estado venezolano de Zulia. Toma su nombre del general en jefe y presidente de la Gran Colombia <b>Rafael</b> <b>Urdaneta</b>. Contenido 1 Ubicaci\u00f3n 2 Historia 3 Poblaciones 4 Zona residencial 5 Vialidad y transporte 6 Sitios de referencia 7 Referencias Ubicaci\u00f3n", "dateLastCrawled": "2023-03-02T19:59:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Parroquia Rafael Urdaneta (Sim\u00f3n Bol\u00edvar) - gaz.wiki", "url": "https://gaz.wiki/post/es/Parroquia_Rafael_Urdaneta_(Sim%C3%B3n_Bol%C3%ADvar)", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://gaz.wiki/post/es/<b>Parroquia_Rafael_Urdaneta</b>_(Sim\u00f3n_Bol\u00edvar)", "snippet": "<b>Rafael</b> <b>Urdaneta</b> es una de las parroquias en las que se divide el municipio Sim\u00f3n Bol\u00edvar del estado venezolano de Zulia. Toma su nombre del general en jefe y presidente de la Gran Colombia <b>Rafael</b> <b>Urdaneta</b>. <b>Parroquia Rafael Urdaneta</b> (Sim\u00f3n Bol\u00edvar)", "dateLastCrawled": "2022-12-31T16:57:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 7, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "<b>Parroquia Rafael Urdaneta</b> - Wikipedia", "url": "https://ceb.wikipedia.org/wiki/Parroquia_Rafael_Urdaneta", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://ceb.wikipedia.org/wiki/<b>Parroquia_Rafael_Urdaneta</b>", "snippet": "<b>Parroquia Rafael Urdaneta</b> Tiganos: 10.32015\u00b0N 71.27303\u00b0V Paghimo ni bot Lsjbot. Parokya ang <b>Parroquia Rafael Urdaneta</b> sa Venezuela. [1] Nahimutang ni sa munisipyo sa Municipio Sim\u00f3n Bol\u00edvar ug estado sa Estado Zulia, sa amihanan-kasadpang bahin sa nasod, 500 km sa kasadpan sa Caracas ang ulohan sa nasod. Ang klima nga savanna. [2]", "dateLastCrawled": "2023-02-19T17:59:00.0000000Z", "language": "tl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Parroquia Rafael Urdaneta (Sim\u00f3n Bol\u00edvar) - Wikipedia, la ...", "url": "https://es.wikidark.org/wiki/Parroquia_Rafael_Urdaneta_(Sim%C3%B3n_Bol%C3%ADvar)", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://es.wikidark.org/wiki/<b>Parroquia_Rafael_Urdaneta</b>_(Sim\u00f3n_Bol\u00edvar)", "snippet": "<b>Parroquia Rafael Urdaneta (Sim\u00f3n Bol\u00edvar) Rafael Urdaneta</b> es una de las parroquias en las que se divide el municipio Sim\u00f3n Bol\u00edvar del estado venezolano de Zulia . Toma su nombre del general en jefe y presidente de la Gran Colombia Rafael Urdaneta .", "dateLastCrawled": "2022-11-09T13:13:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "Parroquia Rafael Urdaneta - Parroquias en Colombia", "url": "https://parroquiascolombia.online/parroquia-rafael-urdaneta/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://<b>parroquia</b>scolombia.online/<b>parroquia-rafael-urdaneta</b>", "snippet": "Parroquia Rafael Urdaneta. No se ha encontrado la direcci\u00f3n. N\u00famero de Opiniones: No tiene rese\u00f1as. \u231a Horario de la parroquia en 2022. Justo aqu\u00ed debajo podr\u00e1s ver sobre qu\u00e9 hora esta parroquia rafael urdaneta abre para que tengas la posibilidad de visitarla en un intante bueno.", "dateLastCrawled": "2022-12-01T22:14:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&qpvt=Parroquia+Rafael+Urdaneta", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&qpvt=Parroquia+Rafael+Urdaneta", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=0FDEA7DC9CF2D2983F81AFC4499FD09EB3ABDC49&FORM=IQFRBA", "name": "Diario La Verdad - Ni\u00f1os conocer\u00e1n la vida y obra del pr\u00f3cer Rafael ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.TAxra_QI11t2Z282-U4MfgHaEo&pid=Api", "datePublished": "2017-10-18T05:38:00.0000000Z", "contentUrl": "http://static.laverdad.com/images/2017/octubre/18/129204b.jpg", "hostPageUrl": "http://www.laverdad.com/zulia/129204-ninos-conoceran-la-vida-y-obra-del-procer-rafael-urdaneta-2.html", "contentSize": "50555 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.laverdad.com/zulia/129204-ninos-conoceran-la-vida-y-obra-del-procer-rafael-urdaneta-2.html", "width": 624, "height": 390, "thumbnail": {"width": 474, "height": 296}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=978A518EF18EF32AD5AEC6940EFC807D13A4995F&FORM=IQFRBA", "name": "Gobernador Pablo P\u00e9rez anunci\u00f3 la ampliaci\u00f3n del Museo Rafael Urdaneta ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.y6ErVC-foWr5atUrI9M_RQHaE9&pid=Api", "datePublished": "2020-07-27T01:03:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.leanoticias.com/wp-content/uploads/2012/10/IMG_0729.jpg?is-pending-load=1", "hostPageUrl": "https://www.leanoticias.com/gobernador-pablo-prez-anunci-la-ampliacin-del-museo-rafael-urdaneta/", "contentSize": "71367 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.leanoticias.com/gobernador-pablo-prez-anunci-la-ampliacin-del-museo-rafael-urdaneta/", "width": 554, "height": 371, "thumbnail": {"width": 474, "height": 317}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=3CD1FE58350ADE0AAD563E24CFCF275BA113C519&FORM=IQFRBA", "name": "LA COMUNIDAD AL DIA . COM - PRENSA . -: 150 Viviendas para la parroquia ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Rg66Xo-j41Zi_aMngjsO5wHaE8&pid=Api", "datePublished": "2017-12-18T02:37:00.0000000Z", "contentUrl": "https://1.bp.blogspot.com/-GE_ny8Q6SuA/Ti9Uj_ne6vI/AAAAAAAACH8/iI_OAp9--FA/s1600/foto_1.JPG", "hostPageUrl": "https://comunidadaldiaprensa.blogspot.com/2011/07/150-viviendas-para-la-parroquia-rafael.html", "contentSize": "357797 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://comunidadaldiaprensa.blogspot.com/2011/07/150-viviendas-para-la-parroquia-rafael.html", "width": 1024, "height": 683, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=8F6515424F5F427ED522E5D8DEEBB28B3334162A&FORM=IQFRBA", "name": "Free Images - mapa parroquia rafael urdaneta", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.qorrnvuOXnpqW4Z-YXvAJgAAAA&pid=Api", "datePublished": "2022-03-24T00:37:00.0000000Z", "contentUrl": "https://free-images.com/sm/deb5/mapa_parroquia_rafael_urdaneta.jpg", "hostPageUrl": "https://free-images.com/display/mapa_parroquia_rafael_urdaneta.html", "contentSize": "13977 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://free-images.com/display/mapa_parroquia_rafael_urdaneta.html", "width": 383, "height": 256, "thumbnail": {"width": 383, "height": 256}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=761801F4973133673DA7611AEC412E3D4773FA85&FORM=IQFRBA", "name": "\u201cEl Cine va a la Escuela\u201d lleg\u00f3 a parroquia Rafael Urdaneta - Actualidad", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.pHaHCt5s469CFtp-1EMIqQHaEK&pid=Api", "datePublished": "2021-07-25T03:20:00.0000000Z", "contentUrl": "https://noticias24carabobo.com/wp-content/uploads/2017/06/cine-escuela-parroquia-rafael-urdaneta-1.jpg", "hostPageUrl": "https://noticias24carabobo.com/cine-escuela-rafael-urdaneta/", "contentSize": "167182 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://noticias24carabobo.com/cine-escuela-rafael-urdaneta/", "width": 680, "height": 382, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=57E3F062D955E1E3F3296800DB6A05BB11920566&FORM=IQFRBA", "name": "PoliCarabobo desarticul\u00f3 banda en parroquia Rafael Urdaneta", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.q9JH-cDaeukEEGyYx5lv3AHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-06-13T21:31:00.0000000Z", "contentUrl": "https://noticias24carabobo.com/wp-content/uploads/2017/09/C4-1.jpg", "hostPageUrl": "https://noticias24carabobo.com/policarabobo-parroquia-rafael-urdaneta/", "contentSize": "353109 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://noticias24carabobo.com/policarabobo-parroquia-rafael-urdaneta/", "width": 680, "height": 510, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=18177953D3E75175A09DF174F67C6197B0CF05A1&FORM=IQFRBA", "name": "Fuenmayor jurament\u00f3 comando &quot;Arist\u00f3bulo Ist\u00fariz&quot; de parroquia Rafael ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.f-v0BFpOTod_QFx8GAE-4wHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-10-14T15:40:00.0000000Z", "contentUrl": "https://caraboboesnoticia.com/wp-content/uploads/2021/10/H2-Juramentado-Comando-de-Campana-parroquia-Rafael-Urdaneta.jpeg", "hostPageUrl": "https://caraboboesnoticia.com/fuenmayor-juramento-comando-de-campana-aristobulo-isturiz-de-parroquia-rafael-urdaneta/", "contentSize": "139513 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://caraboboesnoticia.com/fuenmayor-juramento-comando-de-campana-aristobulo-isturiz-de-parroquia-rafael-urdaneta/", "width": 1080, "height": 810, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=86B490FBEE5F4752C4081F3ED3754C2FA6E3DD8C&FORM=IQFRBA", "name": "\u201cPlan B\u00faho\u201d esta en las parroquias Rafael Urdaneta y Santa Rosa", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Rew6ZtqQeKws8BgT-JRmkgHaLH&pid=Api", "datePublished": "2022-07-15T14:31:00.0000000Z", "contentUrl": "https://noticias-ahora.com/wp-content/uploads/2022/07/H2-Instalan-luces-LED-General-Electric-de-alto-brillo-en-la-red-de-semaforos-en-Los-Samanes-2-696x1045.jpeg", "hostPageUrl": "https://noticias-ahora.com/plan-buhocontinua-renovacion-semaforos-parroquias-valencia/", "contentSize": "163642 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://noticias-ahora.com/plan-buhocontinua-renovacion-semaforos-parroquias-valencia/", "width": 696, "height": 1045, "thumbnail": {"width": 474, "height": 711}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=C289ACF22B5CB7C73D97D29C9BAF3941B5A4ABC5&FORM=IQFRBA", "name": "Instalado Consejo Comunitario del Agua Rafael Urdaneta en la parroquia ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.2DCAg6I41G9fV-ii1ZLQegHaNK&pid=Api", "datePublished": "2023-02-16T02:32:00.0000000Z", "contentUrl": "http://hidrocapital.gob.ve/wp-content/themes/newsup/images/2023/02/IMG-20230215-WA0121.jpg", "hostPageUrl": "http://hidrocapital.gob.ve/instalado-consejo-comunitario-del-agua-rafael-urdaneta-en-la-parroquia-sucre/", "contentSize": "52396 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://hidrocapital.gob.ve/instalado-consejo-comunitario-del-agua-rafael-urdaneta-en-la-parroquia-sucre/", "width": 540, "height": 960, "thumbnail": {"width": 474, "height": 842}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=07CFE156956D1BEB9E35AD6FDBC8E92897BDD06C&FORM=IQFRBA", "name": "Piden mayor dotaci\u00f3n de radiopatrullas y motocicletas para parroquia ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.bP71TUdrWvJtkCWUw3jquwAAAA&pid=Api", "datePublished": "2022-09-20T21:28:00.0000000Z", "contentUrl": "https://caraboboesnoticia.com/wp-content/uploads/2022/09/Martinez-300x279.jpg", "hostPageUrl": "https://caraboboesnoticia.com/piden-mayor-dotacion-de-radiopatrullas-y-motocicletas-para-parroquia-rafael-urdaneta/", "contentSize": "17698 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://caraboboesnoticia.com/piden-mayor-dotacion-de-radiopatrullas-y-motocicletas-para-parroquia-rafael-urdaneta/", "width": 300, "height": 279, "thumbnail": {"width": 300, "height": 279}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=05520A4ADAA72A3E21282481A933F9AE6FE672EB&FORM=IQFRBA", "name": "Municipio Sim\u00f3n Bol\u00edvar: Alcaldia realiza asamblea comunal en parroquia ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.KJQg8mCzZIbBSngy896LwgHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-03-21T01:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i1.wp.com/www.noticiascol.com/wp-content/uploads/2021/02/IMG-20210131-WA0025.jpg?resize=660%2C495&ssl=1", "hostPageUrl": "https://www.noticiascol.com/2021/02/01/municipio-simon-bolivar-realizan-asamblea-comunal-en-parroquia-rafael-urdaneta/", "contentSize": "52835 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.noticiascol.com/2021/02/01/municipio-simon-bolivar-realizan-asamblea-comunal-en-parroquia-rafael-urdaneta/", "width": 660, "height": 495, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=50EC65ACF6A2FF338A964495CFC2CD7C54739B86&FORM=IQFRBA", "name": "10+ ideas de Zulia | venezuela, rafael urdaneta, venezuela paisajes", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.uwnpMF0kcjkXwXX2_87QuwAAAA&pid=Api", "datePublished": "2021-01-06T14:12:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/474x/7b/f0/3b/7bf03b3cf4346c099a63a49f41468fcf--church-building-the-church.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/fitven/zulia/", "contentSize": "48136 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/fitven/zulia/", "width": 474, "height": 710, "thumbnail": {"width": 474, "height": 710}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=C289ACF22B5CB7C73D97A4318D83DE704CED960E&FORM=IQFRBA", "name": "Instalado Consejo Comunitario del Agua Rafael Urdaneta en la parroquia ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.1MKS6SOkYFnfxaubIDwJjQHaEK&pid=Api", "datePublished": "2023-02-16T02:32:00.0000000Z", "contentUrl": "http://hidrocapital.gob.ve/wp-content/themes/newsup/images/2023/02/IMG-20230215-WA0129.jpg", "hostPageUrl": "http://hidrocapital.gob.ve/instalado-consejo-comunitario-del-agua-rafael-urdaneta-en-la-parroquia-sucre/", "contentSize": "73607 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://hidrocapital.gob.ve/instalado-consejo-comunitario-del-agua-rafael-urdaneta-en-la-parroquia-sucre/", "width": 474, "height": 266, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=761801F4973133673DA7DC00B767DB5D99DA605A&FORM=IQFRBA", "name": "\u201cEl Cine va a la Escuela\u201d lleg\u00f3 a parroquia Rafael Urdaneta - Actualidad", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.6at6uq7gFlHP4andmwa49wHaEK&pid=Api", "datePublished": "2021-07-25T03:20:00.0000000Z", "contentUrl": "https://noticias24carabobo.com/wp-content/uploads/2017/06/cine-escuela-parroquia-rafael-urdaneta-3.jpg", "hostPageUrl": "https://noticias24carabobo.com/cine-escuela-rafael-urdaneta/", "contentSize": "212220 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://noticias24carabobo.com/cine-escuela-rafael-urdaneta/", "width": 680, "height": 382, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=C289ACF22B5CB7C73D97940E5F56C88EA8FB36C9&FORM=IQFRBA", "name": "Instalado Consejo Comunitario del Agua Rafael Urdaneta en la parroquia ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.jrlF8fEHYR-cwnJK0S8o2QHaEK&pid=Api", "datePublished": "2023-02-16T02:32:00.0000000Z", "contentUrl": "http://hidrocapital.gob.ve/wp-content/themes/newsup/images/2023/02/IMG-20230215-WA0127.jpg", "hostPageUrl": "http://hidrocapital.gob.ve/instalado-consejo-comunitario-del-agua-rafael-urdaneta-en-la-parroquia-sucre/", "contentSize": "70308 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://hidrocapital.gob.ve/instalado-consejo-comunitario-del-agua-rafael-urdaneta-en-la-parroquia-sucre/", "width": 474, "height": 266, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=4477F9B140C190C0AD5ED2B0E2A701EB09AED919&FORM=IQFRBA", "name": "\u00a1En fotos! As\u00ed fue el despliegue de seguridad en la parroquia Rafael ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.QTIY17DXbDeiH89DRZUoZAHaFS&pid=Api", "datePublished": "2021-09-08T01:44:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.noticias-ahora.com/wp-content/uploads/2018/08/1-5.jpg", "hostPageUrl": "https://www.noticias-ahora.com/despliegue-seguridad-rafael-urdaneta-2/", "contentSize": "1279368 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.noticias-ahora.com/despliegue-seguridad-rafael-urdaneta-2/", "width": 1289, "height": 920, "thumbnail": {"width": 474, "height": 338}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=1A38B4A559CE68B7110743A96E1217EEA8078516&FORM=IQFRBA", "name": "Ciudad Ojeda se llamar\u00e1 General\u00edsimo Rafael Urdaneta - TalCual", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.BXm7cS0rQ0BdxB4bMa6xLwHaE8&pid=Api", "datePublished": "2019-12-04T15:01:00.0000000Z", "contentUrl": "https://talcualdigital.com/wp-content/uploads/2019/12/Ciudad-Ojeda.jpg", "hostPageUrl": "https://talcualdigital.com/ciudad-ojeda-se-llamara-generalisimo-rafael-urdaneta/", "contentSize": "194853 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://talcualdigital.com/ciudad-ojeda-se-llamara-generalisimo-rafael-urdaneta/", "width": 960, "height": 640, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=BB54AAB0FAF9ED2B935EBA26ADBF5969012ADAE5&FORM=IQFRBA", "name": "Alcald\u00eda de Maracaibo cambiar\u00e1 el nombre de la parroquia Ra\u00fal Leoni por ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.TM-NKnQynso8seIWt3mdUwHaE7&pid=Api", "datePublished": "2019-10-26T03:03:00.0000000Z", "contentUrl": "https://versionfinal.com.ve/wp-content/uploads/2018/12/Willy-Casanova.jpeg", "hostPageUrl": "https://versionfinal.com.ve/ciudad/alcaldia-de-maracaibo-cambiara-el-nombre-de-la-parroquia-raul-leoni-por-rafael-urdaneta/", "contentSize": "80085 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://versionfinal.com.ve/ciudad/alcaldia-de-maracaibo-cambiara-el-nombre-de-la-parroquia-raul-leoni-por-rafael-urdaneta/", "width": 1080, "height": 719, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=D67ECBD24FD782A7C3F1870C47675ED6908463BD&FORM=IQFRBA", "name": "Incorporada unidad de transporte a la \u201cRuta del Adulto Mayor\u201d para la ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.JhBn6oo-by_uTPbVZX09OgHaE8&pid=Api", "datePublished": "2022-02-11T15:14:00.0000000Z", "contentUrl": "https://sandyaveledo.com/wp-content/uploads/2022/02/WhatsApp-Image-2022-02-11-at-10.36.15-AM.jpeg", "hostPageUrl": "https://sandyaveledo.com/incorporada-unidad-de-transporte-a-la-ruta-del-adulto-mayor-para-la-parroquia-rafael-urdaneta/", "contentSize": "108702 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://sandyaveledo.com/incorporada-unidad-de-transporte-a-la-ruta-del-adulto-mayor-para-la-parroquia-rafael-urdaneta/", "width": 1080, "height": 720, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+rafael+urdaneta&id=761801F4973133673DA7D1180B87D236B70110C0&FORM=IQFRBA", "name": "\u201cEl Cine va a la Escuela\u201d lleg\u00f3 a parroquia Rafael Urdaneta", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Y6w1_HgZbqzO4zwmpeEwIQHaE6&pid=Api", "datePublished": "2020-07-14T06:57:00.0000000Z", "contentUrl": "https://noticias24carabobo.com/wp-content/uploads/2017/06/cine-escuela-parroquia-rafael-urdaneta-2-633x420.jpg", "hostPageUrl": "https://noticias24carabobo.com/cine-escuela-rafael-urdaneta/", "contentSize": "37288 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://noticias24carabobo.com/cine-escuela-rafael-urdaneta/", "width": 633, "height": 420, "thumbnail": {"width": 474, "height": 314}}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}]}}}