{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Parroquia La Pastora"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Parroquia+La+Pastora", "totalEstimatedMatches": 3280000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 0, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Parroquia La Pastora (Caracas) - Wikipedia, la enciclopedia libre", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Parroquia_La_Pastora_(Caracas)", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://es.wikipedia.org/wiki/<b>Parroquia_La_Pastora_(Caracas</b>)", "snippet": "<b>La</b> <b>Parroquia La Pastora</b> 1 es <b>una</b> de <b>las</b> 22 parroquias del Municipio Libertador del Distrito Capital de Venezuela y <b>una</b> de <b>las</b> 32 parroquias de Caracas. 2 \u00cdndice 1 Toponimia 2 Geograf\u00eda 3 Historia 4 Historia contempor\u00e1nea 5 V\u00e9ase tambi\u00e9n 6 Enlaces externos 7 Referencias Toponimia [ editar]", "dateLastCrawled": "2023-03-06T10:16:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Divina Pastora de M\u00e1laga | Web Oficial", "url": "https://divinapastora.org/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.W67wzbfsC0lLc38p1Yc9SAHaFm&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://divina<b>pastora</b>.org", "snippet": "Parroquia de la Divina Pastora y Santa Teresa Plaza de Capuchinos, 5 29014 - M\u00c1LAGA (+34) 602 238 177", "dateLastCrawled": "2023-03-06T13:18:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Parroquia La Divina Pastora. Agust\u00edn Codazzi | Agust\u00edn Codazzi - Facebook", "url": "https://www.facebook.com/parroquialadivinapastora/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.facebook.com/<b>parroquiala</b>divina<b>pastora</b>", "snippet": "+57 302 3009486 parroquiadpastoracodazzi@gmail.com Community Photos See all Videos See all 1:29 Hace un a\u00f1o en <b>una</b> fiesta como <b>la</b> que hemos celebrado hoy, nuestro Pastor nos ense\u00f1aba sobre lo que es ser un VERDADERO REY, vivir en un reinado sin opresiones, vivir en el amor y <b>la</b> humildad, vivir como Jesucristo.", "dateLastCrawled": "2023-03-03T17:05:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "MIPASTORA: HISTORIA DE LA PARROQUIA DE LA PASTORA - Blogger", "url": "https://mipastora-rodolfo.blogspot.com/2011/02/historia-de-la-parroquia-de-la-pastora.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://mi<b>pastora</b>-rodolfo.blogspot.com/2011/02/<b>historia-de-la</b>-<b>parroquia</b>-<b>de-la-pastora</b>.html", "snippet": "<b>La</b> <b>Iglesia</b> de <b>la</b> Divina <b>Pastora</b> edificada en 1740, quedando adscrita a <b>la</b> jurisdicci\u00f3n de <b>la</b> <b>parroquia</b> de Altagracia. En el a\u00f1o de 1811 <b>los</b> feligreses de <b>la Pastora</b> se dirigen a <b>la</b> Alta Jerarqu\u00eda mediante <b>una</b> representaci\u00f3n, solicitando el que su <b>iglesia</b> sea elevada a <b>la</b> categor\u00eda de <b>parroquia</b>.", "dateLastCrawled": "2022-12-19T00:41:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Calam\u00e9o - Parroquia La Pastora", "url": "https://www.calameo.com/books/004568775548c1eb33029", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.calameo.com/books/004568775548c1eb33029", "snippet": "<b>La Pastora</b> es una de las 32<b> parroquias</b> que forman parte de Caracas y una de las 22 que se encuentran dentro del Municipio Libertador. La<b> Pastora</b> es una de las<b> parroquias</b> m\u00e1s emblem\u00e1ticas de Caracas por su trayectoria hist\u00f3rica y con una ubicaci\u00f3n geogr\u00e1fica privilegiada que la hizo ser considerada como la entrada y la salida de la ciudad y ...", "dateLastCrawled": "2022-08-17T11:17:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Parroquia de la Divina Pastora - Di\u00f3cesis de Quer\u00e9taro", "url": "http://www.parroquiadivinapastora.org/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.xAF8zGOByIhtAT5aAAO0SAHaFj&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "www.<b>parroquia</b>divina<b>pastora</b>.org", "snippet": "La parroquia de la Divina<b> Pastora</b> se une a esta alegr\u00eda, ya que el seminarista Sergio que se encuentra en su servicio en nuestra comunidad, fue instituido como ministro de acolitado. Felicidades que Dios nuestro Se\u00f1or te llene de sabidur\u00eda; continuamos haciendo oraci\u00f3n por la vocaciones sacerdotales.", "dateLastCrawled": "2023-03-02T18:43:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Parroquia de la Divina Pastora (Padres Capuchinos) (A Coru\u00f1a)", "url": "https://horariodemisas.com/la-coruna/a-coruna/parroquia-de-la-divina-pastora-padres-capuchinos/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP._QtJtLhulwJ7WWbyAH1xMgHaKk&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://horariodemisas.com/<b>la</b>-cor<b>una</b>/a-cor<b>una</b>/<b>parroquia</b>-de-<b>la</b>-divina-<b>pastora</b>-padres...", "snippet": "En esta web puedes saber <b>las</b> horas de Misa en el interior de <b>Parroquia</b> de <b>la</b> Divina <b>Pastora (Padres Capuchinos),</b> A Coru\u00f1a (<b>La</b> Coru\u00f1a) para 2023, donde te ense\u00f1amos su horario de verano e invierno y sus variopintos horarios cuando son d\u00edas festivos, laborables o v\u00edsperas de festivo. \ud83c\udf1e Horario de verano \ufe0f Horario de invierno", "dateLastCrawled": "2023-03-04T02:08:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Parroquia La Pastora, \u00c1rea Metropolitana (Caracas) - Conlallave", "url": "https://www.conlallave.com/propiedades/parroquia-la-pastora-53787392.html", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.2fM_ITb7k4VeKUZagv1EUQHaFj&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.conlallave.com/propiedades/<b>parroquia-la-pastora</b>-53787392.html", "snippet": "<b>Parroquia La Pastora</b> <b>La</b> <b>Pastora</b>, <b>La</b> <b>Pastora</b>, Municipio Libertador Ver en mapa 400 m\u00b2 Total 400 m\u00b2 Cubierta 6 Ba\u00f1os 32 Habitaciones 50 Antig\u00fcedad Casa en Casco hist\u00f3rico de Caracas, <b>Parroquia La Pastora</b>. V\u00edas de acceso por <b>la</b> Av. Baralt, Av. Urdaneta y Cota Mil. Servicio de transporte p\u00fablico Excelente Iluminaci\u00f3n y Ventilaci\u00f3n.", "dateLastCrawled": "2023-01-29T23:12:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Horarios | Parroquia de la Divina Pastora - Di\u00f3cesis de Quer\u00e9taro", "url": "http://www.parroquiadivinapastora.org/horarios/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "www.<b>parroquia</b>divina<b>pastora</b>.org/horarios", "snippet": "Horarios | <b>Parroquia</b> de <b>la</b> Divina <b>Pastora</b> - Di\u00f3cesis de Quer\u00e9taro Inicio Bolet\u00edn Informativo Parroquial \u00abMissio\u00bb Contacto Grupos y Movimientos HISTORIA Horarios Servicios Parroquiales Art\u00edculos Avisos Destacados Horarios Misas Domingo: 8:00, 9:00, 10:00, 12:00, 19:00 y 20:00 hrs. Lunes 19:00 hrs. De Martes a Viernes: 8:00 y 19:00 hrs.", "dateLastCrawled": "2023-03-05T19:27:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=parroquia+la+pastora&qpvt=Parroquia+La+Pastora", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&qpvt=Parroquia+La+Pastora", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=2AA35738BF31CA2BC2369FE235C61C92564ACF53&FORM=IQFRBA", "name": "Iglesia de la Parroquia La Pastora, Caracas, Venezuela | Places to ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.diq8N9PGIyJA3ODj8RbgvAHaF6&pid=Api", "datePublished": "2021-05-30T12:40:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/97/ef/5f/97ef5fe4025336e1dbec7b07c26f52ae.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com.mx/pin/419186677800566436/", "contentSize": "140653 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com.mx/pin/419186677800566436/", "width": 901, "height": 719, "thumbnail": {"width": 474, "height": 378}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=05F6F1820FDAA0AF23E97FAEE1C21B7F20F77797&FORM=IQFRBA", "name": "La Pastora: una parroquia cultural con acento colonial - YouTube", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.UqvOTzaEnxI-kz798UtaKgHaEK&pid=Api", "datePublished": "2016-11-25T12:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.ytimg.com/vi/rIiMDY7FpMI/maxresdefault.jpg", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=rIiMDY7FpMI", "contentSize": "175517 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=rIiMDY7FpMI", "width": 1280, "height": 720, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=7E6A378EC0B15B9A9722A3092205F7013E0A0BFB&FORM=IQFRBA", "name": "Iglesia La Pastora, parroquia La Pastora. Caracas, Venezuela. | Ferry ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.5lkGy6FditoTR3kCiwx9NgHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-10-04T12:11:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/f4/a8/b6/f4a8b63c888b7bdc0a324315dcb68258.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/198088083587621627/", "contentSize": "76302 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/198088083587621627/", "width": 800, "height": 600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=95F34EB5A2EB0F4EDFC9A9B2B78716A2E5DCD235&FORM=IQFRBA", "name": "Parroquia La Divina Pastora", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.TJfoHj5661tbCsYy-4SJAgHaFk&pid=Api", "datePublished": "2019-11-02T23:41:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.iglesiapotosina.org/backend-edit/wp-content/uploads/2016/01/Divina-Pastora-2-1024x770.jpg", "hostPageUrl": "http://www.iglesiapotosina.org/la-divina-pastora", "contentSize": "115400 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.iglesiapotosina.org/la-divina-pastora", "width": 1024, "height": 770, "thumbnail": {"width": 474, "height": 356}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=458F5C065BA10BD64BE094FD0CD80B5D68CB1613&FORM=IQFRBA", "name": "Parroquia de la Divina Pastora: punto de historia y devoci\u00f3n que renace ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ULJOZ_MNg7EWDRrD-Sa58QHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2020-07-04T11:55:00.0000000Z", "contentUrl": "https://paliodeplata.com/wp-content/uploads/2018/05/parroquia-divina-pastora.jpg", "hostPageUrl": "http://paliodeplata.com/la-columna/parroquia-de-la-divina-pastora-punto-de-historia-y-devocion-que-renace-su-esplendor/", "contentSize": "223561 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://paliodeplata.com/la-columna/parroquia-de-la-divina-pastora-punto-de-historia-y-devocion-que-renace-su-esplendor/", "width": 900, "height": 1200, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=2046FAAD89F46404169A47B18AD9492ACFAEC2E2&FORM=IQFRBA", "name": "SAN FERNANDO. Ayer y hoy...y otras historias.: PARROQUIA DE LA DIVINA ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Zdgo3fPOpBKyUdOzVJ43JgHaJc&pid=Api", "datePublished": "2016-11-30T13:58:00.0000000Z", "contentUrl": "https://1.bp.blogspot.com/-bgN5kSVedAk/VpfrFnqZL-I/AAAAAAAAgN0/vz6Yc-wy0sQ/s1600/FRENTE%2BI%252CP%252C.jpg", "hostPageUrl": "https://sanfernandoyyo.blogspot.com/2013/04/parroquia-de-la-divina-pastora.html", "contentSize": "294719 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://sanfernandoyyo.blogspot.com/2013/04/parroquia-de-la-divina-pastora.html", "width": 1255, "height": 1600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 604}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=195750225ED4B6C5CBA69A8F2E323DE6D950FBCE&FORM=IQFRBA", "name": "GARDEL EN SUS MONUMENTOS: En la Pe\u00f1a Gardeliana de la Parroquia La ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.5EncqerNcHsGoSpilQEX-QHaFO&pid=Api", "datePublished": "2020-10-09T23:43:00.0000000Z", "contentUrl": "https://1.bp.blogspot.com/-VGzD7q5Xqj4/U1KHdfRQd6I/AAAAAAAATkk/o3_0E-KeJts/s1600/PGP+5.JPG", "hostPageUrl": "https://gardelysusmonumentos.blogspot.com/2014/04/en-la-pena-gardeliana-de-la-parroquia_19.html", "contentSize": "147755 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://gardelysusmonumentos.blogspot.com/2014/04/en-la-pena-gardeliana-de-la-parroquia_19.html", "width": 1017, "height": 717, "thumbnail": {"width": 474, "height": 334}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=459FE0C9D8A57FF81AC9FDC54066D2A3067DD88E&FORM=IQFRBA", "name": "Parroquia de la Divina Pastora , Facinas - Horario de misas -espa\u00f1a", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.RWls1p7FOtb-L-brQxIAEwHaE8&pid=Api", "datePublished": "2019-02-15T10:39:00.0000000Z", "contentUrl": "https://santamisa.b-cdn.net/wp-content/uploads/2021/10/parroquia-de-la-divina-pastora-facinas-1-768x512.jpg", "hostPageUrl": "https://santamisa.es/iglesia/parroquia-de-la-divina-pastora-facinas/", "contentSize": "88626 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://santamisa.es/iglesia/parroquia-de-la-divina-pastora-facinas/", "width": 768, "height": 512, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=C35736FCF16CEDB59F3BAD520A5648B973DF447E&FORM=IQFRBA", "name": "\u21d2 Parroquia De La Divina Pastora (Motril) | \u21d2 Horario de Misas", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.dTExPYnCBlYoKW6X6JW2BgHaDe&pid=Api", "datePublished": "2021-03-08T02:27:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn.horariodemisas.com/wp-content/uploads/2020/10/parroquia-de-la-divina-pastora-motril-768x360.jpg", "hostPageUrl": "https://horariodemisas.com/granada/motril/parroquia-de-la-divina-pastora/", "contentSize": "46082 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://horariodemisas.com/granada/motril/parroquia-de-la-divina-pastora/", "width": 768, "height": 360, "thumbnail": {"width": 474, "height": 222}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=5E0B4DCB7B9FFC21D69F98640E78C44B7DCBDFEE&FORM=IQFRBA", "name": "El Selv\u00e1tico: Parroquia La Pastora de Caracas ser\u00e1 declarada patrimonio ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.vTikf5GNeUYkGHOGKdCnigHaFj&pid=Api", "datePublished": "2015-02-13T17:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://1.bp.blogspot.com/-UofyanayJt8/VN4aMT5WcfI/AAAAAAAAICg/NeTHvRLBmS8/s1600/Plaza%2Be%2Biglesia%2Bde%2Bla%2BPastora.jpeg", "hostPageUrl": "https://elselvatico.blogspot.com/2015/02/parroquia-la-pastora-de-caracas-sera.html", "contentSize": "67859 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://elselvatico.blogspot.com/2015/02/parroquia-la-pastora-de-caracas-sera.html", "width": 620, "height": 465, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=F55E603A52820FC782F98DC7AFA791D9B43F702B&FORM=IQFRBA", "name": "Roban 2 veces a la Parroquia La Pastora del puerto de Veracruz en este ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.jwwLcMnYHikgLQ8F2wad-QHaDl&pid=Api", "datePublished": "2021-09-08T14:01:00.0000000Z", "contentUrl": "https://almomentovercommx.files.wordpress.com/2021/06/20210630_110658.jpg?w=930&h=450&crop=1", "hostPageUrl": "https://almomentovercommx.wordpress.com/2021/06/30/roban-2-veces-a-la-parroquia-la-pastora-del-puerto-de-veracruz-en-este-mismo-mes/", "contentSize": "126846 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://almomentovercommx.wordpress.com/2021/06/30/roban-2-veces-a-la-parroquia-la-pastora-del-puerto-de-veracruz-en-este-mismo-mes/", "width": 930, "height": 450, "thumbnail": {"width": 474, "height": 229}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=2046FAAD89F46404169A9159818A0F7C8667018D&FORM=IQFRBA", "name": "SAN FERNANDO. Ayer y hoy...y otras historias.: PARROQUIA DE LA DIVINA ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.eF4AjP2d4BXmdMj_4kTM8wHaE8&pid=Api", "datePublished": "2016-11-30T13:58:00.0000000Z", "contentUrl": "https://1.bp.blogspot.com/-o6LDG5fo-Z0/UW2TXaOIeeI/AAAAAAAAKhg/NOcLj4SEl20/s1600/18+Iglesia+08.jpg", "hostPageUrl": "https://sanfernandoyyo.blogspot.com/2013/04/parroquia-de-la-divina-pastora.html", "contentSize": "1110909 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://sanfernandoyyo.blogspot.com/2013/04/parroquia-de-la-divina-pastora.html", "width": 1500, "height": 1000, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=D52DFC4161C6257A9622BAB138115D8CAAF7DEAC&FORM=IQFRBA", "name": "La Pastora | colarebocomunidades", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.kpzbx5NwvlXmoXx7ddKn6QAAAA&pid=Api", "datePublished": "2020-11-28T23:55:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i1.wp.com/www.aporrea.org/imagenes/2012/10/parroquias_ccs.jpg", "hostPageUrl": "https://colarebocomunidades.wordpress.com/category/la-pastora/", "contentSize": "70449 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://colarebocomunidades.wordpress.com/category/la-pastora/", "width": 380, "height": 322, "thumbnail": {"width": 380, "height": 322}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=2046FAAD89F46404169A9C59E085C350A57F98A1&FORM=IQFRBA", "name": "SAN FERNANDO. Ayer y hoy...y otras historias.: PARROQUIA DE LA DIVINA ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.NcD4SjnaW_xiFVh5VTTkuQHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2016-11-30T13:58:00.0000000Z", "contentUrl": "https://3.bp.blogspot.com/-BHMBRMytK40/UWx4jvolIpI/AAAAAAAAKfU/hLNcXpXCYmc/s1600/iglesia+pastora.JPG", "hostPageUrl": "https://sanfernandoyyo.blogspot.com/2013/04/parroquia-de-la-divina-pastora.html", "contentSize": "274958 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://sanfernandoyyo.blogspot.com/2013/04/parroquia-de-la-divina-pastora.html", "width": 1200, "height": 1600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=D19C196ED517D389180AB28A47166FA69AD701D1&FORM=IQFRBA", "name": "Parroquia de la Divina Pastora y Santa Teresa - M\u00e1laga", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Jz2S9cKlOr-sRcoyrGQizgHaE7&pid=Api", "datePublished": "2020-11-25T12:37:00.0000000Z", "contentUrl": "http://paliodeplata.com/wp-content/uploads/2021/02/Altar-Mayor-Pastora-scaled.jpg", "hostPageUrl": "https://paliodeplata.com/templos/parroquia-de-la-divina-pastora-y-santa-teresa/", "contentSize": "660583 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://paliodeplata.com/templos/parroquia-de-la-divina-pastora-y-santa-teresa/", "width": 2560, "height": 1702, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=69FEB43F46A673E81705EC220BB6AA9DD92A155E&FORM=IQFRBA", "name": "Parroquia La Pastora, \u00c1rea Metropolitana (Caracas) - ConLaLlave", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.2fM_ITb7k4VeKUZagv1EUQHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-03-20T14:54:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img10.naventcdn.com/avisos/13/00/53/78/73/92/1200x1200/88253025.jpg", "hostPageUrl": "https://www.conlallave.com/propiedades/parroquia-la-pastora-53787392.html", "contentSize": "69202 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.conlallave.com/propiedades/parroquia-la-pastora-53787392.html", "width": 800, "height": 600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=FE35A5AAAF75534DF387EAB4BAA98FA552EB9DF5&FORM=IQFRBA", "name": "Parroquia de la Divina Pastora y Sta Teresa de Jes\u00fas", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.dL1AsCKepZo-hlBv7fMJNgHaKy&pid=Api", "datePublished": "2020-03-11T05:25:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.prendimientoygranperdon.com/portal/wp-content/uploads/2013/06/parroquia1.jpg", "hostPageUrl": "https://www.prendimientoygranperdon.com/portal/parroquia/", "contentSize": "43470 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.prendimientoygranperdon.com/portal/parroquia/", "width": 500, "height": 728, "thumbnail": {"width": 474, "height": 690}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=458F5C065BA10BD64BE0B666790C536A8C6F9EAF&FORM=IQFRBA", "name": "Parroquia de la Divina Pastora: punto de historia y devoci\u00f3n que renace ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.JofUU6vfGpUqK6H6PnJjFwHaGl&pid=Api", "datePublished": "2020-07-04T11:55:00.0000000Z", "contentUrl": "https://paliodeplata.com/wp-content/uploads/2018/05/parroquia-divina-pastora-900x800.jpg", "hostPageUrl": "http://paliodeplata.com/la-columna/parroquia-de-la-divina-pastora-punto-de-historia-y-devocion-que-renace-su-esplendor/", "contentSize": "155915 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://paliodeplata.com/la-columna/parroquia-de-la-divina-pastora-punto-de-historia-y-devocion-que-renace-su-esplendor/", "width": 900, "height": 800, "thumbnail": {"width": 474, "height": 421}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=95F34EB5A2EB0F4EDFC9AC32B5AEB7050D8BA3C5&FORM=IQFRBA", "name": "Parroquia La Divina Pastora", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Yy_SmSGvE8F2BmNjTPIPTgHaDC&pid=Api", "datePublished": "2019-11-02T23:41:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.iglesiapotosina.org/backend-edit/wp-content/uploads/2016/01/divina.jpg", "hostPageUrl": "http://www.iglesiapotosina.org/la-divina-pastora", "contentSize": "14645 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.iglesiapotosina.org/la-divina-pastora", "width": 800, "height": 329, "thumbnail": {"width": 474, "height": 194}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=parroquia+la+pastora&id=183DEEEC33776A6E251D3DAD337A8A354AF4F991&FORM=IQFRBA", "name": "Parroquia de la Divina Pastora (Padres Pa\u00fales) , And\u00fajar - Horarios de ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.rUVpqwmb8tdw8i75DVPo9wHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2021-09-03T05:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://horariodemisas.net/wp-content/uploads/2021/05/parroquia-de-la-divina-pastora-padres-paules-andujar.jpg", "hostPageUrl": "https://horariodemisas.net/parroquia-de-la-divina-pastora-padres-paules-andujar/", "contentSize": "123287 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://horariodemisas.net/parroquia-de-la-divina-pastora-padres-paules-andujar/", "width": 768, "height": 1024, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}]}}}