{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Haren"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Haren", "totalEstimatedMatches": 41500000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "Fakta om hare - Danmarks J\u00e6gerforbund", "url": "https://www.jaegerforbundet.dk/vildt-og-natur/artsleksikon/pattedyr/gnavere-og-stottetandede/hare/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.SyziJnwfTWvDn1Lk2i5fLQHaE8&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.jaegerforbundet.dk/vildt-og-natur/artsleksikon/pattedyr/gnavere-og-stotte...", "snippet": "<b>Haren</b> er et skumrings- og natdyr.<b> Haren</b> har ogs\u00e5 tilpasset sig til et liv i byerne, og p\u00e5 pl\u00e6nearealer ved flere boligkomplekser ses voksne harer med killinger.<b> Haren</b> er ikke territorial, men har homeranges, omr\u00e5der hvor dyret f\u00e6rdes regelm\u00e6ssigt for at d\u00e6kke dets f\u00f8debehov og reproduktionsbehov.", "dateLastCrawled": "2023-03-01T04:14:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Hare i Danmark - Danmarks Naturfredningsforening", "url": "https://www.dn.dk/vi-arbejder-for/dyr/hare/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.dn.dk/vi-arbejder-for/dyr/<b>hare</b>", "snippet": "<b>Haren</b> er en almindelig art i Danmark, der er udbredt i langt det meste af landet. Du kan m\u00f8de<b> haren</b> i alt fra villahaver og parker til enge, gr\u00e6smarker og det dyrkede agerland.", "deepLinks": [{"name": "Truede Dyr I Danmark", "url": "https://www.dn.dk/vi-arbejder-for/truede-arter/"}, {"name": "In English", "url": "https://www.dn.dk/home/english-page/"}, {"name": "Vores Lokale Arbejde", "url": "https://www.dn.dk/om-os/sadan-arbejder-vi/vores-lokale-arbejde/"}, {"name": "Er Du Blevet Ringet Op", "url": "https://www.dn.dk/stot-os/dit-medlemskab/er-du-blevet-ringet-op/"}, {"name": "St\u00f8t Nu", "url": "https://www.dn.dk/stot-os/stot-nu/"}, {"name": "Bliv Frivillig", "url": "https://www.dn.dk/bliv-frivillig/"}], "dateLastCrawled": "2023-03-07T01:16:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 2, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Europ\u00e6isk hare - Wikipedia, den frie encyklop\u00e6di", "url": "https://da.wikipedia.org/wiki/Europ%C3%A6isk_hare", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://da.wikipedia.org/wiki/Europ\u00e6isk_hare", "snippet": "<b>Haren</b> er is\u00e6r talrig i afvekslende landskaber med nye og friske skud af gr\u00e6s og urter \u00e5ret rundt. I Danmark er den s\u00e6rlig almindelig i det dyrkede land, men findes ogs\u00e5 i sm\u00e5skove, moser, klitter og enge. F\u00f8de. I skumringen bev\u00e6ger<b> haren</b> sig ud fra sit s\u00e6de for at s\u00f8ge f\u00f8de.", "dateLastCrawled": "2023-03-04T21:33:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "T\u00e6t p\u00e5 haren - NaturGuide.dk - natur og friluftsliv", "url": "https://naturguide.dk/taet-paa-haren/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://naturguide.dk/taet-paa-<b>haren</b>", "snippet": "Af NaturGuide.dk.<b> Haren,</b> Lepus capensis (europaeus).<b> Haren</b> er mest et nat- og skumringsdyr. Ofte sidder den skjult om dagen og ses derfor ikke s\u00e5 ofte. Der findes mere end 20 arter af harer, men kun en art i Danmark. Udseende:<b> Haren</b> er gr\u00e5brun i pelsen med lys underside. Spidsen af \u00f8rerne er sorte.", "dateLastCrawled": "2023-03-06T10:58:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Hare (Lepus capensis (= L. europaeus)) - skoven-i-skolen.dk", "url": "https://www.skoven-i-skolen.dk/content/hare-lepus-capensis-l-europaeus", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.skoven-i-skolen.dk/content/<b>hare-lepus-capensis-l-europaeus</b>", "snippet": "<b>Haren</b> t\u00f8mmer nu blindtarmen - og laver sm\u00e5 harelorte. De sm\u00e5 harelorte best\u00e5r af maden og mikroorganismerne. S\u00e5 spiser<b> haren</b> de sm\u00e5 harelorte igen - lige n\u00e5r de kommer ud. Sluger dem - ned i maven igen. Nu kan<b> haren</b> optage alle proteinerne og vitaminerne, for nu er de blevet givet fri.", "dateLastCrawled": "2023-03-02T13:02:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Hare - MST", "url": "https://mst.dk/natur-vand/natur/artsleksikon/pattedyr/hare/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://mst.dk/natur-vand/natur/artsleksikon/pattedyr/<b>hare</b>", "snippet": "<b>Haren</b> vejer tre til seks kilo, m\u00e5ler fra snudespids til halerod 55-70 cm og er dermed st\u00f8rre end vildkaninen. Den har l\u00e6ngere \u00f8rer og l\u00e6ngere ben end vildkaninen, og \u00f8rerne har en sort spids. En hvid ring omgiver \u00f8jnene. De to k\u00f8n ligner hinanden, men hunnen er en anelse st\u00f8rre end hannen. Den lange pels er broget, med gulbrun som den ...", "dateLastCrawled": "2023-02-28T20:19:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Hare | Natur, udeliv og science | DR", "url": "https://www.dr.dk/spire/natur-udeliv-og-science/hare", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.fivdQcgd2Z0dAuWG2aYcxwHaEK&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.dr.dk/spire/natur-udeliv-og-science/<b>hare</b>", "snippet": "<b>Hare. Harer</b> bor p\u00e5 gr\u00f8nne omr\u00e5der, hvor der er en masse gr\u00e6s og planter, de kan spise. Se og unders\u00f8g her, hvordan<b> haren</b> finder sin mage. En<b> hare</b> har lange ben, der kan l\u00f8be rigtig hurtigt.<b> Haren</b> har lange \u00f8rer, der kan dreje rundt, s\u00e5 den kan h\u00f8re selv den mindste lyd.", "dateLastCrawled": "2023-03-07T01:40:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Forloren Hare med bacon - den klassiske opskrift til 6 personer", "url": "https://voresmad.dk/opskrifter/f/forloren-hare-traditionel", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://voresmad.dk/opskrifter/f/<b>forloren-hare</b>-traditionel", "snippet": "<b>Haren</b> kan ogs\u00e5 serveres med en salat af strimlet bladselleri, \u00e6bleterninger, valn\u00f8dder og fl\u00f8dedressing. <b>Haren</b> kan ogs\u00e5 laves af 500 g svinek\u00f8d. Fl\u00f8de 9% eller 18% kan bruges i stedet for piskefl\u00f8de. Stegetid for forloren hare er ca. 1 time. Pr\u00f8v ogs\u00e5: Farsbr\u00f8d med bacon, bagte l\u00f8g og kartofler.", "dateLastCrawled": "2023-03-06T13:53:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 8, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Haren (Ems) \u2013 Wikipedia", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Haren_(Ems)", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://de.wikipedia.org/wiki/<b>Haren_(Ems</b>)", "snippet": "Haren (Ems) liegt im zentralen Teil des Emslandes zwischen Meppen und Papenburg an der Ems. Die Gemeinde grenzt mit den Ortschaften R\u00fctenbrock, Schwartenberg, Lindloh und Fehndorf direkt an die Niederlande. Haren liegt wie das restliche Emsland nur wenige Meter \u00fcber dem Meeresspiegel .", "dateLastCrawled": "2023-03-06T00:04:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 9, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Harar (sl\u00e4kte) \u2013 Wikipedia", "url": "https://sv.wikipedia.org/wiki/Harar_(sl%C3%A4kte)", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://sv.wikipedia.org/wiki/Harar_(sl\u00e4kte)", "snippet": "Haren \u00e4r ett vanligt och v\u00e4lk\u00e4nt djur \u00f6ver stora delar av sitt utbredningsomr\u00e5de och f\u00f6rekommer i en m\u00e4ngd sagor, fabler och tales\u00e4tt. Som fabeldjur representerar den ofta snabbhet, som i haren och igelkotten och sk\u00f6ldpaddan och<b> haren</b> .", "dateLastCrawled": "2023-03-02T13:03:00.0000000Z", "language": "sv", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=haren&qpvt=haren", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haren&qpvt=haren", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haren&id=6B7C53FDFBBCBB2C45DECAB73E8485B9BBCE102A&FORM=IQFRBA", "name": "(M) Haren - 03. Kritik - Medel - Djurfoto iFokus", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.sr_9pJiylRw3IXK-GZ163gHaG0&pid=Api", "datePublished": "2020-06-10T00:28:00.0000000Z", "contentUrl": "https://djurfoto.ifokus.se/u2/b2bffda498b2951c372172be199d7ade/default/haren.jpg", "hostPageUrl": "https://djurfoto.ifokus.se/discussions/5ad10cc88e0e74241f004fe5-m-haren", "contentSize": "1410999 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://djurfoto.ifokus.se/discussions/5ad10cc88e0e74241f004fe5-m-haren", "width": 1024, "height": 944, "thumbnail": {"width": 474, "height": 436}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haren&id=6DB5BE2640096D955C223AA234514B03CE75FBA3&FORM=IQFRBA", "name": "Haren \u2026 - 08 Natur - Livskvalitet iFokus", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.QeORNabtQRmG5fGsvm1GqgHaFw&pid=Api", "datePublished": "2020-01-27T10:24:00.0000000Z", "contentUrl": "http://uploads.ifokus.se/uploads/41e/41e39135a6ed411986e5f1acbe6d46aa/hare8.jpg", "hostPageUrl": "https://livskvalitet.ifokus.se/discussions/4e078f61d4ebea43a5002f70-haren", "contentSize": "235317 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://livskvalitet.ifokus.se/discussions/4e078f61d4ebea43a5002f70-haren", "width": 1280, "height": 995, "thumbnail": {"width": 474, "height": 368}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haren&id=3E722E0ADD7E9D930E4C3EC4842AFC9DBB19BED2&FORM=IQFRBA", "name": "Spor fra haren | Konge\u00e5en", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.aeIn31qXaU0fTNOSnFhT_AHaE6&pid=Api", "datePublished": "2016-12-07T09:40:00.0000000Z", "contentUrl": "http://test.kongeaaen.tgsite.dk/sites/default/files/sdl_lepus_europaeus_00008_web_0.jpg", "hostPageUrl": "http://www.kongeaastien.dk/da/content/spor-fra-haren", "contentSize": "500238 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.kongeaastien.dk/da/content/spor-fra-haren", "width": 886, "height": 588, "thumbnail": {"width": 474, "height": 314}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haren&id=060C55EBF254B5D2DAA62ADA224BAD705443E8BF&FORM=IQFRBA", "name": "CDA pleit voor overgangsregeling voor ondernemers Haren en Ten Boer", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.oLoZzzKMz0TeDE83pfCDDgHaE7&pid=Api", "datePublished": "2020-08-19T14:49:00.0000000Z", "contentUrl": "https://d14uo0i7wmc99w.cloudfront.net/_processed_/7/d/csm_Haren2_d4e0a1cefd.jpg", "hostPageUrl": "https://www.cda.nl/groningen/groningen/actueel/nieuws/cda-pleit-voor-overgangsregeling-voor-ondernemers-haren-en-ten-boer/", "contentSize": "2487332 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.cda.nl/groningen/groningen/actueel/nieuws/cda-pleit-voor-overgangsregeling-voor-ondernemers-haren-en-ten-boer/", "width": 4256, "height": 2832, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haren&id=7E3DEAF5B6D4E83292CA47B713D1F2DECCAC3887&FORM=IQFRBA", "name": "Haren/Ems, Schlo\u00df | Zomervakanties, Kasteel, Camping", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.j1Jbqk0J4AJeFvydtYjssQHaE7&pid=Api", "datePublished": "2021-04-25T23:09:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/b6/5c/06/b65c065176802ab672c42ba63d81447a.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/425097652309172612/", "contentSize": "307343 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/425097652309172612/", "width": 1500, "height": 997, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haren&id=DBA886D7377EA2E3C827071BEAE6553FDE6443D1&FORM=IQFRBA", "name": "\u00d8nsker haren tilbake p\u00e5 Frei\u00f8ya - KSU 24/7", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.PM5JJjjhzIQcFbPV4p2ZrgHaE8&pid=Api", "datePublished": "2018-01-09T11:11:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.ksu247.no/wp-content/uploads/2018/01/tc276659.jpg", "hostPageUrl": "https://www.ksu247.no/onsker-haren-tilbake-pa-freioya/", "contentSize": "68180 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.ksu247.no/onsker-haren-tilbake-pa-freioya/", "width": 1386, "height": 924, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haren&id=AEACB973D9A018083F8E02EDDAE28C4434923096&FORM=IQFRBA", "name": "Positive Ting: Skilpadden og haren.", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.0JhdzR2frmUkrpHC5mHvcwHaGE&pid=Api", "datePublished": "2020-05-18T16:54:00.0000000Z", "contentUrl": "https://4.bp.blogspot.com/-231t_XFI5uo/Tw5-wso2TGI/AAAAAAAAARQ/1DkUCBhXLq0/s1600/thumb_Haren_Trampe_2_500_0.jpg", "hostPageUrl": "https://positiveting.blogspot.com/2012/01/skalpadden-og-haren.html", "contentSize": "53327 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://positiveting.blogspot.com/2012/01/skalpadden-og-haren.html", "width": 500, "height": 410, "thumbnail": {"width": 474, "height": 388}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haren&id=A907C6838A15638F81BEB3EA9BD6690EA9BE7339&FORM=IQFRBA", "name": "Martinus Kirche in Haren / Emsland Dom : Radtouren und Radwege | komoot", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Hn3Kbm-iuHIu9BQkL36UPgHaFj&pid=Api", "datePublished": "2016-11-07T03:43:00.0000000Z", "contentUrl": "https://d2exd72xrrp1s7.cloudfront.net/www/000/1k3/11/1142oa2r21wh2zxedxiguslye33hpwhnc-uhi7679741/0?width=768&height=576&crop=true", "hostPageUrl": "https://www.komoot.de/highlight/160760", "contentSize": "61931 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.komoot.de/highlight/160760", "width": 768, "height": 576, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haren&id=12C3EB5A73D9E59F9D99594DCF7A9D824A8ECE93&FORM=IQFRBA", "name": "Keine Weihnachtsm\u00e4rkte in Haren (Ems) \u2013 Was Los In", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.WkBpYKx748hfypx8-LmtFAHaE8&pid=Api", "datePublished": "2020-11-05T17:11:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.waslosin.de/wp-content/uploads/2020/11/Weihnachtsmarkt-Haren-2019-1536x1024.jpg", "hostPageUrl": "https://www.waslosin.de/keine-weihnachtsmaerkte-in-haren-ems", "contentSize": "255771 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.waslosin.de/keine-weihnachtsmaerkte-in-haren-ems", "width": 1536, "height": 1024, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haren&id=9D2149377197CD1B8960B51AC353599858683616&FORM=IQFRBA", "name": "Einrichtung der Fu\u00dfg\u00e4ngerzone an der Lange Stra\u00dfe in Haren wird ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.NU5cAZ05TfiLDKPAtxE9xQHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-03-26T11:16:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.emsvechtewelle.de/wp-content/uploads/2020/03/200326_innenstadt_haren.jpg", "hostPageUrl": "https://www.emsvechtewelle.de/einrichtung-der-fussgaengerzone-an-der-lange-strasse-in-haren-wird-verschoben/", "contentSize": "1042410 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.emsvechtewelle.de/einrichtung-der-fussgaengerzone-an-der-lange-strasse-in-haren-wird-verschoben/", "width": 1600, "height": 1200, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haren&id=9F90657D22E633AEF71B0955291D2725A36B98FA&FORM=IQFRBA", "name": "HAREN 1130 BRUXELLES", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.NCwYlU5ECvV5JF_gmAzXHAHaGX&pid=Api", "datePublished": "2022-02-06T10:11:00.0000000Z", "contentUrl": "https://1130.be/haren_eglise.jpg", "hostPageUrl": "https://1130.be/", "contentSize": "38919 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://1130.be/", "width": 800, "height": 687, "thumbnail": {"width": 474, "height": 407}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haren&id=7C747A04D37F0328411178DD37423F03680DD9A2&FORM=IQFRBA", "name": "Hvor hopper haren? - Sunnm\u00f8rsposten", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.vtryqts4Ht44s3WAFDjuqAHaE7&pid=Api", "datePublished": "2021-03-15T16:48:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.smp.no/ntb/tema/article7207747.ece/BINARY/w980-adaptive/high_sz1eee3f.jpg", "hostPageUrl": "https://www.smp.no/ntb/tema/article7207749.ece", "contentSize": "47515 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.smp.no/ntb/tema/article7207749.ece", "width": 980, "height": 653, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haren&id=FE0E9747198EE4E2913C2C74A99ECFB5273505B1&FORM=IQFRBA", "name": "Rathaus in Haren (Ems) \u00f6ffnet schrittweise \u2013 ems TV", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Kxl27KUFQcVMx5OKO2bYqgHaEK&pid=Api", "datePublished": "2021-06-30T16:07:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i1.wp.com/www.emstv.de/wp-content/uploads/2020/05/Screen_Rathaus-Haren.jpg?fit=1920,1080&ssl=1", "hostPageUrl": "https://www.emstv.de/videobeitrag/rathaus-in-haren-ems-oeffnet-schrittweise", "contentSize": "117414 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.emstv.de/videobeitrag/rathaus-in-haren-ems-oeffnet-schrittweise", "width": 1920, "height": 1080, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haren&id=18BE5BC6743BA9C24A7E19A98CFF2E98EE0FF712&FORM=IQFRBA", "name": "Haren (Haren, Groningen) \u2013 Bram Fietst", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.PL41M_2Cn9bXtQs9hCWokAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2018-05-05T05:14:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.bramfietst.nl/wp-content/uploads/2013/12/Haren-Haren-1024x768.jpg", "hostPageUrl": "https://www.bramfietst.nl/nederland/groningen/haren-gemeente/haren-haren-groningen", "contentSize": "203251 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.bramfietst.nl/nederland/groningen/haren-gemeente/haren-haren-groningen", "width": 1024, "height": 768, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haren&id=E56D499D0728251F4862DBFE2EB587EB029FE6B5&FORM=IQFRBA", "name": "Harens Highlights - Haren (Ems) erleben | Reisen, Ems, Stadt", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Dvy45RRs7fw3EM1vZyRcHwHaE6&pid=Api", "datePublished": "2020-09-22T09:21:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/55/c8/93/55c8934607d04c77a1c4409464a43f57.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/18014467238373927/", "contentSize": "85024 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/18014467238373927/", "width": 720, "height": 478, "thumbnail": {"width": 474, "height": 314}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haren&id=E30BBDDFC324BEE44ED66D84467AF2B434F59038&FORM=IQFRBA", "name": "Church Haren | Groningen, Haarlem, Netherlands", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Hstof_BiLUMKwoKQ0Oaj7AHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2021-04-26T12:52:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/a5/ec/51/a5ec51049b283c0c14cace2f5f66784c.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/270286415111208887/", "contentSize": "227136 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/270286415111208887/", "width": 972, "height": 1296, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haren&id=126DF737E11285753392D7D418A40FA3233E4D3C&FORM=IQFRBA", "name": "Naming the roads and paths of Haren | City of Brussels", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.9QcSk4jMf_1YqdQyqsEGHwHaED&pid=Api", "datePublished": "2020-09-10T12:55:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.brussels.be/sites/default/files/haren.PNG", "hostPageUrl": "https://www.brussels.be/naming-roads-and-paths-haren", "contentSize": "1228529 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "https://www.brussels.be/naming-roads-and-paths-haren", "width": 908, "height": 497, "thumbnail": {"width": 474, "height": 259}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haren&id=026683F35D72BAEBFD6719A66FFC1442373544B0&FORM=IQFRBA", "name": "Forum de quartier Haren le 21 novembre 2017 | Stad Brussel", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.52j0RF_hq1rov-YwYYkh7gHaLJ&pid=Api", "datePublished": "2021-05-21T12:44:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.brussel.be/sites/default/files/agendaimages/2017_Haren_284729_1.jpg", "hostPageUrl": "https://www.brussel.be/wijkforum-haren-op-21-november-2017", "contentSize": "437289 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.brussel.be/wijkforum-haren-op-21-november-2017", "width": 800, "height": 1205, "thumbnail": {"width": 474, "height": 713}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haren&id=ED86B1521E248D726AE6F0EE2E1EB32D56846AA8&FORM=IQFRBA", "name": "Haren Hafen : Radtouren und Radwege | komoot", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.jTcyAUKOFFlTLENqn8f1PwHaFj&pid=Api", "datePublished": "2017-08-13T12:03:00.0000000Z", "contentUrl": "https://d2exd72xrrp1s7.cloudfront.net/www/000/1k2/17/17le3kncf2jxomawcs6mas6j02nrksdln-uhi3267557/0?width=768&height=576&crop=true", "hostPageUrl": "https://www.komoot.de/highlight/275682", "contentSize": "37370 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.komoot.de/highlight/275682", "width": 768, "height": 576, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haren&id=ED86B1521E248D726AE6CB330320A814E2EA69FD&FORM=IQFRBA", "name": "Haren Hafen : Radtouren und Radwege | komoot", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.4jF1wkqLVYW2m9cE4_vKowHaFj&pid=Api", "datePublished": "2017-08-13T12:03:00.0000000Z", "contentUrl": "https://d2exd72xrrp1s7.cloudfront.net/www/000/1k2/k8/k8ay3qj00dg4h9cre3bjrcz82mair3rp-uhi2888451/0?width=768&height=576&crop=true", "hostPageUrl": "https://www.komoot.de/highlight/275682", "contentSize": "79669 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.komoot.de/highlight/275682", "width": 768, "height": 576, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "fakta om haren", "displayText": "<b>fakta</b> <b>om</b> haren", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=fakta+om+haren"}, {"text": "han hare", "displayText": "<b>han</b> <b>hare</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=han+hare"}, {"text": "hare lort", "displayText": "<b>hare</b> <b>lort</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=hare+lort"}, {"text": "hareunger", "displayText": "<b>hareunger</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=hareunger"}, {"text": "haren og skilpadden", "displayText": "haren <b>og</b> <b>skilpadden</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=haren+og+skilpadden"}, {"text": "waar ligt haren", "displayText": "<b>waar</b> <b>ligt</b> haren", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=waar+ligt+haren"}, {"text": "harem meaning", "displayText": "<b>harem</b> <b>meaning</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=harem+meaning"}, {"text": "haren tourist information", "displayText": "haren <b>tourist</b> <b>information</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=haren+tourist+information"}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}, {"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}}}