{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Vertientes"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Vertientes", "totalEstimatedMatches": 15100000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "vertiente | Definici\u00f3n | Diccionario de la lengua espa\u00f1ola | RAE - ASALE", "url": "https://dle.rae.es/vertiente", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://dle.rae.es/<b>vertiente</b>", "snippet": "1. m. o f.<b> Declive o sitio por donde corre o puede correr el agua.</b> 2. f.<b> Aspecto, punto de vista.</b> aguas vertiente s. Otra entrada que contiene la forma \u00abvertiente\u00bb:", "dateLastCrawled": "2023-03-06T09:12:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Vertiente | Spanish to English Translation - SpanishDict", "url": "https://www.spanishdict.com/translate/vertiente", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.spanishdict.com/translate/vertient", "snippet": "2 (aspecto) side; aspect. sin considerar la vertiente \u00e9tica de la cuesti\u00f3n without considering the ethical side o aspect of the issue; la vertiente human\u00edstica del movimiento the humanistic side of the movement; el curso tiene una vertiente filos\u00f3fica the course has a philosophical dimension.", "dateLastCrawled": "2023-02-13T07:53:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Vertientes - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Vertientes", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/<b>Vertientes</b>", "snippet": "Vertientes is<b> a municipality and town in the Camag\u00fcey Province of Cuba.</b> Demographics [ edit ] In 2004, the municipality of Vertientes had a population of 53,299. [2]", "dateLastCrawled": "2023-03-04T01:26:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Vertientes - significado de vertientes diccionario", "url": "https://es.thefreedictionary.com/vertientes", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://es.thefreedictionary.com/<b>vertientes</b>", "snippet": "sustantivo femenino. 1.<b> pendiente de una elevaci\u00f3n natural del suelo Escalaron el monte por la vertiente sur.</b> 2.<b> inclinaci\u00f3n de la cubierta de una vivienda o edificio un tejado de dos</b> vertientes. 3.<b> punto de vista desde el que se analiza un asunto El candidato</b> representa a la vertiente m\u00e1s liberal del partido.", "dateLastCrawled": "2023-02-10T04:18:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 4, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Vertiente - Wikipedia, la enciclopedia libre", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Vertiente", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://es.wikipedia.org/wiki/<b>Vertiente</b>", "snippet": "El conjunto de las vertientes que desaguan a trav\u00e9s de un mismo elemento, ya sea un<b> sumidero,</b> un r\u00edo, un lago o un mar se conoce como<b> cuenca vertiente o cuenca hidrogr\u00e1fica.</b> Y al conjunto de todas las cuencas que desaguan en el mismo mar se le llama<b> vertiente hidrogr\u00e1fica.</b>", "dateLastCrawled": "2023-03-06T10:30:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Definici\u00f3n de vertiente - Qu\u00e9 es, Significado y Concepto", "url": "https://definicion.de/vertiente/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.435N81dtLCUMNetSihTB9gAAAA&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://definicion.de/vertiente", "snippet": "Caracter\u00edsticas de una vertiente. La vertiente puede tener distintos perfiles, de acuerdo a la acci\u00f3n de la erosi\u00f3n y a las caracter\u00edsticas rocosas del terreno. La altura, el<b> desnivel,</b> la superficie, la vegetaci\u00f3n y la exposici\u00f3n al sol var\u00edan de acuerdo a cada vertiente.", "dateLastCrawled": "2023-03-05T12:32:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Diferentes tipos de vertientes", "url": "https://www.diferencias.cc/vertientes/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.diferencias.cc/<b>vertientes</b>", "snippet": "Las vertientes suelen ser<b> superficies con ca\u00eddas encontradas en las cimas de las monta\u00f1as, mesetas y crestas hasta sus puntos m\u00e1s bajos.</b> Sus caracter\u00edsticas depender\u00e1n de algunas variaciones como: Altura, la cual determinar\u00e1 la pendiente o declive. Si su perfil es regular o irregular. La vegetaci\u00f3n que la rodea.", "dateLastCrawled": "2023-03-03T04:38:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "APARTHOTEL VERTIENTES TERMAS DE R\u00cdO HONDO", "url": "http://apart-vertientes.hotels-argentina.net/es/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "apart-<b>vertientes</b>.hotels-argentina.net/es", "snippet": "Aparthotel <b>Vertientes</b> Termas de R\u00edo Hondo, de 3 estrellas, est\u00e1 ubicado aproximadamente a 15 minutos andando del Parque G\u00fcemes, y a 3,5 km de la Reserva Natural Tara Inti. El Aparthotel <b>Vertientes</b> se encuentra a 2 km del centro de Termas de R\u00edo Hondo y a 10 km del aeropuerto Rio Hondo.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T00:21:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Balneario Camping Las Vertientes | Panquehue - Facebook", "url": "https://www.facebook.com/people/Balneario-Camping-Las-Vertientes/100064870322859/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.MSZXaKZTDR5HL-FHun6IjgHaHa&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.facebook.com/people/<b>Balneario-Camping-Las-Vertientes</b>/100064870322859", "snippet": "Balneario Camping Las <b>Vertientes</b>, Panquehue. 32,351 likes \u00b7 142 talking about this \u00b7 10,331 were here. +56995988639", "dateLastCrawled": "2023-02-25T05:34:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=vertientes&qpvt=Vertientes", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vertientes&qpvt=Vertientes", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vertientes&id=62B2BDED2BB5C9FA68FBDBDF4B689E9D876A3D5A&FORM=IQFRBA", "name": "Geograf\u00eda econ\u00f3mica: Las Vertientes", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.J5FtW9NLrWvwL4l6W-O7JgAAAA&pid=Api", "datePublished": "2019-10-11T12:54:00.0000000Z", "contentUrl": "http://2.bp.blogspot.com/-acIXQPUxSWM/T0p8ouhfEZI/AAAAAAAAANs/F0Y8WPBF1IA/s400/hidro.jpg", "hostPageUrl": "https://geografiaeconomicaconglenys.blogspot.com/2015/11/las-vertientes.html", "contentSize": "55880 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://geografiaeconomicaconglenys.blogspot.com/2015/11/las-vertientes.html", "width": 400, "height": 266, "thumbnail": {"width": 400, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vertientes&id=B3C9319C832AA86B000A20EB1B2FD443500772CD&FORM=IQFRBA", "name": "Vertientes rios", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.hXVv-GccHtN9WcClH1AiywHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-07-03T06:59:00.0000000Z", "contentUrl": "https://image.slidesharecdn.com/vertientesrios-110201101638-phpapp02/95/slide-3-1024.jpg", "hostPageUrl": "https://pt.slideshare.net/valentinmalpica/vertientes-rios-6776579/3", "contentSize": "110823 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://pt.slideshare.net/valentinmalpica/vertientes-rios-6776579/3", "width": 1024, "height": 768, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vertientes&id=21592B628744D65ABA4D689D0F881E8D6CA8EB60&FORM=IQFRBA", "name": "Saber M\u00e1s de Per\u00fa: \u00bfCu\u00e1ntas y cu\u00e1les son las vertientes hidrogr\u00e1ficas ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.61qOGLjTZ5yq1ytH4QHnYQHaKH&pid=Api", "datePublished": "2017-10-20T19:45:00.0000000Z", "contentUrl": "https://4.bp.blogspot.com/-pJ2w3YM4SzY/Vt41zhNDshI/AAAAAAAAOxI/-LgXwgnl3QA/s1600/vertientes%2Bhidrograficas%2Ben%2Bel%2Bperu.jpg", "hostPageUrl": "http://sabermasdeperu.blogspot.com/2016/03/cuantas-y-cuales-son-las-vertientes.html", "contentSize": "704792 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://sabermasdeperu.blogspot.com/2016/03/cuantas-y-cuales-son-las-vertientes.html", "width": 1171, "height": 1600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 647}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vertientes&id=1A4BC16602BB7FA44C8C558AF0DDCC76C4BE3F10&FORM=IQFRBA", "name": "Vertientes en La Granja, un sitio para senderismo a 50 km de C\u00f3rdoba ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.BRiNyuQysA0ES-scT-AEYwHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-03-20T14:12:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.eldiariodecarlospaz.com.ar/u/fotografias/fotosnoticias/2021/1/28/153832.jpg", "hostPageUrl": "https://www.eldiariodecarlospaz.com.ar/turismo/2021/1/28/vertientes-en-la-granja-50-km-de-cordoba-107797.html", "contentSize": "546148 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.eldiariodecarlospaz.com.ar/turismo/2021/1/28/vertientes-en-la-granja-50-km-de-cordoba-107797.html", "width": 1024, "height": 768, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vertientes&id=AC60F8C46B9CD735859FBFED63D75ACD3CB607E7&FORM=IQFRBA", "name": "Pinceladas sobre Historia y Geograf\u00eda: Mapa de las vertientes hidrogr\u00e1ficas", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.y8ggou_Bny1tyVyAr2aDAwHaFs&pid=Api", "datePublished": "2018-01-15T02:30:00.0000000Z", "contentUrl": "https://4.bp.blogspot.com/-ZWrGcNqyXWo/TsaIkp8A7NI/AAAAAAAAAPk/RbaAyb4d4IM/s400/vertientes+hidrograficas.jpg", "hostPageUrl": "https://pinceladassobrehistoria.blogspot.com/2011/11/mapa-de-las-vertientes-hidrograficas.html", "contentSize": "35691 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://pinceladassobrehistoria.blogspot.com/2011/11/mapa-de-las-vertientes-hidrograficas.html", "width": 369, "height": 284, "thumbnail": {"width": 474, "height": 364}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vertientes&id=5D5538553B4BF5486964E0B90ABA516E1DEB5018&FORM=IQFRBA", "name": "Las Vertientes (Granada): Qu\u00e9 ver y d\u00f3nde dormir", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.hmkeoqjeQVbG-j0w15BMyAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2016-09-21T06:07:00.0000000Z", "contentUrl": "https://ucmedia.er2.co/es/des/1/9/1600/21291.jpg#google", "hostPageUrl": "https://www.escapadarural.com/que-hacer/las-vertientes", "contentSize": "268797 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.escapadarural.com/que-hacer/las-vertientes", "width": 1600, "height": 1200, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vertientes&id=A39662CEE51A1C225A59137F74CFEF92E04F453F&FORM=IQFRBA", "name": "Vertientes de Landapo, \u00bfagua para todos?", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.YA5fVg6x0t7iG4GwjlBorwHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2018-05-23T16:13:00.0000000Z", "contentUrl": "https://2.bp.blogspot.com/-2nNoAet5Hlo/VDvzmuiQk3I/AAAAAAAABCA/kwdNzHXU_Rw/s1600/Vertientes%2Ben%2BLandapo.jpg", "hostPageUrl": "https://ecuadordelsur.blogspot.com.es/2014/10/vertientes-de-landapo-agua-para-todos.html", "contentSize": "172672 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://ecuadordelsur.blogspot.com.es/2014/10/vertientes-de-landapo-agua-para-todos.html", "width": 600, "height": 800, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vertientes&id=997B8D9385E2C2F384F8C2363E6916B9BDEAB5B6&FORM=IQFRBA", "name": "Mapa de las vertientes de Colombia - Mapa de Colombia", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Je7ov7467hjplnK5VKH2ZAAAAA&pid=Api", "datePublished": "2019-03-17T05:43:00.0000000Z", "contentUrl": "https://mapadecolombia.org/wp-content/uploads/2019/03/image15-467x650.png", "hostPageUrl": "https://mapadecolombia.org/mapa-de-las-vertientes-de-colombia", "contentSize": "659027 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "https://mapadecolombia.org/mapa-de-las-vertientes-de-colombia", "width": 467, "height": 650, "thumbnail": {"width": 467, "height": 650}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vertientes&id=7A493E2859F261883D674681222BF38F4C925019&FORM=IQFRBA", "name": "Mapa De Las Vertientes Hidrograficas De Espana Mapa Fisico Images", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.zoXrgPp-YKoV7LZN6Jq6uwHaFq&pid=Api", "datePublished": "2023-01-07T08:33:00.0000000Z", "contentUrl": "http://geohistoarteducativa.net/archivos/geografia/cuencasyvertientes.png", "hostPageUrl": "https://www.tpsearchtool.com/images/mapa-de-las-vertientes-hidrograficas-de-espana-mapa-fisico", "contentSize": "1491007 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "https://www.tpsearchtool.com/images/mapa-de-las-vertientes-hidrograficas-de-espana-mapa-fisico", "width": 1188, "height": 908, "thumbnail": {"width": 474, "height": 362}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vertientes&id=4E53D9BDA4CE5AC76BBCAADFB87E67D8B4E3E6E5&FORM=IQFRBA", "name": "Vertientes hidrogr\u00e1ficas de Colombia - Comunidad Planeta Azul", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.yQ7f6s8W52YXZlcnTihoKQAAAA&pid=Api", "datePublished": "2019-07-04T00:12:00.0000000Z", "contentUrl": "https://comunidadplanetaazul.com/wp-content/uploads/2019/07/colombia-naturaleza-en-riesgo-42-300x300.jpg", "hostPageUrl": "https://comunidadplanetaazul.com/vertientes-hidrograficas-de-colombia/", "contentSize": "33735 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://comunidadplanetaazul.com/vertientes-hidrograficas-de-colombia/", "width": 300, "height": 300, "thumbnail": {"width": 300, "height": 300}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vertientes&id=0FDD39A9B170320AA75CC0830CD66638B3FFBBD9&FORM=IQFRBA", "name": "Vertientes Aventura en Barbastro: 1 opiniones y 2 fotos", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.qvmHCGC7lnu8pWfcihYkPAHaEx&pid=Api", "datePublished": "2021-12-12T20:41:00.0000000Z", "contentUrl": "https://photo620x400.mnstatic.com/7df158f2c9602737aa8c5d996bbed4f9/vertientes-aventura.jpg", "hostPageUrl": "https://www.minube.com.mx/rincon/vertientes-aventura-a2201121", "contentSize": "44766 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.minube.com.mx/rincon/vertientes-aventura-a2201121", "width": 620, "height": 400, "thumbnail": {"width": 474, "height": 305}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vertientes&id=E5E448CF4B185F6F1695DAC17170C61481AF8EA8&FORM=IQFRBA", "name": "SOCIALES: Las vertientes fluviales de Espa\u00f1a. Eduteca", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.AXwEH-qyLAYrudFCqN0YQQHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-03-06T16:37:00.0000000Z", "contentUrl": "https://2.bp.blogspot.com/-2ULA2BDCijc/Wgjd7Swnn9I/AAAAAAAAAok/ET3da1N5W1sKjcou1r_Zn85hC_Y2_l7ewCLcBGAs/s1600/VERTIENTES%252BHIDROGR%25C3%2581FICAS.jpg", "hostPageUrl": "https://teachermisspaquisociales.blogspot.com/2017/11/las-vertientes-fluviales-de-espana.html", "contentSize": "104194 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://teachermisspaquisociales.blogspot.com/2017/11/las-vertientes-fluviales-de-espana.html", "width": 960, "height": 720, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vertientes&id=CB9B68123C018C4F544DDE256811683A3F176A13&FORM=IQFRBA", "name": "Vertientes Hidrogr\u00e1ficas.", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.rj3WxRmHaMg-FgLkjkmmmQHaFj&pid=Api", "datePublished": "2017-03-29T02:56:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn.slidesharecdn.com/ss_thumbnails/geografia-131202143203-phpapp01-thumbnail-4.jpg?cb=1385994751", "hostPageUrl": "http://es.slideshare.net/kokecaca/geografia-28817080", "contentSize": "61259 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://es.slideshare.net/kokecaca/geografia-28817080", "width": 768, "height": 576, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vertientes&id=8CA3D6AD5D5DBB19EF845CF8155BF32F2186F759&FORM=IQFRBA", "name": "Vertientes rios", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Lc1BAPWD_m2Q5Q23dRC58AHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-04-26T12:23:00.0000000Z", "contentUrl": "https://image.slidesharecdn.com/vertientesrios-110201101638-phpapp02/95/slide-4-1024.jpg", "hostPageUrl": "https://www.slideshare.net/valentinmalpica/vertientes-rios-6776579/4", "contentSize": "159225 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.slideshare.net/valentinmalpica/vertientes-rios-6776579/4", "width": 1024, "height": 768, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vertientes&id=248C65F55B5CF5A6A3AC93B36483BCFD1109D7AA&FORM=IQFRBA", "name": "Vertientes hidrogr\u00e1ficas: caracter\u00edsticas y lista en Latinoam\u00e9rica ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.UKSceDy3CY5fEIOYW_WSSwHaE6&pid=Api", "datePublished": "2020-08-31T03:29:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.lifeder.com/wp-content/uploads/2019/03/Rio-de-la-Plata.jpg", "hostPageUrl": "https://www.lifeder.com/vertientes-hidrograficas/", "contentSize": "51677 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.lifeder.com/vertientes-hidrograficas/", "width": 600, "height": 398, "thumbnail": {"width": 474, "height": 314}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vertientes&id=4E53D9BDA4CE5AC76BBCF95629224A57A7A89D4F&FORM=IQFRBA", "name": "Vertientes hidrogr\u00e1ficas de Colombia - Comunidad Planeta Azul", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.jKLhNFgkl01r26fHZt8H0gAAAA&pid=Api", "datePublished": "2019-07-04T00:12:00.0000000Z", "contentUrl": "https://comunidadplanetaazul.com/wp-content/uploads/2019/07/colombia-naturaleza-en-riesgo-51-300x300.jpg", "hostPageUrl": "https://comunidadplanetaazul.com/vertientes-hidrograficas-de-colombia/", "contentSize": "27732 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://comunidadplanetaazul.com/vertientes-hidrograficas-de-colombia/", "width": 300, "height": 300, "thumbnail": {"width": 300, "height": 300}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vertientes&id=B501D62FC6A20FAF1CF09E83776A50B6E70A0E98&FORM=IQFRBA", "name": "Vertientes Hidrograficas Del Peru", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.df_FPFg7idLAPbXF95ODDAHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2019-08-26T00:05:00.0000000Z", "contentUrl": "https://imgv2-2-f.scribdassets.com/img/document/358876242/original/1e03959f11/1566778237?v=1", "hostPageUrl": "https://es.scribd.com/presentation/358876242/Vertientes-Hidrograficas-Del-Peru", "contentSize": "264532 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://es.scribd.com/presentation/358876242/Vertientes-Hidrograficas-Del-Peru", "width": 768, "height": 1024, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vertientes&id=4EC29296777E6F9D9D351F38DB71FED18FD0FE40&FORM=IQFRBA", "name": "Gu\u00eda Urbano de Vertientes", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.US0i5mieqLhlmsbt_56JsgHaEl&pid=Api", "datePublished": "2017-08-13T18:00:00.0000000Z", "contentUrl": "http://w0.fast-meteo.com/locationmaps/Vertientes.12.gif", "hostPageUrl": "http://es.weather-forecast.com/locations/Vertientes", "contentSize": "26124 B", "encodingFormat": "gif", "hostPageDisplayUrl": "http://es.weather-forecast.com/locations/Vertientes", "width": 600, "height": 371, "thumbnail": {"width": 474, "height": 293}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vertientes&id=0972241DCAE16AD35754B7C14AD9498E830F7FA0&FORM=IQFRBA", "name": "Hidrograf\u00eda de Colombia: cuencas, vertientes, r\u00edos, embalses, lagos", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.eE7zb6wvFU3bLzKHLCRdgwAAAA&pid=Api", "datePublished": "2018-03-26T21:10:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.lifeder.com/wp-content/uploads/2018/03/vertientes-de-Colombia-lifeder-min-391x420.jpg", "hostPageUrl": "https://www.lifeder.com/hidrografia-colombia/", "contentSize": "46292 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.lifeder.com/hidrografia-colombia/", "width": 391, "height": 420, "thumbnail": {"width": 391, "height": 420}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vertientes&id=9C5E8796309CF43E75221049EE80CA3D84FF8690&FORM=IQFRBA", "name": "Contacto \u2013 Las Vertientes", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.-6_5kR9604z_d_WPHaOFZwHaD_&pid=Api", "datePublished": "2021-06-29T19:07:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.campinglasvertientes.cl/wp-content/uploads/2021/02/1200px-Caburgua5-1024x553.jpg", "hostPageUrl": "https://www.campinglasvertientes.cl/contacto/", "contentSize": "86873 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.campinglasvertientes.cl/contacto/", "width": 1024, "height": 553, "thumbnail": {"width": 474, "height": 255}}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "vertientes sin\u00f3nimo", "displayText": "vertientes <b>sin\u00f3nimo</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=vertientes+sin%C3%B3nimo"}, {"text": "vertientes significado", "displayText": "vertientes <b>significado</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=vertientes+significado"}, {"text": "mapa vertientes espa\u00f1a", "displayText": "<b>mapa</b> vertientes <b>espa\u00f1a</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=mapa+vertientes+espa%C3%B1a"}, {"text": "vertientes espa\u00f1a", "displayText": "vertientes <b>espa\u00f1a</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=vertientes+espa%C3%B1a"}, {"text": "vertientes del mevyt", "displayText": "vertientes <b>del</b> <b>mevyt</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=vertientes+del+mevyt"}, {"text": "tipos de vertientes", "displayText": "<b>tipos</b> <b>de</b> vertientes", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=tipos+de+vertientes"}, {"text": "vertientes rios espa\u00f1a", "displayText": "vertientes <b>rios</b> <b>espa\u00f1a</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=vertientes+rios+espa%C3%B1a"}, {"text": "vertientes que existen en m\u00e9xico", "displayText": "vertientes <b>que</b> <b>existen</b> <b>en</b> <b>m\u00e9xico</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=vertientes+que+existen+en+m%C3%A9xico"}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}}}