{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Sierra de Cubitas"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Sierra+de+Cubitas", "totalEstimatedMatches": 1250000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 0, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Sierra de Cubitas - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Sierra_de_Cubitas", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/<b>Sierra_de_Cubitas</b>", "snippet": "<b>Sierra de Cubitas</b> is a municipality in the Camag\u00fcey Province of Cuba. The municipal seat is located in the town of <b>Cubitas</b> . Contents 1 Geography 2 Demographics 3 See also 4 References 5 External links Geography [ edit] The municipality borders with Esmeralda, Camag\u00fcey and Minas.", "dateLastCrawled": "2022-11-30T20:39:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 1, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Sierra de Cubitas - Wikipedia, la enciclopedia libre", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Sierra_de_Cubitas", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://es.wikipedia.org/wiki/<b>Sierra_de_Cubitas</b>", "snippet": "<b>Sierra de Cubitas</b> es un municipio cubano ubicado al norte de la provincia de Camag\u00fcey. Constituye el grupo orogr\u00e1fico m\u00e1s importante de la provincia con un predominio de la topograf\u00eda c\u00e1rsica, donde se localizan numerosas cavernas de incomparable belleza y algunas guardan el tesoro arqueol\u00f3gico y cultural de las pinturas rupestres ...", "dateLastCrawled": "2023-03-05T08:46:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 2, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Sierra de Cubitas \u2013 Wikipedia", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Sierra_de_Cubitas", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://<b>de</b>.wikipedia.org/wiki/<b>Sierra_de_Cubitas</b>", "snippet": "Sierra de Cubitas ist ein Municipio in der kubanischen Provinz Camag\u00fcey. Sein Sitz befindet sich in der Stadt Cubitas. Geographie. Cayo Guajaba, eine der Inseln der Jardines del Rey, befindet sich n\u00f6rdlich von Cubitas. Sie ist \u00fcber die Bucht von la Gloria (Bahia de la Gloria) zu erreichen.", "dateLastCrawled": "2023-02-27T17:49:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Sierra de Cubitas - EcuRed", "url": "https://www.ecured.cu/Sierra_de_Cubitas", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.J3rbdRxe9EETfkssUc2rQgHaF7&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.ecured.cu/<b>Sierra_de_Cubitas</b>", "snippet": "La Sierra de Cubitas constituye el grupo orogr\u00e1fico m\u00e1s importante de la provincia de<b> Camag\u00fcey,</b> este ocupa gran parte de la regi\u00f3n f\u00edsica-geogr\u00e1fica denominada de igual modo Sierra de Cubitas e incluye adem\u00e1s parte de las extensas sabanas que se extienden hasta la cercan\u00eda de la ciudad de<b> Camag\u00fcey</b> y la llanura costera por el norte.", "dateLastCrawled": "2022-11-04T02:17:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 4, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Sierra de Cubitas - Wikipedia", "url": "https://sco.wikipedia.org/wiki/Sierra_de_Cubitas", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://sco.wikipedia.org/wiki/<b>Sierra_de_Cubitas</b>", "snippet": "Sierra de Cubitas is a municipality in the Camag\u00fcey Province o Cuba. The municipal seat is locatit in Cubitas .<b> Cayo Guajaba</b> , ane o the cays o Jardines del Rey airchipellago is locatit north o Cubitas, athort the Bay o la Gloria (<b> Bahia</b> de la Gloria ).", "dateLastCrawled": "2023-02-27T00:25:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "La Filial (Im\u00edas) Sierra de Cubitas, Camaguey, Cuba - YouTube", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=4tMXOAHS4Uo", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.lfGrJE7hfpwcA_p3emaChQHaEK&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=4tMXOAHS4Uo", "snippet": "La Filial (Im\u00edas) <b>Sierra de Cubitas</b>, Camaguey, Cuba Lourdes Cruz 7.09K subscribers Subscribe 35 Share 2.5K views 5 years ago El Pueblo <b>de</b> Im\u00edas, m\u00e1s conocido por el nombre <b>de</b> La Filial, por...", "dateLastCrawled": "2023-01-04T21:36:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Sierra de Cubitas, Camag\u00fcey, Cuba - Byer og sm\u00e5byer i Verden", "url": "https://da.db-city.com/Cuba--Camag%C3%BCey--Sierra-de-Cubitas", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://da.db-city.com/Cuba--Camag\u00fcey--<b>Sierra-de-Cubitas</b>", "snippet": "Geografiske koordinater <b>Sierra de Cubitas</b>: Breddegrad: 21.7331, L\u00e6ngdegrad: -77.7706 21\u00b0 43\u2032 59\u2033 Nord, 77\u00b0 46\u2032 14\u2033 Vest: Areal <b>Sierra de Cubitas</b>: 54.900 hektar 549,00 km\u00b2: H\u00f8jde <b>Sierra de Cubitas</b>: 44 m: Klima <b>Sierra de Cubitas</b>: Savanne (K\u00f6ppens klimaklassifikation: Aw)", "dateLastCrawled": "2022-06-09T23:47:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Sierra de Cubitas est\u00e1 en 26 (+Fotos) \u2022 Trabajadores", "url": "https://www.trabajadores.cu/20220716/sierra-de-cubitas-esta-en-26-fotos/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.trabajadores.cu/20220716/<b>sierra-de-cubitas</b>-esta-en-26-fotos", "snippet": "<b>Sierra de Cubitas</b> est\u00e1 en 26 (+Fotos) Publicado el 16 julio, 2022 \u2022 18:48 por Gretel D\u00edaz Montalvo (Sin valoraci\u00f3n) Ser la sede provincial en Camag\u00fcey por los festejos por el D\u00eda <b>de</b> la Rebeld\u00eda Nacional en <b>Sierra de Cubitas</b> implica una transformaci\u00f3n social en la comunidad. Foto: Gretel D\u00edaz Montalvo", "dateLastCrawled": "2023-02-14T00:50:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 8, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Sierra de Cubitas - Wikipedia", "url": "https://tum.wikipedia.org/wiki/Sierra_de_Cubitas", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://tum.wikipedia.org/wiki/<b>Sierra_de_Cubitas</b>", "snippet": "<b>Sierra</b> <b>de</b> Cubitasntchalo icho Maboma and msumba mafumilo Camag\u00fceyof Cuba. The seat ntchalo <b>Cubitas</b>. Kufuma ku &quot;https://tum.wikipedia.org/w/index.php?title=<b>Sierra_de_Cubitas</b>&amp;oldid=31559&quot; Mtundu: Cuba Jani ili ulendo waumalilo uwo likasinthikila paka\u0175a pa 20 Ogasiti 2022, pa 23:35.", "dateLastCrawled": "2023-02-12T18:46:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "Sierra de Cubitas", "url": "https://de-academic.com/dic.nsf/dewiki/1287575", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://<b>de</b>-academic.com/dic.nsf/dewiki/1287575", "snippet": "<b>Sierra de Cubitas</b> ist ein Municipio in der kubanischen Provinz Camag\u00fcey. Ihr Sitz befindet sich in der Stadt <b>Cubitas</b>. Geographie Cayo Guajaba, eine der Inseln der Jardines <b>del</b> Rey, befindet sich n\u00f6rdlich von Cunitas. Sie ist \u00fcber die Bucht von la Gloria ( Bahia <b>de</b> la Gloria) zu erreichen.", "dateLastCrawled": "2023-02-16T17:19:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=sierra+de+cubitas&qpvt=Sierra+de+Cubitas", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sierra+de+cubitas&qpvt=Sierra+de+Cubitas", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sierra+de+cubitas&id=516C0E5FA1345B14E5076D2D8CD4BDCB79EB3971&FORM=IQFRBA", "name": "Declaran la regi\u00f3n arqueol\u00f3gica de Sierra de Cubitas nuevo monumento ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.eyrj6NHoEhxHQXQ-ZzD6PQHaJ3&pid=Api", "datePublished": "2020-04-18T22:22:00.0000000Z", "contentUrl": "http://media.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/04/region-arqueologica-sierra-cubitas-580x773.jpg", "hostPageUrl": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/04/18/declaran-la-region-arqueologica-de-sierra-de-cubitas-nuevo-monumento-nacional-en-camaguey-fotos/", "contentSize": "223953 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/04/18/declaran-la-region-arqueologica-de-sierra-de-cubitas-nuevo-monumento-nacional-en-camaguey-fotos/", "width": 580, "height": 773, "thumbnail": {"width": 474, "height": 631}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sierra+de+cubitas&id=0B154AAAD1FBC9205E9641DE883CA5222A1C6A85&FORM=IQFRBA", "name": "Radio Habana Cuba | La Sierra de Cubitas, declarada Monumento Nacional", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.0PWnK8dt0hpBHi3OcDBMnwHaDw&pid=Api", "datePublished": "2021-01-18T21:58:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.radiohc.cu/articles/1553-sierra-de-cubitas-camaguey-ViajandoXCuba.jpg", "hostPageUrl": "http://www.radiohc.cu/de-interes/caleidoscopio/221224-la-sierra-de-cubitas-declarada-monumento-nacional", "contentSize": "45128 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.radiohc.cu/de-interes/caleidoscopio/221224-la-sierra-de-cubitas-declarada-monumento-nacional", "width": 790, "height": 400, "thumbnail": {"width": 474, "height": 240}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sierra+de+cubitas&id=6302837696C7E1288BA134E19BE194A791AADC0A&FORM=IQFRBA", "name": "Sierra de Cubitas. Monumento Nacional - Radio Reloj", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.GwiWPMYY6DX11FgzHEehCgHaEK&pid=Api", "datePublished": "2020-11-18T00:01:00.0000000Z", "contentUrl": "https://onlinetours.es/blog/online/content/642/responsive/07-1140.jpg", "hostPageUrl": "http://www.radioreloj.cu/revista-semanal/sierra-de-cubitas-monumento-nacional/", "contentSize": "1195757 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.radioreloj.cu/revista-semanal/sierra-de-cubitas-monumento-nacional/", "width": 1140, "height": 642, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sierra+de+cubitas&id=8AAB4FA533215239EA1D1AC39817AE944977707C&FORM=IQFRBA", "name": "Sierra de Cubitas, Monumento Nacional \u203a Cultura \u203a Granma - \u00d3rgano ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.xVRtw8rsmM0yOBz8Q2oFcQHaJ3&pid=Api", "datePublished": "2020-04-20T03:58:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.granma.cu/file/img/2020/04/medium/f0167313.jpg", "hostPageUrl": "http://www.granma.cu/cultura/2020-04-19/sierra-de-cubitas-monumento-nacional-19-04-2020-23-04-37", "contentSize": "122055 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.granma.cu/cultura/2020-04-19/sierra-de-cubitas-monumento-nacional-19-04-2020-23-04-37", "width": 580, "height": 773, "thumbnail": {"width": 474, "height": 631}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sierra+de+cubitas&id=32DE7E7127235DC3DD47AC0EE11DC9DFBEE44EBB&FORM=IQFRBA", "name": "sierrradecubitas | sierra de cubitas,en la provincia cubana \u2026 | Flickr", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.WMaWo24VWpUCqn6V0GjofwHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-04-10T22:40:00.0000000Z", "contentUrl": "https://live.staticflickr.com/2278/1783134855_18b467582b_b.jpg", "hostPageUrl": "https://www.flickr.com/photos/16425077@N05/1783134855/", "contentSize": "163958 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.flickr.com/photos/16425077@N05/1783134855/", "width": 1024, "height": 768, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sierra+de+cubitas&id=54FCF5AC296482D666C2EF9E282C6B1F9115D482&FORM=IQFRBA", "name": "Camaguey Cuba. Puerto Piloto, Sierra de Cubitas (Sola) por La Gloria ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.WfSPUy_B7nlTUN32Z9fhQAHaEK&pid=Api", "datePublished": "2018-01-04T20:24:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.ytimg.com/vi/blUunH8CjjQ/maxresdefault.jpg", "hostPageUrl": "http://www.youtube.com/watch?v=blUunH8CjjQ", "contentSize": "233223 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.youtube.com/watch?v=blUunH8CjjQ", "width": 1280, "height": 720, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sierra+de+cubitas&id=4E71498B1B9BA335829F986152A9B8A72A86CEF8&FORM=IQFRBA", "name": "Day 8 - 27 Sept 2017 - Sierra de Cubitas", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.DtLMmrrqHCeD_c39T1NaSgHaFj&pid=Api", "datePublished": "2017-09-27T12:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.butterfliesofcuba.com/uploads/3/0/6/1/30612147/forest-27-09-2017-sierra-de-cubitas-tjn_orig.jpg", "hostPageUrl": "https://www.butterfliesofcuba.com/blog/day-8-27-sept-2017-sierra-de-cubitas", "contentSize": "286137 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.butterfliesofcuba.com/blog/day-8-27-sept-2017-sierra-de-cubitas", "width": 1067, "height": 800, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sierra+de+cubitas&id=C02C75244C96F715BF25803FA6C7E50066D8AC8A&FORM=IQFRBA", "name": "Sierra de Cubitas, afectaciones tras paso de hurac\u00e1n Irma (+ Fotos)", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.qDMYZzI2gYXsG6Jvs6mj4AHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-11-10T04:00:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.radiocubitas.icrt.cu/images/sierra_de_cubitas_irma4.JPG", "hostPageUrl": "http://www.radiocubitas.icrt.cu/noticias-de-sierra-de-cubitas/2642-sierra-de-cubitas-afectaciones-tras-paso-de-huracan-irma-fotos", "contentSize": "47418 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.radiocubitas.icrt.cu/noticias-de-sierra-de-cubitas/2642-sierra-de-cubitas-afectaciones-tras-paso-de-huracan-irma-fotos", "width": 750, "height": 563, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sierra+de+cubitas&id=DC4FC5B088FB2668CC94918261EB17A513E057A4&FORM=IQFRBA", "name": "Grupo Orogr\u00e1fico Sierra de Cubitas - EcuRed", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Qo61LxBN4NkrRfpZgJeX_wHaFh&pid=Api", "datePublished": "2011-07-09T05:52:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.ecured.cu/images/7/7f/Canjilones.jpeg", "hostPageUrl": "http://www.ecured.cu/index.php/Grupo_Orogr%C3%A1fico_Sierra_de_Cubitas", "contentSize": "9255 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.ecured.cu/index.php/Grupo_Orogr\u00e1fico_Sierra_de_Cubitas", "width": 252, "height": 188, "thumbnail": {"width": 474, "height": 353}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sierra+de+cubitas&id=4A865D94382E75C8484257426027463631DB3F20&FORM=IQFRBA", "name": "Sierra de Cubitas a ritmo de 26 - Radio Reloj, emisora cubana de la ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.r5pPVOW05AynCiJ24CiyWgHaEe&pid=Api", "datePublished": "2022-07-23T16:12:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.trabajadores.cu/wp-content/uploads/2022/07/tmp_7360-foto-5-sierra-de-cubitas-acciones-26-de-julio-cmg7860866780626626945.jpg", "hostPageUrl": "https://www.radioreloj.cu/enfoque/sierra-de-cubitas-a-ritmo-de-26/", "contentSize": "87452 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.radioreloj.cu/enfoque/sierra-de-cubitas-a-ritmo-de-26/", "width": 750, "height": 453, "thumbnail": {"width": 474, "height": 286}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sierra+de+cubitas&id=130066D8997D3279A3FD2FB721721127FB726907&FORM=IQFRBA", "name": "Camaguey, Cuba. Recogiendo yuca en Finca &quot;La Ilusi\u00f3n&quot;, Sierra de ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.eZodgmjAqLGBIxisaNLSDAHaEK&pid=Api", "datePublished": "2017-01-21T12:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.ytimg.com/vi/L4sdU4Y3D28/maxresdefault.jpg", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=L4sdU4Y3D28", "contentSize": "382214 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=L4sdU4Y3D28", "width": 1280, "height": 720, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sierra+de+cubitas&id=6E9193FDD1042EAC9E1731EE6F7218089665C001&FORM=IQFRBA", "name": "Celebrar\u00e1 el Poder Popular de Sierra de Cubitas su aniversario 40 ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.1E1bN72QbbuhKgtafMmmnwHaEl&pid=Api", "datePublished": "2017-06-26T06:18:00.0000000Z", "contentUrl": "https://micubitas.files.wordpress.com/2016/10/dsc00537.jpg", "hostPageUrl": "https://micubitas.wordpress.com/2016/10/01/celebrara-el-poder-popular-de-sierra-de-cubias-su-40-aniversario-audio/", "contentSize": "239396 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://micubitas.wordpress.com/2016/10/01/celebrara-el-poder-popular-de-sierra-de-cubias-su-40-aniversario-audio/", "width": 800, "height": 495, "thumbnail": {"width": 474, "height": 293}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sierra+de+cubitas&id=A6A2B92318069CCD9132C1DC978C86E4209F914F&FORM=IQFRBA", "name": "Naranjales Sierra de Cubitas (Sola) Camaguey, Cuba desde un omnibus ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.WTq9j4zKjbd0ln2jvROsiAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2016-10-21T12:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.ytimg.com/vi/TE33WQhALdc/hqdefault.jpg", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=TE33WQhALdc", "contentSize": "13181 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=TE33WQhALdc", "width": 480, "height": 360, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sierra+de+cubitas&id=A1552F6C1385BD429816CEC3B882C9843C1BB18E&FORM=IQFRBA", "name": "Cartacuba: Concluye curso de Permacultura en Sierra de Cubitas", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.4qON0wpEFnjTrlFmnp1ZHgHaFo&pid=Api", "datePublished": "2012-07-20T12:00:00.0000000Z", "contentUrl": "http://2.bp.blogspot.com/-A0C0eJVsqt8/T_G7wIwobyI/AAAAAAAAA6Y/AICWhA4fL9c/s1600/dsc_0073.jpg", "hostPageUrl": "http://cubanatura.blogspot.com/2012/07/cncluye-curso-de-permacultura-en-sierra.html", "contentSize": "652731 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://cubanatura.blogspot.com/2012/07/cncluye-curso-de-permacultura-en-sierra.html", "width": 1600, "height": 1217, "thumbnail": {"width": 474, "height": 360}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sierra+de+cubitas&id=516C0E5FA1345B14E5076D1258628C7A30176D5F&FORM=IQFRBA", "name": "Declaran la regi\u00f3n arqueol\u00f3gica de Sierra de Cubitas nuevo monumento ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.hTU3epsfFcB8VDq0GCpC-AHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-04-18T22:22:00.0000000Z", "contentUrl": "http://media.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/04/farallon-camaguey-miopinares-01-580x435.jpg", "hostPageUrl": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/04/18/declaran-la-region-arqueologica-de-sierra-de-cubitas-nuevo-monumento-nacional-en-camaguey-fotos/", "contentSize": "60116 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/04/18/declaran-la-region-arqueologica-de-sierra-de-cubitas-nuevo-monumento-nacional-en-camaguey-fotos/", "width": 580, "height": 435, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sierra+de+cubitas&id=C02C75244C96F715BF25C6AD623E14CF7B873186&FORM=IQFRBA", "name": "Sierra de Cubitas, afectaciones tras paso de hurac\u00e1n Irma (+ Fotos)", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.QA_WYAjYyepZNAh_JUr-lwHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-11-10T04:00:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.radiocubitas.icrt.cu/images/sierra_de_cubitas_irma2.JPG", "hostPageUrl": "http://www.radiocubitas.icrt.cu/noticias-de-sierra-de-cubitas/2642-sierra-de-cubitas-afectaciones-tras-paso-de-huracan-irma-fotos", "contentSize": "42338 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.radiocubitas.icrt.cu/noticias-de-sierra-de-cubitas/2642-sierra-de-cubitas-afectaciones-tras-paso-de-huracan-irma-fotos", "width": 750, "height": 563, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sierra+de+cubitas&id=0D11089C048D0748B83FE36452363732E94736A0&FORM=IQFRBA", "name": "Sierra de Cubitas \u2014 Wikip\u00e9dia", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.6-7hV4tALj3IEXvDmwDa4QAAAA&pid=Api", "datePublished": "2015-02-16T16:49:00.0000000Z", "contentUrl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5f/Sierra_de_Cubitas_CF9A3509a.jpg/420px-Sierra_de_Cubitas_CF9A3509a.jpg", "hostPageUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Sierra_de_Cubitas", "contentSize": "13346 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Sierra_de_Cubitas", "width": 420, "height": 159, "thumbnail": {"width": 420, "height": 159}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sierra+de+cubitas&id=42F38BAE2F7F856C21C0E8CA7EF355CEAFEA8951&FORM=IQFRBA", "name": "Sierra de Cubitas - Alchetron, The Free Social Encyclopedia", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Qei7D2Uo1h2uGIOEl_aWFQHaC5&pid=Api", "datePublished": "2020-10-09T21:26:00.0000000Z", "contentUrl": "https://alchetron.com/cdn/sierra-de-cubitas-18d8d67e-116e-45fc-9d1a-9d2b138e215-resize-750.jpg", "hostPageUrl": "https://alchetron.com/Sierra-de-Cubitas", "contentSize": "27314 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://alchetron.com/Sierra-de-Cubitas", "width": 750, "height": 293, "thumbnail": {"width": 474, "height": 185}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sierra+de+cubitas&id=11C22C2BEDB09A68F55B7D03FAC0D7A748A6E099&FORM=IQFRBA", "name": "Explorando la Sierra de Cubitas - Blog de Viaje por Cuba", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.8IdxDybPsmZlIggHj1hg-QHaEK&pid=Api", "datePublished": "2020-06-29T19:03:00.0000000Z", "contentUrl": "https://onlinetours.es/blog/online/content/642/responsive/06-1140.jpg", "hostPageUrl": "https://onlinetours.es/blog/destino-cuba/explorando-la-sierra-de-cubitas/", "contentSize": "872244 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://onlinetours.es/blog/destino-cuba/explorando-la-sierra-de-cubitas/", "width": 1140, "height": 642, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sierra+de+cubitas&id=788C0083A5CBE50706510337FD84C7EEFB5EC3A3&FORM=IQFRBA", "name": "Desplegadas fuerzas para la recuperaci\u00f3n en Sierra de Cubitas y Brasil ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.s0ieLJzfW49N0Dv3vdRRtgHaE6&pid=Api", "datePublished": "2017-09-26T22:26:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2017/09/recuperaci%C3%B3n-en-sierra-de-cubitas-techando.jpg", "hostPageUrl": "http://www.cubadebate.cu/especiales/2017/09/13/desplegadas-fuerzas-para-la-recuperacion-en-sierra-de-cubitas-y-brasil/", "contentSize": "538556 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.cubadebate.cu/especiales/2017/09/13/desplegadas-fuerzas-para-la-recuperacion-en-sierra-de-cubitas-y-brasil/", "width": 2048, "height": 1360, "thumbnail": {"width": 474, "height": 314}}]}, "videos": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/videos/search?q=Sierra+de+Cubitas", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Sierra+de+Cubitas", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Sierra%20de%20Cubitas&view=detail&mid=04635DC76F27966CD2E004635DC76F27966CD2E0", "name": "La Filial (Im\u00edas) Sierra de Cubitas, Camaguey, Cuba", "description": "El Pueblo de Im\u00edas, m\u00e1s conocido por el nombre de La Filial, por estar situada all\u00ed la Filial Pedag\u00f3gica Orlando Gonz\u00e1les. Est\u00e1 en el municipio Sierra de Cubitas (Sola)", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.2Po8sCfDqf42bXVcz5uxrwHgFo&pid=Api", "datePublished": "2009-01-01T00:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=4tMXOAHS4Uo", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=4tMXOAHS4Uo", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=4tMXOAHS4Uo", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT3M52S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM2.4NJslidvx11jBA_1660067924&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/4tMXOAHS4Uo?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 2599, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Sierra%20de%20Cubitas&view=detail&mid=130066D8997D3279A3FD130066D8997D3279A3FD", "name": "Camaguey, Cuba. Recogiendo yuca en Finca &quot;La Ilusi\u00f3n&quot;, Sierra de Cubitas (Sola)", "description": "Recogiendo yuca en la Finca &quot;La ilusi\u00f3n&quot; en Sierra de Cubitas (Sola) Camag\u00fcey. Arriba, coge tu buena yuca aqu\u00ed :-) jajaja... Entre los beneficios de la yuca, cabe destacar su poder depurativo, debido a su contenido en resveratrol. Este principio activo es capaz de reducir los niveles de colesterol en la sangre y, a la vez, mejora la ...", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.O7uumee56OJvTeD3eAlWZgEsDh&pid=Api", "datePublished": "2017-01-21T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=L4sdU4Y3D28", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=L4sdU4Y3D28", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=L4sdU4Y3D28", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT4M20S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM1._aN5Mn2Z2GYAEw_1645295512&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/L4sdU4Y3D28?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 7664, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Sierra%20de%20Cubitas&view=detail&mid=A6A2B92318069CCD9132A6A2B92318069CCD9132", "name": "Naranjales Sierra de Cubitas (Sola) Camaguey, Cuba desde un omnibus Gir\u00f3n :-)", "description": "Los naranjales de Sierra de Cubitas (Sola) vistos desde un omnibus Gir\u00f3n :-) \u00a1La vida misma!", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.rB3VoMUdOeOBuaVmgeHRfAEsDh&pid=Api", "datePublished": "2016-10-21T15:50:48.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=TE33WQhALdc", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=TE33WQhALdc", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=TE33WQhALdc", "width": 480, "height": 360, "duration": "PT21S", "motionThumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OM1.MpHNnAYYI7mipg_1632080961&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/TE33WQhALdc?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 1208, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Sierra%20de%20Cubitas&view=detail&mid=109BDB67690AF1BFFEC2109BDB67690AF1BFFEC2", "name": "Camaguey Cuba. Puerto Piloto, Sierra de Cubitas (Sola) por La Gloria City..", "description": "Nuestras correr\u00edas por los pueblos de Camag\u00fcey: Viaje a Puerto Piloto, Sierra de Cubitas, Camaguey, Cuba. Pasando por La Gloria y otras localidades. Estas im\u00e1genes fueron filmadas en enero, cuando no hay muchos vacacionistas. En julio y agosto el pueblo est\u00e1 mucho m\u00e1s animado y alegre. Puerto Piloto (cuyo nombre original es Punta Piloto ...", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.nPsNy3fY7mP55gBUNsE3xgEsDh&pid=Api", "datePublished": "2017-01-23T16:40:41.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=blUunH8CjjQ", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=blUunH8CjjQ", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=blUunH8CjjQ", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT8M7S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM2.wv6_8QppZ9ubEA_1669830062&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/blUunH8CjjQ?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 8772, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Sierra%20de%20Cubitas&view=detail&mid=4C6F53024A1CA78B20E94C6F53024A1CA78B20E9", "name": "Los Amigueros De La Sierra. Corrido de Los Compadres (Video Oficial)", "description": "#jorgeleon #pavelmoreno #losamiguerosdelasierra", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.vjA1pCzBzRcqH5OcC8uYhAHgFo&pid=Api", "datePublished": "2019-12-17T23:36:49.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=5nYvy2y3BT0", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=5nYvy2y3BT0", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=5nYvy2y3BT0", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT4M18S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM2.6SCLpxxKAlNvTA_1649853550&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/5nYvy2y3BT0?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 90478, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Sierra%20de%20Cubitas&view=detail&mid=67AB3A25BAD539E89C7C67AB3A25BAD539E89C7C", "name": "Cuba Vacation Travel Guide | Expedia", "description": "Cuba \u2013 Enjoy old-world architecture, famous cigars and classic cars in this long-isolated island nation. Check out Cuba\u2019s top sights for travelers. When ready, browse vacation packages to Cuba: https://www.expedia.com.au/Cuba.d44.Destination-Travel-Guides Despite being within easy reach of Florida and the Bahamas, #Cuba exists in a time and ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.4f565S3UwpApbLR4XHvMRQHgFo&pid=Api", "datePublished": "2017-05-02T07:37:40.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=N4ZMYokojGw", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=N4ZMYokojGw", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=N4ZMYokojGw", "width": 3840, "height": 2160, "duration": "PT13M56S", "motionThumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OM.fJzoOdW6JTqrZw_1670723771&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/N4ZMYokojGw?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 3818301, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Sierra%20de%20Cubitas&view=detail&mid=FCBEA350DED3409E9423FCBEA350DED3409E9423", "name": "Motorcycle Adventure Cuba", "description": "The next one Motorcycle transport - advfactory.com", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.ygWKa-Zjpxgq8oZS0pax_AHgFo&pid=Api", "datePublished": "2017-12-28T12:49:52.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=tOxSOZ-AjsY", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=tOxSOZ-AjsY", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=tOxSOZ-AjsY", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT29M13S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM1.I5SeQNPeUKO-_A_1651356453&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/tOxSOZ-AjsY?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 87673, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Sierra%20de%20Cubitas&view=detail&mid=11D2213A55BA613CE47011D2213A55BA613CE470", "name": "Los Cangilones del R\u00edo M\u00e1ximo - Desde mi Tinaj\u00f3n, Camag\u00fcey, Cuba", "description": "Canal oficial de YouTube: https://www.youtube.com/c/DesdemiTinaj\u00f3n P\u00e1gina oficial de Facebook : https://www.facebook.com/desdemitinajon/ Instagram: https://www.instagram.com/desde_mi_tinajon/ Grupo en Facebook: Camag\u00fcey, Desde mi Tinaj\u00f3n Los Cangilones del R\u00edo M\u00e1ximo, es un accidente natural conformado por rocas calizas que cubren unos ...", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.Cjy8RBxj-qasXULyU-VZmwEsDh&pid=Api", "datePublished": "2019-08-30T18:28:42.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=muHAG7gYFC0", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=muHAG7gYFC0", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=muHAG7gYFC0", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT5M31S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM1.cOQ8YbpVOiHSEQ_1612706375&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/muHAG7gYFC0?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 5973, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Sierra%20de%20Cubitas&view=detail&mid=EE738730330BE363B266EE738730330BE363B266", "name": "La Gloria City - Desde mi Tinaj\u00f3n, Camag\u00fcey, Cuba", "description": "Poblado La Gloria perteneciente al municipios Sierra de Cubitas de la provincia de Camag\u00fcey. Se muestran restos de lo que fue aquella ciudad, la cual fue el primer asentamiento de norteamericanos en la Isla de Cuba Canal oficial de YouTube: http://bit.ly/dmtinajon P\u00e1gina oficial de Facebook : https://www.facebook.com/desdemitinajon/ Instagram ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.Qaw5NK0ONIYU8UAPiqaz-gEsDh&pid=Api", "datePublished": "2019-04-10T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=OYygzBaaeNY", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=OYygzBaaeNY", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=OYygzBaaeNY", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT8M41S", "motionThumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OM2.ZrJj4wszMIdz7g_1651286633&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/OYygzBaaeNY?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 2249, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Sierra%20de%20Cubitas&view=detail&mid=B975168D6066FB468B01B975168D6066FB468B01", "name": "Aventuras Cubanas Hermanos Parte 32", "description": "Aventuras Cubanas Hermanos Parte 32", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.T5H2BWTACLCsGK6VcZP1EQEsDh&pid=Api", "datePublished": "2012-09-19T20:35:24.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=jfgyyv6wXXA", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=jfgyyv6wXXA", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=jfgyyv6wXXA", "width": 480, "height": 360, "duration": "PT29M47S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM2.AYtG-2ZgjRZ1uQ_1645028647&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/jfgyyv6wXXA?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 46312, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}], "scenario": "List"}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}]}, "sidebar": {"items": [{"answerType": "Videos", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos"}}]}}}