{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Santa Cruz del Sur"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Santa+Cruz+del+Sur", "totalEstimatedMatches": 112000000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 0, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "1932 Cuba hurricane - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/1932_Cuba_hurricane", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://<b>en</b>.wikipedia.org/wiki/<b>1932_Cuba_hurricane</b>", "snippet": "The 1932 Cuba hurricane, known also as the Hurricane of <b>Santa Cruz del Sur</b> or the 1932 Camag\u00fcey hurricane, was the deadliest and one of the most intense tropical cyclones on record to have made landfall in Cuba.It is the only Category 5 Atlantic hurricane ever recorded in November. The cyclone had a path through the Caribbean Sea atypical to most hurricanes developing late in the Atlantic ...", "dateLastCrawled": "2023-02-25T14:21:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Santa Cruz del Sur - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Santa_Cruz_del_Sur", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://<b>en</b>.wikipedia.org/wiki/<b>Santa_Cruz_del_Sur</b>", "snippet": "Santa Cruz del Sur is a town and municipality in Cuba. It is located in<b> Camag\u00fcey Province</b> south of the provincial capital of<b> Camag\u00fcey</b> . It lies on the Caribbean coast.", "dateLastCrawled": "2023-03-06T06:10:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "www.cubacasas.net \u2022|\u2022 Santa Cruz del Sur [Camaguey]", "url": "http://www.cubacasas.net/cities/santa_cruz_del_sur/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.15KxUbvWEmshdwWyK1iWqwHaFd&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "www.cubacasas.net/cities/<b>santa_cruz_del_sur</b>", "snippet": "Located at the end<b> of the</b> road, some 82 km southwest of Camaguey (passing through Santa Rosa and La Daseada), here is<b> Santa Cruz del Sur</b> on the Caribbean coast. The town was almost wiped off the map in 1932 by a savage hurricane (ciclon) with winds gusting to 250 km/h and rains dropping some 10 meters of water on<b> the</b> ciudad causing 3,000 ...", "dateLastCrawled": "2023-01-14T23:14:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 3, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Santa Cruz del Sur - Wikipedia, la enciclopedia libre", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Santa_Cruz_del_Sur", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://es.wikipedia.org/wiki/<b>Santa_Cruz_del_Sur</b>", "snippet": "Santa Cruz del Sur es una ciudad y municipio en Cuba. Se encuentra en la provincia<b> de Camag\u00fcey,</b> a unos 70 km al sur de la capital, del mismo nombre,<b> Camag\u00fcey,</b> a orillas del mar Caribe. Proclamada oficialmente como municipio el 17 de marzo de 1871, la localidad fue arrasada por el hurac\u00e1n de Cuba de 1932, que dej\u00f3 un saldo de 4.000 v\u00edctimas.", "dateLastCrawled": "2023-03-06T00:11:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Santa Cruz del Sur: Un tesoro natural por descubrir", "url": "https://www.hicuba.com/articulos/santa-cruz-sur.htm", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.hicuba.com/articulos/<b>santa</b>-<b>cruz</b>-<b>sur</b>.htm", "snippet": "La ciudad <b>de</b> <b>Santa Cruz del Sur</b>, festej\u00f3 recientemente <b>el</b> aniversario 138 <b>de</b> su proclamaci\u00f3n oficial como t\u00e9rmino municipal, <b>el</b> actual poblado se erigi\u00f3 despu\u00e9s <b>del</b> hurac\u00e1n <b>del</b> 32, a unos 3 kil\u00f3metros <b>del</b> enclave original. Es una localidad conformada por viviendas <b>de</b> madera, est\u00e9ticamente concebidas al estilo <b>de</b> la arquitectura desarrollada por las grandes compa\u00f1\u00edas norteamericanas ...", "dateLastCrawled": "2023-02-13T02:25:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 5, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Santa Cruz del Sur \u2013 Wikipedia", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Santa_Cruz_del_Sur", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://<b>de</b>.wikipedia.org/wiki/<b>Santa_Cruz_del_Sur</b>", "snippet": "<b>Santa Cruz del Sur</b> befindet sich im S\u00fcden der Provinz Camag\u00fcey und liegt an der K\u00fcste zum Karibischen Meer . Aufgeteilt ist die Gemeinde in die Barrios Buenaventura, Doce Leguas, <b>El</b> Junco, Gonzalo <b>de</b> Quesada, Guaicanamar, Playa Bonita, La Calzada, Guayabal, San Pedro und Yaguabo. [1] Geschichte [ Bearbeiten | Quelltext bearbeiten]", "dateLastCrawled": "2023-02-18T20:52:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "PHOTOS: Life on Santa Cruz Del Islote, Most Densely Populated ... - Insider", "url": "https://www.insider.com/photos-life-santa-cruz-del-islote-most-densely-populated-island-2023-3", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.insider.com/photos-life-<b>santa</b>-<b>cruz</b>-<b>del</b>-islote-most-densely-populated...", "snippet": "An aerial view of <b>Santa</b> <b>Cruz</b> <b>del</b> Islote island, located in the Colombian Caribbean, off the coast of Sucre Department, on June 30, 2020, during the COVID-19 pandemic. <b>Santa</b> <b>Cruz</b> <b>del</b> Islote off the coast of Colombia is the most densely populated island in the world. Its population grew because of fishing, but that declined due to climate change ...", "dateLastCrawled": "2023-03-07T11:22:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Enrique Arriaga, candidato de Ciudadanos al Cabildo de Tenerife y a la ...", "url": "https://www.eldiario.es/canariasahora/politica/enrique-arriaga-candidato-ciudadanos-cabildo-tenerife-alcaldia-santa-cruz_1_10008277.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.eldiario.es/canariasahora/politica/enrique-arriaga-candidato-ciudadanos...", "snippet": "<b>El</b> Comit\u00e9 Permanente <b>de</b> Ciudadanos (CS) ha ratificado este lunes la candidatura <b>del</b> portavoz insular <b>en</b> <b>el</b> Cabildo <b>de</b> Tenerife, Enrique Arriaga, a la presidencia <b>de</b> la corporaci\u00f3n...", "dateLastCrawled": "2023-03-06T14:12:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Jos\u00e9 R. Rodr\u00edguez: El orgullo de Santa Cruz del Sur", "url": "https://www.radiorebelde.cu/jose-r-rodriguez-el-orgullo-de-santa-cruz-del-sur-03032023/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.radiorebel<b>de</b>.cu/jose-r-rodriguez-<b>el</b>-orgullo-<b>de</b>-<b>santa-cruz-del-sur</b>-03032023", "snippet": "Natural <b>del</b> poblado pesquero <b>de</b> <b>Santa Cruz del Sur</b>, <b>en</b> la provincia <b>de</b> Camag\u00fcey, confes\u00f3 que no le gusta <b>el</b> mar, su gran pasi\u00f3n son los terrenos <b>de</b> b\u00e9isbol. Cuando <b>en</b> noviembre <b>del</b> a\u00f1o 2018 se someti\u00f3 a la cirug\u00eda Tommy John, \u201cPepe\u201d, como lo conocen sus familiares y amigos, dud\u00f3 <b>en</b> volver a subirse al box y menos que tendr\u00eda la posibilidad <b>de</b> participar <b>en</b> <b>el</b> Cl\u00e1sico.", "dateLastCrawled": "2023-03-03T20:30:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=santa+cruz+del+sur&qpvt=Santa+Cruz+del+Sur", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=santa+cruz+del+sur&qpvt=Santa+Cruz+del+Sur", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=santa+cruz+del+sur&id=8E1718640B9EB7EBAB0F69D4EEDF9B33A0457C99&FORM=IQFRBA", "name": "Recorriendo Santa Cruz del Sur, el pueblito cubano que se lo trag\u00f3 el ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.QoYq35_6lDQjAYUNUDkIUQHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-07-05T19:28:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.todocuba.org/wp-content/uploads/2018/12/27964197.jpg", "hostPageUrl": "https://www.todocuba.org/recorriendo-santa-cruz-del-sur-el-pueblito-cubano-que-se-lo-trago-el-mar-video/", "contentSize": "77939 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.todocuba.org/recorriendo-santa-cruz-del-sur-el-pueblito-cubano-que-se-lo-trago-el-mar-video/", "width": 1024, "height": 768, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=santa+cruz+del+sur&id=90A0199E467DEC75E1C5DF7D4421BD14A2D479C1&FORM=IQFRBA", "name": "Santa Cruz del Sur, Cuba Tourist Information", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.izehB1MYYyr2jHPra5-bQAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2013-05-29T14:43:00.0000000Z", "contentUrl": "http://cdn1.images.touristlink.com/repository/S/A/N/T/A/C/R/U/santa-cruz-del-sur.jpg", "hostPageUrl": "http://www.touristlink.com/cuba/santa-cruz-del-sur/overview.html", "contentSize": "131285 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.touristlink.com/cuba/santa-cruz-del-sur/overview.html", "width": 640, "height": 480, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=santa+cruz+del+sur&id=5116CD445D92AA473153D087C16CB748CD6670BB&FORM=IQFRBA", "name": "Santa Cruz del Sur: MARAVILLA PEQUE\u00d1A BESADA POR EL MAR - Primicia Diario", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.jQyElKfFuWov6R9v3O0w-QHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-01-16T22:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://primiciadiario.com/wp-content/uploads/2021/01/Santa-Cruz-del-Sur-1024x683.jpg", "hostPageUrl": "https://primiciadiario.com/archivo/2021/santa-cruz-del-sur-maravilla-pequena-besada-mar/", "contentSize": "118729 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://primiciadiario.com/archivo/2021/santa-cruz-del-sur-maravilla-pequena-besada-mar/", "width": 1024, "height": 683, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=santa+cruz+del+sur&id=88AEFFE26071F80F0FE5537A03423117812FEDF3&FORM=IQFRBA", "name": "Monument in Santa Cruz del Sur, Camaguey, Cuba. | Robin Thom Photography", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Ezti8E02KtzWKLAloCA3rwHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-07-09T21:25:00.0000000Z", "contentUrl": "https://m.psecn.photoshelter.com/img-get2/I0000z1Gw2_vPhfY/fit=1000x750/Santa-Cruz-del-Sur-Camaguey-002.jpg", "hostPageUrl": "http://robinthom.photoshelter.com/image/I0000z1Gw2_vPhfY", "contentSize": "442197 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://robinthom.photoshelter.com/image/I0000z1Gw2_vPhfY", "width": 1000, "height": 667, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=santa+cruz+del+sur&id=EE7F90A0ED873C4FA53CB879D6D40D3B52BFE852&FORM=IQFRBA", "name": "Santa Cruz del Sur Location Guide", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.QR0glkSNbxFt0ZduND0NKQHaEl&pid=Api", "datePublished": "2011-02-02T18:29:00.0000000Z", "contentUrl": "http://w0.fast-meteo.com/locationmaps/Santa-Cruz-del-Sur.8.gif", "hostPageUrl": "http://www.weather-forecast.com/locations/Santa-Cruz-del-Sur", "contentSize": "25245 B", "encodingFormat": "gif", "hostPageDisplayUrl": "http://www.weather-forecast.com/locations/Santa-Cruz-del-Sur", "width": 600, "height": 371, "thumbnail": {"width": 474, "height": 293}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=santa+cruz+del+sur&id=5116CD445D92AA473153088C6565ED48CD6DB56A&FORM=IQFRBA", "name": "Santa Cruz del Sur: MARAVILLA PEQUE\u00d1A BESADA POR EL MAR - Primicia Diario", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.0w-eM2zL5BNeNHNWRrZTXQHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-01-16T22:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://primiciadiario.com/wp-content/uploads/2021/01/A-una-milla-n%C3%A1utica-de-la-rivera-oeste-de-Santa-Cruz-del-Sur-ha-prevalecido-en-el-tiemp.jpg", "hostPageUrl": "https://primiciadiario.com/archivo/2021/santa-cruz-del-sur-maravilla-pequena-besada-mar/", "contentSize": "275880 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://primiciadiario.com/archivo/2021/santa-cruz-del-sur-maravilla-pequena-besada-mar/", "width": 1200, "height": 900, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=santa+cruz+del+sur&id=7E1EBE201C9C105B0FB3C776DFD7832AEB9B51A9&FORM=IQFRBA", "name": "www.cubacasas.net \u2022|\u2022 Santa Cruz del Sur [Camaguey]", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP._xcXMZc6CHwntMcGK-srpQHaE7&pid=Api", "datePublished": "2021-04-14T06:47:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.particuba.net/villes/santa_cruz_del_sur/images/Monu3000victiThom.jpg", "hostPageUrl": "https://www.cubacasas.net/cities/santa_cruz_del_sur/", "contentSize": "25509 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.cubacasas.net/cities/santa_cruz_del_sur/", "width": 350, "height": 233, "thumbnail": {"width": 350, "height": 233}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=santa+cruz+del+sur&id=5116CD445D92AA473153A1C31EA662966CF075DD&FORM=IQFRBA", "name": "Santa Cruz del Sur: MARAVILLA PEQUE\u00d1A BESADA POR EL MAR - Primicia Diario", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.LM5hV0amZr1qs__z-TlZKQHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-01-16T22:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://primiciadiario.com/wp-content/uploads/2021/01/Santa-Cruz-en-la-tarde-invernal-se-embellece-tu-mar-azul-que-palidece.jpg", "hostPageUrl": "https://primiciadiario.com/archivo/2021/santa-cruz-del-sur-maravilla-pequena-besada-mar/", "contentSize": "1239282 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://primiciadiario.com/archivo/2021/santa-cruz-del-sur-maravilla-pequena-besada-mar/", "width": 4000, "height": 3000, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=santa+cruz+del+sur&id=169E56D5B9CB5511EDD0C0003F8488B199A15D52&FORM=IQFRBA", "name": "Santa Cruz del Sur, el bello paraje que un d\u00eda se llev\u00f3 el mar ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.TBPFHjfZOwyL_cUoAaFlHgHaD4&pid=Api", "datePublished": "2020-10-09T23:22:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.cubaconecta.com/sites/default/files/styles/large/public/2017-12/SantaCruzdelSur.jpg?itok=t4Hwy9pF", "hostPageUrl": "http://www.cubaconecta.com/turismo/articulos/2017-12-07-u43-e42-santa-cruz-sur-bello-paraje-dia-se-llevo-mar", "contentSize": "697877 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.cubaconecta.com/turismo/articulos/2017-12-07-u43-e42-santa-cruz-sur-bello-paraje-dia-se-llevo-mar", "width": 1200, "height": 630, "thumbnail": {"width": 474, "height": 248}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=santa+cruz+del+sur&id=7A20E58AF74FA851B4047B1D14ACF3EA55A6BE0C&FORM=IQFRBA", "name": "La tragedia de 1932 no se repite en Santa Cruz del Sur (+Audio)", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.z_uaj9LVSrFnsas4ZgRWqgHaHa&pid=Api", "datePublished": "2020-11-09T00:10:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.radiorebelde.cu/images/images/2020/cuba/marcan-historia-huracanes-santa-cruz-del-sur.jpg", "hostPageUrl": "https://www.radiorebelde.cu/noticia/la-tragedia-de-1932-no-se-repite-en-santa-cruz-del-sur-audio--20201108/", "contentSize": "91449 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.radiorebelde.cu/noticia/la-tragedia-de-1932-no-se-repite-en-santa-cruz-del-sur-audio--20201108/", "width": 768, "height": 768, "thumbnail": {"width": 474, "height": 474}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=santa+cruz+del+sur&id=79E6F593AC541ECB34702D6EC9AACB74BB13DC0C&FORM=IQFRBA", "name": "www.particuba.net \u2022|\u2022 Santa Cruz del Sur [Camaguey]", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.0gosR-0rjHTr9aLAcW0WfAHaCM&pid=Api", "datePublished": "2011-11-08T16:58:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.particuba.net/villes/santa_cruz_del_sur/images/StaCruzBienPlazaThom.jpg", "hostPageUrl": "http://www.particuba.net/villes/santa_cruz_del_sur/", "contentSize": "38828 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.particuba.net/villes/santa_cruz_del_sur/", "width": 720, "height": 213, "thumbnail": {"width": 474, "height": 140}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=santa+cruz+del+sur&id=3E8DA1F384B332157369AABC8B86E2AA52F12FBC&FORM=IQFRBA", "name": "Hola Sur", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.f3AkXk35Za9Llp62DwIziQHaLE&pid=Api", "datePublished": "2019-01-28T22:43:00.0000000Z", "contentUrl": "https://4.bp.blogspot.com/-iIR1SglYhMo/WMv6jMw8KdI/AAAAAAAABDI/1R5jCt5CtZ4FEZX-2Y2QIgtpEOwbFENbgCLcB/s1600/Cruz%2Bcontruida%2Ben%2B1959%2Bes%2Bfaro%2By%2Bhomenaje%2Ba%2Bls%2Bvictimas%2Bde%2B3.jpg", "hostPageUrl": "https://holasurscs.blogspot.com/", "contentSize": "66441 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://holasurscs.blogspot.com/", "width": 514, "height": 768, "thumbnail": {"width": 474, "height": 708}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=santa+cruz+del+sur&id=A5E37A8867662F8DA39E6889CDB7CB7E8618ADFE&FORM=IQFRBA", "name": "Santa Cruz del Sur Cuba : Playas de Cuba : Las mejores playas del mundo", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.tqKYrWWxpsiM5ogRIW5-HQHaFn&pid=Api", "datePublished": "2019-06-29T12:13:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.playasamerica.com/IMG/arton355.jpg", "hostPageUrl": "http://www.playas.com.mx/playa_ficha.php?id_rubrique=313&d=america", "contentSize": "115623 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.playas.com.mx/playa_ficha.php?id_rubrique=313&amp;d=america", "width": 500, "height": 379, "thumbnail": {"width": 474, "height": 359}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=santa+cruz+del+sur&id=D0D1F7E277395A296197BDCDD48E21BF3A6129FA&FORM=IQFRBA", "name": "Cuba Represor ID - Identificalos!: Esbirros de Santa Cruz del Sur, Camaguey", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.3nZBTWfjvMmSd-75Ru688gHaEO&pid=Api", "datePublished": "2012-08-25T14:37:00.0000000Z", "contentUrl": "http://4.bp.blogspot.com/-7rgyWaEMf7U/UBnu234Cr-I/AAAAAAAApR4/rUS_KlG7QMA/s1600/SANTA+CRUZ+DEL+SUR+01.png", "hostPageUrl": "http://www.cubarepresorid.com/2012/08/esbirros-de-santa-cruz-del-sur-camaguey.html", "contentSize": "661983 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "http://www.cubarepresorid.com/2012/08/esbirros-de-santa-cruz-del-sur-camaguey.html", "width": 964, "height": 550, "thumbnail": {"width": 474, "height": 270}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=santa+cruz+del+sur&id=7E1EBE201C9C105B0FB3BFDE912B057DFA5FFCDA&FORM=IQFRBA", "name": "www.cubacasas.net \u2022|\u2022 Santa Cruz del Sur [Camaguey]", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Cl4_CCmVDh2xC4bWcRm9pQHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-04-14T06:47:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.particuba.net/villes/santa_cruz_del_sur/images/Cayo_SEStaCruzSur.jpg", "hostPageUrl": "https://www.cubacasas.net/cities/santa_cruz_del_sur/", "contentSize": "30964 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.cubacasas.net/cities/santa_cruz_del_sur/", "width": 720, "height": 540, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=santa+cruz+del+sur&id=F2C791E7E97CA9DDB318A54F3382BD3105A4F461&FORM=IQFRBA", "name": "Santa Cruz Del Sur Weather Station Record - Historical weather for ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.UhXqfTW5xdod61pwtxUouQHaEl&pid=Api", "datePublished": "2013-03-17T20:06:00.0000000Z", "contentUrl": "http://w0.fast-meteo.com/stnlocationmaps/Santa-Cruz-Del-Sur.10.gif", "hostPageUrl": "http://www.weather-forecast.com/weather-stations/Santa-Cruz-Del-Sur", "contentSize": "24967 B", "encodingFormat": "gif", "hostPageDisplayUrl": "http://www.weather-forecast.com/weather-stations/Santa-Cruz-Del-Sur", "width": 600, "height": 371, "thumbnail": {"width": 474, "height": 293}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=santa+cruz+del+sur&id=D1C50DF1A2F8DE786611FB8013D8A36742094FEF&FORM=IQFRBA", "name": "Passig Islet - Santa Cruz Davao Del Sur", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.0QRg_ocxkV9oqK_VziWpSwHaFj&pid=Api", "datePublished": "2019-03-14T12:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://vestmorerealty.com/wp-content/uploads/2019/03/Passig-Islet-Santa-Cruz-Davao-Del-Sur-Davao-Resorts-Vestmore-Realty-Blog-07.jpg", "hostPageUrl": "https://vestmorerealty.com/passig-islet-santa-cruz-davao-del-sur/", "contentSize": "107785 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://vestmorerealty.com/passig-islet-santa-cruz-davao-del-sur/", "width": 600, "height": 450, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=santa+cruz+del+sur&id=EE7F90A0ED873C4FA53C579535024AC7736CD82B&FORM=IQFRBA", "name": "Santa Cruz del Sur Location Guide", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.qc1w7tp8tr0JFKDPffjUEwHaEl&pid=Api", "datePublished": "2011-02-02T18:29:00.0000000Z", "contentUrl": "http://w0.fast-meteo.com/locationmaps/Santa-Cruz-del-Sur.10.gif", "hostPageUrl": "http://www.weather-forecast.com/locations/Santa-Cruz-del-Sur", "contentSize": "26706 B", "encodingFormat": "gif", "hostPageDisplayUrl": "http://www.weather-forecast.com/locations/Santa-Cruz-del-Sur", "width": 600, "height": 371, "thumbnail": {"width": 474, "height": 293}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=santa+cruz+del+sur&id=A38BE3EB4601C7D1A71CC69B78FD867667B4E9B2&FORM=IQFRBA", "name": "www.cubacasas.net \u2022|\u2022 Santa Cruz del Sur [Camaguey]", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.NXPUTiZRoMY0XmsLxlUAYAHaEn&pid=Api", "datePublished": "2020-06-12T23:55:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.particuba.net/villes/santa_cruz_del_sur/images/CasaMadera1932.jpg", "hostPageUrl": "http://www.cubacasas.net/cities/santa_cruz_del_sur/", "contentSize": "28622 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.cubacasas.net/cities/santa_cruz_del_sur/", "width": 350, "height": 218, "thumbnail": {"width": 350, "height": 218}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=santa+cruz+del+sur&id=040A074DA6D13F823E2894D62EDC9137F401803C&FORM=IQFRBA", "name": "Playas Ruta Santa Cruz - Sur - Tenerife Playas", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.a1dCGqOjmCts4qFqi821SwHaFj&pid=Api", "datePublished": "2015-09-19T15:35:00.0000000Z", "contentUrl": "http://tenerifeplayas.com/wp-content/uploads/2015/06/DSCF2311-1024x768.jpg", "hostPageUrl": "http://tenerifeplayas.com/playas-ruta-santa-cruz-sur/", "contentSize": "247860 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://tenerifeplayas.com/playas-ruta-santa-cruz-sur/", "width": 1024, "height": 768, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}]}, "news": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#News", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/news/search?q=Santa+Cruz+del+Sur", "value": [{"contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/TextAttribution", "text": "ESPA\u00d1OL"}], "name": "Tecnol\u00f3gica <b>Santa</b> <b>Cruz</b> se celebrar\u00e1 <b>del</b> 23 al 26 <b>de</b> marzo", "url": "https://diariodeavisos.elespanol.com/2023/03/tecnologica-santa-cruz-3/", "image": {"contentUrl": "https://diariodeavisos.elespanol.com/wp-content/uploads/2021/08/Pagina-42-del-domingo.-Un-momento-de-la-celebracion-de-Tecnologica-Santa-Cruz-en-su-edicion-de-2019-antes-de-la-pandemia-en-el-Teatro-Guimera.-WEB.jpg", "thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=OVFT.lLlUlI5GXRgNmTZ0KXXy4y&pid=News", "width": 700, "height": 466}}, "description": "La Inteligencia Artificial y los creadores de contenido digital ser\u00e1n los protagonistas de esta edici\u00f3n que se desarrollar\u00e1 en el Teatro Guimer\u00e1 y el Espacio R - Centro de Arte La Recova", "about": [{"readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/entities/8b301376-2ded-03fa-b078-992fa6fa0750", "name": "Santa Cruz de Tenerife"}], "provider": [{"_type": "Organization", "name": "ESPA\u00d1OL", "image": {"thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=ODF.JYLlOkjMTvNwqEDkyz2B1A&pid=news"}}}], "datePublished": "2023-03-07T12:41:00.0000000Z"}, {"contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/TextAttribution", "text": "Perfil on MSN.com"}], "name": "Mario Markic se lanza a la pol\u00edtica: enfrentar\u00e1 al kirchnerismo <b>en</b> <b>Santa</b> <b>Cruz</b>", "url": "https://www.msn.com/es-ar/noticias/other/mario-markic-se-lanza-a-la-pol%C3%ADtica-enfrentar%C3%A1-al-kirchnerismo-en-santa-cruz/ar-AA18jTrd", "image": {"contentUrl": "https://fotos.perfil.com/2023/03/07/trim/1140/641/mario-markic-1522205.png", "thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=OVFT.I2pdonDeOdEENMIrEWogjy&pid=News", "width": 700, "height": 393}}, "description": "El periodista que durante a\u00f1os recorri\u00f3 todas las provincias del pa\u00eds para mostrar sus lugares y cultura ahora comenzar\u00e1 a trabajar en pol\u00edtica. Detalles de la reuni\u00f3n en la que fue presentado ante lo", "about": [{"readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/entities/0a380e07-cff6-2224-4074-9a90d68f98cd", "name": "Mario Markic"}, {"readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/entities/fe59936f-3592-ea18-ae10-6c0a9e363ef8", "name": "Perfil"}], "mentions": [{"name": "Mario Markic"}, {"name": "Perfil"}, {"name": "Noticias"}], "provider": [{"_type": "Organization", "name": "Perfil on MSN.com", "image": {"thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=ODF.AODPGY-7_nMjZ0Yc_NzedQ&pid=news"}}}], "datePublished": "2023-03-07T12:32:00.0000000Z"}, {"contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/TextAttribution", "text": "ADN Sur"}], "name": "<b>Santa</b> <b>Cruz</b>: Tuvo una pelea <b>el</b> fin <b>de</b> semana y lo encontraron muerto <b>el</b> lunes <b>en</b> su casa", "url": "https://www.adnsur.com.ar/policiales---judiciales/santa-cruz--tuvo-una-pelea-el-fin-de-semana-y-lo-encontraron-muerto-el-lunes-en-su-casa-_a64071b8e5e21994599c79dda", "image": {"contentUrl": "https://adnsur-app.tadevel-cdn.com/hostname/www.adnsur.com.ar/api/v1/image/article/64071b8e5e21994599c79dda/facebook?v=1fc37db7f56243cd4975c23d70be9e72&s=14b69f56080df955a256254d6b611d5c", "thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=OVFT.l6vlre59R807Ro5DwU6hiy&pid=News", "width": 700, "height": 367}}, "description": "El cuerpo del hombre de 51 a\u00f1os fue encontrado por un vecino que se acerc\u00f3 a visitarlo tras no verlo. El cuerpo ser\u00e1 sometido a una autopsia para establecer la causa de muerte. Ten\u00eda lesiones en el cu", "about": [{"readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/entities/33b38460-8bb6-75dd-5a16-ccfffb6378dc", "name": "Santa Cruz Province, Argentina"}], "provider": [{"_type": "Organization", "name": "ADN Sur"}], "datePublished": "2023-03-07T11:29:00.0000000Z"}, {"contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/TextAttribution", "text": "eldia"}], "name": "Andrea Compton y Nachter, entre los participantes <b>de</b> Tecnol\u00f3gica <b>Santa</b> <b>Cruz</b>", "url": "https://www.eldia.es/santa-cruz-de-tenerife/2023/03/07/andrea-compton-nachter-participantes-tecnologica-84220728.html", "image": {"contentUrl": "https://estaticos-cdn.prensaiberica.es/clip/90924591-7424-4d74-bb02-accae2f20e7e_16-9-aspect-ratio_default_0.jpg", "thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=OVFT.tcEULJaFJmnB3fvbIhtigS&pid=News", "width": 700, "height": 393}}, "description": "La decimosegunda edici\u00f3n de este evento, que tendr\u00e1 como protagonistas a los creadores de contenido digital y a la Inteligencia Artificial, se celebrar\u00e1 entre el 23 y el 26 de marzo", "about": [{"readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/entities/8b301376-2ded-03fa-b078-992fa6fa0750", "name": "Santa Cruz de Tenerife"}], "provider": [{"_type": "Organization", "name": "eldia", "image": {"thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=ODF.LNLocJ77z6xgrlINvbp7Qg&pid=news"}}}], "datePublished": "2023-03-07T11:24:00.0000000Z"}, {"contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/TextAttribution", "text": "Revista Tara"}], "name": "<b>Santa</b> <b>Cruz</b> saca a licitaci\u00f3n la remodelaci\u00f3n <b>del</b> campo <b>de</b> La Salud por 1,9 millones <b>de</b> euros", "url": "https://revistatara.com/santa-cruz-saca-a-licitacion-la-remodelacion-del-campo-de-la-salud-por-19-millones-de-euros/", "image": {"contentUrl": "https://revistatara.com/wp-content/uploads/2023/03/230306-Reunion-con-el-Real-Union-de-Tenerife-300x200.jpeg", "thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=OVFT.V24rN3_2x937sSDv3UAvQy&pid=News", "width": 300, "height": 200}}, "description": "La Junta de Gobierno, presidida por el alcalde, Jos\u00e9 Manuel Berm\u00fadez, aprob\u00f3 esta ma\u00f1ana declarar la urgencia del proceso de licitaci\u00f3n, as\u00ed como la aprobaci\u00f3n de los pliegos de las cl\u00e1usulas administ", "about": [{"readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/entities/8b301376-2ded-03fa-b078-992fa6fa0750", "name": "Santa Cruz de Tenerife"}, {"readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/entities/0ca1e87f-e2f6-43fb-8deb-d22bd09a9cae", "name": "Louisiana"}, {"readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/entities/8f606abe-b102-8e50-c88d-31232bd930bd", "name": "Salud"}], "provider": [{"_type": "Organization", "name": "Revista Tara"}], "datePublished": "2023-03-07T11:01:00.0000000Z"}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "News", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#News"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}]}}}