{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Dor"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Dor", "totalEstimatedMatches": 281000000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "Forside - De bedste gaveid\u00e9er", "url": "https://dor.dk/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://<b>dor</b>.dk", "snippet": "<b>dor</b>. Tlf: 7876 8672 Mail: [email protected] Cookie- og privatlivspolitik; Kontakt; Denne hjemmeside samler et bredt udvalg af sp\u00e6ndende varer. Siden er et affiiliatesite, og nogle links kan v\u00e6re affiliatelinks. Denne hjemmeside bruger cookies til at forbedre din oplevelse.", "dateLastCrawled": "2023-03-04T20:33:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": true}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Home | Washington Department of Revenue", "url": "https://dor.wa.gov/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://<b>dor</b>.wa.gov", "snippet": "File taxes online. Find a sales and use tax rate. Look up a business. Learn about reseller permits. Search unclaimed property.", "dateLastCrawled": "2023-03-06T22:27:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Home | DOR", "url": "https://www.dor.ms.gov/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>dor</b>.ms.gov", "snippet": "Welcome to The Mississippi<b> Department of Revenue.</b> The<b> Department of Revenue</b> is the primary agency for collecting tax revenues that support state and local governments in Mississippi. This website provides information about the various taxes administered, access to online filing, and forms. The<b> Department of Revenue</b> is responsible for titling ...", "dateLastCrawled": "2023-03-06T10:38:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "DOR - What does DOR stand for? The Free Dictionary", "url": "https://acronyms.thefreedictionary.com/DOR", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://acronyms.thefreedictionary.com/<b>DOR</b>", "snippet": "DOR:<b> Department Of Revenue:</b> DOR:<b> Directorate of Resources</b> (UK) DOR: Date of Ratification (various organizations) DOR:<b> Degree of Redundancy:</b> DOR:<b> Database of Record:</b> DOR:<b> Director of Research</b> (various organizations) DOR: Director<b> of Rehabilitation</b> (various organizations) DOR:<b> Department of Roads:</b> DOR:<b> Department of Rehabilitation</b> (California) DOR", "dateLastCrawled": "2023-03-06T19:58:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "My DOR: Sign In", "url": "https://secure.dor.wa.gov/home/Login", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://secure.<b>dor</b>.wa.gov/home/Login", "snippet": "Same place, new look! We have updated the look of our My <b>DOR</b> login page. If you have one, you can use your existing SAW User ID to log in. Need help? View our troubleshooting tips. Working Families Tax Credit application now available! Learn more at workingfamiliescredit.wa.gov. \u00a1El mismo lugar, una nueva imagen!", "dateLastCrawled": "2023-03-07T01:06:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Massachusetts Department of Revenue | Mass.gov", "url": "https://www.mass.gov/orgs/massachusetts-department-of-revenue", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.rFjuW3qz8sN3MUX347bJvgAAAA&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.mass.gov/orgs/<b>massachusetts-department-of-revenue</b>", "snippet": "DOR<b> manages state taxes and child support.</b> We also help cities and towns manage their finances, and administer the Underground Storage Tank Program. Similarly, our mission includes rulings and regulations, tax policy analysis, communications, and legislative affairs.", "dateLastCrawled": "2023-03-03T14:22:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Missouri Department of Revenue", "url": "https://dor.mo.gov/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://<b>dor</b>.mo.gov", "snippet": "Missouri Department of Revenue Home Page, containing links to motor vehicle and driver licensing services, and taxation and collection services for the state of Missouri.", "dateLastCrawled": "2023-03-05T20:12:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Dor: defini\u00e7\u00e3o, fisiologia, classifica\u00e7\u00e3o e manejo do paciente ...", "url": "https://www.sanarmed.com/dor-definicao-fisiologia-classificacao-e-manejo-do-paciente-colunistas", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.sanarmed.com/<b>dor</b>-definicao-fisiologia-classificacao-e-manejo-do-paciente...", "snippet": "A dor \u00e9 a raz\u00e3o<b> mais comum</b> para as pessoas procurarem servi\u00e7os de sa\u00fade e, como queixa apresentada, \u00e9 respons\u00e1vel por mais de 2/3 das visitas aos departamentos de emerg\u00eancia. Por ser um elemento de alerta, a dor capacita o indiv\u00edduo a detectar est\u00edmulos f\u00edsicos, qu\u00edmicos e nocivos prestes a causar ou que j\u00e1 tenham causado les\u00f5es ...", "dateLastCrawled": "2023-03-06T19:25:00.0000000Z", "language": "pt", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "\u80bf\u7624\u4e34\u5e8a\u7814\u7a76DOR\u548cPFS\u7684\u533a\u522b|\u661f\u4e91\u8d22\u7ecf", "url": "https://www.xyfinance.org/hot/266651", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.xyfinance.org/hot/266651", "snippet": "DOR\uff08Duration of Overall Response\uff0cDOR\uff09 \uff1a\u662f\u6307\u60a3\u8005\u9996\u6b21\u8fbe\u5230\u5b8c\u5168\u7f13\u89e3\u6216\u90e8\u5206\u7f13\u89e3\u5230\u75be\u75c5\u8fdb\u5c55\u7684\u65f6\u95f4\u3002 TTP\uff08Time to Progression\uff0c TTP\uff09\uff1a \u75be\u75c5\u8fdb\u5c55\u65f6\u95f4\uff0c\u4ece\u968f\u673a\u5206\u7ec4\u5230\u75be\u75c5\u8fdb\u5c55\u7684\u65f6\u95f4\uff0c\u4e0d\u8003\u8651\u6b7b\u4ea1\u65f6\u95f4\u3002", "dateLastCrawled": "2023-03-06T09:22:00.0000000Z", "language": "zh_chs", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "\u533b\u5b66\u5c0f\u54c1\ufe313\u5206\u949f\u638c\u63e1\uff1a\u80bf\u7624\u5e38\u7528\u4e34\u5e8a\u7597\u6548\u8bc4\u4ef7\u6307\u6807_\u5b59\u950b", "url": "https://www.sohu.com/a/418119909_777125", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.OBy_RcsF2VCIyJBpwXfRKAHaFK&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.sohu.com/a/418119909_777125", "snippet": "\u5728\u80bf\u7624\u9886\u57df\uff0c\u6709os\u3001pfs\u3001ttp\u3001\u7684orr\u3001dcr\u3001<b>dor</b>\u7b49\u5404\u9879\u8bc4\u4ef7\u6307\u6807\u3002 \u5bf9\u4e8e\u5927\u90e8\u5206\u7684\u60a3\u8005\u548c\u5bb6\u5c5e\u6765\u8bf4\uff0c\u901a\u8fc7\u8bb0\u4f4f\u5404\u9879\u6307\u6807\u542b\u4e49\u6765\u7406\u89e3\u836f\u7269\u8bf4\u660e\u4e66\u548c\u836f\u7269\u4e34\u5e8a\u8bd5\u9a8c\u7684\u6570\u636e\uff0c\u8fdb\u800c\u5224\u65ad\u6297\u764c\u836f\u7269\u7684\u4f18\u52a3\uff0c\u5c31\u663e\u5f97\u5f88\u6709\u5fc5\u8981\u4e86\u3002", "dateLastCrawled": "2023-03-06T17:21:00.0000000Z", "language": "zh_chs", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=dor&qpvt=Dor", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&qpvt=Dor", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=366ADD1C76B9AE0BC3DD218DD64E5FAD2033F793&FORM=IQFRBA", "name": "VOC\u00ca SENTE DOR NOS OLHOS? CONHE\u00c7A AS CAUSAS E TRATAMENTO. \u2013 EyeColors", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.PwJy7FLZrr2YlqdauzgYdwHaDi&pid=Api", "datePublished": "2019-01-12T12:32:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.eyecolors.com.br/wp-content/uploads/2018/11/Voc%C3%AA-sente-dor-nos-olhos.-Conhe%C3%A7a-as-causas-e-tratamento.jpg", "hostPageUrl": "https://www.eyecolors.com.br/voce-sente-dor-nos-olhos-conheca-as-causas-e-tratamento/", "contentSize": "52864 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.eyecolors.com.br/voce-sente-dor-nos-olhos-conheca-as-causas-e-tratamento/", "width": 1784, "height": 851, "thumbnail": {"width": 474, "height": 226}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=24AABC86633F7A3823F465C33128960288CA47DC&FORM=IQFRBA", "name": "Dor cr\u00f3nica atinge 30% da popula\u00e7\u00e3o portuguesa - MoveNot\u00edcias", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.aFSyPyyrULJh4IFGCUP0rQHaE8&pid=Api", "datePublished": "2015-06-04T08:48:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.movenoticias.com/wp-content/uploads/2015/06/dor-cronica.jpg", "hostPageUrl": "https://www.movenoticias.com/2015/06/dor-cronica-atinge-30-da-populacao-portuguesa/", "contentSize": "58494 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.movenoticias.com/2015/06/dor-cronica-atinge-30-da-populacao-portuguesa/", "width": 750, "height": 500, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=98CC7D3E89659AA7ED14AC3AE0DA38998911B2FB&FORM=IQFRBA", "name": "Dor Tor\u00e1cica: O que pode ser? | Cl\u00ednica Dr. Hong Jin Pai \u2013 Dor e ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.SjR0mI0k-6R2fqTzzcdRGgHaHZ&pid=Api", "datePublished": "2020-10-18T07:26:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.hong.com.br/wp-content/uploads/2020/07/3-e1594156451448.jpg", "hostPageUrl": "https://www.hong.com.br/dor-toracica-o-que-pode-ser/", "contentSize": "274705 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.hong.com.br/dor-toracica-o-que-pode-ser/", "width": 1405, "height": 1404, "thumbnail": {"width": 474, "height": 473}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=2A04B8CFCB35490E70CAEB00AE6C6EAB14BDCED1&FORM=IQFRBA", "name": "Dor \u2013 USP Imagens", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.xXRNPt-X8rRGKVroo0ybBwHaE8&pid=Api", "datePublished": "2019-08-19T17:18:00.0000000Z", "contentUrl": "https://imagens.usp.br/wp-content/uploads/Dor-de-Barriga_Foto-Marcos-Santos_U0Y3858.jpg", "hostPageUrl": "https://imagens.usp.br/editorias/pessoas-categorias/dor/", "contentSize": "1950572 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://imagens.usp.br/editorias/pessoas-categorias/dor/", "width": 5184, "height": 3456, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=5E921ED3B4165C87E70324A5214C237B593C2443&FORM=IQFRBA", "name": "Dor cr\u00f4nica no pesco\u00e7o - Dr. Barbi", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.3wPxAnCTwXD5gOZMCJiF3QHaE8&pid=Api", "datePublished": "2019-12-30T20:51:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.jcbarbi.com.br/wp-content/uploads/2019/12/S05.P01_blog.jpg", "hostPageUrl": "https://www.jcbarbi.com.br/materia/dor-cronica-no-pescoco/", "contentSize": "141292 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.jcbarbi.com.br/materia/dor-cronica-no-pescoco/", "width": 1920, "height": 1280, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=FA0A80BC0BF998703C2B3583B5A31F16DA502770&FORM=IQFRBA", "name": "Dor no peito pode indicar mais doen\u00e7as al\u00e9m do infartoDor no peito pode ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.-4VmhzfZ31hoUasEhdWK3gHaDg&pid=Api", "datePublished": "2021-02-26T21:11:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cidadesnanet.com/news/wp-content/uploads/2019/03/dor-no-peito-1900x900_c.jpg", "hostPageUrl": "https://cidadesnanet.com/news/geral/dor-no-peito-pode-indicar-mais-doencas-alem-do-infarto/", "contentSize": "159971 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://cidadesnanet.com/news/geral/dor-no-peito-pode-indicar-mais-doencas-alem-do-infarto/", "width": 1900, "height": 900, "thumbnail": {"width": 474, "height": 224}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=446EC9CFCF7D9CE38B0E490A28A0EC68425C14AF&FORM=IQFRBA", "name": "Dor orofacial; saiba quais as causas", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.41i5L80zpKmUE4YizMt7kwAAAA&pid=Api", "datePublished": "2021-05-30T14:42:00.0000000Z", "contentUrl": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/460/0/images.terra.com/2012/10/01/01orofacialdor.jpg", "hostPageUrl": "https://www.terra.com.br/vida-e-estilo/saude/saude-bucal/atualidades/dor-orofacial-saiba-quais-as-causas,76fe1e7a85e1a310VgnVCM5000009ccceb0aRCRD.html", "contentSize": "23823 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.terra.com.br/vida-e-estilo/saude/saude-bucal/atualidades/dor-orofacial-saiba-quais-as-causas,76fe1e7a85e1a310VgnVCM5000009ccceb0aRCRD.html", "width": 460, "height": 689, "thumbnail": {"width": 460, "height": 689}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=08141B575D0E8814966D5F30F1881D212E25A680&FORM=IQFRBA", "name": "Paincare -Dor Cr\u00f3nica - Paincare - Tratamento da dor Cr\u00f3nica", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.bvbe8DXwo6pnKLezzXQRowHaEI&pid=Api", "datePublished": "2020-08-25T14:28:00.0000000Z", "contentUrl": "https://paincare.pt/wp-content/uploads/2019/04/dor_cronica_2.jpg", "hostPageUrl": "http://paincare.pt/dor/dor-cronica/", "contentSize": "52326 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://paincare.pt/dor/dor-cronica/", "width": 700, "height": 390, "thumbnail": {"width": 474, "height": 264}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=EF625EFD9909B01514686E2A9967FFDD17E1F94E&FORM=IQFRBA", "name": "Dor oncol\u00f3gica: como trata-la adequadamente - Revista Online ABRALE", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.aSAQDjlebOCvdCVoMGqaUwHaEc&pid=Api", "datePublished": "2021-05-28T12:39:00.0000000Z", "contentUrl": "https://revista.abrale.org.br/wp-content/uploads/2021/05/dor_oncologica.jpg", "hostPageUrl": "https://revista.abrale.org.br/dor-oncologica/", "contentSize": "385654 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://revista.abrale.org.br/dor-oncologica/", "width": 1000, "height": 600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 284}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=A72BF7E1341A068192B3FB94BE1FDA5711ACA600&FORM=IQFRBA", "name": "OsteoKIDS III - Neurologia e Dor de Cabe\u00e7a na Inf\u00e2ncia - OsteoKIDS", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.NO1u--PcrlFst8NLmOCtzgEsDH&pid=Api", "datePublished": "2019-03-24T08:45:00.0000000Z", "contentUrl": "https://osteokids.com.br/wp-content/uploads/2018/11/crian%C3%A7a-dor-de-cabe%C3%A7a-osteokids.jpg", "hostPageUrl": "https://osteokids.com.br/curso-de-osteopatia-pediatrica-osteokids-iii-neurologia-e-dor-de-cabeca-na-infancia/", "contentSize": "430769 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://osteokids.com.br/curso-de-osteopatia-pediatrica-osteokids-iii-neurologia-e-dor-de-cabeca-na-infancia/", "width": 1000, "height": 664, "thumbnail": {"width": 474, "height": 314}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=6067B7BD5967C0979DB2DB88C069AE116C4D2433&FORM=IQFRBA", "name": "O que pode ser a dor no t\u00f3rax (e o que fazer) - Tua Sa\u00fade", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.6DHegUnj00iYS--O2biw4gHaE8&pid=Api", "datePublished": "2019-11-06T04:30:00.0000000Z", "contentUrl": "https://static.tuasaude.com/media/article/nd/ly/dor-no-torax_36732_l.jpg", "hostPageUrl": "https://www.tuasaude.com/dor-no-torax/", "contentSize": "34904 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.tuasaude.com/dor-no-torax/", "width": 640, "height": 427, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=F8892F43B0E1EFCBE214A276E40079B3787C293A&FORM=IQFRBA", "name": "Dor de cabe\u00e7a em crian\u00e7as pode ser sinal de DTM", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.HzJA_LeLTzIOwdSrSqeFlQHaEc&pid=Api", "datePublished": "2018-06-03T00:20:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.vidaeacao.com.br/wp-content/uploads/2018/05/criancas_dor_de_cabeca-870x522.jpg", "hostPageUrl": "https://www.vidaeacao.com.br/dor-de-cabeca-em-criancas-pode-ser-sinal-de-dtm/", "contentSize": "49473 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.vidaeacao.com.br/dor-de-cabeca-em-criancas-pode-ser-sinal-de-dtm/", "width": 870, "height": 522, "thumbnail": {"width": 474, "height": 284}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=6838FAD7C49C2EBC4B6C53FEB6653A1BDD002984&FORM=IQFRBA", "name": "Dor na coluna lombar atinge cerca de 80% da popula\u00e7\u00e3o mundial, segundo ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.la6CEFNJnu9X939fdCQI-AHaDm&pid=Api", "datePublished": "2019-04-09T15:27:00.0000000Z", "contentUrl": "https://interfisio.com.br/wp-content/uploads/2016/11/Dor-coluna-lombar-1170x568.png", "hostPageUrl": "https://interfisio.com.br/dor-na-coluna-lombar-atinge-cerca-de-80-da-populacao-mundial-segundo-a-oms/", "contentSize": "773490 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "https://interfisio.com.br/dor-na-coluna-lombar-atinge-cerca-de-80-da-populacao-mundial-segundo-a-oms/", "width": 1170, "height": 568, "thumbnail": {"width": 474, "height": 230}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=32F34F6A2D7942765231415E1469DDF9B9BCBFFF&FORM=IQFRBA", "name": "Dor muscular p\u00f3s-treino \u00e9 normal, mas n\u00e3o pode ser exagerada", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Fq3uSxtioebH7_uF4ajgVgHaDm&pid=Api", "datePublished": "2018-04-01T07:46:00.0000000Z", "contentUrl": "https://bebang.com.br/wp-content/uploads/2017/10/muscle-970x472.jpg", "hostPageUrl": "https://bebang.com.br/dor-muscular-pos-treino/", "contentSize": "61865 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://bebang.com.br/dor-muscular-pos-treino/", "width": 970, "height": 472, "thumbnail": {"width": 474, "height": 230}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=91B7E06D40FE9FCF9BE9F2C4C46F4BA64B656F99&FORM=IQFRBA", "name": "Dor p\u00e9lvica: saiba suas causas, sintomas e tratamentos - Cl\u00ednica D\u00e1lia ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.UkZvSAACe829B4cXX_36wQHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-05-01T00:50:00.0000000Z", "contentUrl": "https://clinicadalia.com.br/wp-content/uploads/2021/03/shutterstock_1620828352-1536x1025.jpg", "hostPageUrl": "https://clinicadalia.com.br/dor-pelvica-saiba-suas-causas-sintomas-e-tratamentos/", "contentSize": "183190 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://clinicadalia.com.br/dor-pelvica-saiba-suas-causas-sintomas-e-tratamentos/", "width": 1536, "height": 1025, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=3250CCB31A4CC4E39B3EA70257CE41737597C950&FORM=IQFRBA", "name": "Dor de cabe\u00e7a pode ser sintoma de ansiedade? Confira explica\u00e7\u00e3o", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.JvAR3tqtY_GutDT96pQ39AHaD4&pid=Api", "datePublished": "2021-07-02T22:48:00.0000000Z", "contentUrl": "https://omunicipiojoinville.com/wp-content/uploads/2021/07/dor-de-cabeca.jpg", "hostPageUrl": "https://omunicipiojoinville.com/vida-leve-dor-de-cabeca-pode-ser-sintoma-de-ansiedade-confira-explicacao/", "contentSize": "79706 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://omunicipiojoinville.com/vida-leve-dor-de-cabeca-pode-ser-sintoma-de-ansiedade-confira-explicacao/", "width": 1200, "height": 630, "thumbnail": {"width": 474, "height": 248}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=2C978143B1950756393645ECC4920D822A2D9D06&FORM=IQFRBA", "name": "5 Causas comuns de dor no pesco\u00e7o (e como a Quiropraxia pode ajudar ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.GCjj6qgSmwGHOfAOWnMfxgHaE7&pid=Api", "datePublished": "2021-05-07T14:53:00.0000000Z", "contentUrl": "https://quirosalus.files.wordpress.com/2015/11/cervicalgia-dor-no-pescoccca7o.jpeg", "hostPageUrl": "https://quirosalus.wordpress.com/2015/11/12/causas-de-dor-no-pescoco/", "contentSize": "151771 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://quirosalus.wordpress.com/2015/11/12/causas-de-dor-no-pescoco/", "width": 2048, "height": 1365, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=DB116C6874D0D956FC0385E066BA3FDA0783EB50&FORM=IQFRBA", "name": "Sente dor ou inc\u00f4modo no ombro? Especialista sugere dicas preventivas", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.5DWWs513cpSDT-nF9dzMWwHaE1&pid=Api", "datePublished": "2017-02-11T10:33:00.0000000Z", "contentUrl": "http://s2.glbimg.com/3wr7YwYh34TOQVeP8xgM2LMd_50=/0x0:2000x1303/690x450/s.glbimg.com/es/ge/f/original/2017/02/10/istock-497834238_5fO13Yn.jpg", "hostPageUrl": "https://globoesporte.globo.com/eu-atleta/saude/noticia/2017/02/sente-dor-ou-incomodo-no-ombro-especialista-sugere-dicas-preventivas.html", "contentSize": "41306 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://globoesporte.globo.com/eu-atleta/saude/noticia/2017/02/sente-dor-ou-incomodo-no-ombro-especialista-sugere-dicas-preventivas.html", "width": 690, "height": 450, "thumbnail": {"width": 474, "height": 309}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=412E9422BC974EC92E9C746DB873C5BECB19D8C9&FORM=IQFRBA", "name": "Qual a diferen\u00e7a entre dor aguda e dor cr\u00f4nica?", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.0WW2wgN7rOJe7B-T55owjQHaEO&pid=Api", "datePublished": "2020-06-03T21:56:00.0000000Z", "contentUrl": "https://ondasdechoque.med.br/images/artigos/qual-a-diferenca-entre-dor-aguda-e-dor-cronica.jpg", "hostPageUrl": "https://ondasdechoque.med.br/artigos/52-qual-a-diferenca-entre-dor-aguda-e-dor-cronica", "contentSize": "19442 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://ondasdechoque.med.br/artigos/52-qual-a-diferenca-entre-dor-aguda-e-dor-cronica", "width": 700, "height": 400, "thumbnail": {"width": 474, "height": 270}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=dor&id=60CD47C5BADDA9EE1A14230976D519307EA333DC&FORM=IQFRBA", "name": "7 Doen\u00e7as que t\u00eam como sintoma dor de cabe\u00e7a persistente", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.o0xtZbOuFVO4_lm6eMmHuAHaD3&pid=Api", "datePublished": "2021-07-01T12:44:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.dicasonline.com/wp-content/uploads/dor-de-cabeca-constante.png", "hostPageUrl": "https://www.dicasonline.com/dor-de-cabeca-persistente-sintoma-doencas/", "contentSize": "704121 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "https://www.dicasonline.com/dor-de-cabeca-persistente-sintoma-doencas/", "width": 1200, "height": 627, "thumbnail": {"width": 474, "height": 247}}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "cala d or mallorca", "displayText": "<b>cala</b> <b>d</b> <b>or</b> <b>mallorca</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=cala+d+or+mallorca"}, {"text": "carte d or", "displayText": "<b>carte</b> <b>d</b> <b>or</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=carte+d+or"}, {"text": "ballon dor ranking list 2022", "displayText": "<b>ballon</b> dor <b>ranking</b> <b>list</b> <b>2022</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=ballon+dor+ranking+list+2022"}, {"text": "fifa ballon d&#39;or", "displayText": "<b>fifa</b> <b>ballon</b> <b>d</b>&#39;<b>or</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=fifa+ballon+d%27or"}, {"text": "ballon dor 2022", "displayText": "<b>ballon</b> dor <b>2022</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=ballon+dor+2022"}, {"text": "super ballon d&#39;or", "displayText": "<b>super</b> <b>ballon</b> <b>d</b>&#39;<b>or</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=super+ballon+d%27or"}, {"text": "ronaldo ballon d&#39;or", "displayText": "<b>ronaldo</b> <b>ballon</b> <b>d</b>&#39;<b>or</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=ronaldo+ballon+d%27or"}, {"text": "balandor", "displayText": "<b>balandor</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=balandor"}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}}}