{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Mallorca"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Mallorca", "totalEstimatedMatches": 526000000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "Mallorca - Book rejser til Mallorca hos Bravo Tours", "url": "https://www.bravotours.dk/rejser/spanien/mallorca/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.8sJFi3IYckKFEZ07tsFKEQHaDt&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.bravotours.dk/rejser/spanien/<b>mallorca</b>", "snippet": "Mallorca er kendt for at have nogle af Europas absolut bedste strande. Mod nord i Alcudia findes den 14 km lange, smukke og us\u00e6dvanligt b\u00f8rnevenlige<b> Alcudia-strand</b> med krystalklart vand og hvidt sand.", "deepLinks": [{"name": "Se All Inclusive Hoteller Her", "url": "https://www.bravotours.dk/rejser/spanien/mallorca/all-inclusive-hoteller/"}, {"name": "Se Vores Hoteller Her", "url": "https://www.bravotours.dk/rejser/spanien/mallorca/hoteller/"}, {"name": "Alcudia", "url": "https://www.bravotours.dk/rejser/spanien/mallorca/alcudia/"}, {"name": "Palma Nova", "url": "https://www.bravotours.dk/rejser/spanien/mallorca/palma-nova/"}, {"name": "Cala Mayor/Illetas", "url": "https://www.bravotours.dk/rejser/spanien/mallorca/cala-mayor-illetas/"}, {"name": "Se Vejret Her", "url": "https://www.bravotours.dk/rejser/spanien/mallorca/vejret/"}], "dateLastCrawled": "2023-03-05T19:21:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Mallorca | Den ultimative guide til de bedste rejser til Mallorca", "url": "https://www.mallorca.dk/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.84_lIdoI7rZj9KHO78k-VAHaHa&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>mallorca</b>.dk", "snippet": "<b>Mallorca</b> er et yderst popul\u00e6rt turistm\u00e5l, og det skyldes ikke mindst, at det er temmelig billigt at rejse dertil. Der er s\u00e5ledes gode muligheder for at komme p\u00e5 en billig ferie p\u00e5<b> Mallorca.</b> Is\u00e6r hvis du har mulighed for at rejse uden for h\u00f8js\u00e6sonen, kan du v\u00e6re heldig at komme afsted for ganske f\u00e5 penge.", "deepLinks": [{"name": "Omr\u00e5der", "url": "https://www.mallorca.dk/omrader/"}, {"name": "Sev\u00e6rdigheder", "url": "https://www.mallorca.dk/sevaerdigheder/"}, {"name": "Booking", "url": "https://www.mallorca.dk/booking/"}, {"name": "Guides", "url": "https://www.mallorca.dk/guides/"}, {"name": "Info", "url": "https://www.mallorca.dk/om-mallorcadk/"}], "dateLastCrawled": "2023-03-01T03:16:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Rejser til Mallorca - Find billige rejser her | Spies", "url": "https://www.spies.dk/spanien/mallorca", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.guZJQv6AHm1K48tIAK5XOAHaDK&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.spies.dk/spanien/<b>mallorca</b>", "snippet": "Mallorca er en dejlig \u00f8 at rejse til \u00e5ret rundt. \u00d8en har middelhavsklima med varme, t\u00f8rre somre og v\u00e5de, mildre vintre. De varmeste m\u00e5neder er juli og august med en gennemsnitstemperatur p\u00e5 29 grader midt p\u00e5 dagen. Juli har flest solskinstimer, og havtemperaturen er p\u00e5 sit h\u00f8jeste i august: cirka 25 grader.", "dateLastCrawled": "2023-03-07T02:02:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Sev\u00e6rdigheder Mallorca | Hvad skal man opleve p\u00e5 Mallorca?", "url": "https://www.mallorca.dk/sevaerdigheder/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.ALlQYNM_4dU7j4lw1BLUTwHaEJ&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>mallorca</b>.dk/sevaerdigheder", "snippet": "<b>Mallorca</b> rummer meget mere end l\u00e6kre sandstrande, et dynamisk og mangfoldigt natteliv samt solrigt og lunt vejr. Rundt omkring p\u00e5 den popul\u00e6re ferie\u00f8, er der nemlig en r\u00e6kke sk\u00f8nne sev\u00e6rdigheder. S\u00e5 hvis du er til en kombination af badeferie og kulturel sightseeing, b\u00f8r du l\u00e6se videre.", "dateLastCrawled": "2023-03-06T10:16:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Mallorca - se de billige rejser til Mallorca med Apollo Rejser", "url": "https://www.apollorejser.dk/spanien/mallorca", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.MmfQxQB1LcO16Of7iR3qdAHaE8&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.apollorejser.dk/spanien/<b>mallorca</b>", "snippet": "<b>Mallorca</b> elskes af alle Solnydere s\u00e5vel som eventyrlystne elsker <b>Mallorca</b>. Bjergk\u00e6den Tramuntana p\u00e5 vestkysten er blevet et eldorado for vandrelystne og cyklister, og mange bestiger bjergtoppen Puig Mayor, 1.445 m.o.h. De aktive bor i Puerto de S\u00f3ller, hvor de omkringliggende omr\u00e5der byder p\u00e5 gode vandrestier.", "dateLastCrawled": "2023-03-05T20:46:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Mallorca - bedste danske rejseguide til Mallorca | Mallorca", "url": "http://www.mallorca-guide.dk/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.ikT1Y3AWVqKnDllR_E9-1AHaD8&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "www.<b>mallorca</b>-guide.dk", "snippet": "<b>Mallorca</b> er indbegrebet af familieferie. Med b\u00f8rnevenlige sandstrande, masser af aktiviteter, spektakul\u00e6re bjerge, charmerende landsbyer og den livlige hovedstad Palma de <b>Mallorca</b> er der noget for hele familien. I de seneste to \u00e5rtier har <b>Mallorca</b> v\u00e6ret i en rivende udvikling, og fremst\u00e5r i dag som en af de mest moderne ferie\u00f8er i Europa.", "dateLastCrawled": "2023-03-03T03:11:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 6, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Mallorca - Wikipedia, den frie encyklop\u00e6di", "url": "https://da.wikipedia.org/wiki/Mallorca", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://da.wikipedia.org/wiki/<b>Mallorca</b>", "snippet": "Mallorca er den st\u00f8rste af de baleariske \u00f8er, der sammen med Pityuserne danner en region med selvstyre under spansk overh\u00f8jhed. P\u00e5 Mallorca, der er den st\u00f8rste \u00f8 i Spanien, ligger \u00f8gruppens hovedstad, Palma. De officielle sprog er catalansk og spansk (castiliansk).", "dateLastCrawled": "2023-03-06T08:35:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Rejser til Mallorca med \u00c5rhus Charter", "url": "https://www.aarhuscharter.dk/rejsemaal/mallorca", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.aarhuscharter.dk/rejsemaal/<b>mallorca</b>", "snippet": "<b>Mallorca</b> er uden tvivl et af de mest elskede rejsem\u00e5l med et utal af sk\u00f8nne ferieoplevelser Ved ankomsten til <b>Mallorca</b> er man som g\u00e6st ikke i tvivl om \u00f8ens alsidighed og sk\u00f8nhed. Man m\u00f8des alle steder af fantastisk natur, der med sine bjerge, imponerende udsigter, frodighed og sk\u00f8nne b\u00f8rnevenlige sandstrande overskygger ethvert andet ...", "dateLastCrawled": "2023-03-05T23:12:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}]}, "news": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#News", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/news/search?q=Mallorca", "value": [{"contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/TextAttribution", "text": "BT"}], "name": "Chokbilleder fra popul\u00e6r ferie\u00f8: <b>Mallorca</b> ramt af snestorm", "url": "https://www.bt.dk/udland/chokbilleder-fra-populaer-ferieoe-mallorca-ramt-af-snestorm", "image": {"contentUrl": "https://bt.bmcdn.dk/media/cache/resolve/image_960x545/image/197/1975357/24359678-spain-weather-snow.jpg", "thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=OVFT.4vI67vw3s_9eFwM0zpPwOy&pid=News", "width": 700, "height": 397}}, "description": "Det er stormen &#39;Juliette&#39;, der for\u00e5rsager det voldsomme vejr, der udover sne ogs\u00e5 t\u00e6ller voldsom bl\u00e6st og en del regn.", "about": [{"readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/entities/c3750128-ae91-90c9-4585-4454f62f150d", "name": "Majorca"}], "provider": [{"_type": "Organization", "name": "BT", "image": {"thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=ODF.KubPfVgB_I8VCFGrRFxH2A&pid=news"}}}], "datePublished": "2023-03-01T13:58:00.0000000Z"}, {"contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/TextAttribution", "text": "seoghoer"}], "name": "Se billederne: <b>Mallorca</b> ramt af voldsomt vejr \u2013 sommerland \u00e6ndret til snelandskab", "url": "https://www.seoghoer.dk/nyheder/se-billederne-mallorca-ramt-af-voldsomt-vejr-sommerland-aendret-til-snelandskab", "image": {"contentUrl": "https://imgix.seoghoer.dk/2023-02-28/20230228-124912-7-1920x1280we.jpg?ixlib=vue-2.8.4&auto=compress&w=1200&h=630&fm=jpeg&fit=crop&crop=faces%2Centropy", "thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=OVFT.Q3U0sx97bzLUTHwheINwIi&pid=News", "width": 700, "height": 367}}, "description": "En tur til Mallorca er ofte ensbetydende med &quot;sol, palmer og k\u00e6llinger&quot;, som Benny fra Olsen-banden ville sige. Men nu st\u00e5r den i stedet p\u00e5 sne og skibriller. For lige nu er den popul\u00e6re feriedestinat", "provider": [{"_type": "Organization", "name": "seoghoer", "image": {"thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=ODF.PsKA_vnwtBR9d3L5hPHwKA&pid=news"}}}], "datePublished": "2023-02-28T14:50:00.0000000Z"}, {"contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/TextAttribution", "text": "bold"}], "name": "<b>Mallorca</b>-supporter id\u00f8mt b\u00f8de og karant\u00e6ne for Vinicius-tilr\u00e5b", "url": "https://bold.dk/fodbold/nyheder/mallorca-supporter-idoemt-boede-og-karantaene-for-vinicius-tilraab/", "image": {"contentUrl": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static.bold.dk/picture/670x440/sp176146.jpg", "thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=OVFT.ehj-dAqu9ZYnGUextYcV1y&pid=News", "width": 670, "height": 440}}, "description": "Vinicius Junior blev tidligere p\u00e5 m\u00e5neden udsat for racistiske tilr\u00e5b af en Mallorca-supporter. Den p\u00e5g\u00e6ldende person er nu blevet id\u00f8mt en l\u00e6ngere karant\u00e6ne og en kl\u00e6kkelig b\u00f8de.", "about": [{"readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/entities/f46e3c58-115f-189c-c3d0-54aabe6a93b9", "name": "Supporter"}], "provider": [{"_type": "Organization", "name": "bold", "image": {"thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=ODF.mPIWlp_rKnYuZEo5qTBqWA&pid=news"}}}], "datePublished": "2023-02-28T15:40:00.0000000Z"}, {"contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/TextAttribution", "text": "hsfo"}], "name": "Cala San Vicente - en uopdaget perle p\u00e5 <b>Mallorca</b>", "url": "https://hsfo.dk/rejser/cala-san-vicente-en-uopdaget-perle-paa-mallorca", "image": {"contentUrl": "https://images.jfmedier.dk/images/3/3d/3da/3da43682-fbb8-4025-a0ce-ad2afcf4536a_22_90_0_62_1200_676_600_338_ee51186a.jpg", "thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=OVFT.NaKEG3iaJIGj2lrynKv1Yy&pid=News", "width": 600, "height": 338}}, "description": "Den gamle fiskerby Cala San Vicente p\u00e5 Mallorca er et godt alternativ til danskerfavoritterne Alcudia og Cala d\u2019Or, mener Hans Christian Unger, der har feriehusudlejningsbureauet Bella Mallorca.", "about": [{"readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/entities/c3750128-ae91-90c9-4585-4454f62f150d", "name": "Majorca"}], "provider": [{"_type": "Organization", "name": "hsfo", "image": {"thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=ODF.fXlZcwmxh5bJACKJettOeQ&pid=news"}}}], "datePublished": "2023-02-25T18:56:00.0000000Z"}, {"contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/TextAttribution", "text": "bold"}], "name": "Elche fik yderst tiltr\u00e6ngt sejr p\u00e5 ferie\u00f8en", "url": "https://bold.dk/fodbold/stillinger/spanien-la-liga/nyheder/elche-fik-yderst-tiltraengt-sejr-paa-ferieoeen/", "image": {"contentUrl": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/static.bold.dk/picture/670x440/sp177353.jpg", "thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=OVFT.2zzn4h507404_HzS7I2TZS&pid=News", "width": 670, "height": 440}}, "description": "Elche form\u00e5ede l\u00f8rdag aften at hente s\u00e6sonens anden sejr, da man slog Mallorca 1-0 i den spanske La Liga. L\u00f8rdag aften dannede Visit Mallorca Estadi rammen om La Liga-opg\u00f8ret mellem Mallorca og Elche.", "provider": [{"_type": "Organization", "name": "bold", "image": {"thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=ODF.mPIWlp_rKnYuZEo5qTBqWA&pid=news"}}}], "datePublished": "2023-03-04T17:34:00.0000000Z"}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "spanien mallorca", "displayText": "<b>spanien</b> mallorca", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=spanien+mallorca"}, {"text": "ferie mallorca", "displayText": "<b>ferie</b> mallorca", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=ferie+mallorca"}, {"text": "visit mallorca", "displayText": "<b>visit</b> mallorca", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=visit+mallorca"}, {"text": "vejret p\u00e5 mallorca", "displayText": "<b>vejret</b> <b>p\u00e5</b> mallorca", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=vejret+p%C3%A5+mallorca"}, {"text": "rejser til mallorca", "displayText": "<b>rejser</b> <b>til</b> mallorca", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=rejser+til+mallorca"}, {"text": "mallorca guide", "displayText": "mallorca <b>guide</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=mallorca+guide"}, {"text": "mallorca spain", "displayText": "mallorca <b>spain</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=mallorca+spain"}, {"text": "mallorca kort", "displayText": "mallorca <b>kort</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=mallorca+kort"}]}, "videos": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/videos/search?q=Mallorca", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Mallorca", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Mallorca&view=detail&mid=AC875EFED4FF7008FFE8AC875EFED4FF7008FFE8", "name": "Previa RCD Mallorca vs Elche CF", "description": "Previa RCD Mallorca vs Elche CF J24 LaLiga Santander 2022/2023 Suscr\u00edbete al canal oficial de LaLiga Santander en HD http://goo.gl/Cp0tC Subscribe to the Official Channel of LaLiga in High Definition http://goo.gl/Cp0tC Twitter ESP: https://twitter.com/LaLiga Twitter EN: https://twitter.com/LaLigaEN Twitter Arab: https://twitter.com/LaLigaArab ...", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVF.DwT%2bmJ0Gk0M5qDNkiuJ00g&pid=Api", "datePublished": "2023-03-03T08:00:11.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=NC4jWwrxgXU", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=NC4jWwrxgXU", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=NC4jWwrxgXU", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT1M30S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/NC4jWwrxgXU?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 2466, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": true}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Mallorca&view=detail&mid=3F53A255A9445BEC04EC3F53A255A9445BEC04EC", "name": "Come to Mallorca", "description": "Come to Mallorca with Niall Horan for Elvis Duran&#39;s European Vacation! \ud83c\udf34 \ufe0f #ElvisDuransEuropeanVacay BOOK HERE: ElvisDuransEuropeanVacation.com Use...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVF.sOfVoN5FRJyQBkW5xQwQAQ&pid=Api", "datePublished": "2023-03-06T21:32:42.0000000", "publisher": [{"name": "Facebook"}], "contentUrl": "https://www.facebook.com/iheartradio/videos/come-to-mallorca/747514713748577/", "hostPageUrl": "https://www.facebook.com/iheartradio/videos/come-to-mallorca/747514713748577/", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.facebook.com/iheartradio/videos/come-to-mallorca/747514713748577/", "width": 1080, "height": 1920, "duration": "PT1M16S", "embedHtml": "&lt;iframe src=&quot;https://www.facebook.com/plugins/video.php?href=https://www.facebook.com/iheartradio/videos/come-to-mallorca/747514713748577/&amp;show_text=0&amp;width=410&amp;height=238&quot; width=&quot;410&quot; height=&quot;238&quot; style=&quot;border:none;overflow:hidden&quot; scrolling=&quot;no&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowTransparency=&quot;true&quot; allowFullScreen=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 705, "thumbnail": {"width": 89, "height": 160}, "isSuperfresh": true}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Mallorca&view=detail&mid=51A5C51C36A983AEDB2651A5C51C36A983AEDB26", "name": "Best boy Winston", "description": "Best boy Winston", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVF.KMkXBzdZmFCpUmtzIuN4JQ&pid=Api", "datePublished": "2023-03-07T12:06:01.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=W2QV80wvXT0", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=W2QV80wvXT0", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=W2QV80wvXT0", "width": 576, "height": 1024, "duration": "PT8S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/W2QV80wvXT0?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 1, "thumbnail": {"width": 89, "height": 160}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": true}], "scenario": "List"}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "News", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#News"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "Videos", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}}}