{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Palma"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Palma", "totalEstimatedMatches": 594000000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "Top 10 sev\u00e6rdigheder i Palma de Mallorca - Tripadvisor", "url": "https://www.tripadvisor.dk/Attractions-g187463-Activities-Palma_de_Mallorca_Majorca_Balearic_Islands.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.tripadvisor.dk/Attractions-g187463-Activities-<b>Palma</b>_de_Mallorca_Majorca...", "snippet": "Legepladser i<b> Palma</b> de Mallorca Biografer i<b> Palma</b> de Mallorca Comedyklubber i<b> Palma</b> de Mallorca Spillehaller og underholdningscentre i<b> Palma</b> de Mallorca Bowlingbaner i<b> Palma</b> de Mallorca Sportskomplekser i<b> Palma</b> de Mallorca Udbryderspil i<b> Palma</b> de Mallorca Skattejagter i<b> Palma</b> de Mallorca Atelierer og pottemagerv\u00e6rksteder i<b> Palma</b> de Mallorca ...", "dateLastCrawled": "2023-03-05T19:34:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Book tid - palma.dk", "url": "https://palma.dk/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.FN_k5Q0XfZZUEQDswYQhTgHaFJ&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://<b>palma</b>.dk", "snippet": "velkommen til<b> palma Palma</b> Salon er en Aveda livsstilssalon, der ejes af<b> Palma</b> S\u00f8rensen. Med mange \u00e5rs erfaring fra fris\u00f8rbranchen er<b> Palma</b> kendt for sine kreative visioner og innovative teknikker, som altid tager udgangspunkt i h\u00e5rets naturlige look og bev\u00e6gelse.", "deepLinks": [{"name": "Book tid", "url": "https://palma.dk/"}, {"name": "Behandlinger", "url": "https://palma.dk/behandlinger/"}, {"name": "English", "url": "https://palma.dk/en/"}], "dateLastCrawled": "2023-03-05T20:32:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Tourism in Palma. What to see. Tourist information | spain.info", "url": "https://www.spain.info/en/destination/palma/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.spain.info/en/destination/<b>palma</b>", "snippet": "Palma. Cathedral of Palma de Mallorca. Majorca. Balearic Islands. Home. Destinations. Max 13\u00baC / Min 4\u00baC. The capital of the island of Majorca is located in the bay of the same name and enjoys an excellent climate all year round (with an average annual temperature of 17.9\u00b0 C).", "dateLastCrawled": "2023-03-04T08:34:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Rejser til Palma p\u00e5 Mallorca med Spies", "url": "https://www.spies.dk/spanien/mallorca/palma", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.spies.dk/spanien/mallorca/<b>palma</b>", "snippet": "<b>Palma</b> har Mallorcas st\u00f8rste udvalg af kultur, shopping og underholdning med stranden lige inden for r\u00e6kkevidde. Her m\u00f8des gammelt og nyt i en farverig blanding af snoede middelaldergader med kunsth\u00e5ndv\u00e6rkere, caf\u00e9er og tapasbarer og trendy internationale restauranter, barer og diskoteker.", "dateLastCrawled": "2023-03-06T12:59:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Apollo har et stort udvalg af rejser til Palma", "url": "https://www.apollorejser.dk/spanien/mallorca/palma", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.XqxsE6E93P-Je_QDK0mx0wHaEo&w=113&h=113&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.apollorejser.dk/spanien/mallorca/<b>palma</b>", "snippet": "<b>Palma</b> de Mallorca, hovedstaden p\u00e5 De Baleariske \u00d8er, er en lille storby med stor personlighed. Dagene i <b>Palma</b> kan fyldes med alt fra solbadning, shopping, museer, mad og drikkevarer \u2013 du finder det hele i byen med k\u00e6lenavnet Middelhavets perle. Book fly og hotel til <b>Palma</b> med Apollo og bestem selv, hvor l\u00e6nge du vil v\u00e6re v\u00e6k.", "dateLastCrawled": "2023-03-06T10:14:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "La Palma - den bedste kombination af oplevelser og gode strande", "url": "https://www.bravotours.dk/rejser/spanien/la-palma", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.GU-7Z7JwgNJjX4CcggTSpgHaDt&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.bravotours.dk/rejser/spanien/<b>la-palma</b>", "snippet": "La <b>Palma</b> er den nordvestligste af De Kanariske \u00d8er. Her bor ca. 87.000 indbyggere, og \u00f8en har et areal p\u00e5 708 km2 \u2013 lidt st\u00f8rre end Bornholm. \u00d8ens h\u00f8jeste punkt hedder Roque de los Muchachos og n\u00e5r en h\u00f8jde p\u00e5 2.426 meter.", "dateLastCrawled": "2023-03-06T23:31:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 6, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Palma de Mallorca - Wikipedia, den frie encyklop\u00e6di", "url": "https://da.wikipedia.org/wiki/Palma_de_Mallorca", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://da.wikipedia.org/wiki/<b>Palma_de_Mallorca</b>", "snippet": "<b>Palma</b> de<b> Mallorca</b> ( catalansk:<b> Palma)</b> er hovedstaden i den spanske autonome region de Baleariske \u00d8er og den st\u00f8rste by p\u00e5 \u00f8en<b> Mallorca,</b> idet halvdelen af \u00f8ens befolkning bor i byen - byen havde s\u00e5ledes 413,781 indbyggere i 2008. I 2006 boede der 55.230 udl\u00e6ndinge eller 14,7% af byens indbyggere i byen. Byens st\u00f8rste indt\u00e6gt er turisme ...", "dateLastCrawled": "2023-03-03T01:02:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Fly til Mallorca-Palma fra Aalborg | Norwegian", "url": "https://www.norwegian.com/dk/lavpriskalender/Aalborg-MallorcaPalma", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>norwegian</b>.com/dk/lavpriskalender/Aalborg-Mallorca<b>Palma</b>", "snippet": "Book billige flyrejser fra Aalborg (AAL) til Mallorca-<b>Palma</b> (PMI). Find de bedste priser p\u00e5 flybilletter med vores lavpriskalender, og book rejsen i dag!", "dateLastCrawled": "2023-03-05T06:59:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Rejser til Illetas p\u00e5 Mallorca med Spies", "url": "https://www.spies.dk/spanien/mallorca/illetas", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.spies.dk/spanien/mallorca/illetas", "snippet": "Med Spies&#39; transfer kommer du nemt og sikkert til dit hotel i Illetas. Transfer mellem lufthavn og hotel indg\u00e5r ikke, men kan tilk\u00f8bes sammen med rejsen. K\u00f8retiden fra <b>Palma</b> Lufthavn til dit hotel er fra ca. 40 minutter til 1 time (ca. 17 km), afh\u00e6ngigt af trafik og antal hotelstop.", "dateLastCrawled": "2023-03-05T19:11:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "La Palma \u2013 vores \u00f8 | Bes\u00f8g den smukke gr\u00f8nne \u00f8 og f\u00e5 en ...", "url": "https://lapalma.dk/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.StFernWlQb7Lr9fW2BIhbgAAAA&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://la<b>palma</b>.dk", "snippet": "Rundt p\u00e5 La<b> Palma</b> er der mange sp\u00e6ndende spisesteder, i form af restauranter og caf\u00e9er. Her er et lille udsnit. Los Cancajos. El Lagar: Et af de bedste spisesteder p\u00e5 Los Cancajos. Hyggeligt lokale. Det ligger t\u00e6t p\u00e5 turistkontoret. De har flere specialiteter, l\u00e6kker m\u00f8rbrad serveret med ost. Der er ogs\u00e5 et spyd med forskellige stykker ...", "dateLastCrawled": "2023-03-06T06:11:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=palma&qpvt=Palma", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&qpvt=Palma", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=43E77FF969703949D8F79EA737120DB6E4D211A1&FORM=IQFRBA", "name": "Kathedrale La Seu in Palma de Mallorca, Spanien | Franks Travelbox", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.cJ3f1692VmDyio32KtJsuQHaE8&pid=Api", "datePublished": "2018-02-05T07:28:00.0000000Z", "contentUrl": "https://franks-travelbox.com/wp-content/uploads/2017/11/spanien-palma-blick-auf-die-imposante-kathedrale-la-seu-katalanisch-fucc88r-bischofssitz-in-palma-der-hauptstadt-der-spanischen-mittelmeerinsel-mallorca-spanien-tamara-ku-1-1200x800@2x.jpg", "hostPageUrl": "https://franks-travelbox.com/europa/spanien/kathedrale-la-seu-in-palma-de-mallorca-spanien/", "contentSize": "475172 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://franks-travelbox.com/europa/spanien/kathedrale-la-seu-in-palma-de-mallorca-spanien/", "width": 2400, "height": 1600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=353C08BB15232A7CDE781D7FD2432848DF7CCB8E&FORM=IQFRBA", "name": "La Palma Nature Tours: Snapshot impressions", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.xj-Eek1F-EeCyZurZaXh4gHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-04-16T00:46:00.0000000Z", "contentUrl": "http://1.bp.blogspot.com/-mHpLwzUBaUE/VpVcmTEsU2I/AAAAAAAAB7A/MuQnbzoXYfg/s1600/DSCF6789.JPG", "hostPageUrl": "http://lapalmanaturetours.blogspot.com/2016/01/snapshot-impressions.html", "contentSize": "551534 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://lapalmanaturetours.blogspot.com/2016/01/snapshot-impressions.html", "width": 1600, "height": 1200, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=D32CED04DC5203AA9CDC36D427BCBA4AE63F721A&FORM=IQFRBA", "name": "Directions - Visit La Palma", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ijPkdODKpSstftGjTEsGzAHaE8&pid=Api", "datePublished": "2019-03-16T12:07:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.visitlapalma.es/wp-content/uploads/2017/12/LaPalma_Primavera_VanMarty.jpg", "hostPageUrl": "https://www.visitlapalma.es/en/como-llegar/", "contentSize": "294140 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.visitlapalma.es/en/como-llegar/", "width": 1728, "height": 1152, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=CE936D5902B1B7D9BDBAE7E62FA0D628E42F7DC7&FORM=IQFRBA", "name": "Bootstour Palma de Mallorca: 15 Touren zum Bestpreis 2022 - CheckYeti", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.9x6VoOZRyaomzdwG1YTdxAHaEq&pid=Api", "datePublished": "2020-09-14T21:23:00.0000000Z", "contentUrl": "https://checkyeti.imgix.net/images/optimized/boat-tours-palma-de-mallorca_sem-resort-hero.jpg", "hostPageUrl": "https://www.checkyeti.com/de/boat-tours/spanien/palma-de-mallorca/bootstouren", "contentSize": "1214756 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.checkyeti.com/de/boat-tours/spanien/palma-de-mallorca/bootstouren", "width": 3840, "height": 2421, "thumbnail": {"width": 474, "height": 298}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=FC3AB67633C121777EDD30D30B9B8CBB097ACE0E&FORM=IQFRBA", "name": "Um\u011bl\u00e1 palma Phoenix (400cm)", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.zCfdHnwJn1I30EqiPB2gwQHaLP&pid=Api", "datePublished": "2021-07-22T21:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn1.hk-green.cz/umela-palma-phoenix-400cm-p2026158.jpg", "hostPageUrl": "https://hk-green.cz/umela-palma-phoenix-400cm-p3132", "contentSize": "147890 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://hk-green.cz/umela-palma-phoenix-400cm-p3132", "width": 728, "height": 1105, "thumbnail": {"width": 474, "height": 719}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=90194F4C12856080B9475DC32E02AD9FD99A757F&FORM=IQFRBA", "name": "Palma - Spain | Travelwider", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.GBxuogLeN7A_IkNC1J8eeAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2019-06-24T00:50:00.0000000Z", "contentUrl": "https://travelwider.com/wp-content/uploads/2017/10/Palma-Spain-scaled.jpg", "hostPageUrl": "https://travelwider.com/palma-spain/", "contentSize": "561468 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://travelwider.com/palma-spain/", "width": 2560, "height": 1920, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=DD244E526A313AF6839217261F03E19889D914E4&FORM=IQFRBA", "name": "palmas ornamentales: Palma Cola de Zorro", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Uqq_vNLbTOHyE_Y4rkV-ugHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2014-07-26T12:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://3.bp.blogspot.com/-l_-_wlFapto/U91VToGTEMI/AAAAAAAAAck/zN938KmluOY/s1600/20140529_134022.jpg", "hostPageUrl": "https://palmasornamentales.blogspot.com/2014/07/plata-1.html", "contentSize": "830621 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://palmasornamentales.blogspot.com/2014/07/plata-1.html", "width": 1200, "height": 1600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=0874936A7D2FBCF139A8CE19619003242DC77A4E&FORM=IQFRBA", "name": "palmas ornamentales: Palma Botella", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.tU3tREBUCW1fcudzzBQYMgHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2014-07-26T12:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://2.bp.blogspot.com/-xRxF0G8gXCI/U91RUMaIJbI/AAAAAAAAAa8/acy3T34Sjo4/s1600/20140802_133404.jpg", "hostPageUrl": "https://palmasornamentales.blogspot.com/2014/07/planta-3.html", "contentSize": "650189 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://palmasornamentales.blogspot.com/2014/07/planta-3.html", "width": 1200, "height": 1600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=ABF5B8358C91AF741646591E4220772D9D3AA1E9&FORM=IQFRBA", "name": "Semillas de Palma Chilena", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.jlWPbOo9AlsIol5VHWZR2AAAAA&pid=Api", "datePublished": "2021-03-28T21:40:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdnx.jumpseller.com/los-gatos/image/3720729/resize/470/645?1580912394", "hostPageUrl": "https://www.humuschile.com/semillas-de-palma-chilena", "contentSize": "182160 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "https://www.humuschile.com/semillas-de-palma-chilena", "width": 470, "height": 645, "thumbnail": {"width": 470, "height": 645}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=C20E8C1CE5A66361160B7134A67AD898012392D1&FORM=IQFRBA", "name": "Palma, Kokosowa, Morze", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Vsh932JuuQpqKQBXe7PhGAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-01-30T16:57:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.tapetus.pl/obrazki/n/165396_palma-kokosowa-morze.jpg", "hostPageUrl": "https://www.tapetus.pl/165396,palma-kokosowa-morze.php", "contentSize": "669088 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.tapetus.pl/165396,palma-kokosowa-morze.php", "width": 1280, "height": 960, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=8BE2B5193B97B73B30F67C6A4B3BEA6FB83D88FE&FORM=IQFRBA", "name": "Palma chilena, gigantes fr\u00e1giles: Solo queda el 2,5% de las que ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.hfWO13cwTqyYzbUgXtJcGQHaEu&pid=Api", "datePublished": "2019-01-13T09:02:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.duna.cl/media/2018/12/palmas.png", "hostPageUrl": "https://www.duna.cl/noticias/2018/12/06/palma-chilena-gigantes-fragiles-solo-queda-el-25-de-las-que-existian-a-comienzos-del-siglo-xix/", "contentSize": "2128925 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "https://www.duna.cl/noticias/2018/12/06/palma-chilena-gigantes-fragiles-solo-queda-el-25-de-las-que-existian-a-comienzos-del-siglo-xix/", "width": 1151, "height": 735, "thumbnail": {"width": 474, "height": 302}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=4F03571146234894AC3555C9365DAFC12DA49FB7&FORM=IQFRBA", "name": "palma Jubaea Chilensis - nakl\u00ed\u010den\u00e9 semeno | Neo seeds", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.HtCBYHSxl73YhRyRLPbFkwHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2019-08-31T13:28:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.neoseeds.cz/_data/s_563/shop/big_15592945454174-palma-jubaea-chilensis-naklicene-semeno.jpg", "hostPageUrl": "https://www.neoseeds.cz/cz/e-shop/306089/c16824-naklicena-semena-exotickych-rostlin/palma-jubaea-chilensis-naklicene-semeno.html", "contentSize": "270854 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.neoseeds.cz/cz/e-shop/306089/c16824-naklicena-semena-exotickych-rostlin/palma-jubaea-chilensis-naklicene-semeno.html", "width": 767, "height": 1024, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=0874936A7D2FBCF139A8894F115F6CC68AF2D5F1&FORM=IQFRBA", "name": "palmas ornamentales: Palma Botella", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.9MYMTZSc5u0jqveE6ToaHQHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2014-07-26T12:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://1.bp.blogspot.com/-DKuyHJ71tCo/U9O8ATTiZTI/AAAAAAAAAVI/PKwTS13Wc74/s1600/20140529_134450.jpg", "hostPageUrl": "https://palmasornamentales.blogspot.com/2014/07/planta-3.html", "contentSize": "709976 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://palmasornamentales.blogspot.com/2014/07/planta-3.html", "width": 1200, "height": 1600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=D5345195F22DC10C91E350A54A25528EEC66CE35&FORM=IQFRBA", "name": "BOUTIQUE HOTEL CAN CERA \u2013 The Secret Place in Palma de Majorca | What ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.4TdJFpWzCNVmvJXz6eIYXgHaEK&pid=Api", "datePublished": "2018-06-13T06:21:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.whatweadore.com/wp-content/uploads/2018/05/12-mallorca.jpg", "hostPageUrl": "https://www.whatweadore.com/boutique-hotel-can-cera-the-secret-place-in-palma-de-majorca/", "contentSize": "459936 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.whatweadore.com/boutique-hotel-can-cera-the-secret-place-in-palma-de-majorca/", "width": 1920, "height": 1080, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=6C4B4750137D283955469ABE9C265E41959A5FE2&FORM=IQFRBA", "name": "File:Palma 1.jpg - Wikipedia", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.DzwHBpqQjkR43znOryt70wHaE8&pid=Api", "datePublished": "2018-11-04T05:26:00.0000000Z", "contentUrl": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a7/Palma_1.jpg/1024px-Palma_1.jpg", "hostPageUrl": "http://it.wikipedia.org/wiki/File:Palma_1.jpg", "contentSize": "267440 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://it.wikipedia.org/wiki/File:Palma_1.jpg", "width": 1024, "height": 683, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=0874936A7D2FBCF139A8AFF607D8816452FB15A7&FORM=IQFRBA", "name": "palmas ornamentales: Palma Botella", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Y1LO1cBEMSoGjMtbv3G83AHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2014-07-26T12:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://4.bp.blogspot.com/-80D5doIXS3A/U91QkEgEmiI/AAAAAAAAAao/bCtRlBKFVZQ/s1600/20140802_133341.jpg", "hostPageUrl": "https://palmasornamentales.blogspot.com/2014/07/planta-3.html", "contentSize": "716669 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://palmasornamentales.blogspot.com/2014/07/planta-3.html", "width": 1200, "height": 1600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=BB245F2962E4136A131937750B909B69E7C30CD2&FORM=IQFRBA", "name": "Palma", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.G8TPYwhtdVKGKe-H7S3jVAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-08-13T00:44:00.0000000Z", "contentUrl": "http://4everstatic.com/immagini/850xX/natura/piante/palma-193206.jpg", "hostPageUrl": "http://immagini.4ever.eu/natura/piante/palma-193206", "contentSize": "165881 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://immagini.4ever.eu/natura/piante/palma-193206", "width": 850, "height": 637, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=DF491DD3BCB25981A506223A830C4437504CD423&FORM=IQFRBA", "name": "Palmy sztuczne i \u017cywe - kokosowe, ogrodowe | Alepalmy", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.RRLadAt5XMFNXNWFqGUSAwHaKY&pid=Api", "datePublished": "2017-11-20T06:31:00.0000000Z", "contentUrl": "https://alepalmy.pl/images/palmy/kokosowa/Palma-standard-3m.JPG", "hostPageUrl": "https://alepalmy.pl/palmy", "contentSize": "1076098 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://alepalmy.pl/palmy", "width": 1142, "height": 1600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 664}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=FAF45DEEAB062E393A5CC9FB6F19F6B32A08691B&FORM=IQFRBA", "name": "Palma Palma", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.9VJY2zd6zfZmeNXobxJm8gAAAA&pid=Api", "datePublished": "2010-02-14T13:17:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.inseparabile.com/pianteefiori/foto_piante_e_fiori/PalmTree.jpg", "hostPageUrl": "http://www.inseparabile.com/pianteefiori/Palma_Palma.htm", "contentSize": "71336 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.inseparabile.com/pianteefiori/Palma_Palma.htm", "width": 450, "height": 600, "thumbnail": {"width": 450, "height": 600}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=C69E2563BDCCA5B4B9624F80305D9594352FEC4D&FORM=IQFRBA", "name": "PALMA CHILENA \u2013 Nativos de Cantillana", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.cgo2QGCrDvQiym8cPn1jygHaFG&pid=Api", "datePublished": "2017-01-08T12:03:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.nativosdecantillana.cl/wp-content/uploads/2016/10/Palma-Chilena1.jpg", "hostPageUrl": "http://www.nativosdecantillana.cl/vivero/arboles-nativos/palma-chilena/", "contentSize": "238032 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.nativosdecantillana.cl/vivero/arboles-nativos/palma-chilena/", "width": 500, "height": 344, "thumbnail": {"width": 474, "height": 326}}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "palma de mallorca", "displayText": "palma <b>de</b> <b>mallorca</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=palma+de+mallorca"}, {"text": "palma mallorca", "displayText": "palma <b>mallorca</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=palma+mallorca"}, {"text": "palma de mallorca map", "displayText": "palma <b>de</b> <b>mallorca</b> <b>map</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=palma+de+mallorca+map"}, {"text": "palma airport", "displayText": "palma <b>airport</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=palma+airport"}, {"text": "la palma", "displayText": "<b>la</b> palma", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=la+palma"}, {"text": "\u00f8en la palma", "displayText": "<b>\u00f8en</b> <b>la</b> palma", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=%C3%B8en+la+palma"}, {"text": "hotel palma mallorca", "displayText": "<b>hotel</b> palma <b>mallorca</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=hotel+palma+mallorca"}, {"text": "la palma spanien", "displayText": "<b>la</b> palma <b>spanien</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=la+palma+spanien"}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}, {"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}}}