{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Br\u00e1s District"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Br%C3%A1s+District", "totalEstimatedMatches": 2240000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 0, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Br\u00e1s - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Br%C3%A1s", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/<b>Br\u00e1s</b>", "snippet": "<b>Br\u00e1s</b> is one of 96 districts in the city of S\u00e3o Paulo, Brazil. [1] Administratively part of the Southeast Zone of S\u00e3o Paulo, <b>Br\u00e1s</b> is located immediately to the east of the historic downtown in the Subprefecture of Mooca. The <b>district</b> is an area of heavy industry with many factories and warehouses, known as a center of textile manufacturing.", "dateLastCrawled": "2023-02-14T23:18:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Br\u00e1s District - Wikidata", "url": "https://www.wikidata.org/wiki/Q12084541", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.wikidata.org/wiki/Q12084541", "snippet": "<b>district</b> of S\u00e3o Paulo city. This page was last edited on 14 February 2023, at 21:25. All structured data from the main, Property, Lexeme, and EntitySchema namespaces is available under the Creative Commons CC0 License; text in the other namespaces is available under the Creative Commons Attribution-ShareAlike License; additional terms may apply.By using this site, you agree to the Terms of ...", "dateLastCrawled": "2023-02-19T21:36:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Region I: Nordjylland", "url": "https://natmus.dk/historisk-viden/danmark/besaettelsestiden-1940-1945/undergrundshaeren/region-i-nordjylland/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://natmus.dk/historisk-viden/danmark/besaettelsestiden-1940-1945/...", "snippet": "Nibe <b>Distrikt</b>. Litteratur. N. Aug. Eigenbroth m.fl. (red): Vor Vej til 5. Maj. Nordjylland gennem fem Krigsaar i Billeder og Tekst (1946). Ole Neimann: Bes\u00e6ttelsestiden i Nordjylland, 1992. (Fremstillingen omfatter ikke hele den nordjyske region, men alene Vendsyssel og Himmerland, dvs. de dav\u00e6rende Hj\u00f8rring og Aalborg amter.)", "dateLastCrawled": "2023-02-05T02:47:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Br\u00e1s (District of S\u00e3o Paulo) - Wikimapia", "url": "http://wikimapia.org/6852581/Br%C3%A1s-District-of-S%C3%A3o-Paulo", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "wikimapia.org/6852581/<b>Br\u00e1s-District</b>-of-S\u00e3o-Paulo", "snippet": "Br\u00e1s (District of S\u00e3o Paulo) is a district, draw only border located in S\u00e3o Paulo. Br\u00e1s (District of S\u00e3o Paulo) - S\u00e3o Paulo on the map.", "dateLastCrawled": "2022-12-21T03:41:00.0000000Z", "language": "pt", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 4, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Br%C3%A1s_de_Alportel", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/S\u00e3o_<b>Br\u00e1s</b>_de_Alportel", "snippet": "S\u00e3o <b>Br\u00e1s</b> de Alportel (Portuguese pronunciation: [s\u0250\u0303w \u02c8\u03b2\u027ea\u0292 d(i) alpu\u027e\u02c8t\u025bl] ) is a town and municipality in the <b>District</b> of Faro, Algarve region, in Portugal. The population in 2011 was 10,662, in an area of 153.37 km\u00b2. The present ...", "dateLastCrawled": "2023-03-06T19:42:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "District of S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel - AlgarveMoods", "url": "https://algarvemoods.com/en/district-sao-bras-de-alportel", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://algarvemoods.com/en/<b>district</b>-sao-<b>bras</b>-de-alportel", "snippet": "<b>District</b> of S\u00e3o <b>Br\u00e1s</b> de Alportel - AlgarveMoods <b>District</b> of S\u00e3o <b>Br\u00e1s</b> de Alportel The county (about 10,500 inhabitants) consists of the community of S\u00e3o <b>Br\u00e1s</b> de Alportel. Address of the administration: C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o <b>Br\u00e1s</b> de Alportel \u00b7 Rua Gago Coutinho, n.\u00ba1 \u00b7 8150-151 S\u00e3o <b>Br\u00e1s</b> de Alportel", "dateLastCrawled": "2023-01-26T05:57:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Br\u00e1s (district of S\u00e3o Paulo) - Facebook", "url": "https://www.facebook.com/Br%C3%A1s-district-of-S%C3%A3o-Paulo-1488541281402003/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.facebook.com/<b>Br\u00e1s-district</b>-of-S\u00e3o-Paulo-1488541281402003", "snippet": "<b>Br\u00e1s (district</b> of S\u00e3o Paulo) - Facebook", "dateLastCrawled": "2023-02-25T11:40:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Bridgeundervisning i Aalborg \u2013 Distrikt Nordjylland", "url": "http://www.larsmejlholm.dk/bridgeundervisning-i-aalborg/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "www.larsmejlholm.dk/bridgeundervisning-i-aalborg", "snippet": "<b>Distrikt</b> nordjylland inviterer til Klubhold og Serie 2 juni 25, 2021 Hadsund bridgeklub inviterer til s\u00f8lvturnering januar 27, 2022 Pandrup bridgeklub inviterer til Champagneturnering november 16, 2021", "dateLastCrawled": "2023-02-12T09:54:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Socialistisk Folkepartis Ungdom Nordjyllands Distrikt - Aalborg", "url": "https://www.infobel.com/da/denmark/socialistisk_folkepartis_ungdom_nordjyllands_distrikt/aalborg/DK100105831/businessdetails.aspx", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.infobel.com/da/denmark/socialistisk_folkepartis_ungdom_nordjyllands...", "snippet": "I Aalborg, Infobel er angivet 16,030 registrerede virksomheder. Disse virksomheder har en ansl\u00e5et oms\u00e6tning p\u00e5 kr 323.519 milliarder og ans\u00e6tter en r\u00e6kke medarbejdere, der ansl\u00e5s til 103,650.Virksomheden bedst placeret i Aalborg i vores nationale ranking er i position #7 hvad ang\u00e5r oms\u00e6tning.Mere info om Socialistisk Folkepartis Ungdom Nordjyllands <b>Distrikt</b>", "dateLastCrawled": "2022-12-04T05:29:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "Danmarks Socialdemokratiske Ungdom , Distrikt Nordjylland", "url": "https://www.krak.dk/danmarks+socialdemokratiske+ungdom+%2C+distrikt+nordjylland+aalborg/155393796/firma", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.krak.dk/danmarks+socialdemokratiske+ungdom+,+<b>distrikt</b>+nordjylland+aalborg...", "snippet": "Kontaktinformation p\u00e5 Danmarks Socialdemokratiske Ungdom , <b>Distrikt</b> Nordjylland Aalborg, telefonnummer, adresse, se information for firmaer. Danmarks Socialdemokratiske Ungdom , <b>Distrikt</b> Nordjylland Politiske partier", "dateLastCrawled": "2022-11-07T00:35:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=br%C3%A1s+district&qpvt=Br%C3%A1s+District", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&qpvt=Br%C3%A1s+District", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=AA45E57B91EBCD7A1B4E0BA94E838B9B62FF2AFF&FORM=IQFRBA", "name": "Br\u00e1s Editorial Stock Photo - Image: 53153348", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.tCoBaK8F991KY0c63lf5UQHaJC&pid=Api", "datePublished": "2015-06-14T12:45:00.0000000Z", "contentUrl": "http://thumbs.dreamstime.com/z/br-s-overview-industrial-district-s-o-paulo-brazil-53153348.jpg", "hostPageUrl": "http://dreamstime.com/editorial-stock-photo-br-s-overview-industrial-district-s-o-paulo-brazil-image53153348", "contentSize": "271987 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://dreamstime.com/editorial-stock-photo-br-s-overview-industrial-district-s-o-paulo-brazil-image53153348", "width": 1065, "height": 1300, "thumbnail": {"width": 474, "height": 578}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=4AB597951B0BBA98C56C182EDF121EE2CE6D9F1D&FORM=IQFRBA", "name": "View Of S\u00e3o Paulo Downtown From Br\u00e1s District High-Res Stock Photo ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.bM8r9sAdkC1a50UKvXUQdQHaE6&pid=Api", "datePublished": "2021-03-13T21:51:00.0000000Z", "contentUrl": "https://media.gettyimages.com/photos/view-of-so-paulo-downtown-from-brs-district-picture-id912229880?s=170667a", "hostPageUrl": "https://www.gettyimages.com/detail/photo/view-of-s%C3%A3o-paulo-downtown-from-br%C3%A1s-district-royalty-free-image/912229880", "contentSize": "148981 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.gettyimages.com/detail/photo/view-of-s\u00e3o-paulo-downtown-from-br\u00e1s-district-royalty-free-image/912229880", "width": 509, "height": 338, "thumbnail": {"width": 474, "height": 314}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=0E03EA7E9F192EC3A9D154D9F1D2EB66766238D4&FORM=IQFRBA", "name": "Br\u00e1s District, S\u00e3o Paulo, Brasil Photo: Julio Kikuti | Flickr", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.1wVEiOsHxTfngkDcjE-7ngHaHa&pid=Api", "datePublished": "2022-09-26T16:25:00.0000000Z", "contentUrl": "https://live.staticflickr.com/3844/14991508586_8955e95e79.jpg", "hostPageUrl": "https://www.flickr.com/photos/126086549@N02/14991508586/", "contentSize": "53108 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.flickr.com/photos/126086549@N02/14991508586/", "width": 500, "height": 500, "thumbnail": {"width": 474, "height": 474}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=8CCAB6338DB4BB28BC89C58CC46009DB2F275A4F&FORM=IQFRBA", "name": "12 March 2016 (10:28) / Fire (Inc\u00eandio) on a store in S\u00e3o Paulo City&#39;s ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.fZAORkmt25YzRbnw2_7uygHaHQ&pid=Api", "datePublished": "2020-05-09T17:48:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/95/13/23/951323356d11e3bf245addabf6964273.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/357684395386648414/", "contentSize": "136954 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/357684395386648414/", "width": 1148, "height": 1125, "thumbnail": {"width": 474, "height": 464}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=F9E866A53EFF83EE3132042F872024BB02132054&FORM=IQFRBA", "name": "Banespa Building Photos and Premium High Res Pictures - Getty Images", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.09EnPFQHkth0sQhCU4YwKAAAAA&pid=Api", "datePublished": "2022-01-03T06:05:00.0000000Z", "contentUrl": "https://media.gettyimages.com/id/912226202/photo/view-of-s%C3%A3o-paulo-downtown-from-br%C3%A1s-district.jpg?s=612x612&w=gi&k=20&c=8RblWUQfYC84HgtpLE9YxrsyA-D9am8vTHrVUX49CxI=", "hostPageUrl": "https://www.gettyimages.co.uk/photos/banespa-building", "contentSize": "40187 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.gettyimages.co.uk/photos/banespa-building", "width": 474, "height": 314, "thumbnail": {"width": 474, "height": 314}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=453B55EA4E70609B3159EF70DF0BDF5846C12603&FORM=IQFRBA", "name": "Four counties in the district of Faro at maximum fire risk - The ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Ywtb_xbeaFbKubXqjwiPWwAAAA&pid=Api", "datePublished": "2020-06-22T09:43:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.theportugalnews.com/uploads/news/download_16.jpg", "hostPageUrl": "https://www.theportugalnews.com/news/four-counties-in-the-district-of-faro-at-maximum-fire-risk/54584", "contentSize": "14892 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.theportugalnews.com/news/four-counties-in-the-district-of-faro-at-maximum-fire-risk/54584", "width": 311, "height": 162, "thumbnail": {"width": 311, "height": 162}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=B6A9739CFCB8FD1741DE836E0D12B21001D1F510&FORM=IQFRBA", "name": "portugal, lisbon, alfama district, casa dos bicos Stock Photo - Alamy", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.X90FhaFcVnA5kkxXkkYOewAAAA&pid=Api", "datePublished": "2021-06-03T16:09:00.0000000Z", "contentUrl": "https://l450v.alamy.com/450v/2bkjb4c/portugal-lisbon-alfama-casa-dos-bicos-or-house-of-brs-de-albuquerque-built-in-1523-for-brs-de-albuquerque-legitimate-son-of-the-second-governor-and-viceroy-of-the-portuguese-indies-afonso-de-albuquerque-jos-saramago-foundation-2bkjb4c.jpg", "hostPageUrl": "https://www.alamy.com/stock-photo-portugal-lisbon-alfama-district-casa-dos-bicos-98180170.html", "contentSize": "36336 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.alamy.com/stock-photo-portugal-lisbon-alfama-district-casa-dos-bicos-98180170.html", "width": 300, "height": 470, "thumbnail": {"width": 300, "height": 470}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=3EC31631007E87AA11B96BF7733A5B399E6C7E10&FORM=IQFRBA", "name": "The Br\u00e1s neighborhood of S\u00e3o Paulo in 2035 - A Future : r/imaginarymaps", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Jqf6_yUdroKRKkN6knaUwgAAAA&pid=Api", "datePublished": "2022-09-17T20:04:00.0000000Z", "contentUrl": "https://preview.redd.it/hhbtg5r4nci91.jpg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=68e2b35a7d3caccea440e402bd036656a024df65", "hostPageUrl": "https://www.reddit.com/r/imaginarymaps/comments/xgw1xa/the_br%C3%A1s_neighborhood_of_s%C3%A3o_paulo_in_2035_a/", "contentSize": "41764 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.reddit.com/r/imaginarymaps/comments/xgw1xa/the_br\u00e1s_neighborhood_of_s\u00e3o_paulo_in_2035_a/", "width": 320, "height": 400, "thumbnail": {"width": 320, "height": 400}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=DD1E1626151066C8C84F4054AFB6618251BDED47&FORM=IQFRBA", "name": "AKTUALISIERT: 2021 - Apartamento Br\u00e1s, Quarteira \u2013 Appartement in ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.2ccB-KwQfFx-JywBVUX7dQHaE7&pid=Api", "datePublished": "2018-08-07T12:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://media-cdn.tripadvisor.com/media/vr-splice-j/03/75/25/14.jpg", "hostPageUrl": "https://www.tripadvisor.de/VacationRentalReview-g580249-d10956045-Apartamento_Bras_Quarteira-Quarteira_Faro_District_Algarve.html", "contentSize": "68927 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.tripadvisor.de/VacationRentalReview-g580249-d10956045-Apartamento_Bras_Quarteira-Quarteira_Faro_District_Algarve.html", "width": 600, "height": 399, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=CEFE6F623AFDD563789E1B248DA8FD604EDDEF8E&FORM=IQFRBA", "name": "CPTM - TUE S\u00e9rie 2100 (ex UT 440) | TUE S\u00e9rie 2100, Br\u00e1s, S\u00e3\u2026 | Flickr", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.PTrZtkpxY0voXpB9NGr3DQHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-08-15T05:15:00.0000000Z", "contentUrl": "https://live.staticflickr.com/3736/9433484458_b700ce9f89.jpg", "hostPageUrl": "https://www.flickr.com/photos/wmolina/9433484458/", "contentSize": "100611 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.flickr.com/photos/wmolina/9433484458/", "width": 500, "height": 375, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=D464AFF969A38C1F1D678F482D49CACCA724A368&FORM=IQFRBA", "name": "Villa Moderne Projet Dans S\u00e3o Br\u00e1s De Alportel, District De Faro ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.fOI533AEgXSNjIb4ESDbMQHaFj&pid=Api", "datePublished": "2022-12-21T09:09:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img.jamesedition.com/listing_images/2022/12/20/15/19/45/a7903c67-784b-431f-8e5c-a2bb5cddb1ce/je/1100xxs.jpg", "hostPageUrl": "https://www.jamesedition.com/fr/real_estate/sao-bras-de-alportel-portugal/modern-villa-project-approved-with-300-200-sqm-plot-of-3293sqm-in-the-area-of-sao-bras-de-alport-12421213", "contentSize": "116527 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.jamesedition.com/fr/real_estate/sao-bras-de-alportel-portugal/modern-villa-project-approved-with-300-200-sqm-plot-of-3293sqm-in-the-area-of-sao-bras-de-alport-12421213", "width": 800, "height": 600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=D5DD78E620BAA1080934AB53457071227535B2F8&FORM=IQFRBA", "name": "S\u00e3o Br\u00e1s De Alportel Town Dans S\u00e3o Br\u00e1s De Alportel, District De Faro ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Nut0L-7VYM6h0TBkNDIOGQHaFj&pid=Api", "datePublished": "2023-02-17T10:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img.jamesedition.com/listing_images/2023/02/16/13/21/11/8910c297-5189-4b95-ba02-fdaec9eaf8c4/je/1100xxs.jpg", "hostPageUrl": "https://www.jamesedition.com/fr/real_estate/sao-bras-de-alportel-portugal/sao-bras-de-alportel-town-house-12526658", "contentSize": "225681 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.jamesedition.com/fr/real_estate/sao-bras-de-alportel-portugal/sao-bras-de-alportel-town-house-12526658", "width": 474, "height": 355, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=F5DE11760903C0417CE914AA7F3EE95C414ADFFB&FORM=IQFRBA", "name": "A walking tour of S\u00e3o Paulo shows its similarities to Cairo - Ag\u00eancia ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.SrDytgb27l8fGYgHo1uzrwHaFj&pid=Api", "datePublished": "2022-08-16T17:22:00.0000000Z", "contentUrl": "https://anba.com.br/wp-content/uploads/2022/08/Mesquita-do-Bras.jpg", "hostPageUrl": "https://anba.com.br/en/a-walking-tour-of-sao-paulo-shows-its-similarities-to-cairo/", "contentSize": "204366 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://anba.com.br/en/a-walking-tour-of-sao-paulo-shows-its-similarities-to-cairo/", "width": 1024, "height": 768, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=81DE364AE9B7281CF9B2419DA3F8C588BC5FC744&FORM=IQFRBA", "name": "23 April 2016 (14:38) / The shopping district of BR\u00c1S, S\u00e3o Paulo City.", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.1wETeTu8xI4Ft4QkGtaDsAHaEK&pid=Api", "datePublished": "2020-09-12T11:42:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/93/18/39/93183952439bcc619cd2eb5b089b8964.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/357684395386769771/", "contentSize": "1705375 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/357684395386769771/", "width": 4608, "height": 2592, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=B6A9739CFCB8FD1741DE00F3DCE58D05BFD08526&FORM=IQFRBA", "name": "portugal, lisbon, alfama district, casa dos bicos Stock Photo - Alamy", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.IKcuo61cluC22lyO0cTc_wAAAA&pid=Api", "datePublished": "2021-06-03T16:09:00.0000000Z", "contentUrl": "https://l450v.alamy.com/450v/2bkjb3j/portugal-lisbon-alfama-casa-dos-bicos-built-in-1523-from-campo-das-cebolas-the-house-of-brs-de-albuquerque-which-houses-the-jos-saramago-foundation-is-recognizable-by-its-facade-covered-with-cut-stones-in-the-shape-of-a-diamond-point-2bkjb3j.jpg", "hostPageUrl": "https://www.alamy.com/stock-photo-portugal-lisbon-alfama-district-casa-dos-bicos-98180170.html", "contentSize": "39487 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.alamy.com/stock-photo-portugal-lisbon-alfama-district-casa-dos-bicos-98180170.html", "width": 300, "height": 470, "thumbnail": {"width": 300, "height": 470}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=EABEFCEF107F086103751236C7308700EBE7F790&FORM=IQFRBA", "name": "Patrimoine S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel - Algarve - Portugal In", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.c-4hAmXVKMewl_erlUjULgHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-05-30T19:46:00.0000000Z", "contentUrl": "https://portugalin.eu/algarve/wp-content/uploads/sites/3/2015/09/Sao-Bras-de-Alportel.jpg", "hostPageUrl": "https://portugalin.eu/algarve/fr/patrimonio-sao-bras-alportel/", "contentSize": "1084714 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://portugalin.eu/algarve/fr/patrimonio-sao-bras-alportel/", "width": 1280, "height": 960, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=A9892BC764895CD0BE420B270B085B222CACBAF6&FORM=IQFRBA", "name": "Ancienne Maison De Dans S\u00e3o Br\u00e1s De Alportel, District De Faro ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.8tYbKZr2Hnn1Di4JFkflJAHaEK&pid=Api", "datePublished": "2022-10-28T08:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img.jamesedition.com/listing_images/2022/10/27/16/00/57/b5252834-be1c-4f9c-a1a8-07fb15ff0562/je/1100xxs.jpg", "hostPageUrl": "https://www.jamesedition.com/fr/real_estate/loule-portugal/ancient-village-house-restored-to-perfection-12318078", "contentSize": "152182 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.jamesedition.com/fr/real_estate/loule-portugal/ancient-village-house-restored-to-perfection-12318078", "width": 1100, "height": 618, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=CA53E71DDBEDC8923860B0C575F5714C1540422A&FORM=IQFRBA", "name": "POUSADA DE SAO BRAS DE ALPORTEL (S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel, Portugal ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.MZzaOPlEEgkb32cgzzkoLAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-04-02T01:01:00.0000000Z", "contentUrl": "https://dynamic-media-cdn.tripadvisor.com/media/photo-o/0a/8c/d2/08/jolie-vue-sur-sao-bras.jpg?w=700&h=-1&s=1", "hostPageUrl": "https://www.tripadvisor.es/Hotel_Review-g1190874-d20055751-Reviews-Pousada_De_Sao_Bras_De_Alportel-Sao_Bras_de_Alportel_Faro_District_Algarve.html", "contentSize": "125074 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.tripadvisor.es/Hotel_Review-g1190874-d20055751-Reviews-Pousada_De_Sao_Bras_De_Alportel-Sao_Bras_de_Alportel_Faro_District_Algarve.html", "width": 700, "height": 525, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=C8A9BAB27AF4AABCB454EFC47F825C2E3591D5FA&FORM=IQFRBA", "name": "The Paper | Photos taken in November, 2013. &quot;Br\u00e1s&quot; District,\u2026 | Flickr", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.p35EnaBcC2j3UTciuqJtKAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-03-25T14:38:00.0000000Z", "contentUrl": "https://live.staticflickr.com/7368/11828537025_0c7dd3b691_b.jpg", "hostPageUrl": "https://www.flickr.com/photos/rodrigomcv/11828537025/", "contentSize": "123750 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.flickr.com/photos/rodrigomcv/11828537025/", "width": 1024, "height": 768, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=8B4FD140ED4E62CDDF75AAE2483584D379FB0192&FORM=IQFRBA", "name": "The interior of the villa has large areas and is divided int...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.mA-7tn4n7bbb9aJfnhH3eAHaGX&pid=Api", "datePublished": "2023-02-15T01:46:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn-eu.green-acres.com/38842a/Ad1yugf6q3z1c53o/Photos/Ad1yugf6q3z1c53o_1.jpg?638120240320000000", "hostPageUrl": "https://www.green-acres.pt/fr/properties/maison/sao-bras-de-alportel/Ad1yugf6q3z1c53o.htm", "contentSize": "302755 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.green-acres.pt/fr/properties/maison/sao-bras-de-alportel/Ad1yugf6q3z1c53o.htm", "width": 474, "height": 407, "thumbnail": {"width": 474, "height": 407}}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}]}}}