{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "E\u00e4rendil"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=E%C3%A4rendil", "totalEstimatedMatches": 346000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 0, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "E\u00e4rendil | The One Wiki to Rule Them All | Fandom", "url": "https://lotr.fandom.com/wiki/E%C3%A4rendil", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://lotr.fandom.com/wiki/<b>E\u00e4rendil</b>", "snippet": "<b>E\u00e4rendil</b> (Quenya; IPA: [e.a\u02c8rendil]) was a great Half-elf mariner who voyaged to Valinor, entreated before the Valar on behalf of the Children of Il\u00favatar, and carried a star across the sky at the end of the First Age.", "dateLastCrawled": "2023-03-05T18:24:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": true}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "E\u00e4rendil - Tolkien Gateway", "url": "https://tolkiengateway.net/wiki/E%C3%A4rendil", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://tolkiengateway.net/wiki/<b>E\u00e4rendil</b>", "snippet": "The son of Tuor and Idril, daughter of King Turgon,<b> E\u00e4rendil</b> was raised as a child in Gondolin.<b> E\u00e4rendil</b> was seven years old when Gondolin fell, and narrowly escaped death at the hands of his kinsman Maeglin during the battle. He was borne out on the shoulders of Idril&#39;s house-carle Hendor.", "dateLastCrawled": "2023-03-06T11:00:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 2, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "E\u00e4rendil and Elwing - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/E%C3%A4rendil_and_Elwing", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/<b>E\u00e4rendil</b>_and_Elwing", "snippet": "<b>E\u00e4rendil</b> (also <b>&quot;E\u00e4rendel&quot;)</b> [2] was the half- elven son of a Man, Tuor, and an Elf, Idril, daughter of Turgon, the King of the hidden Elvish city of Gondolin. He was raised in Gondolin; when he was seven years old, he escaped the sacking of Gondolin with his parents.", "dateLastCrawled": "2023-03-05T03:03:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 3, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "E\u00e4rendil \u2013 Wikipedia", "url": "https://no.wikipedia.org/wiki/E%C3%A4rendil", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://no.wikipedia.org/wiki/<b>E\u00e4rendil</b>", "snippet": "<b>E\u00e4rendil</b> er s\u00f8nn av mennesket Tuor (som med Valaen Ulmos hjelp hadde funnet fram til den skjulte byen Gondolin) og alven Idril Turgonsdatter og han vokste opp i Gondolin. Da han var syv ble Gondolin angrepet av Morgoth og store deler av Gondolins innbyggere flyktet da under ledelse av Tuor og Idril til Sirions munninger.", "dateLastCrawled": "2023-01-11T00:34:00.0000000Z", "language": "no", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Who Is E\u00e4rendil? Elrond&#39;s Father Explained", "url": "https://fictionhorizon.com/who-is-earendil-elronds-father-explained/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://fictionhorizon.com/who-is-earendil-elronds-father-explained", "snippet": "<b>E\u00e4rendil</b> is the father of both Elrond and Elros. He is the first of many of Tolkien\u2019s most important characters because he was the one who went to Valinor during the First Age to ask for the help of the Valar. After that, the Valar gave him the task of ascending to the sky and acting as a beacon of hope for everyone.", "dateLastCrawled": "2023-03-03T19:37:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 5, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "E\u00e4rendil \u2013 Wikipedia", "url": "https://sv.wikipedia.org/wiki/E%C3%A4rendil", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://sv.wikipedia.org/wiki/<b>E\u00e4rendil</b>", "snippet": "<b>E\u00e4rendil</b> sj\u00f6fararen \u00e4r en karakt\u00e4r i J.R.R. Tolkiens saga Silmarillion.<b> E\u00e4rendil</b> \u00e4r far till Elrond och Elros, make till Elwing och son till Idril och Tuor .<b> E\u00e4rendil</b> v\u00e4xte upp i Gondolin. N\u00e4r han var sju \u00e5r gammal flydde han fr\u00e5n plundringen av Gondolin med sina f\u00f6r\u00e4ldrar och levde sedan i Arvernien, vid Sirions mun.", "dateLastCrawled": "2022-12-22T18:06:00.0000000Z", "language": "sv", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 6, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "E\u00e4rendil - Wikipedia", "url": "https://it.wikipedia.org/wiki/E%C3%A4rendil", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://it.wikipedia.org/wiki/<b>E\u00e4rendil</b>", "snippet": "<b>E\u00e4rendil</b>, detto <b>E\u00e4rendil</b> il Beato, il Lucente o il Marinaio (in alcune traduzioni &quot;il Navigatore&quot;), \u00e8 un personaggio di Arda, l&#39;universo immaginario creato dallo scrittore inglese J. R. R. Tolkien, che compare ne Il Silmarillion e viene ripetutamente citato nel romanzo Il Signore degli Anelli.", "dateLastCrawled": "2023-03-05T20:26:00.0000000Z", "language": "it", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 7, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "E\u00e4rendil | Tolkienpedia | Fandom", "url": "https://esdla.fandom.com/wiki/E%C3%A4rendil", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://esdla.fandom.com/wiki/<b>E\u00e4rendil</b>", "snippet": "<b>E\u00e4rendil</b> (&quot;enamorado del mar&quot;, &quot;amante del mar&quot; o &quot;amigo del mar&quot; del Quenya) era un Peredhil o medio elfo. Fue hijo de Tuor, hombre de la casa de Hador, y de Idril Celebrindal, hija del rey Turgon de Gondolin, de la casa \u00e9lfica de Finw\u00eb. Naci\u00f3 en Gondolin. <b>E\u00e4rendil</b> naci\u00f3 en Gondolin en el 503 PE\u2026", "dateLastCrawled": "2023-03-05T15:44:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 8, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "E\u00e4rendil \u2014 Wikip\u00e9dia", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/E%C3%A4rendil", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/<b>E\u00e4rendil</b>", "snippet": "<b>E\u00e4rendil</b> est un personnage du l\u00e9gendaire de l&#39;\u00e9crivain britannique J. R. R. Tolkien. Il appara\u00eet notamment dans son roman posthume Le Silmarillion, mais aussi dans Le Livre des contes perdus. Il est \u00e9voqu\u00e9 dans Le Seigneur des anneaux comme un \u00eatre devenu l\u00e9gendaire.", "dateLastCrawled": "2023-02-26T11:08:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 9, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Earendil der Seefahrer | Der Herr der Ringe Wiki | Fandom", "url": "https://lotr.fandom.com/de/wiki/Earendil_der_Seefahrer", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://lotr.fandom.com/de/wiki/<b>Earendil_der_Seefahrer</b>", "snippet": "<b>Earendil</b> (Original:<b> E\u00e4rendil</b> the Mariner), auch genannt der Seefahrer, Halbelb, der Gesegnete oder der Strahlende, war der erste Peredhel (Halbelb) und Vater von Elrond und Elros.<b> Earendil</b> wurde als Sohn des sterblichen Tuor und der Elbe Idril Celebrindal in Gondolin geboren.", "dateLastCrawled": "2023-03-03T21:51:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=e%C3%A4rendil&qpvt=E%C3%A4rendil", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&qpvt=E%C3%A4rendil", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=D6E61F0B38A0676A32385E89367CC7FB879E0DAD&FORM=IQFRBA", "name": "E\u00e4rendil &amp; Elwing by Kamehame | Tolkien art, Lotr elves, Tolkien elves", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.BSxs3lhBfJ-cTY2gJ8phlAHaKf&pid=Api", "datePublished": "2021-09-08T06:16:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/c2/01/94/c20194489e78151534745c9e6527d380.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/518828819564644973/", "contentSize": "84003 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/518828819564644973/", "width": 565, "height": 800, "thumbnail": {"width": 474, "height": 671}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=294C9804EDA3792D09CE58F9DA78073F182D1D16&FORM=IQFRBA", "name": "earendil was a mariner | Tumblr", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.nAW0C-bG8hH7Ri4nXYMgpgHaLB&pid=Api", "datePublished": "2020-10-05T11:38:00.0000000Z", "contentUrl": "https://64.media.tumblr.com/0012e460ada94859a29a1dde9406fa89/tumblr_pmq95izD0C1xi7in9o1_1280.jpg", "hostPageUrl": "https://www.tumblr.com/search/earendil%20was%20a%20mariner", "contentSize": "642247 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.tumblr.com/search/earendil was a mariner", "width": 1280, "height": 1904, "thumbnail": {"width": 474, "height": 705}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=AA861CBD8FA1331725E07193D760CFD9B6ABB282&FORM=IQFRBA", "name": "El Hogar de los Mathoms: E\u00e4rendil como figura cr\u00edstica", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.whjzVGNEfaOZnanJ7lxaWgHaKv&pid=Api", "datePublished": "2019-02-13T01:10:00.0000000Z", "contentUrl": "https://3.bp.blogspot.com/-YBFSJOB62p8/WHgoC4wioYI/AAAAAAAADCQ/6OO60jDUENECA09lWAL0fKx4gq3-wogdwCLcB/s1600/7cf418e68321a19546cecf2291026c45.jpg", "hostPageUrl": "https://elhogardelosmathoms.blogspot.com/2017/01/earendil-como-figura-cristica.html", "contentSize": "139787 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://elhogardelosmathoms.blogspot.com/2017/01/earendil-como-figura-cristica.html", "width": 1103, "height": 1600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 687}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=8F4B8DF831248D79D925177EA978D50D76B05617&FORM=IQFRBA", "name": "...but even as he took the shoreward road one stood upon the hill and ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.i-JyE55RL7SWDKghOEKyNQHaKw&pid=Api", "datePublished": "2021-07-31T01:54:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/54/9c/0b/549c0b60f6b3ac4d70a242d4ef75d179.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/562950022174517993/", "contentSize": "71532 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/562950022174517993/", "width": 540, "height": 784, "thumbnail": {"width": 474, "height": 688}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=2C17F4E0E25F19C38CEC50DD4FFB569B44C87E08&FORM=IQFRBA", "name": "E\u00e4rendil | Tolkien elves, Elf art, Tolkien", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.NEfk5_16hCAcxXRdk4eGKQAAAA&pid=Api", "datePublished": "2021-08-14T04:51:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/f2/40/b9/f240b9a8ab0d7628e4f05527acf619ca.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.fr/pin/518828819556843499/", "contentSize": "49983 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.fr/pin/518828819556843499/", "width": 415, "height": 800, "thumbnail": {"width": 415, "height": 800}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=D95419DC35E52DD8E5CB2E8A94F9FEE9B9C2B1A0&FORM=IQFRBA", "name": "E\u00e4rendil the Mariner | Tolkien, Middle earth, History of middle earth", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.J1tfVSAiQqpLdzuTZmnqcwHaJu&pid=Api", "datePublished": "2019-11-04T17:40:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/dc/22/60/dc22604156366d1dbd1bef3a95c5b21d.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/498914464941954079/", "contentSize": "156333 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/498914464941954079/", "width": 700, "height": 919, "thumbnail": {"width": 474, "height": 622}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=AA861CBD8FA1331725E0D30C8B1C20B66D6B486D&FORM=IQFRBA", "name": "El Hogar de los Mathoms: E\u00e4rendil como figura cr\u00edstica", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.bPcMaA2raUnbt8_BfQP-owHaD4&pid=Api", "datePublished": "2019-02-13T01:10:00.0000000Z", "contentUrl": "https://3.bp.blogspot.com/-YBFSJOB62p8/WHgoC4wioYI/AAAAAAAADCQ/6OO60jDUENECA09lWAL0fKx4gq3-wogdwCLcB/w1200-h630-p-k-no-nu/7cf418e68321a19546cecf2291026c45.jpg", "hostPageUrl": "https://elhogardelosmathoms.blogspot.com/2017/01/earendil-como-figura-cristica.html", "contentSize": "62144 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://elhogardelosmathoms.blogspot.com/2017/01/earendil-como-figura-cristica.html", "width": 1200, "height": 630, "thumbnail": {"width": 474, "height": 248}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=AA0030EF7A4213D58124F2C8E54DF0B0F5F0E1CC&FORM=IQFRBA", "name": "E\u00e4rendil the Mariner | The New Notion Club Archives | Fandom", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.NmjQ9s4CAI_Uu32_pC4dJwHaGO&pid=Api", "datePublished": "2019-10-04T22:44:00.0000000Z", "contentUrl": "https://static.wikia.nocookie.net/merp/images/c/c0/Earendil.jpg/revision/latest?cb=20130402164749", "hostPageUrl": "https://notionclubarchives.fandom.com/wiki/E%C3%A4rendil_the_Mariner", "contentSize": "24405 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://notionclubarchives.fandom.com/wiki/E\u00e4rendil_the_Mariner", "width": 220, "height": 185, "thumbnail": {"width": 474, "height": 398}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=E52B5966B0632DF4724D36414A23EB0714EBCE20&FORM=IQFRBA", "name": "Earendil. E\u00e4rendil comes with his ship Vingil\u00f3t\u00eb, along with the Eagles ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.eVVFHJceONXx7JDBsyyf4gAAAA&pid=Api", "datePublished": "2020-05-14T02:40:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/53/52/37/53523731276591e5a9f12b45946f0f24.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/492088696775866080/", "contentSize": "60924 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/492088696775866080/", "width": 371, "height": 600, "thumbnail": {"width": 371, "height": 600}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=332F1F6F2DEF3D6F68B32531C594CD6155C72127&FORM=IQFRBA", "name": "E\u00e4rendil &amp; Elwing | Wiki | LOTR Amino", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.DIy_6fd-lOegwf3XSUb4BgHaFi&pid=Api", "datePublished": "2021-08-20T04:24:00.0000000Z", "contentUrl": "http://pm1.narvii.com/6244/1798353cd8a8695bc9329ba5a68c2cdf31e1b55b_00.jpg", "hostPageUrl": "https://aminoapps.com/c/lotr/page/item/earendil-elwing/eGf6_IbD3QKYPmKNojbr8ezZ0oK0Yp", "contentSize": "62710 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://aminoapps.com/c/lotr/page/item/earendil-elwing/eGf6_IbD3QKYPmKNojbr8ezZ0oK0Yp", "width": 512, "height": 383, "thumbnail": {"width": 474, "height": 354}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=1B2B73A5B815B86E859EAA55CD5476B1A2DC36F7&FORM=IQFRBA", "name": "E\u00e4rendil by Tari M\u00e1rk D\u00e1vid | The hobbit, History of middle earth, Lotr", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.V_Sv9VS1rX_c2e21qfYx5AHaIJ&pid=Api", "datePublished": "2021-06-22T19:21:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/736x/08/4a/6d/084a6ddaeff836e1df98b671fe8edc40.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/erendil-by-tari-mrk-dvid--550072541991383669/", "contentSize": "60288 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/erendil-by-tari-mrk-dvid--550072541991383669/", "width": 618, "height": 680, "thumbnail": {"width": 474, "height": 521}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=FB464D9D9E5A667A53A6D7D289079232A88DF0A3&FORM=IQFRBA", "name": "E\u00e4rendil | Fan art, Character, Zelda characters", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.X9xyR9BOjbPwNdoVOizu6AHaHa&pid=Api", "datePublished": "2020-09-05T22:22:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/8d/aa/1e/8daa1ec587c37d611e52083af606e9ab.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/518828819563384026/", "contentSize": "143179 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/518828819563384026/", "width": 1000, "height": 1000, "thumbnail": {"width": 474, "height": 474}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=717E5F8FE47E501C6CA9451AC0B34CB05A8D9BF1&FORM=IQFRBA", "name": "E\u00e4rendil &amp; Ancalagon | LOTR Amino", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.7tc_W6BOVOO4ubvWgj5O1gHaFc&pid=Api", "datePublished": "2021-05-01T20:03:00.0000000Z", "contentUrl": "http://pm1.narvii.com/6185/e93932b143319b02f9e996ee7dab846a74913cb9_00.jpg", "hostPageUrl": "https://aminoapps.com/c/lotr/page/blog/earendil-ancalagon/ZefB_u5pJDRVJzvjQNRgoak6b458Y", "contentSize": "46988 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://aminoapps.com/c/lotr/page/blog/earendil-ancalagon/ZefB_u5pJDRVJzvjQNRgoak6b458Y", "width": 512, "height": 376, "thumbnail": {"width": 474, "height": 348}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=0C4E5B232275AC830A22FD507FF7255544A72358&FORM=IQFRBA", "name": "E\u00e4rendil Nenwende | Courbelac", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.g5CM7cwsU7aImq3nqIAtbAHaKd&pid=Api", "datePublished": "2021-03-10T16:11:00.0000000Z", "contentUrl": "http://courbelac.hapwal.com/sites/default/files/2019-02/23d06e43364c758360b30f15449262e8.jpg", "hostPageUrl": "http://courbelac.hapwal.com/personnage-joueur/164", "contentSize": "57165 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://courbelac.hapwal.com/personnage-joueur/164", "width": 564, "height": 797, "thumbnail": {"width": 474, "height": 669}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=AA861CBD8FA1331725E0631C87C545C681660548&FORM=IQFRBA", "name": "El Hogar de los Mathoms: E\u00e4rendil como figura cr\u00edstica", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.b99V-dszrX5TSr0w1G_krAHaEU&pid=Api", "datePublished": "2019-02-13T01:10:00.0000000Z", "contentUrl": "https://2.bp.blogspot.com/-JDf6FOiZc6U/WHgn8eoiv-I/AAAAAAAADCM/ucg9O0LUhDEwEFmxUmpCIAF2RzsJ2WtiwCLcB/s1600/manuel-castanon-the-dragon-and-the-star15.jpg", "hostPageUrl": "https://elhogardelosmathoms.blogspot.com/2017/01/earendil-como-figura-cristica.html", "contentSize": "126084 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://elhogardelosmathoms.blogspot.com/2017/01/earendil-como-figura-cristica.html", "width": 1600, "height": 932, "thumbnail": {"width": 474, "height": 276}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=5201404826457272D313D0383EC85B0599353737&FORM=IQFRBA", "name": "E\u00e4rendil | \u0421\u0440\u0435\u0434\u0438\u0437\u0435\u043c\u044c\u0435, \u042d\u043b\u044c\u0444\u044b, \u0420\u0438\u0441\u0443\u043d\u043a\u0438", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.g7tdSVaxElCOFNTMXrCY9AAAAA&pid=Api", "datePublished": "2020-06-12T17:07:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/474x/4d/d6/db/4dd6db8e4e90c2ec8fd381e433beb493.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/518828819562343597/", "contentSize": "36594 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/518828819562343597/", "width": 474, "height": 662, "thumbnail": {"width": 474, "height": 662}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=4D40C0D4407D2B36DD78AEFB3AB97FCBAE8ACBF1&FORM=IQFRBA", "name": "E\u00e4rendil - YouTube", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.71kMqJg5FjR3rhFGD1xkMgHaHa&pid=Api", "datePublished": "2020-03-26T14:44:00.0000000Z", "contentUrl": "https://yt3.ggpht.com/a/AATXAJwAlxzILOVgjF1qGtFWtOCEXu1tH882-HgtAQ=s900-c-k-c0xffffffff-no-rj-mo", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCr1Sz3cnS494eFkG9RuRo0A", "contentSize": "72996 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCr1Sz3cnS494eFkG9RuRo0A", "width": 900, "height": 900, "thumbnail": {"width": 474, "height": 474}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=854BB5FDEB569D12D8C4D12C10AA3446415623DB&FORM=IQFRBA", "name": "E\u00e4rendil the Mariner | \u0422\u043e\u043b\u043a\u0438\u043d, \u042d\u043b\u044c\u0444\u044b, \u0421\u0440\u0435\u0434\u0438\u0437\u0435\u043c\u044c\u0435", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.SilyeIJBb1NVgd0ipwHO-wHaJQ&pid=Api", "datePublished": "2020-06-13T20:27:00.0000000Z", "contentUrl": "http://cs623627.vk.me/v623627600/4775/Sb4Hx1SnryA.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/518828819548103018/", "contentSize": "100258 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/518828819548103018/", "width": 640, "height": 800, "thumbnail": {"width": 474, "height": 592}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=5DEEEEF57886C3BA025C676BBA817E1EC541A108&FORM=IQFRBA", "name": "The Elven Tailor: E\u00e4rendil, Star of the Sky", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.w-nw4sV8XCaEy28PcqdMvAHaGi&pid=Api", "datePublished": "2020-09-18T23:20:00.0000000Z", "contentUrl": "http://2.bp.blogspot.com/-aEN1UX-PcNg/UV-bWqdHlfI/AAAAAAAABf0/pbmmtkEJwOY/s1600/star8.png", "hostPageUrl": "https://theelventailor.blogspot.com/2013/04/earendil-star-of-sky.html", "contentSize": "314023 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "https://theelventailor.blogspot.com/2013/04/earendil-star-of-sky.html", "width": 617, "height": 545, "thumbnail": {"width": 474, "height": 418}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=9CC798B17ED046B0CB9FDC2C7AB00222310DD2CC&FORM=IQFRBA", "name": "Os An\u00e9is de Poder: Quem \u00e9 E\u00e4rendil - Trendradars Brasil", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.G4zcEYt08IEmq5RrmQuXcAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2022-09-19T04:11:00.0000000Z", "contentUrl": "https://observatoriodocinema.uol.com.br/wp-content/uploads/2022/09/The-Lord-of-the-Rings-The-Rings-1.jpg", "hostPageUrl": "https://www.trendradars.com/world/br/article-72297-os-aneis-de-poder-quem-e-earendil/", "contentSize": "87623 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.trendradars.com/world/br/article-72297-os-aneis-de-poder-quem-e-earendil/", "width": 1200, "height": 900, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "earendil tolkien", "displayText": "<b>earendil</b> <b>tolkien</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=earendil+tolkien"}, {"text": "earendel star wikipedia", "displayText": "<b>earendel</b> <b>star</b> <b>wikipedia</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=earendel+star+wikipedia"}, {"text": "earendil and elwing", "displayText": "<b>earendil</b> <b>and</b> <b>elwing</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=earendil+and+elwing"}, {"text": "light of earendil", "displayText": "<b>light</b> <b>of</b> <b>earendil</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=light+of+earendil"}, {"text": "e\u00e4rendil and elwing wikipedia", "displayText": "e\u00e4rendil <b>and</b> <b>elwing</b> <b>wikipedia</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=e%C3%A4rendil+and+elwing+wikipedia"}, {"text": "earendil the mariner", "displayText": "<b>earendil</b> <b>the</b> <b>mariner</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=earendil+the+mariner"}, {"text": "lotr light of earendil", "displayText": "<b>lotr</b> <b>light</b> <b>of</b> <b>earendil</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=lotr+light+of+earendil"}, {"text": "earendel estrela", "displayText": "<b>earendel</b> <b>estrela</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=earendel+estrela"}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}, {"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}, "sidebar": {"items": [{"answerType": "WebPages"}]}}}