{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Marche des fiert\u00e9s en banlieue 2019 \u00e0 Saint-Denis"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+Saint-Denis", "totalEstimatedMatches": 69700000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "\u00c0 Saint-Denis, une marche des fiert\u00e9s pour changer l&#39;image des banlieues", "url": "https://www.france24.com/fr/20190609-france-premiere-marche-fiertes-banlieues-saint-denis-lgbt-homosexualite", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.c41M1_FMD15R1hO3Xbn_8wHaEK&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.france24.com/fr/<b>2019</b>0609-france-premiere-<b>marche</b>-fiertes-<b>banlieues</b>-<b>saint</b>...", "snippet": "La Premi\u00e8re <b>Marche</b> <b>des</b> <b>Fiert\u00e9s</b> <b>en</b> <b>banlieue</b> parisienne, <b>\u00e0</b> <b>Saint-Denis</b> le 9 juin <b>2019</b>, a \u00e9t\u00e9 accueillie avec indiff\u00e9rence par <b>les</b> passants, certains s&#39;<b>en</b> amusant. Jean-Luc...", "dateLastCrawled": "2023-03-01T02:00:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Plus d&#39;un millier de personnes pour la premi\u00e8re &quot;Marche des fiert\u00e9s ...", "url": "https://www.lexpress.fr/societe/saint-denis-accueille-ce-dimanche-la-premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue_2083067.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.lexpress.fr/societe/<b>saint-denis</b>-accueille-ce-dimanche-la-premiere-<b>marche</b>...", "snippet": "Plus <b>d</b>&#39;<b>un</b> millier <b>de</b> personnes ont d\u00e9fil\u00e9, dimanche, <b>\u00e0</b> <b>Saint-Denis</b> pour lutter contre l&#39;homophobie mais aussi contre &quot;la stigmatisation&quot; <b>des</b> habitants <b>des</b> quartiers populaires. <b>Un</b>...", "dateLastCrawled": "2023-03-06T22:45:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Saint-Denis: plus d\u2019un millier de participants \u00e0 la premi\u00e8re ...", "url": "https://www.lefigaro.fr/actualite-france/saint-denis-accueille-la-premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue-ce-dimanche-20190609", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.lefigaro.fr/actualite-france/<b>saint-denis</b>-accueille-la-premiere-<b>marche</b>-<b>des</b>...", "snippet": "Plus <b>d</b>\u2019<b>un</b> millier <b>de</b> personnes ont d\u00e9fil\u00e9 ce dimanche <b>\u00e0</b> <b>Saint-Denis</b> pour la premi\u00e8re \u00ab<b>marche</b> <b>des</b> <b>fiert\u00e9s</b> <b>en</b> <b>banlieue</b>\u00bb afin <b>de</b> d\u00e9noncer <b>les</b> discriminations contre <b>les</b>...", "dateLastCrawled": "2023-02-13T19:05:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "La marche des fiert\u00e9s en banlieue rassemble un millier de personnes", "url": "https://www.lepoint.fr/societe/la-marche-des-fiertes-en-banlieue-rassemble-un-millier-de-personnes-09-06-2019-2317800_23.php", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.lepoint.fr/societe/la-<b>marche</b>-<b>des</b>-fiertes-<b>en</b>-<b>banlieue</b>-rassemble-<b>un</b>-millier...", "snippet": "La <b>marche</b> <b>des</b> <b>fiert\u00e9s</b> s&#39;est d\u00e9clin\u00e9e <b>en</b> <b>banlieue</b> ce dimanche 9 juin <b>\u00e0</b> Sain-<b>Denis</b>. Plus <b>d</b>&#39;<b>un</b> millier <b>de</b> personnes se sont rassembl\u00e9es dans la ville au nord <b>de</b> Paris pour...", "dateLastCrawled": "2023-02-10T11:19:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "L&#39;\u00e9v\u00e9nement - Pride des Banlieues", "url": "https://www.pridedesbanlieues.fr/levenement", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.pride<b>desbanlieue</b>s.fr/levenement", "snippet": "Afin <b>de</b> faire entendre leurs voix, iels organisent la Premi\u00e8re <b>Marche</b> <b>des</b> <b>Fiert\u00e9s</b> <b>en</b> Banlieues le 9 juin <b>2019</b> <b>\u00e0</b> <b>Saint-Denis</b> apr\u00e8s neuf mois <b>d</b>\u2019organisation intense. Pour cette premi\u00e8re, le succ\u00e8s f\u00fbt impressionnant avec plus <b>de</b> 3000 participant\u00b7es et <b>une</b> couverture m\u00e9diatique nationale.", "dateLastCrawled": "2023-03-02T21:31:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Marche des fiert\u00e9s \u00e0 Saint-Denis : &quot;La banlieue aussi a une vie queer ...", "url": "https://tetu.com/2019/05/31/marche-des-fiertes-a-saint-denis-la-banlieue-aussi-a-une-vie-queer/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.m2afjAucXIizh05BxoOeJAHaEE&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://tetu.com/<b>2019</b>/05/31/<b>marche</b>-<b>des</b>-fiertes-a-<b>saint-denis</b>-la-<b>banlieue</b>-aussi-a-<b>une</b>...", "snippet": "<b>Les</b> queers <b>de</b> <b>banlieue</b> <b>en</b> ont marre <b>des</b> clich\u00e9s. Et ils veulent le faire savoir. Le 9 juin prochain, <b>Saint-Denis</b> aussi portera fi\u00e8rement l&#39;arc-<b>en</b>-ciel, pour la premi\u00e8re <b>marche</b> <b>des</b> <b>fiert\u00e9s</b> d\u00e9di\u00e9e aux LGBT <b>de</b> <b>banlieue</b>.. Mais pourquoi cr\u00e9er <b>une</b> <b>marche</b> <b>des</b> <b>fiert\u00e9s</b> <b>\u00e0</b> 20 minutes <b>de</b> RER <b>de</b> Paris, o\u00f9 se tient la plus grande <b>marche</b> <b>des</b> <b>fiert\u00e9s</b> <b>de</b> France ?", "dateLastCrawled": "2023-02-22T10:17:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Saint-Denis : un documentaire sur la premi\u00e8re Marche des fiert\u00e9s en ...", "url": "https://www.leparisien.fr/seine-saint-denis-93/saint-denis-un-documentaire-sur-la-premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue-13-10-2020-8401920.php", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.TwlQSxXnmL2rsPI6QvrjJAHaEK&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.leparisi<b>en</b>.fr/seine-<b>saint-denis</b>-93/<b>saint-denis-un-documentaire-sur</b>-la...", "snippet": "Le 13 octobre 2020 <b>\u00e0</b> 15h14 Celles et ceux qui attendaient la seconde <b>Marche</b> <b>des</b> <b>fiert\u00e9s</b> <b>en</b> <b>banlieue</b> devront patienter <b>un</b> peu. L&#39;\u00e9v\u00e9nement d\u00e9di\u00e9 <b>\u00e0</b> la cause LGBT (Lesbienne, Gay, Bi,...", "dateLastCrawled": "2023-02-16T15:18:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Saint-Denis: premi\u00e8re &quot;Marche des fiert\u00e9s en banlieue&quot; ce ... - BFMTV", "url": "https://www.bfmtv.com/societe/saint-denis-premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue-ce-dimanche_AV-201906090010.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.bfmtv.com/societe/<b>saint-denis</b>-premiere-<b>marche</b>-<b>des</b>-fiertes-<b>en</b>-<b>banlieue</b>-ce...", "snippet": "<b>Une</b> &quot;<b>Marche</b> <b>des</b> <b>fiert\u00e9s</b>&quot; - aussi connue sous son nom anglais &quot;Gay Pride&quot;, va avoir lieu pour la premi\u00e8re fois <b>en</b> <b>banlieue</b> parisienne, <b>\u00e0</b> <b>Saint-Denis</b>, ce dimanche. L&#39;initiative a \u00e9t\u00e9...", "dateLastCrawled": "2023-02-28T05:06:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Marche des fiert\u00e9s en banlieue : plus d&#39;un millier de personnes \u00e0 ...", "url": "https://www.tf1info.fr/societe/marche-des-fiertes-en-banlieue-plus-d-un-millier-a-saint-denis-pour-cette-grande-premiere-2123605.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.tf1info.fr/societe/<b>marche</b>-<b>des</b>-fiertes-<b>en</b>-<b>banlieue</b>-plus-<b>d</b>-<b>un</b>-millier-a...", "snippet": "[VID\u00c9O] \ufe0f FIERT\u00c9 - Le temps <b>d</b>&#39;<b>un</b> apr\u00e8s-midi <b>de</b> mobilisation, <b>Saint-Denis</b> est devenue, dimanche 9 juin, le th\u00e9\u00e2tre <b>de</b> la lutte contre <b>les</b> discriminations <b>\u00e0</b> l&#39;encontre <b>des</b> personnes LGBTQI+. \u00b7 Sujets <b>de</b> soci\u00e9t\u00e9 : <b>Marche</b> <b>des</b> <b>fiert\u00e9s</b> <b>en</b> <b>banlieue</b> : plus <b>d</b>&#39;<b>un</b> millier <b>de</b> personnes <b>\u00e0</b> <b>Saint-Denis</b>.", "dateLastCrawled": "2023-02-17T22:01:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "La Pride des Banlieues va r\u00e9unir des milliers de personnes \u00e0 Saint-Denis", "url": "https://www.20minutes.fr/societe/3301639-20220603-saint-denis-la-deuxieme-pride-des-banlieues-va-reunir-des-milliers-de-personnes", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.20minutes.fr/societe/3301639-20220603-<b>saint-denis</b>-la-deuxieme-pride-<b>des</b>...", "snippet": "La deuxi\u00e8me \u00e9dition <b>de</b> la Pride <b>des</b> Banlieues aura lieu le 4 juin <b>\u00e0</b> <b>Saint-Denis</b> (Seine-<b>Saint-Denis</b>). Cette <b>marche</b> <b>des</b> <b>fiert\u00e9s</b> devrait r\u00e9unir entre 5.000 et 10.000 membres <b>de</b> la...", "dateLastCrawled": "2023-03-05T13:39:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&qpvt=Marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+Saint-Denis", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&qpvt=Marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+Saint-Denis", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=6D16D752FFCB1FA30AA188A91868923B10A3D726&FORM=IQFRBA", "name": "SAINT-DENIS / Photos de la marche des fiert\u00e9s en banlieue 2019 - La ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.c_XUtTXjrAWlN4z5QTQX9AHaLG&pid=Api", "datePublished": "2020-07-03T17:25:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img.over-blog-kiwi.com/0/93/59/39/20190610/ob_b8f177_sant-denis-marche-des-fiertes-2019-20.JPG", "hostPageUrl": "http://www.la-philosophie.fr/saint-denis-marche-des-fiertes-en-banlieue-2019.html", "contentSize": "317490 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.la-philosophie.fr/saint-denis-marche-des-fiertes-en-banlieue-2019.html", "width": 1067, "height": 1600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 710}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=A7DD9057C498C106C72B7084A588F417093899E3&FORM=IQFRBA", "name": "SAINT-DENIS / Photos de la marche des fiert\u00e9s en banlieue 2019 - La ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.0inY4lzxkmwhcBC5qNir9QHaLG&pid=Api", "datePublished": "2019-06-11T00:36:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img.over-blog-kiwi.com/0/93/59/39/20190610/ob_36d833_sant-denis-marche-des-fiertes-2019-10.JPG", "hostPageUrl": "https://www.la-philosophie.fr/saint-denis-marche-des-fiertes-en-banlieue-2019.html", "contentSize": "255325 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.la-philosophie.fr/saint-denis-marche-des-fiertes-en-banlieue-2019.html", "width": 1067, "height": 1600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 710}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=A7DD9057C498C106C72BC4221BB2AB9665C58B42&FORM=IQFRBA", "name": "SAINT-DENIS / Photos de la marche des fiert\u00e9s en banlieue 2019 - La ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.4C0NzR3zB2Q2wBQ6xi7E7gHaE8&pid=Api", "datePublished": "2019-06-11T00:36:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img.over-blog-kiwi.com/0/93/59/39/20190610/ob_f90d57_sant-denis-marche-des-fiertes-2019-19.JPG", "hostPageUrl": "https://www.la-philosophie.fr/saint-denis-marche-des-fiertes-en-banlieue-2019.html", "contentSize": "271717 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.la-philosophie.fr/saint-denis-marche-des-fiertes-en-banlieue-2019.html", "width": 1600, "height": 1067, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=1535B7E49F125B76AA5DAB2A8221B5D016E41C6F&FORM=IQFRBA", "name": "\u00c0 Saint-Denis, une marche des fiert\u00e9s pour changer l&#39;image des banlieues", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.On_KapviuWeznY2z2pYzqQHaEK&pid=Api", "datePublished": "2019-06-09T17:03:00.0000000Z", "contentUrl": "https://s.france24.com/media/display/7a046b42-9c10-11e9-a439-005056a964fe/marche_fiert_saint_denis_banlieue_paris_drapeau.jpg", "hostPageUrl": "https://www.france24.com/fr/20190609-france-premiere-marche-fiertes-banlieues-saint-denis-lgbt-homosexualite", "contentSize": "193607 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.france24.com/fr/20190609-france-premiere-marche-fiertes-banlieues-saint-denis-lgbt-homosexualite", "width": 1281, "height": 720, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=154408471EF3A49CA0F004EB405F6ADB1BA310C6&FORM=IQFRBA", "name": "Saint-Denis : un documentaire sur la premi\u00e8re Marche des fiert\u00e9s en ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.S9hku0cMNIb3d8hLibKFdgHaEn&pid=Api", "datePublished": "2020-10-13T13:16:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.leparisien.fr/resizer/J78URMr0ABVLOdUS8adVLIz1LPo=/932x582/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/VEXO6LN5Q2P4WXYXSXC3Z2WWU4.jpg", "hostPageUrl": "https://www.leparisien.fr/seine-saint-denis-93/saint-denis-un-documentaire-sur-la-premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue-13-10-2020-8401920.php", "contentSize": "123416 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.leparisien.fr/seine-saint-denis-93/saint-denis-un-documentaire-sur-la-premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue-13-10-2020-8401920.php", "width": 932, "height": 582, "thumbnail": {"width": 474, "height": 295}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=054F27134FC3F041D8CAC988E2A08230491B5941&FORM=IQFRBA", "name": "Un millier de personnes \u00e0 Saint-Denis pour la \u00abgay pride des banlieues ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.TzbVJYD1Xfqo4BRbqGgngwHaD8&pid=Api", "datePublished": "2019-06-10T05:59:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.lexpress.mu/sites/lexpress/files/images/article/2019/2019-06/2019-06-10/1226405-capture-d-image-d-une-video-de-l-afptv-de-manifestants-participant-a-la-premere-marche-des-fiertes-e.jpg", "hostPageUrl": "https://www.lexpress.mu/article/354394/un-millier-personnes-saint-denis-pour-gay-pride-banlieues", "contentSize": "201050 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.lexpress.mu/article/354394/un-millier-personnes-saint-denis-pour-gay-pride-banlieues", "width": 620, "height": 330, "thumbnail": {"width": 474, "height": 252}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=1535B7E49F125B76AA5DC86CE26F7F8F3B48B7F4&FORM=IQFRBA", "name": "\u00c0 Saint-Denis, une marche des fiert\u00e9s pour changer l&#39;image des banlieues", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ZnWSM93BtPgOoL82QVNpCwHaEK&pid=Api", "datePublished": "2021-09-01T16:32:00.0000000Z", "contentUrl": "https://s.france24.com/media/display/9356b662-9c11-11e9-a6c0-005056bff430/photo_marche_fierte_saint_denis.jpg", "hostPageUrl": "https://www.france24.com/fr/20190609-france-premiere-marche-fiertes-banlieues-saint-denis-lgbt-homosexualite", "contentSize": "161414 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.france24.com/fr/20190609-france-premiere-marche-fiertes-banlieues-saint-denis-lgbt-homosexualite", "width": 1282, "height": 720, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=925C9120EB77913A6986CF57C49D4013EE0F7A48&FORM=IQFRBA", "name": "Retour sur la premi\u00e8re Marche des fiert\u00e9s en banlieue \u00e0 Saint-Denis ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.HEwlPnFzb_htmmR7qoJMiQHaE7&pid=Api", "datePublished": "2021-03-09T09:57:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.fdesouche.com/wp-content/uploads/2019/07/screenshot_2-1.png", "hostPageUrl": "https://www.fdesouche.com/2019/07/10/retour-sur-la-premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue-a-saint-denis/", "contentSize": "968994 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "https://www.fdesouche.com/2019/07/10/retour-sur-la-premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue-a-saint-denis/", "width": 950, "height": 632, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=B93BF38BE90CE930AF3EC245A9BE3FA7CFCE19ED&FORM=IQFRBA", "name": "Saint-Denis. La \u00ab marche des fiert\u00e9s en banlieue \u00bb a rassembl\u00e9 un ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.GQrKzR0Wq47dUTv6KIAREQHaEK&pid=Api", "datePublished": "2021-05-16T20:42:00.0000000Z", "contentUrl": "https://mvistatic.com/photosmvi/2019/06/09/P20250222D3743562G_px_640_.jpg", "hostPageUrl": "https://tours.maville.com/actu/actudet_-saint-denis.-la-marche-des-fiertes-en-banlieue-a-rassemble-un-millier-de-personnes_54135-3743562_actu.Htm", "contentSize": "60636 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://tours.maville.com/actu/actudet_-saint-denis.-la-marche-des-fiertes-en-banlieue-a-rassemble-un-millier-de-personnes_54135-3743562_actu.Htm", "width": 640, "height": 360, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=8757F128D7AED907950C7104C15E31FFB1C6A3B1&FORM=IQFRBA", "name": "Une premi\u00e8re &quot;Marche des fiert\u00e9s en banlieue&quot; \u00e0 Saint-Denis", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.M9BqetiNtJqR3yS8B248TAHaEK&pid=Api", "datePublished": "2022-07-28T03:02:00.0000000Z", "contentUrl": "https://huffpost-focus.sirius.press/2022/07/23/312/0/6000/3375/1820/1024/75/0/53b4767_1658613334251-5cfcfc5a2500005f0ddc1c36.jpeg", "hostPageUrl": "https://www.huffingtonpost.fr/life/article/une-premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue-a-saint-denis_146537.html", "contentSize": "166213 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.huffingtonpost.fr/life/article/une-premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue-a-saint-denis_146537.html", "width": 1820, "height": 1024, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=FDEE461D6F20AFEA3867B075698F097A26366F32&FORM=IQFRBA", "name": "&quot;La Premi\u00e8re marche&quot; : un documentaire r\u00e9jouissant sur la premi\u00e8re ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.IEavS9ECaWBBsjGb-S3soAHaEK&pid=Api", "datePublished": "2021-04-23T04:34:00.0000000Z", "contentUrl": "https://static1.terrafemina.com/articles/3/35/54/53/@/531913--la-premiere-marche-des-fiertes-a-saint-953x0-2.jpg", "hostPageUrl": "https://www.terrafemina.com/article/-la-premiere-marche-un-documentaire-rejouissant-sur-la-premiere-marche-lgbt-en-banlieue_a355453/1", "contentSize": "129753 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.terrafemina.com/article/-la-premiere-marche-un-documentaire-rejouissant-sur-la-premiere-marche-lgbt-en-banlieue_a355453/1", "width": 953, "height": 536, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=99E53EAE4B1BBE39058236D08A295614B31E26BA&FORM=IQFRBA", "name": "Un millier de personnes \u00e0 Saint-Denis pour la &quot;Marche des fiert\u00e9s&quot; en ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.JIPI9itZODdK9UTJnaQdrgHaEK&pid=Api", "datePublished": "2020-05-05T22:47:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img.huffingtonpost.com/asset/5cfd4e322100004011e6c699.jpeg?cache=XKbP4ZDHQ3&ops=1778_1000", "hostPageUrl": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/un-millier-de-personnes-a-saint-denis-pour-la-marche-des-fiertes-en-banlieue_fr_5cfd4765e4b04e90f1cb22a5", "contentSize": "335864 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/un-millier-de-personnes-a-saint-denis-pour-la-marche-des-fiertes-en-banlieue_fr_5cfd4765e4b04e90f1cb22a5", "width": 1778, "height": 999, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=1535B7E49F125B76AA5D44D493692E64B24755EC&FORM=IQFRBA", "name": "\u00c0 Saint-Denis, une marche des fiert\u00e9s pour changer l&#39;image des banlieues", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.c41M1_FMD15R1hO3Xbn_8wHaEK&pid=Api", "datePublished": "2019-06-09T17:03:00.0000000Z", "contentUrl": "https://s.france24.com/media/display/7a26cb06-9c10-11e9-aa79-005056bf87d6/marche_fierte_saint_denis_eglise.jpg", "hostPageUrl": "https://www.france24.com/fr/20190609-france-premiere-marche-fiertes-banlieues-saint-denis-lgbt-homosexualite", "contentSize": "146643 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.france24.com/fr/20190609-france-premiere-marche-fiertes-banlieues-saint-denis-lgbt-homosexualite", "width": 1282, "height": 720, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=80CACBC6F52753ABD1836A652B9102588707C3F9&FORM=IQFRBA", "name": "Marche des fiert\u00e9s \u00e0 Saint-Denis : &quot;La banlieue aussi a une vie queer ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.m2afjAucXIizh05BxoOeJAHaEE&pid=Api", "datePublished": "2019-06-28T13:26:00.0000000Z", "contentUrl": "https://tetu.com/wp-content/uploads/2019/05/tanushree-rao-1455713-unsplash-e1559220535160.jpg", "hostPageUrl": "https://tetu.com/2019/05/31/marche-des-fiertes-a-saint-denis-la-banlieue-aussi-a-une-vie-queer/", "contentSize": "216123 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://tetu.com/2019/05/31/marche-des-fiertes-a-saint-denis-la-banlieue-aussi-a-une-vie-queer/", "width": 1089, "height": 599, "thumbnail": {"width": 474, "height": 260}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=B9BC437FC1A1276D77A02A0C3D7E024FE28BCB56&FORM=IQFRBA", "name": "LGBTQI+ : la Marche des fiert\u00e9s de Paris partira de Seine-Saint-Denis ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.BVAstEAGc0AQ8Iy1tNhY3wHaEK&pid=Api", "datePublished": "2021-06-02T16:27:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/PyN3Exq8eqIuhnLBRkpflgHEEYQ/752x423/2021/06/02/phpxNdSEp.jpg", "hostPageUrl": "https://www.francetvinfo.fr/societe/lgbt/lgbtqi-la-marche-des-fiertes-de-paris-partira-de-seine-saint-denis-pour-la-premiere-fois-de-son-histoire_4648041.html", "contentSize": "115998 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.francetvinfo.fr/societe/lgbt/lgbtqi-la-marche-des-fiertes-de-paris-partira-de-seine-saint-denis-pour-la-premiere-fois-de-son-histoire_4648041.html", "width": 752, "height": 423, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=A0023548BDE011F1B72760329137AF3C9BFDDC1E&FORM=IQFRBA", "name": "Premi\u00e8re Marche des fiert\u00e9s en banlieue : \u00abSe rassembler ici, \u00e7a donne ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Pbo23Bt8uc49Deff3yscEAHaFO&pid=Api", "datePublished": "2020-04-04T13:36:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.leparisien.fr/resizer/N10D_TfdAKSn5Vtjb2uq7kCTkPo=/1280x904/arc-anglerfish-eu-central-1-prod-leparisien.s3.amazonaws.com/public/PTKAXEFYYRERDQB6Q6NTQIMRMY.jpg", "hostPageUrl": "http://www.leparisien.fr/seine-saint-denis-93/premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue-se-rassembler-ici-ca-donne-de-l-espoir-09-06-2019-8089878.php", "contentSize": "184446 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.leparisien.fr/seine-saint-denis-93/premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue-se-rassembler-ici-ca-donne-de-l-espoir-09-06-2019-8089878.php", "width": 1280, "height": 904, "thumbnail": {"width": 474, "height": 334}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=A7DD9057C498C106C72BB28C2AF80799A7C4501F&FORM=IQFRBA", "name": "SAINT-DENIS / Photos de la marche des fiert\u00e9s en banlieue 2019 - La ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.BPs7f9LubCU4gQwBGLmXnAHaLG&pid=Api", "datePublished": "2019-06-11T00:36:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img.over-blog-kiwi.com/0/93/59/39/20190610/ob_e6475f_sant-denis-marche-des-fiertes-2019-55.JPG", "hostPageUrl": "https://www.la-philosophie.fr/saint-denis-marche-des-fiertes-en-banlieue-2019.html", "contentSize": "213652 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.la-philosophie.fr/saint-denis-marche-des-fiertes-en-banlieue-2019.html", "width": 1067, "height": 1600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 710}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=4EFAB24FD97A1B470EB5E52E43EB3633D3E588DA&FORM=IQFRBA", "name": "i-D \u00e9tait \u00e0 la marche des fiert\u00e9s de saint-denis - i-D", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.TYFnBvRzUX1pD1XaulgmFQHaJp&pid=Api", "datePublished": "2019-06-23T19:03:00.0000000Z", "contentUrl": "https://video-images.vice.com/articles/5d036c64a6589e000816508f/lede/1560510522222-000048610013HD-F-min.jpeg?resize=720:*", "hostPageUrl": "https://i-d.vice.com/fr/article/a3xaka/i-d-etait-a-la-marche-des-fiertes-de-saint-denis", "contentSize": "191198 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://i-d.vice.com/fr/article/a3xaka/i-d-etait-a-la-marche-des-fiertes-de-saint-denis", "width": 720, "height": 938, "thumbnail": {"width": 474, "height": 617}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=7CC1C52D8F5C9693D02E029E41A0BF5F2B998733&FORM=IQFRBA", "name": "Seine-Saint-Denis : premi\u00e8re &quot;marche des fiert\u00e9s en banlieue&quot;", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.O6gct24hefVAGPmmsgzh4AHaFc&pid=Api", "datePublished": "2019-06-09T19:18:00.0000000Z", "contentUrl": "https://media.24matins.fr/2019/06/st-denis.jpg", "hostPageUrl": "https://www.24matins.fr/seine-saint-denis-premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue-1058197", "contentSize": "91907 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.24matins.fr/seine-saint-denis-premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue-1058197", "width": 1182, "height": 870, "thumbnail": {"width": 474, "height": 348}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+saint-denis&id=A0023548BDE011F1B7276907D35F7521DC6F5F78&FORM=IQFRBA", "name": "Premi\u00e8re Marche des fiert\u00e9s en banlieue : \u00abSe rassembler ici, \u00e7a donne ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.k4xNW6e-iozEWWCNTQ7klwHaFO&pid=Api", "datePublished": "2020-04-04T13:36:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.leparisien.fr/resizer/E850F37RZ-sDsnYxZX-OLgiOgYQ=/1280x902/arc-anglerfish-eu-central-1-prod-leparisien.s3.amazonaws.com/public/PNSHLAZQQ4XJHRLIFWTJIAOVW4.jpg", "hostPageUrl": "http://www.leparisien.fr/seine-saint-denis-93/premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue-se-rassembler-ici-ca-donne-de-l-espoir-09-06-2019-8089878.php", "contentSize": "265617 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.leparisien.fr/seine-saint-denis-93/premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue-se-rassembler-ici-ca-donne-de-l-espoir-09-06-2019-8089878.php", "width": 1280, "height": 902, "thumbnail": {"width": 474, "height": 334}}]}, "videos": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/videos/search?q=Marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+Saint-Denis", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche+des+fiert%C3%A9s+en+banlieue+2019+%C3%A0+Saint-Denis", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20fiert%C3%A9s%20en%20banlieue%202019%20%C3%A0%20Saint-Denis&view=detail&mid=ED8DCEDCED50861A38DFED8DCEDCED50861A38DF", "name": "Saint-Denis: premi\u00e8re &quot;Marche des fiert\u00e9s en banlieue&quot; ce dimanche", "description": "Une marche des fiert\u00e9s va avoir lieu pour la premi\u00e8re fois en banlieue parisienne, \u00e0 Saint-Denis, ce dimanche 9 juin. L&#39;initiative a \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9e pour lutter contre l&#39;homophobie, mais aussi contre les stigmatisations subies par les habitants des banlieues.", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.uzuhijInxVeOfQVC4ShGEgHgFo&pid=Api", "datePublished": "2019-06-09T08:44:42.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=GoHtdTJd1wU", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=GoHtdTJd1wU", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=GoHtdTJd1wU", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT1M30S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM2.3zgahlDt3M6N7Q_1669305375&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/GoHtdTJd1wU?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 10554, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20fiert%C3%A9s%20en%20banlieue%202019%20%C3%A0%20Saint-Denis&view=detail&mid=50FD0D9BEC90B8BDA03150FD0D9BEC90B8BDA031", "name": "La premi\u00e8re &quot;Gay pride des banlieues&quot; r\u00e9unit un millier de personnes \u00e0 Saint-Denis | AFP News", "description": "Pour la premi\u00e8re &quot;marche des fiert\u00e9s en banlieue", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.S2NZR5-VlrqLXWfa_WCjiwEsDh&pid=Api", "datePublished": "2019-06-10T15:55:53.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=2qYNQmqC2xw", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=2qYNQmqC2xw", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=2qYNQmqC2xw", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT48S", "motionThumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OM2.MaC9uJDsmw39UA_1631706034&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/2qYNQmqC2xw?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 1701, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20fiert%C3%A9s%20en%20banlieue%202019%20%C3%A0%20Saint-Denis&view=detail&mid=E1C2E7FB08B5A6884639E1C2E7FB08B5A6884639", "name": "Saint-Denis : premi\u00e8re marche des fiert\u00e9s en banlieue", "description": "Durant ce mois de juin d\u00e9di\u00e9 aux fiert\u00e9s, une premi\u00e8re marche LGBT+ a \u00e9t\u00e9 organis\u00e9e en banlieue, \u00e0 Saint-Denis (Seine-Saint-Denis), dimanche 9 juin.Retrouver toutes les infos sur la vid\u00e9o sur : https://www.francetvinfo.fr/societe/lgbt/saint-denis-premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue_3482367.html", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.sPx_EF2H_aCo60dazHjvuwEsCo&pid=Api", "datePublished": "2019-06-09T20:30:44.0000000", "publisher": [{"name": "Orange Actualit\u00e9s"}], "contentUrl": "https://actu.orange.fr/societe/videos/saint-denis-premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue-CNT000001gkHie.html", "hostPageUrl": "https://actu.orange.fr/societe/videos/saint-denis-premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue-CNT000001gkHie.html", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://actu.orange.fr/societe/videos/saint-denis-premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue-CNT000001gkHie.html", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT1M18S", "embedHtml": "&lt;iframe frameborder=&quot;0&quot; width=&quot;560&quot; height=&quot;315&quot; src=&quot;http://www.dailymotion.com/embed/video/x7ao61m?autoPlay=1&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "thumbnail": {"width": 160, "height": 89}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20fiert%C3%A9s%20en%20banlieue%202019%20%C3%A0%20Saint-Denis&view=detail&mid=0FDFB28805F9D564ACB10FDFB28805F9D564ACB1", "name": "Entre tol\u00e9rance et homophobie, la premi\u00e8re &quot;Marche des fiert\u00e9s&quot; a d\u00e9fil\u00e9 \u00e0 Saint-Denis", "description": "REPORTAGE - Plus d&#39;un millier de personnes se sont r\u00e9unies dimanche apr\u00e8s-midi pour la premi\u00e8re &quot;Marche des fiert\u00e9s&quot; dans les rues de Saint-Denis, d\u00e9clenchant sur son passage quelques sourires, mais aussi des propos homophobes. ABONNEZ-VOUS pour plus de vid\u00e9os : http://bit.ly/radioE1 LE DIRECT : http://www.europe1.fr/direct-video ...", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.B7kv_hAzF7KbH0Qr3muJagEsDh&pid=Api", "datePublished": "2019-06-10T07:32:47.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=IEt9nK8xw8A", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=IEt9nK8xw8A", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=IEt9nK8xw8A", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT1M25S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM2.saxk1fkFiLLfDw_1652508407&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/IEt9nK8xw8A?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 187, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20fiert%C3%A9s%20en%20banlieue%202019%20%C3%A0%20Saint-Denis&view=detail&mid=8CB60BECEBF3D0CEAC498CB60BECEBF3D0CEAC49", "name": "Saint-Denis : premi\u00e8re marche des fiert\u00e9s en banlieue", "description": "Durant ce mois de juin d\u00e9di\u00e9 aux fiert\u00e9s,une premi\u00e8re marche LGBT+ a \u00e9t\u00e9 organis\u00e9e en banlieue,\u00e0 Saint-Denis (Seine-Saint-Denis),dimanche 9 juin.", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.ottz_qZ-xsDhTGr8p_M1hgEsCo&pid=Api", "datePublished": "2019-06-09T20:28:22.0000000", "publisher": [{"name": "francetvinfo"}], "contentUrl": "https://www.francetvinfo.fr/societe/lgbt/saint-denis-premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue_3482367.html", "hostPageUrl": "https://www.francetvinfo.fr/societe/lgbt/saint-denis-premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue_3482367.html", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.francetvinfo.fr/societe/lgbt/saint-denis-premiere-marche-des-fiertes-en-banlieue_3482367.html", "width": 1500, "height": 843, "duration": "PT1M18S", "thumbnail": {"width": 160, "height": 89}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20fiert%C3%A9s%20en%20banlieue%202019%20%C3%A0%20Saint-Denis&view=detail&mid=A98AF0EE3939D9093B90A98AF0EE3939D9093B90", "name": "Saint-Denis : Banlieusards, gays et fiers de l&#39;\u00eatre", "description": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Marche des fiert\u00e9s : \u00eatre LGBT au-del\u00e0 du p\u00e9riph parisien \ufe0f Djihad : 12 enfants fran\u00e7ais rapatri\u00e9s \ud83e\udd2f #Kaws : l&#39;artiste qui rend fou la street et les marques \ud83c\udfc0 #TonyParker : c&#39;est fini \ud83c\udfc9 #BigfloOli en clash avec un club de rugby -- Mouv&#39; 13 Actu c&#39;est l&#39;actu fa\u00e7on Mouv&#39; du lundi au vendredi \u00e0 13h avec Alex ...", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.OKs-YDyucIeMN8Vl9jLw-wEsDh&pid=Api", "datePublished": "2019-06-11T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=K0_RtWGehZI", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=K0_RtWGehZI", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=K0_RtWGehZI", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT34M25S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM1.kDsJ2Tk57vCKqQ_1612228866&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/K0_RtWGehZI?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 3253, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20fiert%C3%A9s%20en%20banlieue%202019%20%C3%A0%20Saint-Denis&view=detail&mid=671DB54E9511DBC612AC671DB54E9511DBC612AC", "name": "LA PREMI\u00c8RE MARCHE - Bande Annonce Officielle", "description": "LE 14 OCTOBRE AU CIN\u00c9MA Le 9 juin 2019, quatre \u00e9tudiants m\u00e8nent \u00e0 Saint-Denis la premi\u00e8re Marche des fiert\u00e9s en banlieue. 50 ans apr\u00e8s Stonewall, Youssef, Yanis, Annabelle et Luca imposent le combat LGBT l\u00e0 o\u00f9 personne n\u2019avait voulu l\u2019imaginer. \u00ab Une immersion tr\u00e9pidante parmi les organisateur.rice.s de la pride, banlieusard.e.s ...", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.XXIYq_uYU3dyOzLcRdLSrwEsDh&pid=Api", "datePublished": "2020-08-28T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=HXHFzkx4J9o", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=HXHFzkx4J9o", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=HXHFzkx4J9o", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT1M36S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM2.rBLG2xGVTrUdZw_1652730824&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/HXHFzkx4J9o?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 4746, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20fiert%C3%A9s%20en%20banlieue%202019%20%C3%A0%20Saint-Denis&view=detail&mid=A8E2988556B61A06823FA8E2988556B61A06823F", "name": "R\u00e9volution queer des quartiers populaires !", "description": "Notre prise de parole \u00e0 la premi\u00e8re Marche des fiert\u00e9s de banlieue. C&#39;\u00e9tait le 9 juin 2019 \u00e0 Saint-Denis. Le premier homophobe en France, ce n\u2019est pas notre voisin de palier des quartiers populaires. Le premier homophobe en France, c\u2019est l\u2019Etat Fran\u00e7ais et ses institutions. La r\u00e9volution queer populaire est en marche ! On n ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.cL5_HPzLxFkEo618mTq3jgEsDh&pid=Api", "datePublished": "2019-06-11T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=lDMlnryC58M", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=lDMlnryC58M", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=lDMlnryC58M", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT8M22S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/lDMlnryC58M?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 881, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20fiert%C3%A9s%20en%20banlieue%202019%20%C3%A0%20Saint-Denis&view=detail&mid=A2224336E29506FBC525A2224336E29506FBC525", "name": "Homos en banlieue : le tabou peine \u00e0 \u00eatre bris\u00e9 | Franceinfo INA", "description": "Abonnez-vous http://bit.ly/inaactu Retour vers l\u2019info 28/06/2019 Tarik Khaldi Derniers pr\u00e9paratifs pour la gay pride demain \u00e0 Paris. La marche des fiert\u00e9s, derri\u00e8re son aspect festif, c\u2019est avant tout un \u00e9v\u00e9nement de revendications et de sensibilisation pour les LGBT+. A cette occasion, focus sur un ph\u00e9nom\u00e8ne tr\u00e8s peu m\u00e9diatis\u00e9 ...", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.cGlwOBKAjRsce8DN01RnbwEsDh&pid=Api", "datePublished": "2019-06-28T09:12:41.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=DfkVBv5fqjA", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=DfkVBv5fqjA", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=DfkVBv5fqjA", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT2M46S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM1.JcX7BpXiNkMiog_1645823828&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/DfkVBv5fqjA?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 874, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20fiert%C3%A9s%20en%20banlieue%202019%20%C3%A0%20Saint-Denis&view=detail&mid=9DE55A2352718264569E9DE55A2352718264569E", "name": "&quot;C&#39;est plus difficile d&#39;\u00eatre gay en banlieue qu&#39;\u00e0 Paris&quot;", "description": "Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene sur YouTube : http://f24.my/youtube En DIRECT - Suivez FRANCE 24 ici : http://f24.my/YTliveFR Nos invit\u00e9s sont Hakim Atoui et Baptiste Etchegaray, les deux r\u00e9alisateurs du film &quot;La Pride&quot; qui raconte l\u2019histoire de la premi\u00e8re Marche des fiert\u00e9s en banlieue parisienne, en juin 2019. Le documentaire est ...", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.mL0OWzCIR4EewsgYbbAZLAHgFo&pid=Api", "datePublished": "2019-11-15T11:55:25.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=iGTmYg-i8H0", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=iGTmYg-i8H0", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=iGTmYg-i8H0", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT12M48S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM.nlZkgnFSI1rlnQ_1651946937&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/iGTmYg-i8H0?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 19291, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}], "scenario": "List"}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}]}, "sidebar": {"items": [{"answerType": "Videos", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos"}}]}}}