{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Marche des Fiert\u00e9s 2021 \u00e0 Lyon"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Marche+des+Fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+Lyon", "totalEstimatedMatches": 23500000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "Marche des Fiert\u00e9s : 15.000 personnes ont d\u00e9fil\u00e9 ce samedi \u00e0 Lyon", "url": "https://www.leprogres.fr/societe/2021/06/12/marche-des-fiertes-suivez-la-manifestation-en-direct-a-lyon", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.leprogres.fr/societe/<b>2021</b>/06/12/<b>marche</b>-<b>des</b>-fiertes-suivez-la-manifestation...", "snippet": "Le grand d\u00e9fil\u00e9 <b>de</b> la <b>marche</b> <b>des</b> <b>Fiert\u00e9s</b> a eu lieu ce samedi en Presqu\u2019\u00eele. <b>Les</b> manifestants se sont rassembl\u00e9s pour d\u00e9fendre toutes <b>les</b> identit\u00e9s <b>de</b> genres et orientations sexuelles:...", "dateLastCrawled": "2023-01-21T13:37:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": true}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Comment va s&#39;organiser la marche des Fiert\u00e9s \u00e0 Lyon cette ann\u00e9e ...", "url": "https://actu.fr/auvergne-rhone-alpes/lyon_69123/comment-va-s-organiser-la-marche-des-fiertes-a-lyon-cette-annee_42503382.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://actu.fr/auvergne-rhone-alpes/<b>lyon</b>_69123/comment-va-s-organiser-la-<b>marche</b>-<b>des</b>...", "snippet": "Le samedi 12 juin <b>2021</b> <b>\u00e0</b> partir <b>de</b> midi et jusqu&#39;<b>\u00e0</b> 17 heures se d\u00e9roulera la <b>marche</b> <b>des</b> <b>Fiert\u00e9s</b> LGBTI <b>\u00e0</b> <b>Lyon</b> (Rh\u00f4ne) organis\u00e9e par le Collectif <b>Fiert\u00e9s</b> en Lutte. La <b>marche</b>...", "dateLastCrawled": "2023-02-23T11:25:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Marche des fiert\u00e9s 2021 - OnVaSortir! Lyon", "url": "https://lyon.onvasortir.com/marche-des-fiertes-2021-7291561.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://<b>lyon</b>.onvasortir.com/<b>marche</b>-<b>des</b>-fiertes-<b>2021</b>-7291561.html", "snippet": "Le Collectif <b>Fiert\u00e9s</b> en Lutte organise samedi 12 juin l\u2019\u00e9dition <b>2021</b> <b>de</b> la <b>Marche</b> <b>des</b> <b>Fiert\u00e9s</b> <b>de</b> <b>Lyon</b>. Le mot <b>d</b>\u2019ordre retenu cette ann\u00e9e est: Violences fascistes, violences <b>d</b>\u2019Etat : reprenons la rue, exigeons nos droits ! Le Village <b>des</b> <b>Fiert\u00e9s</b> se tiendra <b>\u00e0</b> partir <b>de</b> 12h sur la place Bellecour.", "dateLastCrawled": "2023-02-21T21:33:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Lutte contre les discriminations LGBT+ : la Marche des Fiert\u00e9s reprend ...", "url": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/auvergne-rhone-alpes/rhone/lyon/lutte-contre-les-discriminations-lgbt-la-marche-des-fiertes-reprend-des-couleurs-a-lyon-2129854.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/auvergne-rhone-alpes/rhone/<b>lyon</b>/lutte-contre...", "snippet": "La 25\u00e8me <b>Marche</b> <b>des</b> <b>Fiert\u00e9s</b> <b>de</b> <b>Lyon</b> partira <b>de</b> la place Bellecour ce samedi 12 juin <b>2021</b>. Prises <b>de</b> paroles, chars et cort\u00e8ges animeront cette \u00e9dition <b>2021</b>, qui se veut <b>une</b>...", "dateLastCrawled": "2021-08-16T23:35:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "La marche des fiert\u00e9s LGBTI pr\u00e9vue le 12 juin \u00e0 Lyon", "url": "https://www.lyoncapitale.fr/actualite/la-marche-des-fiertes-lgbti-prevue-le-12-juin-a-lyon", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>lyon</b>capitale.fr/actualite/la-<b>marche</b>-<b>des</b>-fiertes-lgbti-prevue-le-12-juin-a-<b>lyon</b>", "snippet": "La <b>marche des Fiert\u00e9s</b> <b>\u00e0</b> <b>Lyon</b> se tiendra place Bellecour le samedi 12 juin, <b>\u00e0</b> l&#39;appel <b>du</b> Collectif <b>fiert\u00e9s</b> en lutte. Apr\u00e8s <b>une</b> \u00e9dition 2020 en octobre, statique et en comit\u00e9 restreint,...", "dateLastCrawled": "2023-03-02T11:48:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Une Marche des Fiert\u00e9s sans ses stands ce samedi \u00e0 Lyon", "url": "https://www.rue89lyon.fr/2021/06/08/une-marche-des-fiertes-sans-ses-stands-ce-samedi-a-lyon/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.rue89<b>lyon</b>.fr/<b>2021</b>/06/08/<b>une</b>-<b>marche</b>-<b>des</b>-fiertes-<b>sans-ses-stands-ce-samedi</b>-a...", "snippet": "La <b>Marche</b> <b>des</b> <b>Fiert\u00e9s</b> sera bien au rendez-vous ce samedi 12 juin <b>\u00e0</b> <b>Lyon</b> malgr\u00e9 l\u2019\u00e9pid\u00e9mie <b>de</b> coronavirus. Le \u00ab Village \u00bb, rassemblement <b>de</b> diff\u00e9rents stands, a en revanche \u00e9t\u00e9 annul\u00e9....", "dateLastCrawled": "2023-03-03T00:04:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "A la Marche des Fiert\u00e9s de Lyon, la \u00abnon-mixit\u00e9\u00bb fait d\u00e9bat", "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/a-la-marche-des-fiertes-de-lyon-la-non-mixite-fait-debat-20210612", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/a-la-<b>marche</b>-<b>des</b>-fiertes-<b>de</b>-<b>lyon</b>-la-non-mixite-fait...", "snippet": "La 25e <b>Marche des Fiert\u00e9s</b> <b>\u00e0</b> <b>Lyon</b> - qui a r\u00e9uni 12.000 personnes samedi apr\u00e8s-midi selon la pr\u00e9fecture, 30.000 selon <b>les</b> organisateurs - a mis en place <b>une</b> organisation in\u00e9dite, et...", "dateLastCrawled": "2023-02-14T19:56:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "La marche des Fiert\u00e9s 2021 \u00e0 Lyon - Vid\u00e9o Dailymotion", "url": "https://www.dailymotion.com/video/x81x2dq", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.dailymotion.com/video/x81x2dq", "snippet": "Une premi\u00e8re<b> marche des fiert\u00e9s s\u2019est d\u00e9roul\u00e9e en Guadeloupe</b> - <b>L\u2019\u00e9v\u00e9nement</b> <b>n\u2019a rassembl\u00e9</b> que quatre femmes<b> mobilis\u00e9es \u00e0 Pointe-\u00e0-Pitre</b> - Regardez Jeanmarcmorandini.com 0:58", "dateLastCrawled": "2023-02-12T04:01:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "EN IMAGES - Beau temps, bonne ambiance et non mixit\u00e9 - Actu", "url": "https://actu.fr/auvergne-rhone-alpes/lyon_69123/en-images-beau-temps-bonne-ambiance-et-non-mixite-retour-sur-la-marche-des-fiertes-a-lyon_42593684.html", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.qMtvjCbioSDFoMMClV-BwAHaE7&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://actu.fr/auvergne-rhone-alpes/<b>lyon</b>_69123/en-<b>images-beau-temps-bonne-ambiance-et</b>...", "snippet": "La <b>marche</b> <b>des</b> <b>Fiert\u00e9s</b> s&#39;est d\u00e9roul\u00e9e <b>\u00e0</b> <b>Lyon</b> (Rh\u00f4ne) ce samedi 12 juin <b>2021</b>, sous <b>un</b> grand soleil. Retour sur cet \u00e9v\u00e9nement, marqu\u00e9 par <b>une</b> pol\u00e9mique sur la non-mixit\u00e9. La <b>marche</b>...", "dateLastCrawled": "2023-02-14T18:28:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&qpvt=Marche+des+Fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+Lyon", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&qpvt=Marche+des+Fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+Lyon", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=439F331D065CE870AF341D8DAAC2A60D3C6CA332&FORM=IQFRBA", "name": "Lyon : 15 000 participants \u00e0 la Marche des Fiert\u00e9s - Radio Scoop", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.uFtjzjbWN-yOZFd5wHT-1wHaDr&pid=Api", "datePublished": "2021-06-12T15:56:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.radioscoop.com/imgs/503953_975_485.png", "hostPageUrl": "https://radioscoop.com/infos/lyon-15-000-participants-a-la-marche-des-fiertes_217610", "contentSize": "936942 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "https://radioscoop.com/infos/lyon-15-000-participants-a-la-marche-des-fiertes_217610", "width": 975, "height": 485, "thumbnail": {"width": 474, "height": 235}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=2766A45263B5BC00082FACB1290BC11AB0D0266F&FORM=IQFRBA", "name": "Cagnotte : Char Buvette Associatif Marche des Fiert\u00e9s Lyon 2021 ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.II1xdvWSF7xTloUfXUibBQHaFY&pid=Api", "datePublished": "2021-05-26T19:56:00.0000000Z", "contentUrl": "https://res.cloudinary.com/leetchi/image/upload/c_fill,f_auto,fl_lossy,g_center,h_520,q_80,w_715/v1618668822/89027f45-95f0-4e6e-9aff-f2580682a970.jpg", "hostPageUrl": "https://www.leetchi.com/c/char-associatif-marche-des-fiertes-lyon-2021", "contentSize": "95524 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.leetchi.com/c/char-associatif-marche-des-fiertes-lyon-2021", "width": 715, "height": 520, "thumbnail": {"width": 474, "height": 344}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=AD017D7BC59C72DFF6732DFE58689814C38FB082&FORM=IQFRBA", "name": "Lyon. La Marche des fiert\u00e9s rassemble des milliers de personnes ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.AZX6xO56TEmD8PbXXpXcsQHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-06-12T17:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://tribunedelyon.fr/wp-content/uploads/sites/5/2021/06/marche-des-fiertes-2021-susiewaroude-22-1536x1024.jpg", "hostPageUrl": "https://tribunedelyon.fr/2021/06/12/lyon-la-marche-des-fiertes-rassemble-des-milliers-de-personnes-contre-le-fascisme/", "contentSize": "431697 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://tribunedelyon.fr/2021/06/12/lyon-la-marche-des-fiertes-rassemble-des-milliers-de-personnes-contre-le-fascisme/", "width": 1536, "height": 1024, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=4871C8E048E99F1945926B81C3979BA7B79EF571&FORM=IQFRBA", "name": "Rh\u00f4ne. Revivez en images la marche des Fiert\u00e9s \u00e0 Lyon", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.RJNF6S42vpOuVsBjxz353AHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-06-12T16:01:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn-s-www.leprogres.fr/images/8BB854FE-F804-4DFF-8189-20118BA004B2/NW_raw/les-manifestants-sont-venus-defendre-toutes-les-identites-de-genres-et-orientations-sexuelles-photo-progres-nobert-grisay-1623508614.jpg", "hostPageUrl": "https://www.leprogres.fr/societe/2021/06/12/revivez-en-images-la-marche-des-fiertes-a-lyon", "contentSize": "304020 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.leprogres.fr/societe/2021/06/12/revivez-en-images-la-marche-des-fiertes-a-lyon", "width": 1600, "height": 1067, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=569D244A63801A78CA301A3116625DCAFE4494A6&FORM=IQFRBA", "name": "15 000 personnes rassembl\u00e9es \u00e0 Lyon pour la marche des Fiert\u00e9s", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.uEPgLzf3YUb1pMHaGUK9igHaEK&pid=Api", "datePublished": "2021-07-26T13:49:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.lyoncapitale.fr/wp-content/uploads/2018/06/DSC_0090-768x432.jpg", "hostPageUrl": "https://www.lyoncapitale.fr/actualite/15-000-personnes-rassemblees-a-lyon-pour-la-marche-des-fiertes", "contentSize": "104536 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.lyoncapitale.fr/actualite/15-000-personnes-rassemblees-a-lyon-pour-la-marche-des-fiertes", "width": 768, "height": 432, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=D99DBC2D46EDA51E70E51CB31A938AC7FFD0CAE1&FORM=IQFRBA", "name": "Rh\u00f4ne. Marche des Fiert\u00e9s \u00e0 Lyon : les cort\u00e8ges non mixtes font pol\u00e9mique", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.9bFEUJ2_9C-C6bcHJJ6HsQHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-06-11T04:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn-s-www.leprogres.fr/images/B83808CE-B835-4B13-890B-6515CBFB6015/NW_raw/le-drapeau-arc-en-ciel-instrument-militant-brandi-a-chaque-marche-des-fiertes-photo-progres-joel-philippon-1623318418.jpg", "hostPageUrl": "https://www.leprogres.fr/societe/2021/06/11/marche-des-fiertes-a-lyon-entre-annulation-des-stands-et-corteges-non-mixtes", "contentSize": "306590 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.leprogres.fr/societe/2021/06/11/marche-des-fiertes-a-lyon-entre-annulation-des-stands-et-corteges-non-mixtes", "width": 1600, "height": 1067, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=FEE09D8FEC05B3FFA3239436C5BAED6BC26C0D55&FORM=IQFRBA", "name": "EN IMAGES - Beau temps, bonne ambiance et non mixit\u00e9 : retour sur la ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.qMtvjCbioSDFoMMClV-BwAHaE7&pid=Api", "datePublished": "2021-06-12T16:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://static.actu.fr/uploads/2021/06/img-7020.jpg", "hostPageUrl": "https://actu.fr/auvergne-rhone-alpes/lyon_69123/en-images-beau-temps-bonne-ambiance-et-non-mixite-retour-sur-la-marche-des-fiertes-a-lyon_42593684.html", "contentSize": "292710 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://actu.fr/auvergne-rhone-alpes/lyon_69123/en-images-beau-temps-bonne-ambiance-et-non-mixite-retour-sur-la-marche-des-fiertes-a-lyon_42593684.html", "width": 1280, "height": 853, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=BA6E7572AAAA437B0170FD08DD76A20ACC7B5372&FORM=IQFRBA", "name": "Pride de Lyon : 15 000 participants \u00e0 la Marche des fiert\u00e9s dans la ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.hvK9rwPshqzCYZff8zS0cwHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-06-12T14:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/image/4hUQe1-Q1_tXs6MWi4yCdrdRKvY/930x620/regions/2021/06/12/60c4bd6b70701_ftv_5439-00_00_02_08-5350626.jpg", "hostPageUrl": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/auvergne-rhone-alpes/rhone/lyon/pride-de-lyon-plusieurs-milliers-de-participants-a-la-marche-des-fiertes-dans-la-capitale-des-gaules-2131996.html", "contentSize": "143837 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/auvergne-rhone-alpes/rhone/lyon/pride-de-lyon-plusieurs-milliers-de-participants-a-la-marche-des-fiertes-dans-la-capitale-des-gaules-2131996.html", "width": 930, "height": 620, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=37A47765AB05BA03549383D31AA24CF5DF0A0D94&FORM=IQFRBA", "name": "La Marche des Fiert\u00e9s va envahir les rues de Lyon sur fond de pol\u00e9mique", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.OenUoVH-TN9apZWnaFAZLgHaFj&pid=Api", "datePublished": "2017-06-17T05:41:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.lyonmag.com/media/images/19302716690_9f569e71da_o.jpg", "hostPageUrl": "https://www.lyonmag.com/article/88667/la-marche-des-fiertes-va-envahir-les-rues-de-lyon-sur-fond-de-polemique", "contentSize": "414787 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.lyonmag.com/article/88667/la-marche-des-fiertes-va-envahir-les-rues-de-lyon-sur-fond-de-polemique", "width": 1280, "height": 960, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=195EDEAA1D11D6CB27F27A451528513148EA01E1&FORM=IQFRBA", "name": "R\u00e9volution \u00e0 Lyon autour de la Marche des Fiert\u00e9s ? Episode 2 ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.eJzkeqHt1a5KjlchSBR1kAHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2021-03-15T20:44:00.0000000Z", "contentUrl": "https://plurielgay.fr/wordpress/wp-content/uploads/Marche20181-scaled.jpg", "hostPageUrl": "https://plurielgay.fr/revolution-a-lyon-autour-de-la-marche-des-fiertes-episode-2/", "contentSize": "815342 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://plurielgay.fr/revolution-a-lyon-autour-de-la-marche-des-fiertes-episode-2/", "width": 1920, "height": 2560, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=523EFCE7D4144495975A71B85F2C3E36F6888AB8&FORM=IQFRBA", "name": "Marche des fiert\u00e9s \u00e0 Lyon : &quot;on vit assez bien en tant que gay en ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.FEiPADHWjPORuSKTtt-FKwHaDs&pid=Api", "datePublished": "2021-08-02T17:58:00.0000000Z", "contentUrl": "https://radioscoop.com/dyn/img.php?id=367674.jpg&w=1300&h=649&cx=0&cy=0", "hostPageUrl": "https://radioscoop.com/infos/marche-des-fiertes-a-lyon-on-vit-assez-bien-en-tant-que-gay-en-france_171393", "contentSize": "184147 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://radioscoop.com/infos/marche-des-fiertes-a-lyon-on-vit-assez-bien-en-tant-que-gay-en-france_171393", "width": 1300, "height": 649, "thumbnail": {"width": 474, "height": 236}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=CCF015D25BBC4356159183030388762BB93E613D&FORM=IQFRBA", "name": "Pol\u00e9mique de la marche des fiert\u00e9s \u00e0 Lyon : un \u00e9v\u00e9nement ouvert \u00e0 tous ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.mDTgkx7UTsBdDnJv_KjVbwHaE7&pid=Api", "datePublished": "2022-06-10T15:15:00.0000000Z", "contentUrl": "https://static.actu.fr/uploads/2021/06/img-6690.jpg", "hostPageUrl": "https://actu.fr/auvergne-rhone-alpes/lyon_69123/polemique-de-la-marche-des-fiertes-a-lyon-un-evenement-ouvert-a-tous-propose-en-alternative_51608876.html", "contentSize": "248462 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://actu.fr/auvergne-rhone-alpes/lyon_69123/polemique-de-la-marche-des-fiertes-a-lyon-un-evenement-ouvert-a-tous-propose-en-alternative_51608876.html", "width": 1280, "height": 853, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=4F7FB6CE70E70BCA68A47F1477E31AECCD882E32&FORM=IQFRBA", "name": "Rh\u00f4ne. Marche des Fiert\u00e9s : 15.000 personnes ont d\u00e9fil\u00e9 ce samedi \u00e0 Lyon", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.sPiD5tu8ZWkeIHs2gfYoNgHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-06-12T10:34:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn-s-www.leprogres.fr/images/302D58B7-CA1E-4234-9333-28013557B60A/NW_raw/une-foule-dense-au-depart-de-bellecour-photo-progres-norbert-grisay-1623503496.jpg", "hostPageUrl": "https://www.leprogres.fr/societe/2021/06/12/marche-des-fiertes-suivez-la-manifestation-en-direct-a-lyon", "contentSize": "257895 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.leprogres.fr/societe/2021/06/12/marche-des-fiertes-suivez-la-manifestation-en-direct-a-lyon", "width": 1280, "height": 854, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=F5746A30153B7BD856B0181D8E9D9689BB8B347A&FORM=IQFRBA", "name": "La marche des Fiert\u00e9s 2021 \u00e0 Lyon - Vid\u00e9o Dailymotion", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.GA0rASmrJBGxYbYYfvGm_gHaEK&pid=Api", "datePublished": "2021-06-12T16:58:00.0000000Z", "contentUrl": "https://s1.dmcdn.net/v/T1ajE1Ze9kD4acLF8/x720", "hostPageUrl": "https://www.dailymotion.com/video/x81x2dq", "contentSize": "157811 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.dailymotion.com/video/x81x2dq", "width": 1280, "height": 720, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=B040912B9637D35254432A61DAC518CD318B8C41&FORM=IQFRBA", "name": "Marche des Fiert\u00e9s 2021 \u2013 MatooBlog", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.a5-MHQJ6BtyfSHgW-cP2WAHaHa&pid=Api", "datePublished": "2021-06-26T23:46:00.0000000Z", "contentUrl": "https://blog.matoo.net/wp-content/uploads/2021/06/IMG_20210626_234351_602_resized-800x800.jpg", "hostPageUrl": "https://blog.matoo.net/2021/06/27/marche-des-fiertes-2021/", "contentSize": "137781 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://blog.matoo.net/2021/06/27/marche-des-fiertes-2021/", "width": 800, "height": 800, "thumbnail": {"width": 474, "height": 474}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=02E6FAAB5015D74E044D107016B8E13EBA9884BA&FORM=IQFRBA", "name": "Coronavirus \u00e0 Montpellier : La marche des Fiert\u00e9s report\u00e9e en septembre", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.fcKyaUlH8oZQSx96bGA05QHaE7&pid=Api", "datePublished": "2021-04-20T08:20:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img.20mn.fr/VKxMH2UDS7eEcmZ_vXHTIg/960x614_gay-pride-2019-lyon-illustration.jpg", "hostPageUrl": "https://www.20minutes.fr/montpellier/3024955-20210420-coronavirus-montpellier-marche-fiertes-reportee-septembre", "contentSize": "454656 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.20minutes.fr/montpellier/3024955-20210420-coronavirus-montpellier-marche-fiertes-reportee-septembre", "width": 3500, "height": 2333, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=027842DBBA4A0622E826379A48D0096E52A5CA56&FORM=IQFRBA", "name": "Sp\u00e9ciale Marche des Fiert\u00e9s : le retour de la Pride \u00e0 Lyon ! - pluriel ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.9fvONojMjCxXkwqeNyQNUQAAAA&pid=Api", "datePublished": "2021-06-18T13:58:00.0000000Z", "contentUrl": "http://plurielgay.fr/wordpress/wp-content/uploads/cfl-2.jpg", "hostPageUrl": "https://plurielgay.fr/pride_lyon_2021/", "contentSize": "37846 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://plurielgay.fr/pride_lyon_2021/", "width": 417, "height": 590, "thumbnail": {"width": 417, "height": 590}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=F169DF4B17D14C79BB2125912CD79C8020FB7778&FORM=IQFRBA", "name": "\u201cLes blancs derri\u00e8re\u201d: des propos anti-blancs tenus lors de la \u201cMarche ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ni0JRZ9zXg3D_mS-rb7H3QHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-06-12T20:21:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.valeursactuelles.com/assets/uploads/2021/06/SIPA_01023661_000003.jpg", "hostPageUrl": "https://www.valeursactuelles.com/regions/auvergne-rhone-alpes/rhone/lyon/societe/les-blancs-derriere-des-propos-anti-blancs-tenus-lors-de-la-marche-des-fiertes-a-lyon/", "contentSize": "68885 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.valeursactuelles.com/regions/auvergne-rhone-alpes/rhone/lyon/societe/les-blancs-derriere-des-propos-anti-blancs-tenus-lors-de-la-marche-des-fiertes-a-lyon/", "width": 520, "height": 347, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=A963B3130BB82FB5D5B3316458D1329376D6E5A4&FORM=IQFRBA", "name": "Coronavirus \u00e0 Lyon : la marche des fiert\u00e9s du mois de juin 2020 est ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Xgy8IHxDZEXeKz8UKOIOJwHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-07-06T15:35:00.0000000Z", "contentUrl": "https://static.actu.fr/uploads/2020/04/800px-marche-des-fiertes-2018-a-lyon-pont-bonaparte-cortege-33.jpg", "hostPageUrl": "https://actu.fr/auvergne-rhone-alpes/lyon_69123/coronavirus-lyon-marche-fiertes-mois-juin-2020-est-annulee_33014259.html", "contentSize": "161564 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://actu.fr/auvergne-rhone-alpes/lyon_69123/coronavirus-lyon-marche-fiertes-mois-juin-2020-est-annulee_33014259.html", "width": 800, "height": 600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=0BD258BA8DDECBDE59A4C2D2D513A3BFA3DA6772&FORM=IQFRBA", "name": "Marche des Fiert\u00e9s 2021 - Lyon - Chrysalide", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.xMYIY9jCV4fcwCMdPhCZRgHaKe&pid=Api", "datePublished": "2021-06-05T22:28:00.0000000Z", "contentUrl": "https://chrysalide-asso.fr/wp-content/uploads/2021/06/194987403_10159350197364329_3006252775911011997_n.jpg", "hostPageUrl": "https://chrysalide-asso.fr/events/marche-des-fiertes-2021-lyon/", "contentSize": "167525 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://chrysalide-asso.fr/events/marche-des-fiertes-2021-lyon/", "width": 1448, "height": 2048, "thumbnail": {"width": 474, "height": 670}}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "la marche des fiert\u00e9s 2021", "displayText": "<b>la</b> marche des fiert\u00e9s 2021", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=la+marche+des+fiert%C3%A9s+2021"}, {"text": "march\u00e9 des fiert\u00e9s rennes 2021", "displayText": "march\u00e9 des fiert\u00e9s <b>rennes</b> 2021", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=march%C3%A9+des+fiert%C3%A9s+rennes+2021"}, {"text": "march\u00e9 des fiert\u00e9s 2022", "displayText": "march\u00e9 des fiert\u00e9s <b>2022</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=march%C3%A9+des+fiert%C3%A9s+2022"}, {"text": "march\u00e9 des fiert\u00e9s 2021 paris", "displayText": "march\u00e9 des fiert\u00e9s 2021 <b>paris</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=march%C3%A9+des+fiert%C3%A9s+2021+paris"}, {"text": "march\u00e9 des fiert\u00e9s grenoble 2021", "displayText": "march\u00e9 des fiert\u00e9s <b>grenoble</b> 2021", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=march%C3%A9+des+fiert%C3%A9s+grenoble+2021"}, {"text": "march\u00e9 des fiert\u00e9s paris 2022", "displayText": "march\u00e9 des fiert\u00e9s <b>paris</b> <b>2022</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=march%C3%A9+des+fiert%C3%A9s+paris+2022"}, {"text": "mois des fiert\u00e9s 2021", "displayText": "<b>mois</b> des fiert\u00e9s 2021", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=mois+des+fiert%C3%A9s+2021"}, {"text": "march\u00e9 des fiert\u00e9s montpellier 2021", "displayText": "march\u00e9 des fiert\u00e9s <b>montpellier</b> 2021", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=march%C3%A9+des+fiert%C3%A9s+montpellier+2021"}]}, "videos": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/videos/search?q=Marche+des+Fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+Lyon", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche+des+Fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+Lyon", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20Fiert%C3%A9s%202021%20%C3%A0%20Lyon&view=detail&mid=CC821B8D9C26EFB19521CC821B8D9C26EFB19521", "name": "Revivez en images la marche des Fiert\u00e9s de Marseille", "description": "Apr\u00e8s Lyon, Bordeaux, Strasbourg ou Paris en juin, au tour de Marseille d\u2019\u00eatre \u00ab Pride \u00bb ! Ce samedi 2 juillet, d\u00e8s midi, Porte d\u2019Aix (place Jules Guesde, 3e), entre animations et performances, les marcheuses et marcheurs ont mis l&#39;ambiance avant de prendre le d\u00e9part pour la marche des Fiert\u00e9s \u00e0 15h30 escort\u00e9s par des chars aux ...", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.3Ym01ecSR1VD3ywR5oN-sACoEs&pid=Api", "datePublished": "2022-07-03T09:24:19.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=FE-kd9GvqOs", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=FE-kd9GvqOs", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=FE-kd9GvqOs", "width": 1080, "height": 1920, "duration": "PT59S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM1.IZWx7yacjRuCzA_1674087237&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/FE-kd9GvqOs?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 5101, "thumbnail": {"width": 89, "height": 160}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20Fiert%C3%A9s%202021%20%C3%A0%20Lyon&view=detail&mid=953198733F27A3AA4302953198733F27A3AA4302", "name": "\u00c0 Paris, la Marche des Fiert\u00e9s en alerte sur \u00ab un retour en arri\u00e8re \u00bb des droits LGBT", "description": "Dans une ambiance festive malgr\u00e9 la pluie, des dizaines de milliers de personnes ont d\u00e9fil\u00e9 lors de la marche des Fiert\u00e9s en plein c\u0153ur de Paris. En 2022, un mot d&#39;ordre : \u00abNos corps, nos droits, vos gueules !\u00bb. Selon le collectif associatif Inter-LGBT, qui organise cette marche, le but est de protester contre la \u00abbanalisation\u00bb de la ...", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.E4ZDoWxsGtgBitfbiQiTqAHgFo&pid=Api", "datePublished": "2022-06-25T18:10:25.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=rrJrXc5kDv0", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=rrJrXc5kDv0", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=rrJrXc5kDv0", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT3M43S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM2.AkOqoyc_c5gxlQ&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/rrJrXc5kDv0?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 45252, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20Fiert%C3%A9s%202021%20%C3%A0%20Lyon&view=detail&mid=BEE50356E0219887A998BEE50356E0219887A998", "name": "Marche des Fiert\u00e9s in Lyon \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "description": "Chars techno et jeunesse dans les rues samedi dernier, pour la marche LGBTQIA de Collectif Fiert\u00e9s en Lutte \u00e0 Lyon \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.C9agVgP5VxvHGJ1itCmVsgCpEs&pid=Api", "datePublished": "2021-06-14T16:38:44.0000000", "publisher": [{"name": "Facebook"}], "contentUrl": "https://www.facebook.com/ElectroNews/videos/marche-des-fiert%C3%A9s-in-lyon-%EF%B8%8F/839778823346642/", "hostPageUrl": "https://www.facebook.com/ElectroNews/videos/marche-des-fiert%C3%A9s-in-lyon-%EF%B8%8F/839778823346642/", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.facebook.com/ElectroNews/videos/marche-des-fiert%C3%A9s-in-lyon-%EF%B8%8F/839778823346642/", "width": 1080, "height": 1920, "duration": "PT29S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM2.mKmHmCHgVgPlvg_1662880326&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe src=&quot;https://www.facebook.com/plugins/video.php?href=https://www.facebook.com/ElectroNews/videos/marche-des-fiert%C3%A9s-in-lyon-%EF%B8%8F/839778823346642/&amp;show_text=0&amp;width=410&amp;height=238&quot; width=&quot;410&quot; height=&quot;238&quot; style=&quot;border:none;overflow:hidden&quot; scrolling=&quot;no&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowTransparency=&quot;true&quot; allowFullScreen=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 38629, "thumbnail": {"width": 90, "height": 160}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20Fiert%C3%A9s%202021%20%C3%A0%20Lyon&view=detail&mid=2BC8E0E13D7FEEC4D02A2BC8E0E13D7FEEC4D02A", "name": "Marche des fiert\u00e9s \u00e0 Lille.", "description": "Des luttes dans la lumi\u00e8re. Une c\u00e9l\u00e9bration de la marche des fiert\u00e9s cet apr\u00e8s-midi dans les rues de Lille. Le rassemblement de 2020 avait \u00e9t\u00e9 annul\u00e9 en raison de la crise sanitaire. Un cort\u00e8ge impressionnant, plus politique que festif . Cl\u00e9lia bayard, Bruno Espalieu, Emma Charles Direct, replay, actu en continu, ... Retrouvez-nous ...", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.WTxMrUZOPR43b7VeaDJZvwEsDh&pid=Api", "datePublished": "2021-06-14T04:50:51.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=Wj4LTkh9YzU", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=Wj4LTkh9YzU", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=Wj4LTkh9YzU", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT1M49S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM1.KtDE7n894eDIKw&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/Wj4LTkh9YzU?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 10825, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20Fiert%C3%A9s%202021%20%C3%A0%20Lyon&view=detail&mid=A63785649BB14AEA9F90A63785649BB14AEA9F90", "name": "\u00ab C\u2019est un jour important \u00bb : \u00e0 Paris, des milliers de personnes lors de la marche des fiert\u00e9", "description": "Des milliers de participants ont pris part \u00e0 la marche des fiert\u00e9s au d\u00e9part de Pantin, en banlieue parisienne, samedi apr\u00e8s-midi. L\u2019an dernier, l\u2019\u00e9v\u00e8nement n\u2019avait pas eu lieu en raison du Covid-19.", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.kTsw0GaTQ0fXvKP5q_9sBgHgFo&pid=Api", "datePublished": "2021-06-26T18:42:01.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=OI_43zdJTvA", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=OI_43zdJTvA", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=OI_43zdJTvA", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT2M34S", "motionThumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OM2.kJ_qSrGbZIU3pg_1645704799&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/OI_43zdJTvA?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 198734, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20Fiert%C3%A9s%202021%20%C3%A0%20Lyon&view=detail&mid=8FE060F069999583FB728FE060F069999583FB72", "name": "Grenoble : 4000 personnes d\u00e9filent pour la marche des fiert\u00e9s", "description": "L&#39;\u00e9dition 2019 de la marche des fiert\u00e9s s&#39;est d\u00e9roul\u00e9e ce samedi apr\u00e8s-midi \u00e0 Grenoble. Plus de 4000 personnes ont battu le pav\u00e9 pour porter un message de tol\u00e9rance et d&#39;\u00e9galit\u00e9. Lire l&#39;article : https://france3-regions.francetvinfo.fr/auvergne-rhone-alpes/isere/grenoble/grenoble-4000-personnes-defilent-marche-fiertes-1675359.html ...", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.Z0qK-Kpnz7N-0QIYvLGOGgHgFo&pid=Api", "datePublished": "2019-05-25T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=yiX8kv_WRHY", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=yiX8kv_WRHY", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=yiX8kv_WRHY", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT2M1S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM1.cvuDlZlp8GDgjw_1669666170&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/yiX8kv_WRHY?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 8469, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20Fiert%C3%A9s%202021%20%C3%A0%20Lyon&view=detail&mid=8499F63ABBA86CC0AF958499F63ABBA86CC0AF95", "name": "Des milliers de manifestants \u00e0 Paris pour une Gay Pride impromptue et &quot;politique&quot;", "description": "Plusieurs milliers de personnes ont pris part samedi \u00e0 Paris \u00e0 une Marche des fiert\u00e9s non-officielle, une semaine apr\u00e8s la date initialement pr\u00e9vue pour la Gay Pride officielle, annul\u00e9e \u00e0 cause du coronavirus. Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene sur YouTube : http://f24.my/youtube En DIRECT - Suivez FRANCE 24 ici : http://f24.my/YTliveFR Notre ...", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.O9f7lAcBbPTgM5mt0UtTwAHgFo&pid=Api", "datePublished": "2020-07-05T05:43:39.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=HlWWuub3PpI", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=HlWWuub3PpI", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=HlWWuub3PpI", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT1M32S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM2.la_AbKi7OvaZhA_1645843377&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/HlWWuub3PpI?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 67184, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20Fiert%C3%A9s%202021%20%C3%A0%20Lyon&view=detail&mid=8462B4CDB5832BD1691E8462B4CDB5832BD1691E", "name": "En directe de la marche des... - Piraterie \u00e0 Roulettes", "description": "En directe de la marche des fiert\u00e9s de Lyon ! J\u2019suis partie sur la route pour voyager mais aussi pour vivre libre, vivre dans l\u2019amour et dans la...", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.ovC7jP_4Yo49DMcHS1nuWACqEs&pid=Api", "datePublished": "2021-06-12T15:09:07.0000000", "publisher": [{"name": "Facebook"}], "contentUrl": "https://www.facebook.com/PiraterieaRoulettes/videos/en-directe-de-la-marche-des-fiert%C3%A9s-de-lyon-jsuis-partie-sur-la-route-pour-voyag/4425656867454053/", "hostPageUrl": "https://www.facebook.com/PiraterieaRoulettes/videos/en-directe-de-la-marche-des-fiert%C3%A9s-de-lyon-jsuis-partie-sur-la-route-pour-voyag/4425656867454053/", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.facebook.com/PiraterieaRoulettes/videos/en-directe-de-la-marche-des-fiert%C3%A9s-de-lyon-jsuis-partie-sur-la-route-pour-voyag/4425656867454053/", "width": 1088, "height": 1920, "duration": "PT21S", "embedHtml": "&lt;iframe src=&quot;https://www.facebook.com/plugins/video.php?href=https://www.facebook.com/PiraterieaRoulettes/videos/en-directe-de-la-marche-des-fiert%C3%A9s-de-lyon-jsuis-partie-sur-la-route-pour-voyag/4425656867454053/&amp;show_text=0&amp;width=410&amp;height=238&quot; width=&quot;410&quot; height=&quot;238&quot; style=&quot;border:none;overflow:hidden&quot; scrolling=&quot;no&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowTransparency=&quot;true&quot; allowFullScreen=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 9442, "thumbnail": {"width": 90, "height": 160}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20Fiert%C3%A9s%202021%20%C3%A0%20Lyon&view=detail&mid=7F7AC90DDAA415040A8F7F7AC90DDAA415040A8F", "name": "Homophobie: les actes et insultes anti-LGBTI+ en augmentation", "description": "Ce samedi avait lieu la Marche des Fiert\u00e9s \u00e0 Paris. Dans le cort\u00e8ge, les slogans d\u00e9non\u00e7ant la banalisation de la parole homophobe et transphobe \u00e9taient l\u00e9gions. Car les insultes, injures se banalisent. Les actes anti-LGBTI+ sont en augmentation, en France, en 2021.", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.oDmQhkPA1TfRSQOtgv3iagIIEk&pid=Api", "datePublished": "2022-06-26T11:50:27.0000000", "publisher": [{"name": "RMC"}], "contentUrl": "https://rmc.bfmtv.com/actualites/societe/homophobie-les-actes-et-insultes-anti-lgbti-en-augmentation_AV-202206260163.html", "hostPageUrl": "https://rmc.bfmtv.com/actualites/societe/homophobie-les-actes-et-insultes-anti-lgbti-en-augmentation_AV-202206260163.html", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://rmc.bfmtv.com/actualites/societe/homophobie-les-actes-et-insultes-anti-lgbti-en-augmentation_AV-202206260163.html", "width": 1904, "height": 1071, "duration": "PT3M57S", "allowHttpsEmbed": true, "thumbnail": {"width": 160, "height": 89}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20Fiert%C3%A9s%202021%20%C3%A0%20Lyon&view=detail&mid=182906909B0D112A750E182906909B0D112A750E", "name": "Pride 2022 : plus de 15 000 personnes ont d\u00e9fil\u00e9 \u00e0 Strasbourg", "description": "Retrouvez nos JT : https://www.france.tv/france-3/grand-est/ La 20e \u00e9dition de la \u00ab Marche des visibilit\u00e9s \u00bb s\u2019est d\u00e9roul\u00e9e ce samedi 18 juin \u00e0 Strasbourg. Plus de 15 000 personnes ont d\u00e9fil\u00e9 sous 37 degr\u00e9s pour affirmer leur identit\u00e9 et revendiquer leurs droits. https://france3-regions.francetvinfo.fr/grand-est/bas-rhin/strasbourg ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.6gX6wdCmHZLL1H2OQarbqAHgFo&pid=Api", "datePublished": "2022-06-20T19:00:16.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=xo5k-l7N26s", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=xo5k-l7N26s", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=xo5k-l7N26s", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT2M26S", "motionThumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OM2.DnUqEQ2bkAYpGA_1656648109&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/xo5k-l7N26s?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 3510, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}], "scenario": "List"}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "Videos", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}}}