{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Landesb\u00fchne (Lenz)"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Landesb%C3%BChne+(Lenz)", "totalEstimatedMatches": 168000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "Landesb\u00fchne (Lenz) \u2013 Wikipedia", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Landesb%C3%BChne_(Lenz)", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://de.wikipedia.org/wiki/<b>Landesb\u00fchne</b>_(<b>Lenz</b>)", "snippet": "<b>Landesb\u00fchne</b> ist eine Novelle von Siegfried<b> Lenz,</b> die 2009 im Verlag Hoffmann und Campe erschien. Handlung. Im Gef\u00e4ngnis von Isenb\u00fcttel soll eine Theatervorstellung f\u00fcr die Gefangenen stattfinden.", "dateLastCrawled": "2023-02-04T14:10:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Siegfried Lenz: Landesb\u00fchne. Novelle - Perlentaucher", "url": "https://www.perlentaucher.de/buch/siegfried-lenz/landesbuehne.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.perlentaucher.de/buch/<b>siegfried-lenz</b>/landesbuehne.html", "snippet": "Siegfried <b>Lenz Landesb\u00fchne</b> Novelle Hoffmann und Campe Verlag, Hamburg 2009 ISBN 9783455042825 Gebunden, 220 Seiten, 17,00 EUR Gebraucht bei Abebooks Klappentext R\u00e4tselhafte Dinge geschehen im Gef\u00e4ngnis Isenb\u00fcttel. W\u00e4hrend einer Theaterauff\u00fchrung verlassen H\u00e4ftlinge ungehindert das Gel\u00e4nde.", "dateLastCrawled": "2023-01-14T19:06:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Landesb\u00fchne by Siegfried Lenz - Goodreads", "url": "https://www.goodreads.com/book/show/6947988-landesb-hne", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.goodreads.com/book/show/6947988", "snippet": "<b>Landesb\u00fchne</b> by Siegfried <b>Lenz</b> 3.41 \u00b7 Rating details \u00b7 160 ratings \u00b7 15 reviews R\u00e4tselhafte Dinge geschehen im Gef\u00e4ngnis Isenb\u00fcttel. W\u00e4hrend einer Theaterauff\u00fchrung verlassen H\u00e4ftlinge ungehindert das Gel\u00e4nde. Und kurz darauf feiert ein idyllisches St\u00e4dtchen talentierte Schauspieler - die gar keine sind.", "dateLastCrawled": "2023-01-04T11:26:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Landesb\u00fchne : Lenz, Siegfried: Amazon.de: B\u00fccher", "url": "https://www.amazon.de/Landesb%C3%BChne-Literatur-Literatur-Siegfried-Lenz/dp/3455042821", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.amazon.de/<b>Landesb\u00fchne</b>-Literatur-Literatur-Siegfried-<b>Lenz</b>/dp/3455042821", "snippet": "<b>Landesb\u00fchne</b> Gebundene Ausgabe \u2013 17. September 2009 von Siegfried <b>Lenz</b> (Autor) 35 Sternebewertungen Alle Formate und Editionen anzeigen Kindle 7,99 \u20ac Lies mit kostenfreien App H\u00f6rbuch 0,00 \u20ac Gratis im Audible-Probemonat Gebundenes Buch 0,99 \u20ac 69 Gebraucht ab 0,98 \u20ac 1 Sammlerst\u00fcck ab 12,95 \u20ac Taschenbuch 12,00 \u20ac 5 Gebraucht ab 6,16 \u20ac 26 Neu ab 12,00 \u20ac", "dateLastCrawled": "2023-01-14T19:08:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Landesb\u00fchne (Lenz) - Wikiwand", "url": "https://www.wikiwand.com/de/Landesb%C3%BChne_(Lenz)", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.wikiwand.com/de/<b>Landesb\u00fchne</b>_(<b>Lenz</b>)", "snippet": "<b>Landesb\u00fchne</b> ist eine Novelle von Siegfried<b> Lenz,</b> die 2009 im Verlag Hoffmann und Campe erschien. Handlung Im Gef\u00e4ngnis von Isenb\u00fcttel soll eine Theatervorstellung f\u00fcr die Gefangenen stattfinden.", "dateLastCrawled": "2022-08-05T09:31:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Siegfried Lenz : Landesb\u00fchne | Dieter Wunderlich: Buchtipps und mehr", "url": "https://www.dieterwunderlich.de/Lenz-landesbuehne.htm", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.dieterwunderlich.de/<b>Lenz</b>-landesbuehne.htm", "snippet": "In &quot;<b>Landesb\u00fchne</b>&quot; geht es um das Verh\u00e4ltnis von Leben und Theater, die Kraft der Kultur und den Wert der Gemeinschaft. Die skurrile Novelle von Siegfried <b>Lenz</b> beginnt als Schelmenst\u00fcck und endet mit einer existenzialistischen Episode. mehr erfahren Inhaltsangabe und Rezension: \u00a9 Dieter Wunderlich 2010 Textausz\u00fcge: \u00a9 Hoffmann und Campe Verlag", "dateLastCrawled": "2023-02-23T04:32:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Siegfried Lenz: Landesb\u00fchne: Ende einer Sonderfahrt", "url": "https://www.faz.net/aktuell/feuilleton/buecher/rezensionen/belletristik/siegfried-lenz-landesbuehne-ende-einer-sonderfahrt-1937557.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.faz.net/aktuell/feuilleton/buecher/rezensionen/belletristik/siegfried-<b>lenz</b>...", "snippet": "Gef\u00e4ngnisse geh\u00f6ren zu den gel\u00e4ufigen Handlungsorten in den Werken von Siegfried <b>Lenz</b>. Diesmal taucht er in seiner Verwechslungskom\u00f6die \u201e<b>Landesb\u00fchne</b>\u201c wieder auf. Merken 4 Min. G ef\u00e4ngnisse...", "dateLastCrawled": "2023-02-25T22:16:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Buch &quot;Landesb\u00fchne&quot;: Siegfried Lenz schreibt meisterhaft und ... - WELT", "url": "https://www.welt.de/kultur/article4683214/Siegfried-Lenz-schreibt-meisterhaft-und-bescheiden.html", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.8lkOZvMae-ujn7T9dRwFwwHaEK&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.welt.de/kultur/article4683214/Siegfried-<b>Lenz</b>-schreibt-meisterhaft-und...", "snippet": "Das Ganze erz\u00e4hlt <b>Lenz</b> in meisterhafter Bescheidenheit. Anzeige W as man von Siegfried <b>Lenz</b>&#39; neuestem Werk vorab erfuhr, erschien bedenklich: Eine Gruppe von H\u00e4ftlingen nutze das Gastspiel...", "dateLastCrawled": "2023-02-12T00:28:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Landesb\u00fchne af Siegfried Lenz", "url": "https://bog.nu/titler/landesbuhne-siegfried-lenz", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://bog.nu/titler/landesbuhne-siegfried-<b>lenz</b>", "snippet": "Find de bedste bogpriser og alle anmeldelser af <b>Landesb\u00fchne</b> af Siegfried <b>Lenz</b>", "dateLastCrawled": "2023-02-22T23:55:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "Birgit Lenz ~ Vorpommersche Landesb\u00fchne", "url": "https://vorpommersche-landesbuehne.de/person/birgit-lenz/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.kMITJfk6pUHeI9g_cLG8QgHaLH&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://vorpommersche-landesbuehne.de/person/birgit-<b>lenz</b>", "snippet": "Birgit Lenz studierte nach dem Abitur an der Theaterhochschule \u201eHans Otto\u201c in Leipzig. Nach ersten Engagements in Stralsund und am Hamburger<b> \u201eOhnsorg-Theater\u201c,</b> seit 1995 an der Vorpommerschen<b> Landesb\u00fchne.</b> Hier spielte sie alles von der \u201eGoldmarie\u201c bis zur K\u00f6nigin Elisabeth.", "dateLastCrawled": "2023-02-15T03:20:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&qpvt=Landesb%C3%BChne+(Lenz)", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&qpvt=Landesb%C3%BChne+(Lenz)", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=4BC61AFB9463F8B284C9A1C6CAB39EDFB758A98D&FORM=IQFRBA", "name": "Vorstellung der neuen Novelle: &quot;Landesb\u00fchne&quot; von Siegfried Lenz - n-tv.de", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.hukXpw4bfDnZFxS18ZAWkgHaEK&pid=Api", "datePublished": "2011-09-18T02:37:00.0000000Z", "contentUrl": "http://bilder1.n-tv.de/img/incoming/crop509732/3384998544-cImg_16_9-w680/lenz-buch.jpg", "hostPageUrl": "http://www.n-tv.de/leute/buecher/Landesbuehne-von-Siegfried-Lenz-article509752.html", "contentSize": "35495 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.n-tv.de/leute/buecher/Landesbuehne-von-Siegfried-Lenz-article509752.html", "width": 680, "height": 383, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=B0CDA0AB258D7048B45A1FAAA7650735EA143199&FORM=IQFRBA", "name": "Literatur - Lenz ver\u00f6ffentlicht neuen Roman \u201eLandesb\u00fchne\u201c \u2013 NP - Neue ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP._F3LZcj6IkTxjR0sr9Y1wQHaDt&pid=Api", "datePublished": "2020-08-14T19:07:00.0000000Z", "contentUrl": "https://mar.prod.image.rndtech.de/var/storage/images/np/nachrichten/kultur/uebersicht/lenz-veroeffentlicht-neuen-roman-landesbuehne/1968241-2-ger-DE/Lenz-veroeffentlicht-neuen-Roman-Landesbuehne_big_teaser_article.jpg", "hostPageUrl": "https://www.neuepresse.de/Nachrichten/Kultur/Lenz-veroeffentlicht-neuen-Roman-Landesbuehne", "contentSize": "41162 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.neuepresse.de/Nachrichten/Kultur/Lenz-veroeffentlicht-neuen-Roman-Landesbuehne", "width": 760, "height": 380, "thumbnail": {"width": 474, "height": 237}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=EA99A162D457BCA6182DB235E22BA560A7D8D4A6&FORM=IQFRBA", "name": "Landesb\u00fchne von Siegfried Lenz - Campus am Park", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.kczjsutYQphclxrneafxAgHaKf&pid=Api", "datePublished": "2018-07-20T16:28:00.0000000Z", "contentUrl": "https://campus-am-park.de/media/full/plakat_landesbuehne_2.png", "hostPageUrl": "https://campus-am-park.de/aktuelles/veranstaltungen/landesbuehne-von-siegfried-lenz/", "contentSize": "1072164 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "https://campus-am-park.de/aktuelles/veranstaltungen/landesbuehne-von-siegfried-lenz/", "width": 594, "height": 842, "thumbnail": {"width": 474, "height": 671}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=3B26EFF1999D0EC8A7105FF7C1E48B9D91604236&FORM=IQFRBA", "name": "&quot;Landesb\u00fchne&quot; von Siegfried Lenz mit Liebeserkl\u00e4rung - derwesten.de", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.QCfyxLU1aU8jeR-2EYW9AQHaEK&pid=Api", "datePublished": "2017-05-08T07:29:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img.derwesten.de/img/incoming/crop225516/7732604869-w820-cv16_9-q85/0021611655-0054699225.jpg", "hostPageUrl": "https://www.derwesten.de/kultur/landesbuehne-von-siegfried-lenz-mit-liebeserklaerung-id178619.html", "contentSize": "51721 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.derwesten.de/kultur/landesbuehne-von-siegfried-lenz-mit-liebeserklaerung-id178619.html", "width": 820, "height": 461, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=4A872FCB550126862CCA4AC5CCA9B9772034C0BF&FORM=IQFRBA", "name": "Siegfried Lenz spricht \u00fcber &quot;Landesb\u00fchne&quot; | Augsburger Allgemeine", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.r77Uny3vekIP0Z_Vcsh0AAHaEK&pid=Api", "datePublished": "2021-05-10T05:33:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.augsburger-allgemeine.de/img/migration/crop6519326/8466422906-cv16_9-w1200/Siegfried-Lenz-spricht-ueber-Landesbuehne-.jpg", "hostPageUrl": "https://www.augsburger-allgemeine.de/kultur/Siegfried-Lenz-spricht-ueber-Landesbuehne-id6519331.html", "contentSize": "71274 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.augsburger-allgemeine.de/kultur/Siegfried-Lenz-spricht-ueber-Landesbuehne-id6519331.html", "width": 1200, "height": 675, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=1880D2C68D5C9CAAAD09EBACEB52E456EC9FD2CA&FORM=IQFRBA", "name": "Siegfried Lenz stellt Novelle &quot;Landesb\u00fchne&quot; vor | Augsburger Allgemeine", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Pt8Hpg5l0sKSseoalR4bwAHaEK&pid=Api", "datePublished": "2021-03-09T22:03:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.augsburger-allgemeine.de/img/migration/crop6495021/527656353-cv16_9-w1880/Siegfried-Lenz-stellt-Novelle-Landesbuehne-vor.jpg", "hostPageUrl": "https://www.augsburger-allgemeine.de/kultur/Siegfried-Lenz-stellt-Novelle-Landesbuehne-vor-id6495026.html", "contentSize": "117014 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.augsburger-allgemeine.de/kultur/Siegfried-Lenz-stellt-Novelle-Landesbuehne-vor-id6495026.html", "width": 1880, "height": 1057, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=67776CAA9D3CE15F4D0F75EE2C5C16DCB834F7F0&FORM=IQFRBA", "name": "Landesb\u00fchne: Novelle : Lenz, Siegfried: Amazon.de: B\u00fccher", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Y4o9ekNEUTAWYZ7DKsJ1JQAAAA&pid=Api", "datePublished": "2021-10-10T03:03:00.0000000Z", "contentUrl": "https://m.media-amazon.com/images/I/41iEYgOLcTL._SY264_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "hostPageUrl": "https://www.amazon.de/Landesb%C3%BChne-Novelle-Siegfried-Lenz/dp/3455012620", "contentSize": "5392 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.amazon.de/Landesb\u00fchne-Novelle-Siegfried-Lenz/dp/3455012620", "width": 176, "height": 266, "thumbnail": {"width": 176, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=5B6FA86C65EEEBB71F67EAA45AD3BD645A34C645&FORM=IQFRBA", "name": "Neuer Roman &quot;Landesb\u00fchne&quot; von Siegfried Lenz", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.T_LgOn7wrlOJWw3lr_pmbgHaEK&pid=Api", "datePublished": "2020-10-20T08:13:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.augsburger-allgemeine.de/img/migration/crop5905541/8999665631-cv16_9-w1880-owebp/Neuer-Roman-Landesbuehne-von-Siegfried-Lenz?t=.jpg", "hostPageUrl": "https://www.augsburger-allgemeine.de/kultur/Neuer-Roman-Landesbuehne-von-Siegfried-Lenz-id5905546.html", "contentSize": "128373 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.augsburger-allgemeine.de/kultur/Neuer-Roman-Landesbuehne-von-Siegfried-Lenz-id5905546.html", "width": 1880, "height": 1057, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=F72ED47545652226F996A81B1745A5CEDF59E54B&FORM=IQFRBA", "name": "Novellen: Das Feuerschiff - Ein Kriegsende - Schweigeminute ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.-LGBsrg54Nq77rLWSG3PEQAAAA&pid=Api", "datePublished": "2021-12-09T09:07:00.0000000Z", "contentUrl": "https://media1.jpc.de/image/w600/front/0/9783455406061.jpg", "hostPageUrl": "https://www.jpc.de/jpcng/books/detail/-/art/siegfried-lenz-novellen-das-feuerschiff-ein-kriegsende-schweigeminute-landesbuehne/hnum/10751294", "contentSize": "7521 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.jpc.de/jpcng/books/detail/-/art/siegfried-lenz-novellen-das-feuerschiff-ein-kriegsende-schweigeminute-landesbuehne/hnum/10751294", "width": 200, "height": 319, "thumbnail": {"width": 200, "height": 319}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=A32D5FD9274DB56AA7DE2A94E65DB2A5C2EF7F7A&FORM=IQFRBA", "name": "SIEGFRIED LENZ DEUTSCHSTUNDE Landesb\u00fchne Meister So z\u00e4rtlich war ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.uXVhAfNzTLXJ8WxDIMqengAAAA&pid=Api", "datePublished": "2022-04-27T02:41:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.picclickimg.com/EosAAOSwg8lh6Uk3/Siegfried-Lenz-Deutschstunde-Landesbuhne-Meister-So-zartlich-war.jpg", "hostPageUrl": "https://picclick.de/Siegfried-Lenz-Deutschstunde-Landesb%C3%BChne-Meister-So-z%C3%A4rtlich-war-354030174642.html", "contentSize": "24799 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://picclick.de/Siegfried-Lenz-Deutschstunde-Landesb\u00fchne-Meister-So-z\u00e4rtlich-war-354030174642.html", "width": 236, "height": 400, "thumbnail": {"width": 236, "height": 400}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=8F7289D74CE29CC90C66ED795C915EC5A42CCF68&FORM=IQFRBA", "name": "Birgit Lenz ~ Vorpommersche Landesb\u00fchne", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.kMITJfk6pUHeI9g_cLG8QgHaLH&pid=Api", "datePublished": "2018-05-29T17:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://mlbua1oymbja.i.optimole.com/cb:TPGV~4ee35/w:998/h:1500/q:mauto/https://vorpommersche-landesbuehne.de/wp-content/uploads/2022/03/Birgit-Lenz.jpg", "hostPageUrl": "https://vorpommersche-landesbuehne.de/person/birgit-lenz/", "contentSize": "67041 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://vorpommersche-landesbuehne.de/person/birgit-lenz/", "width": 998, "height": 1499, "thumbnail": {"width": 474, "height": 711}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=3D530B9D2981CD835C7475BA6A4C44F3525EEEE7&FORM=IQFRBA", "name": "Schriftsteller: Siegfried Lenz heiratet seine d\u00e4nische Nachbarin - WELT", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.osBAPbo5yeWyhmoAVvw9OQHaHP&pid=Api", "datePublished": "2021-01-13T22:39:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.welt.de/img/kultur/mobile101338201/6112508987-ci102l-w1024/lenz-BM-Bayern-Hamburg-jpg.jpg", "hostPageUrl": "https://www.welt.de/vermischtes/prominente/article8024121/Siegfried-Lenz-heiratet-seine-daenische-Nachbarin.html", "contentSize": "82020 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.welt.de/vermischtes/prominente/article8024121/Siegfried-Lenz-heiratet-seine-daenische-Nachbarin.html", "width": 1024, "height": 1001, "thumbnail": {"width": 474, "height": 463}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=860221860C90F5502EE0FDB511A44B9993822018&FORM=IQFRBA", "name": "Vor der Premiere: Laura Tetzlaff bringt Siegfried Lenz\u2019 Roman ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.iGLAe75w8qDn55CZDTIJCAHaE3&pid=Api", "datePublished": "2021-03-09T17:59:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.esslinger-zeitung.de/media.media.e6236a21-ac8b-478f-87e5-511385602a8a.original1920.jpg", "hostPageUrl": "https://www.esslinger-zeitung.de/inhalt.vor-der-premiere-laura-tetzlaff-bringt-siegfried-lenz-roman-deutschstunde-auf-die-esslinger-landesbuehne-neues-theaterstueck-auf-der-esslinger-landesbuehne.43190a3c-1f90-4eb5-8392-410c16089e2e.html", "contentSize": "311113 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.esslinger-zeitung.de/inhalt.vor-der-premiere-laura-tetzlaff-bringt-siegfried-lenz-roman-deutschstunde-auf-die-esslinger-landesbuehne-neues-theaterstueck-auf-der-esslinger-landesbuehne.43190a3c-1f90-4eb5-8392-410c16089e2e.html", "width": 1920, "height": 1261, "thumbnail": {"width": 474, "height": 311}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=8D8DA025690D20221A32A1CEB178594DA1BB1517&FORM=IQFRBA", "name": "Buch &quot;Landesb\u00fchne&quot;: Siegfried Lenz schreibt meisterhaft und bescheiden ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.8lkOZvMae-ujn7T9dRwFwwHaEK&pid=Api", "datePublished": "2018-08-13T14:29:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.welt.de/img/kultur/mobile101338201/6111358987-ci16x9-w880/lenz-BM-Bayern-Hamburg-jpg.jpg", "hostPageUrl": "http://www.welt.de/kultur/article4683214/Siegfried-Lenz-schreibt-meisterhaft-und-bescheiden.html", "contentSize": "37677 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.welt.de/kultur/article4683214/Siegfried-Lenz-schreibt-meisterhaft-und-bescheiden.html", "width": 880, "height": 495, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=EFBDC334AF68685BEB4CBA093EB6E4E1B919E179&FORM=IQFRBA", "name": "Siegfried Lenz im Interview: \u201eWartet ab! Es kommt noch was!\u201c", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.i1giU7qjwubq0ZAzG7GjqQHaDK&pid=Api", "datePublished": "2018-02-26T10:27:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.tagesspiegel.de/images/3007743xio-fcmsimage-20090920193509-006000-4ab667cd9c527heprodimagesfotos861200909202mgy3459jpg/alternates/BASE_21_9_W1000/3007743xio-fcmsimage-20090920193509-006000-4ab667cd9c527heprodimagesfotos861200909202mgy3459jpg.jpeg", "hostPageUrl": "https://www.tagesspiegel.de/kultur/wartet-ab-es-kommt-noch-was-6798973.html", "contentSize": "45457 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.tagesspiegel.de/kultur/wartet-ab-es-kommt-noch-was-6798973.html", "width": 1000, "height": 428, "thumbnail": {"width": 474, "height": 202}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=B06FF44554A7359ACDADD4C229EF20B9DBA48F86&FORM=IQFRBA", "name": "Regisseurin Birgit Lenz ist seit mehr als zehn Jahren Ostalgie-Expertin ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.bqafNlJ0OPrJ_OJKS6HpRgHaDt&pid=Api", "datePublished": "2019-07-02T15:31:00.0000000Z", "contentUrl": "https://mar.prod.image.rndtech.de/var/storage/images/oz/nachrichten/kultur/regisseurin-birgit-lenz-ist-seit-mehr-als-zehn-jahren-ostalgie-expertin-an-der-vorpommerschen-landesbuehne/723500316-1-ger-DE/Regisseurin-Birgit-Lenz-ist-seit-mehr-als-zehn-Jahren-Ostalgie-Expertin-an-der-Vorpommerschen-Landesbuehne_big_teaser_article.jpg", "hostPageUrl": "https://www.ostsee-zeitung.de/Nachrichten/Kultur/Regisseurin-Birgit-Lenz-ist-seit-mehr-als-zehn-Jahren-Ostalgie-Expertin-an-der-Vorpommerschen-Landesbuehne/", "contentSize": "65210 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.ostsee-zeitung.de/Nachrichten/Kultur/Regisseurin-Birgit-Lenz-ist-seit-mehr-als-zehn-Jahren-Ostalgie-Expertin-an-der-Vorpommerschen-Landesbuehne/", "width": 760, "height": 380, "thumbnail": {"width": 474, "height": 237}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=DA78C41AD8483F6332DC9CBC02633CE7D090D477&FORM=IQFRBA", "name": "Laura Tetzlaff inszeniert Siegfried Lenz\u2019 Roman \u201eDeutschstunde\u201c an der ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.akkQ1EoBj8O6LqTkvdaz1QHaE3&pid=Api", "datePublished": "2021-01-08T02:14:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.esslinger-zeitung.de/media.media.936dc98d-4319-4c2b-b08d-784faaacc835.original1920.jpg", "hostPageUrl": "https://www.esslinger-zeitung.de/inhalt.laura-tetzlaff-inszeniert-siegfried-lenz-roman-deutschstunde-an-der-esslinger-landesbuehne-deutschstunde-an-der-esslinger-landesbuehne.c3956c01-1dd6-47b7-8399-98a45d7934aa.html", "contentSize": "322243 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.esslinger-zeitung.de/inhalt.laura-tetzlaff-inszeniert-siegfried-lenz-roman-deutschstunde-an-der-esslinger-landesbuehne-deutschstunde-an-der-esslinger-landesbuehne.c3956c01-1dd6-47b7-8399-98a45d7934aa.html", "width": 1920, "height": 1261, "thumbnail": {"width": 474, "height": 311}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=10EB67D8E7409B94A78D56CA0FEC1638311CF4DC&FORM=IQFRBA", "name": "buchland.ch | Swiss 2002 | Therese Br\u00e4ndli", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.PtXMFOGFc_i9sjrXMuoDVwAAAA&pid=Api", "datePublished": "2019-01-19T23:31:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.buchland.ch/buecher/lenzlandesbuehne.jpg", "hostPageUrl": "https://www.buchland.ch/archivtitel2009.htm", "contentSize": "15463 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.buchland.ch/archivtitel2009.htm", "width": 170, "height": 276, "thumbnail": {"width": 170, "height": 276}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=E7322787D3CDADDABF75A5C14901CEC9979E3E2A&FORM=IQFRBA", "name": "Unterst\u00fctzung f\u00fcr die K\u00fcnstlerInnen der Landesb\u00fchne", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.n3kuddlrKxl_tjB90J0MQAHaEb&pid=Api", "datePublished": "2021-09-02T06:51:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.blick-aktuell.de/Berichte/Bilder/Praesidentin-Sybille-Lenz-Schatzmeisterin-Martina-Leitzbach-694117.jpg", "hostPageUrl": "https://www.blick-aktuell.de/Berichte/Unterstuetzung-fuer-dieKuenstlerInnen-der-Landesbuehne-469903.html", "contentSize": "87764 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.blick-aktuell.de/Berichte/Unterstuetzung-fuer-dieKuenstlerInnen-der-Landesbuehne-469903.html", "width": 930, "height": 557, "thumbnail": {"width": 474, "height": 283}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=5E5E0256C1BC689AD9F5B9CAC3BD52978359A2F0&FORM=IQFRBA", "name": "\u00abLandesb\u00fchne\u00bb: Die Wahrheit muss erfunden werden | Kultur ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.yFkWDJvVIr_NNY7eTBU85QDPEs&pid=Api", "datePublished": "2014-10-01T11:08:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.mz-web.de/image/view/2009/9/2/17976062,15904288,dmData,maxh,480,maxw,480,Siegried+Lenz+%25281246046585669%2529.jpg", "hostPageUrl": "http://mz-web.de/kultur---medien/-landesbuehne--die-wahrheit-muss-erfunden-werden,20642198,17976064.html", "contentSize": "39526 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://mz-web.de/kultur---medien/-landesbuehne--die-wahrheit-muss-erfunden-werden,20642198,17976064.html", "width": 400, "height": 577, "thumbnail": {"width": 207, "height": 300}}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}]}}}