{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Van Mijenfjoren", "alteredQuery": "Van Mijenfjorden", "alterationDisplayQuery": "Van <b>Mijenfjorden</b>", "alterationOverrideQuery": "+Van Mijenfjoren", "adultIntent": false}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Van+Mijenfjoren", "totalEstimatedMatches": 60300, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "Van Mijenfjord: new national park - Spitsbergen | Svalbard", "url": "https://www.spitsbergen-svalbard.com/2021/07/01/van-mijenfjord-new-national-park.html", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.Jqrz-BQAwSIEUVodTPgkywHaE8&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.spitsbergen-svalbard.com/2021/07/01/<b>van</b>-mijenfjord-new-national-park.html", "snippet": "The <b>Van</b> Mijenfjord natio\u00adnal park is the ampli\u00adfied suc\u00adces\u00adsor of Nor\u00addens\u00adki\u00ad\u00f6ld Land natio\u00adnal park which was estab\u00adlished in 2003, but rest\u00adric\u00adted to a land area on the north side of <b>Van</b> Mijenfjord.", "dateLastCrawled": "2023-02-28T12:15:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 1, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Van Mijenfjorden - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Van_Mijenfjorden", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/<b>Van_Mijenfjorden</b>", "snippet": "<b>Van Mijenfjorden</b> is the third-longest fjord in Norway&#39;s Svalbard archipelago. It lies in the southern portion of Spitsbergen island, south of Nordenski\u00f6ld Land and north of Nathorst Land . The<b> fjord</b> is 83 km (52 mi) long, being separated from Bellsund further out by Aksel\u00f8ya and Mariaholmen .", "dateLastCrawled": "2022-11-03T03:09:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Van Mijenfjorden - Poli Arctici - Visit Svalbard", "url": "https://www.visitsvalbard.com/se-og-gjore/van-mijenfjorden-poli-arctici-p2522313", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.visitsvalbard.com/se-og-gjore/<b>van</b>-<b>mijenfjorden</b>-poli-arctici-p2522313", "snippet": "<b>Van</b> <b>Mijenfjorden</b> er en av de st\u00f8rste og mest sceniske fjordene i det sentrale Spitsbergen. Der opplever du dyreliv, endel\u00f8se daler og praktfulle isbreer. Denne sn\u00f8skuterturen p\u00e5 ti timer starter i Longyearbyen. Derfra kj\u00f8rer vi i Adventdalen og s\u00f8rover til Reindalen, en av de st\u00f8rste og mest imponerende omr\u00e5dene p\u00e5 Svalbard.", "dateLastCrawled": "2023-03-03T11:50:00.0000000Z", "language": "no", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 3, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Van Mijenfjorden \u2013 Wikipedia", "url": "https://no.wikipedia.org/wiki/Van_Mijenfjorden", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://no.wikipedia.org/wiki/<b>Van</b>_<b>Mijenfjorden</b>", "snippet": "<b>Van</b> <b>Mijenfjorden</b>, tidligere L\u00e5gfjorden, er en fjord p\u00e5 vestsiden av Spitsbergen p\u00e5 Svalbard. Medregnet Bellsund strekker fjorden seg 83 kilometer i \u00f8stlig retning inn til bunnen av Braganzav\u00e5gen og er en del av det geografiske skillet mellom Nordenski\u00f6ld Land i nord og Nathorst Land og Wedel Jarlsberg Land. \u00d8st for fjorden ligger Heer Land. Innhold", "dateLastCrawled": "2023-03-02T15:42:00.0000000Z", "language": "no", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Van Mijenfjorden \u2013 Store norske leksikon", "url": "https://snl.no/Van_Mijenfjorden", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://snl.no/<b>Van_Mijenfjorden</b>", "snippet": "<b>Van Mijenfjorden</b> er en nord\u00f8stlig, rundt 50 km lang arm av Bellsund p\u00e5 den s\u00f8rlige delen av Spitsbergen p\u00e5 Svalbard. Innl\u00f8pet er nesten sperret av Aksel\u00f8ya, som beskytter fjordisen innenfor, slik at den ofte blir liggende til langt ut i juli. Bukta innerst i fjorden p\u00e5 nordsiden heter Braganzav\u00e5gen; her ligger Sveagruva. Uttale fan m\u00e6ien-", "dateLastCrawled": "2023-03-04T10:56:00.0000000Z", "language": "no", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Forskrift om Van Mijenfjorden nasjonalpark p\u00e5 Svalbard - Lovdata", "url": "https://lovdata.no/dokument/LTI/forskrift/2021-06-18-1980", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://lovdata.no/dokument/LTI/forskrift/2021-06-18-1980", "snippet": "viktige leveomr\u00e5der for isavhengige arter som <b>Van</b> Keulenfjorden og <b>Van</b> <b>Mijenfjorden</b>, herunder Fridtjovhamna og Rindersbukta g) verdifulle kulturminner. Del paragraf \u00a7 2. Geografisk avgrensning Nasjonalparken utgj\u00f8r 3119 km 2landareal (inkludert breer og ferskvann) og 1132 km 2marint areal og ber\u00f8rer g\u00e5rdsnummer 1, 12, 13, 14, 15, 17, 18, 22 og 23.", "dateLastCrawled": "2023-03-06T23:52:00.0000000Z", "language": "no", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "<b>Van Mijenfjorden - Poli Arctici - Snowmobile</b> in Longyearbyen ...", "url": "https://en.visitsvalbard.com/things-to-do/van-mijenfjorden-poli-arctici-p2522313", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://en.visitsvalbard.com/things-to-do/<b>van</b>-<b>mijenfjorden</b>-poli-arctici-p2522313", "snippet": "The Van Mijen Fjord is one of the largest and most scenic fjords of central Spitsbergen. There, you will experience wildlife, endless valleys, and breath-taking glaciers. This ten-hour snowmobile trip starts from Longyearbyen, from which we will drive through Advent Valley heading south to Rein Valley, one of the most extensive and impressive ...", "dateLastCrawled": "2023-03-06T13:35:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Forskrift om Van Mijenfjorden nasjonalpark p\u00e5 Svalbard", "url": "https://www.regjeringen.no/no/dokumenter/kgl.-res.-om-forskrift-om-van-mijenfjorden-nasjonalpark-pa-svalbard/id2862205/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.regjeringen.no/no/dokumenter/kgl.-res.-om-forskrift-om-<b>van</b>-<b>mijenfjorden</b>...", "snippet": "Klima- og milj\u00f8departementet foresl\u00e5r at Nordenski\u00f6ld Land nasjonalpark utvides med 2914 km2 og endrer navn til <b>Van</b> <b>Mijenfjorden</b> nasjonalpark. En utvidelse av Nordenski\u00f6ld Land nasjonalpark omfatter <b>Van</b> <b>Mijenfjorden</b> og omr\u00e5der rundt, til S\u00f8r-Spitsbergen nasjonalpark i s\u00f8r.", "dateLastCrawled": "2023-03-05T05:13:00.0000000Z", "language": "no", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 8, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Van Mijenfjord \u2013 Wikipedia", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Van_Mijenfjord", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://de.wikipedia.org/wiki/<b>Van_Mijenfjord</b>", "snippet": "Der <b>Van</b> Mijenfjord ( norwegisch <b>Van</b> <b>Mijenfjorden</b>) ist ein etwa 50 km langer und 10 km breiter Fjord der Insel Spitzbergen in Svalbard. Er ist der n\u00f6rdliche Arm des Bellsund und begrenzt damit Nordenski\u00f6ld-Land nach S\u00fcden und Nathorst-Land nach Norden.", "dateLastCrawled": "2023-02-26T01:32:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 9, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Van Mijenfjorden \u2013 Wikipedia", "url": "https://sv.wikipedia.org/wiki/Van_Mijenfjorden", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://sv.wikipedia.org/wiki/<b>Van_Mijenfjorden</b>", "snippet": "<b>Van Mijenfjorden</b> \u00e4r en fjord p\u00e5 v\u00e4stra Spetsbergen, i \u00f6gruppen Svalbard. Fjorden \u00e4r 83 km l\u00e5ng och \u00e4r den tredje l\u00e4ngsta p\u00e5 Svalbard. [ 1] L\u00e4ngst in i fjorden ligger orten Sveagruva. Bukten utanf\u00f6r Sveagruva kallas Braganzav\u00e5gen. [ 2] <b>Van</b> Mijenfjordens inlopp \u00e4r n\u00e4stan helt sp\u00e4rrat av Aksel\u00f8ya.", "dateLastCrawled": "2023-02-23T07:24:00.0000000Z", "language": "sv", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=van+mijenfjorden&qpvt=Van+Mijenfjoren", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&qpvt=Van+Mijenfjoren", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=E889583FA229195561E3AD417D6DEB4A0627DA69&FORM=IQFRBA", "name": "Klima- og milj\u00f8ministeren opna Van Mijenfjorden nasjonalpark ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Bd8Al0NcCeG9MAKP40ZyqAHaE7&pid=Api", "datePublished": "2021-08-03T06:58:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.regjeringen.no/contentassets/812c2126f3924c968c67d04f627775af/51281286084_6968f74c44_k.jpg?preset=fullsize&v=-1680836657", "hostPageUrl": "https://www.regjeringen.no/no/aktuelt/klima-og-miljoministeren-opna-van-mijenfjorden-nasjonalpark/id2865164/", "contentSize": "814287 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.regjeringen.no/no/aktuelt/klima-og-miljoministeren-opna-van-mijenfjorden-nasjonalpark/id2865164/", "width": 2048, "height": 1365, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=F667F594184EF6000C4AECA5307C62C6BD5939B9&FORM=IQFRBA", "name": "Van Mijenfjorden - Poli Arctici - Visit Svalbard", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.FIM5qKGjF31h-XPCMBb2agHaEV&pid=Api", "datePublished": "2021-01-07T22:21:00.0000000Z", "contentUrl": "https://eu-assets.simpleview-europe.com/svalbard/imageresizer/?image=%2Fdmsimgs%2F6_193203922.JPG&action=ProductDetailProFullWidth&crop=4D037518A6C02ED04191F76B4E1BA2", "hostPageUrl": "https://www.visitsvalbard.com/aktivitetsplanleggeren/van-mijenfjorden-poli-arctici-p2522313", "contentSize": "79501 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.visitsvalbard.com/aktivitetsplanleggeren/van-mijenfjorden-poli-arctici-p2522313", "width": 1220, "height": 713, "thumbnail": {"width": 474, "height": 277}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=1B69FB93B5D8EB74A130579DF99545EBB5E0D5E8&FORM=IQFRBA", "name": "Les bords du Van Mijenfjorden depuis la banquise | Laurent Gillioz | Flickr", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ipwgUVPbqLx4mxZVQyrjnQHaE8&pid=Api", "datePublished": "2022-01-20T15:48:00.0000000Z", "contentUrl": "https://live.staticflickr.com/2898/14216463946_9660e92534_b.jpg", "hostPageUrl": "https://www.flickr.com/photos/107140726@N05/14216463946/", "contentSize": "111136 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.flickr.com/photos/107140726@N05/14216463946/", "width": 1024, "height": 683, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=9DE8D2337464AC57F617E979CBB59551482A337B&FORM=IQFRBA", "name": "Van Mijenfjorden | Het Van Mijenfjord bij Camp Morton &#39;s mor\u2026 | Flickr", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.xScwtXudhHnIQqx5vDUnmwHaFe&pid=Api", "datePublished": "2021-07-29T04:27:00.0000000Z", "contentUrl": "https://live.staticflickr.com/7292/8911513280_b89d6a4a77_b.jpg", "hostPageUrl": "https://www.flickr.com/photos/naturum/8911513280", "contentSize": "138210 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.flickr.com/photos/naturum/8911513280", "width": 1024, "height": 758, "thumbnail": {"width": 474, "height": 350}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=F4FB3A59D9AE0A571A68D2E5B297CECD30B7746D&FORM=IQFRBA", "name": "Fitxer:Nathorst Land IMG 4027 Van Mijenfjorden.JPG - Viquip\u00e8dia, l ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.hLICO37xMm919DLF-MNAXAHaDL&pid=Api", "datePublished": "2021-09-03T00:24:00.0000000Z", "contentUrl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7c/Nathorst_Land_IMG_4027_Van_Mijenfjorden.JPG/1280px-Nathorst_Land_IMG_4027_Van_Mijenfjorden.JPG", "hostPageUrl": "https://ca.wikipedia.org/wiki/Fitxer:Nathorst_Land_IMG_4027_Van_Mijenfjorden.JPG", "contentSize": "132082 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://ca.wikipedia.org/wiki/Fitxer:Nathorst_Land_IMG_4027_Van_Mijenfjorden.JPG", "width": 1280, "height": 550, "thumbnail": {"width": 474, "height": 203}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=981A9B7067D9F58F977EFD7F10DF1AB433F1DCC4&FORM=IQFRBA", "name": "Svea \u2013 And the majestic Van Mijenfjorden - Camp Bolterdalen", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.MG8Zlz_Fcc1UMYX-cagUQQHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-08-19T01:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://campbolterdalen.com/wp-content/uploads/2019/11/7F8EA4F3-781A-4997-A1CC-5403A534BAF0-scaled.jpeg", "hostPageUrl": "https://campbolterdalen.com/en/produkt/svea-majestetisk-ved-van-mijenfjorden/", "contentSize": "416763 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://campbolterdalen.com/en/produkt/svea-majestetisk-ved-van-mijenfjorden/", "width": 2560, "height": 1920, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=981A9B7067D9F58F977E44FC2223DA82603A9209&FORM=IQFRBA", "name": "Svea \u2013 And the majestic Van Mijenfjorden - Camp Bolterdalen", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.iMZJhpJgAsjYxTP5B5faCQHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-08-19T01:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://campbolterdalen.com/wp-content/uploads/2019/11/6F81CC94-9F97-4924-95AA-C261AE6423F7-600x450.jpeg", "hostPageUrl": "https://campbolterdalen.com/en/produkt/svea-majestetisk-ved-van-mijenfjorden/", "contentSize": "29956 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://campbolterdalen.com/en/produkt/svea-majestetisk-ved-van-mijenfjorden/", "width": 600, "height": 450, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=981A9B7067D9F58F977EEBE24C3B168378F2CF66&FORM=IQFRBA", "name": "Svea \u2013 And the majestic Van Mijenfjorden - Camp Bolterdalen", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.TVJtGhQNOV2V53qtz-shbwHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-08-19T01:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://campbolterdalen.com/wp-content/uploads/2019/11/3560FF02-6218-4F27-B0F7-E061686416A3-scaled.jpeg", "hostPageUrl": "https://campbolterdalen.com/en/produkt/svea-majestetisk-ved-van-mijenfjorden/", "contentSize": "668223 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://campbolterdalen.com/en/produkt/svea-majestetisk-ved-van-mijenfjorden/", "width": 2560, "height": 1920, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=C495C3BF865CA1DF8B39629D2D6C1BBF38ECD4DB&FORM=IQFRBA", "name": "Van Mijenfjorden - Camp Bolterdalen", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.LiGM1Y7z5UHoJztfh6F_0wHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-03-18T00:31:00.0000000Z", "contentUrl": "https://campbolterdalen.com/wp-content/uploads/2019/11/IMG_8519-1024x768.jpg", "hostPageUrl": "https://campbolterdalen.com/produkt/svea-majestetisk-ved-van-mijenfjorden/", "contentSize": "55629 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://campbolterdalen.com/produkt/svea-majestetisk-ved-van-mijenfjorden/", "width": 1024, "height": 768, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=B852814C1266F64B2B8AC01550A1573A9C9CD1AB&FORM=IQFRBA", "name": "Mariasundet - Wikiwand", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.T3K7JmDsjxfIAFi4tM62sQAAAA&pid=Api", "datePublished": "2021-05-23T23:43:00.0000000Z", "contentUrl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a4/Nathorst_Land_IMG_4017_aksel%C3%B6ya_van_mijenfjorden.JPG/400px-Nathorst_Land_IMG_4017_aksel%C3%B6ya_van_mijenfjorden.JPG", "hostPageUrl": "https://www.wikiwand.com/en/Mariasundet", "contentSize": "17257 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.wikiwand.com/en/Mariasundet", "width": 400, "height": 267, "thumbnail": {"width": 400, "height": 267}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=A251C92D024448887D8498DC00EE88B502C6FBF2&FORM=IQFRBA", "name": "Verner Van Mijenfjorden for \u00e5 beskytte sel og isbj\u00f8rn - regjeringen.no", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.cWxYKGj1ACqDnwqU3DDSxQHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-07-14T08:26:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.regjeringen.no/contentassets/5c2889482ab04ac782ec6c715a56d164/42915712064_e4240b8438_k.jpg?preset=fullsize&v=547160875", "hostPageUrl": "https://www.regjeringen.no/no/aktuelt/verner-van-mijenfjorden-for-a-beskytte-sel-og-isbjorn/id2862096/", "contentSize": "308118 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.regjeringen.no/no/aktuelt/verner-van-mijenfjorden-for-a-beskytte-sel-og-isbjorn/id2862096/", "width": 2047, "height": 1367, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=981A9B7067D9F58F977E4D8EBD611914FF1B1568&FORM=IQFRBA", "name": "Svea \u2013 And the majestic Van Mijenfjorden - Camp Bolterdalen", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Lfg2WbcgI78M2m2zr3iLmAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-08-19T01:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://campbolterdalen.com/wp-content/uploads/2019/11/5558F3BA-6F06-4554-B3AB-B1B28ADB1521-scaled.jpeg", "hostPageUrl": "https://campbolterdalen.com/en/produkt/svea-majestetisk-ved-van-mijenfjorden/", "contentSize": "604792 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://campbolterdalen.com/en/produkt/svea-majestetisk-ved-van-mijenfjorden/", "width": 2560, "height": 1920, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=22561888194B532EA5AD7CDF6E7B44297D2EE515&FORM=IQFRBA", "name": "Abandoned cabin in mountain landscape. Varsolbukta, Bellsund bay, Van ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.2RzYsOctL7b319ZAvCKmTQHaE8&pid=Api", "datePublished": "2020-08-03T00:15:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn7.dissolve.com/p/D943_259_485/D943_259_485_1200.jpg", "hostPageUrl": "https://dissolve.com/stock-photo/Abandoned-cabin-mountain-landscape-Varsolbukta-Bellsund-bay-royalty-free-image/101-D943-259-485", "contentSize": "173818 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://dissolve.com/stock-photo/Abandoned-cabin-mountain-landscape-Varsolbukta-Bellsund-bay-royalty-free-image/101-D943-259-485", "width": 1200, "height": 800, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=716D326E3F4EEA3988B4371BF982ABFC2EE72ACA&FORM=IQFRBA", "name": "Tracking results from 3 white whales caught in Van Mijenfjorden in the ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ZCfKE9-voELXKuI3J2IGgQHaH-&pid=Api", "datePublished": "2021-04-07T04:42:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.researchgate.net/profile/Christian-Lydersen/publication/258978272/figure/fig8/AS:697175008894979@1543230883870/Tracking-results-from-3-white-whales-caught-in-Van-Mijenfjorden-in-the-summer-of-1997.png", "hostPageUrl": "https://www.researchgate.net/figure/Tracking-results-from-3-white-whales-caught-in-Van-Mijenfjorden-in-the-summer-of-1997_fig8_258978272", "contentSize": "200980 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "https://www.researchgate.net/figure/Tracking-results-from-3-white-whales-caught-in-Van-Mijenfjorden-in-the-summer-of-1997_fig8_258978272", "width": 850, "height": 916, "thumbnail": {"width": 474, "height": 510}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=F054D0B70AA360261275AEE7A2408B9B0DD5ABEA&FORM=IQFRBA", "name": "Van Mijenfjorden Group", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.nBUO3k4f5kWL2OsW6fFB1QHaE7&pid=Api", "datePublished": "2012-10-18T07:41:00.0000000Z", "contentUrl": "http://nhm2.uio.no/norges/litho/svalbard/4-08.jpg", "hostPageUrl": "http://nhm2.uio.no/norges/litho/svalbard/mijen.htm", "contentSize": "94558 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://nhm2.uio.no/norges/litho/svalbard/mijen.htm", "width": 700, "height": 466, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=F924460CDDA5D93C464F4235FA791DA055B843AE&FORM=IQFRBA", "name": "The Brent Goose Blog: 23 August: Loff in Van Mijenfjorden", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.LzzZg8yVroEuZxfQbiDp7QHaEn&pid=Api", "datePublished": "2011-08-22T12:00:00.0000000Z", "contentUrl": "http://3.bp.blogspot.com/-eqMGSOzjq4A/TlQKsVMNiNI/AAAAAAAAAH4/gGj7x3lKBAQ/s1600/Loff10.PNG", "hostPageUrl": "http://brentgoose.blogspot.com/2011/08/23-august-loff-in-van-mijenfjorden.html", "contentSize": "1098233 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "http://brentgoose.blogspot.com/2011/08/23-august-loff-in-van-mijenfjorden.html", "width": 1074, "height": 669, "thumbnail": {"width": 474, "height": 295}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=281DE484F332D34ECFF4F0E9D6CF2C0BE9CBCB34&FORM=IQFRBA", "name": "Vista con hielo congelado van mijenfjorden, spitsbergen.", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.aOltyMU2yb8FKW-ml4eloAHaFL&pid=Api", "datePublished": "2020-10-30T20:55:00.0000000Z", "contentUrl": "https://comps.canstockphoto.es/spitsbergen-congelado-hielo-almacen-de-im%C3%A1genes_csp24788855.jpg", "hostPageUrl": "https://www.canstockphoto.es/spitsbergen-congelado-hielo-24788855.html", "contentSize": "80113 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.canstockphoto.es/spitsbergen-congelado-hielo-24788855.html", "width": 600, "height": 419, "thumbnail": {"width": 474, "height": 331}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=094404746590D4AD71B3865312DF7E35E80E632C&FORM=IQFRBA", "name": "A 1 : 100 000 scale map of the innermost part of Van Mijenfjorden ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.vbmWTgXjQXzNOehfAikopwHaFL&pid=Api", "datePublished": "2021-09-30T19:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.researchgate.net/publication/352814291/figure/fig1/AS:1039920416169984@1624947756472/A-1-100-000-scale-map-of-the-innermost-part-of-Van-Mijenfjorden-Spitsbergen-showing.ppm", "hostPageUrl": "https://www.researchgate.net/figure/A-1-100-000-scale-map-of-the-innermost-part-of-Van-Mijenfjorden-Spitsbergen-showing_fig1_352814291", "contentSize": "291495 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "https://www.researchgate.net/figure/A-1-100-000-scale-map-of-the-innermost-part-of-Van-Mijenfjorden-Spitsbergen-showing_fig1_352814291", "width": 850, "height": 595, "thumbnail": {"width": 474, "height": 331}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=3B3E08081868379FAEA2E7D43497F728AE89D208&FORM=IQFRBA", "name": "Van Mijenfjorden p\u00e5 Svalbard skal vernes - regjeringen.no", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.x2inS2Btomt0iUoQCTIgawHaEK&pid=Api", "datePublished": "2021-02-12T06:40:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.regjeringen.no/contentassets/42e623f1e5c2478ebb59210142157dfc/van-mijenfjorden-169.jpg?preset=article&v=-644434864", "hostPageUrl": "https://www.regjeringen.no/no/aktuelt/van-mijenfjorden-pa-svalbard-skal-vernes/id2617371/", "contentSize": "73794 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.regjeringen.no/no/aktuelt/van-mijenfjorden-pa-svalbard-skal-vernes/id2617371/", "width": 1010, "height": 568, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=094404746590D4AD71B3597F185F4C03363E1F14&FORM=IQFRBA", "name": "A 1 : 100 000 scale map of the innermost part of Van Mijenfjorden ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.G9rmzPVgdfx_sB4Fmuh0dgHaHa&pid=Api", "datePublished": "2021-09-30T19:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.researchgate.net/publication/352814291/figure/fig1/AS:1039920416169984@1624947756472/A-1-100-000-scale-map-of-the-innermost-part-of-Van-Mijenfjorden-Spitsbergen-showing_Q640.jpg", "hostPageUrl": "https://www.researchgate.net/figure/A-1-100-000-scale-map-of-the-innermost-part-of-Van-Mijenfjorden-Spitsbergen-showing_fig1_352814291", "contentSize": "143678 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.researchgate.net/figure/A-1-100-000-scale-map-of-the-innermost-part-of-Van-Mijenfjorden-Spitsbergen-showing_fig1_352814291", "width": 640, "height": 640, "thumbnail": {"width": 474, "height": 474}}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}]}}}