{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "D. D. Melg\u00e1s"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=D.+D.+Melg%C3%A1s", "totalEstimatedMatches": 33, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "Melg\u00e1s, Diogo D. [WorldCat Identities]", "url": "https://www.worldcat.org/identities/viaf-311452216/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.worldcat.org/identities/viaf-311452216", "snippet": "<b>Melg\u00e1s</b>, Diogo <b>D</b>. Overview. Works: 2 works in 3 publications in 2 languages and 5 library holdings Roles: Composer, Author: Publication Timeline. Most widely held works by Diogo <b>D</b> <b>Melg\u00e1s</b> Opera omnia by Diogo <b>D</b> ...", "dateLastCrawled": "2023-01-21T12:12:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Diogo Dias Melg\u00e1s \u2014 Wikip\u00e9dia", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Diogo_Dias_Melg%C3%A1s", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Diogo_Dias_<b>Melg\u00e1s</b>", "snippet": "Diogo Dias Melg\u00e1s (souvent \u00e9crit Melgaz ), n\u00e9 \u00e0 Cuba ( Portugal) le 11 avril 1638 et mort \u00e0 \u00c9vora le 10 mars 1700, est un compositeur portugais de la p\u00e9riode baroque.", "dateLastCrawled": "2023-03-05T04:01:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Salve Regina - Diogo Dias Melg\u00e1s (Lisboa a Cappella) - YouTube", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=WEMdwzhPIDs", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=WEMdwzhPIDs", "snippet": "Concerto na Igreja<b> de</b> Nossa Senhora<b> da</b> Assun\u00e7\u00e3o, Matriz<b> da</b> Azambuja, 2014Imagem e edi\u00e7\u00e3o - Pedro MoreiraVisite-nos: www.lisboaacappella.com/home ...", "dateLastCrawled": "2022-11-06T19:26:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 3, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Diogo Dias Melg\u00e1s - Viquip\u00e8dia, l&#39;enciclop\u00e8dia lliure", "url": "https://ca.wikipedia.org/wiki/Diogo_Dias_Melg%C3%A1s", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://ca.wikipedia.org/wiki/Diogo_Dias_<b>Melg\u00e1s</b>", "snippet": "Diogo Dias Melg\u00e1s, o Melgaz ( Cuba (Portugal), 1638 - \u00c9vora, 1700), fou un compositor portugu\u00e8s de<b> polifonia</b> . Diogo Dias<b> Melg\u00e1s</b> nasqu\u00e9 a Cuba, a l&#39; Alentejo, el 14 d&#39;abril de 1638. L&#39;any 1646 entr\u00e0 al cor del Col\u00e9gio do Claustro a \u00c9vora. S&#39;orden\u00e0 a la Catedral d&#39;\u00c8vora, on hi estudi\u00e0 amb Manuel Rebelo, i ocup\u00e0 el c\u00e0rrec de mestre ...", "dateLastCrawled": "2023-03-04T17:10:00.0000000Z", "language": "ca", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "47096206 - Virtual International Authority File", "url": "https://viaf.org/viaf/47096206/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://viaf.org/viaf/47096206", "snippet": "<b>Melg\u00e1s</b>, Diogo Dias, 1638-1700 Melgas, Diogo Dias Diogo Dias <b>Melg\u00e1s</b> compositor portugu\u00eas VIAF ID: 47096206 ( Personal ) ... Feria 5|a in Caena <b>D</b>|\u266e|i | Lamentatio 1|a a 8 | Do M|t|o R|<b>d</b>|o P|e M|e | Diogo Dias Melg\u00e1z: Feria quarta post Dominicam quintam Quadragessimae:", "dateLastCrawled": "2023-02-25T07:24:00.0000000Z", "language": "pt", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Melg\u00e1z, Diogo Dias (1638-1700)", "url": "https://www.idref.fr/120186039", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.idref.fr/120186039", "snippet": "<b>Melg\u00e1s</b>, Diogo Dias [Nom de personne] Melgas, Diogo Dias [Nom de personne] Information (par souci de protection des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel, le jour et le mois de naissance peuvent ne pas \u00eatre affich\u00e9s) Langue <b>d</b>&#39;expression : portugais Pays : Portugal Date de naissance : 11 /", "dateLastCrawled": "2022-12-11T22:31:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "d.d. \u2014 Den Danske Ordbog", "url": "https://ordnet.dk/ddo/ordbog?query=d.d.", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://ordnet.dk/ddo/ordbog?query=<b>d</b>.<b>d</b>.", "snippet": "<b>d</b>.<b>d</b>. \u2014 Den Danske Ordbog Du er her: Forside / Den Danske Ordbog / Ordbog <b>d</b>.<b>d</b>. forkortelse Betydninger = dags dato Ord i n\u00e6rheden i dag fra dato ...vis mere Rapport\u00e9r et problem fra Den Danske Ordbog Den Danske Ordbog. Det Danske Sprog- og Litteraturselskab 2022. F\u00f8rste udgave af ordbogen udkom 2003-5.", "dateLastCrawled": "2023-03-05T14:53:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Sala delle Feste del Museo di Capodimonte \u00ab MusicArTeatro", "url": "https://musicarteatro.wordpress.com/tag/sala-delle-feste-del-museo-di-capodimonte/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://musicarteatro.wordpress.com/tag/sala-delle-feste-del-museo-di-capodimonte", "snippet": "<b>D. D. Melg\u00e1s:</b> Salve Regina. A. Scarlatti: Exsurge Domine. F. Picka: Crucem tuam. R. Dubra: Ave Maria. N. Jommelli: Qual giglio candido (dall\u2019Agonia di Cristo) A. Nola: Resurrexit. ore 11.30 \u2013 Sotterranei gotici. G. Fenton: Veni Sancte Spiritus. Anonimo: Stava \u00e0 pi\u00e9 della croce (lauda) G. Salvatore: Stabat Mater (incipit) Peccantem me ...", "dateLastCrawled": "2023-03-01T03:25:00.0000000Z", "language": "it", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "C\u8bed\u8a00-\u683c\u5f0f\u8f93\u5165\u8f93\u51fa\u4e2d\u201c%d,%o,%x,%e,%f\u201d\u7b49\u7684\u542b\u4e49_\u52aa\u529b ...", "url": "https://blog.csdn.net/u013706540/article/details/82184145", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://blog.csdn.net/u013706540/article/details/82184145", "snippet": "1\u3001%d\uff0c\u8868\u793a\u6309\u6574\u578b\u8f93\u51fa\u540e\u9762\u7ed9\u51fa\u7684\u53d8\u91cf\u7684\u503c\u3002 2\u3001%%d \uff0c\u8fd9\u5c31\u4f1a\u88ab\u62c6\u6210\u4e24\u90e8\u5206\u770b\u5f85\uff0c\u4e00\u662f\u201c%%\u201d\u5728C\u8bed\u8a00\u4e2d\u5c31\u662f\u8f93\u51fa\u4e00\u4e2a\u201c%\u201d\uff0c\u800c\u662f\u201cd\u201d\u5c31\u662f\u4e00\u4e2a\u666e\u901a\u5b57\u7b26\uff0c\u6240\u4ee5\u5f53\u201c%%d\u201d\u5728\u4e00\u8d77\u65f6\uff0c\u5176\u542b\u4e49\u5c31\u662f\u8f93\u51fa\u201c%d\u201d\u8fd9\u4e24\u4e2a\u5b57\u7b26\u3002", "dateLastCrawled": "2023-03-06T07:12:00.0000000Z", "language": "zh_chs", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "inter-note.com - Scarlatti, Domenico - Sheet Music Shop", "url": "https://inter-note.com/nvd/composer.jsp?composer=SCARLATTID&sort=opus", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://inter-note.com/nvd/composer.jsp?composer=SCARLATTI<b>D</b>&amp;sort=opus", "snippet": "Noten bestellen im Online-Shop: Scarlatti, Domenico Versand der Druckausgaben direkt nach Bestelleingang. Order your music books online. Delivery of your printed ...", "dateLastCrawled": "2023-02-19T02:57:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&qpvt=D.+D.+Melg%C3%A1s", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&qpvt=D.+D.+Melg%C3%A1s", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=589E492422ED2A2243D29756F0CFAA621EAF094E&FORM=IQFRBA", "name": "Diogo Dias Melg\u00e1s | Discographie | Discogs", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ynmbwjrqb1b_pvVV24LesAHaKN&pid=Api", "datePublished": "2021-03-24T11:58:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img.discogs.com/RMzeASnqmad4-PtpQ08gsWsY9yY=/500x689/smart/filters:strip_icc():format(jpeg):mode_rgb():quality(90)/discogs-images/A-4257446-1471168424-3828.jpeg.jpg", "hostPageUrl": "https://www.discogs.com/fr/artist/4257446-Diogo-Dias-Melg%C3%A1s", "contentSize": "98624 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.discogs.com/fr/artist/4257446-Diogo-Dias-Melg\u00e1s", "width": 500, "height": 689, "thumbnail": {"width": 474, "height": 653}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=4DA7C0B126CC15789BB9874EF697ED14E77E93F6&FORM=IQFRBA", "name": "Coro de C\u00e1mara Ascendit-&quot;In jejunio et fletu&quot;-D. Dias Melg\u00e1s - YouTube", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.3rLv3shSN2AUXgbLUkT6RwHaEK&pid=Api", "datePublished": "2021-07-08T02:03:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.ytimg.com/vi/nrRs-znzbaM/maxresdefault.jpg", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=nrRs-znzbaM", "contentSize": "113492 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=nrRs-znzbaM", "width": 1280, "height": 720, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=EA5204832D8CDC698ECBCDD3C69FF12163D05F63&FORM=IQFRBA", "name": "Arquivo Vivo: 27 de Maio, 21h30 \u2013 \u201cConcerto Mariano\u201d", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.z9sNWi_w5v6JMHZRsJk38AHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-08-10T17:18:00.0000000Z", "contentUrl": "https://3.bp.blogspot.com/-AazdZwHbj7U/Td0V4jTpGEI/AAAAAAAAALc/wHzx5csaWrQ/s1600/divulga%25C3%25A7%25C3%25A3o%2Bmaio2011.jpg", "hostPageUrl": "https://arquivovivo-aaadp.blogspot.com/2011/05/27-de-maio-21h30-concerto-mariano.html", "contentSize": "156185 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://arquivovivo-aaadp.blogspot.com/2011/05/27-de-maio-21h30-concerto-mariano.html", "width": 1600, "height": 1200, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=7963DDE0099389A9C5025290C69ED6C0DE417904&FORM=IQFRBA", "name": "BR-KLASSIK - Cantabile | Radio | BR-KLASSIK | Bayerischer Rundfunk", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.BbpW2G1PBzbvSQh72WNIbwHaEK&pid=Api", "datePublished": "2022-07-16T05:15:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.br-klassik.de/calmus-ensemble-102~_h-558_v-img__16__9__xl_w-994_-e1d284d92729d9396a907e303225e0f2d9fa53b4.jpg?version=abbd8", "hostPageUrl": "https://www.br-klassik.de/programm/radio/ausstrahlung-2879904.html", "contentSize": "128486 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.br-klassik.de/programm/radio/ausstrahlung-2879904.html", "width": 994, "height": 558, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=EA5204832D8CDC698ECB25EF93D16390F6CD334F&FORM=IQFRBA", "name": "Arquivo Vivo: 27 de Maio, 21h30 \u2013 \u201cConcerto Mariano\u201d", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ZJC4WdlqIrGEmjZbXc7HywAAAA&pid=Api", "datePublished": "2021-08-10T17:18:00.0000000Z", "contentUrl": "http://4.bp.blogspot.com/-wA0_sHdTKTM/Td4TWOZbAuI/AAAAAAAAALs/vWv8buqtiQ4/s320/untitled2.bmp", "hostPageUrl": "https://arquivovivo-aaadp.blogspot.com/2011/05/27-de-maio-21h30-concerto-mariano.html", "contentSize": "26395 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://arquivovivo-aaadp.blogspot.com/2011/05/27-de-maio-21h30-concerto-mariano.html", "width": 320, "height": 187, "thumbnail": {"width": 320, "height": 187}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=8AD362F491430AC4BF5C17C05ABC0DF92E4D8FC8&FORM=IQFRBA", "name": "Ester - Teatro S\u00e3o Luiz", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.zbyLDdfqJgH-xW2WpOqtwwHaE6&pid=Api", "datePublished": "2019-07-04T00:06:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.teatrosaoluiz.pt/wp-content/uploads/2019/07/04032015-photo-jose-fradedsc_6820_181599-2000x1327.jpg", "hostPageUrl": "https://www.teatrosaoluiz.pt/espetaculo/ester/", "contentSize": "136862 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.teatrosaoluiz.pt/espetaculo/ester/", "width": 2000, "height": 1327, "thumbnail": {"width": 474, "height": 314}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=16C77AE53CC287FCB5653F97F58646A9DA168E34&FORM=IQFRBA", "name": "Cabido da S\u00e9 de \u00c9vora - S\u00e9 Catedral de \u00c9vora - Escola de M\u00fasica", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.-726gmahNAjIaSuQ5E652AHaKd&pid=Api", "datePublished": "2017-08-19T09:06:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.evoracathedral.com/wp-content/uploads/2017/04/Galeria_EscolaMusica1.jpg", "hostPageUrl": "http://www.evoracathedral.com/index.php/escola-de-musica/", "contentSize": "1099646 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.evoracathedral.com/index.php/escola-de-musica/", "width": 688, "height": 972, "thumbnail": {"width": 474, "height": 669}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=16C77AE53CC287FCB565C41F6A59420619E089E7&FORM=IQFRBA", "name": "Cabido da S\u00e9 de \u00c9vora - S\u00e9 Catedral de \u00c9vora - Escola de M\u00fasica", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.npb-af9-0qNIfZMcbtmvlAHaJc&pid=Api", "datePublished": "2017-08-19T09:06:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.evoracathedral.com/wp-content/uploads/2017/04/Galeria_EscolaMusica5.jpg", "hostPageUrl": "http://www.evoracathedral.com/index.php/escola-de-musica/", "contentSize": "875354 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.evoracathedral.com/index.php/escola-de-musica/", "width": 762, "height": 972, "thumbnail": {"width": 474, "height": 604}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=16C77AE53CC287FCB56581CD360751C8EDC7B82A&FORM=IQFRBA", "name": "Cabido da S\u00e9 de \u00c9vora - S\u00e9 Catedral de \u00c9vora - Escola de M\u00fasica", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Lk8RTRyrIMlpEAl9XVBfOAHaKg&pid=Api", "datePublished": "2017-08-19T09:06:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.evoracathedral.com/wp-content/uploads/2017/04/Body_EscolaMusica1.png", "hostPageUrl": "http://www.evoracathedral.com/index.php/escola-de-musica/", "contentSize": "929566 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "http://www.evoracathedral.com/index.php/escola-de-musica/", "width": 560, "height": 794, "thumbnail": {"width": 474, "height": 672}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=8AD362F491430AC4BF5CAFB104684DEC9B244E75&FORM=IQFRBA", "name": "Ester - Teatro S\u00e3o Luiz", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ZCzXW54GWlKPUrJTXNxaygHaFH&pid=Api", "datePublished": "2019-07-04T00:06:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.teatrosaoluiz.pt/wp-content/uploads/2019/07/04032015-photo-jose-fradedsc_6757_181538-2000x1382.jpg", "hostPageUrl": "https://www.teatrosaoluiz.pt/espetaculo/ester/", "contentSize": "199665 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.teatrosaoluiz.pt/espetaculo/ester/", "width": 2000, "height": 1382, "thumbnail": {"width": 474, "height": 327}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=16C77AE53CC287FCB565828DAEA0B3C904BF14EB&FORM=IQFRBA", "name": "Cabido da S\u00e9 de \u00c9vora - S\u00e9 Catedral de \u00c9vora - Escola de M\u00fasica", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.IZl7haejcTeGDG1zmXK_PgHaK7&pid=Api", "datePublished": "2017-08-19T09:06:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.evoracathedral.com/wp-content/uploads/2017/04/Galeria_EscolaMusica3.jpg", "hostPageUrl": "http://www.evoracathedral.com/index.php/escola-de-musica/", "contentSize": "601112 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.evoracathedral.com/index.php/escola-de-musica/", "width": 659, "height": 972, "thumbnail": {"width": 474, "height": 699}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=8AD362F491430AC4BF5C14C4DAFD177D175AF626&FORM=IQFRBA", "name": "Ester - Teatro S\u00e3o Luiz", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.eqjGZYHJZrz7zXtnbDsX3wHaFT&pid=Api", "datePublished": "2019-07-04T00:06:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.teatrosaoluiz.pt/wp-content/uploads/2019/07/04032015-photo-jose-fradedsc_6709_181494-2000x1434.jpg", "hostPageUrl": "https://www.teatrosaoluiz.pt/espetaculo/ester/", "contentSize": "146231 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.teatrosaoluiz.pt/espetaculo/ester/", "width": 2000, "height": 1434, "thumbnail": {"width": 474, "height": 339}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=16C77AE53CC287FCB565E7560825BAE1974F4761&FORM=IQFRBA", "name": "Cabido da S\u00e9 de \u00c9vora - S\u00e9 Catedral de \u00c9vora - Escola de M\u00fasica", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.n5BnuY9otn9L50lPeJC4VgHaKc&pid=Api", "datePublished": "2017-08-19T09:06:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.evoracathedral.com/wp-content/uploads/2017/04/Galeria_EscolaMusica6.jpg", "hostPageUrl": "http://www.evoracathedral.com/index.php/escola-de-musica/", "contentSize": "478782 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.evoracathedral.com/index.php/escola-de-musica/", "width": 689, "height": 972, "thumbnail": {"width": 474, "height": 668}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=B7D0574D26F23C64E132862AE4562516162ACFF5&FORM=IQFRBA", "name": "Caleidosc\u00f3pio I | S\u00e1bado 22h00 | Segunda 13h00 | Quarta 5h00 ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.jgZ-GFGRULv5lvaKJVl_MAHaED&pid=Api", "datePublished": "2020-06-28T14:04:00.0000000Z", "contentUrl": "http://img.rtp.pt/icm/thumb/phpThumb.php?src=/icm_antena2/images/91/912c02eafa3157ab8d04e4c12a804193&w=1200&sx=0&sy=0&sw=770&sh=422&q=75", "hostPageUrl": "https://www.rtp.pt/antena2/destaques/caleidoscopio-i-sabado-22h00-segunda-13h00-quarta-5h00_3752", "contentSize": "42338 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.rtp.pt/antena2/destaques/caleidoscopio-i-sabado-22h00-segunda-13h00-quarta-5h00_3752", "width": 770, "height": 422, "thumbnail": {"width": 474, "height": 259}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=E423EA4706AF4221E14253D282359CF4E33CD9E6&FORM=IQFRBA", "name": "[ Siena ] Musica senza barriere - I tesori nascosti della musica senese ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.xfjD2FLNmh5Vs0DIl_8cgAAAAA&pid=Api", "datePublished": "2021-08-04T05:38:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.tempoliberotoscana.it/wp-content/uploads/2017/03/Chiesa_di_fontegiusta_02.jpg", "hostPageUrl": "https://www.tempoliberotoscana.it/event/siena-musica-senza-barriere-i-tesori-nascosti-della-musica-senese/", "contentSize": "20574 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.tempoliberotoscana.it/event/siena-musica-senza-barriere-i-tesori-nascosti-della-musica-senese/", "width": 200, "height": 300, "thumbnail": {"width": 200, "height": 300}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=16C77AE53CC287FCB5655A4C53034F8149E6DDBE&FORM=IQFRBA", "name": "Cabido da S\u00e9 de \u00c9vora - S\u00e9 Catedral de \u00c9vora - Escola de M\u00fasica", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.dqeVTUY6gvPyzXVgP4uRWwHaFG&pid=Api", "datePublished": "2017-08-19T09:06:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.evoracathedral.com/wp-content/uploads/2017/04/Galeria_EscolaMusica4.jpg", "hostPageUrl": "http://www.evoracathedral.com/index.php/escola-de-musica/", "contentSize": "1813058 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.evoracathedral.com/index.php/escola-de-musica/", "width": 1536, "height": 1059, "thumbnail": {"width": 474, "height": 326}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=16C77AE53CC287FCB565A284547BA92F636876AC&FORM=IQFRBA", "name": "Cabido da S\u00e9 de \u00c9vora - S\u00e9 Catedral de \u00c9vora - Escola de M\u00fasica", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.I30tZb1CE3zlAoMplrspxgHaJ9&pid=Api", "datePublished": "2017-08-19T09:06:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.evoracathedral.com/wp-content/uploads/2017/04/Body_EscolaMusica2.png", "hostPageUrl": "http://www.evoracathedral.com/index.php/escola-de-musica/", "contentSize": "714734 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "http://www.evoracathedral.com/index.php/escola-de-musica/", "width": 560, "height": 753, "thumbnail": {"width": 474, "height": 637}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=2E002BD8E3E4BE42D47226302616EF3CE5EB263A&FORM=IQFRBA", "name": "Piazza Cam\u00f5es: Concerto de Polifonia Portuguesa pela Cappella Musical ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.DszoBPz7dnm1M2FbYOdvBwHaF-&pid=Api", "datePublished": "2021-04-20T11:55:00.0000000Z", "contentUrl": "http://2.bp.blogspot.com/-QlP-uQQH5lo/TfL1unAx2PI/AAAAAAAAA4c/zg_gIq_L2Ac/s1600/743px-SGoncaloIgreja.jpg", "hostPageUrl": "http://associazionecamoes.blogspot.com/2011/06/concerto-de-polifonia-portuguesa-pela.html", "contentSize": "103316 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://associazionecamoes.blogspot.com/2011/06/concerto-de-polifonia-portuguesa-pela.html", "width": 743, "height": 600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 382}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=3776F68F4B036604976DC527063E106F83DA0719&FORM=IQFRBA", "name": "Coro de Santa Maria de Bel\u00e9m - In memoriam: Laudate", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ie70wlEzpUVACriZf5DutAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-04-20T22:49:00.0000000Z", "contentUrl": "https://1.bp.blogspot.com/_DhofwMl5TM0/S7EoQJhJliI/AAAAAAAAAK8/pPukdDhiJj8/s1600/Jeronimos+2007+137.jpg", "hostPageUrl": "https://csmbelem.blogspot.com/2010/03/laudate.html", "contentSize": "234996 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://csmbelem.blogspot.com/2010/03/laudate.html", "width": 1600, "height": 1200, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=d.+d.+melg%C3%A1s&id=6F30280BF30D776A4A1A1B14AAC51DF346358E1C&FORM=IQFRBA", "name": "2014", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.2dlbZ_JA8qElm10A_yPWzQHaE7&pid=Api", "datePublished": "2017-04-26T05:28:00.0000000Z", "contentUrl": "http://3.bp.blogspot.com/-H6E9QgJRPtw/VIS3xMKE03I/AAAAAAAACBE/1zRKnVCPOMg/s1600/Dominus%2Billuminatio%2B1239132_10151670890233144_1598329347_o.jpg", "hostPageUrl": "http://divinicultussanctitatem.blogspot.com/2014/", "contentSize": "552210 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://divinicultussanctitatem.blogspot.com/2014/", "width": 1600, "height": 1066, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}]}}}