{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Joachim"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Joachim", "totalEstimatedMatches": 208000000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 0, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Joachim - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Joachim", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.jzyMXkz9-XWrkiyKwF4DjQAAAA&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/<b>Joachim</b>", "snippet": "<b>Joachim</b> was a rich and pious man, who regularly gave to the poor. However, Charles Souvay, writing in the Catholic Encyclopedia, says that the idea that<b> Joachim</b> possessed large herds and flocks is doubtful. At the temple,<b> Joachim&#39;s</b> sacrifice was rejected, as the couple&#39;s childlessness was interpreted", "dateLastCrawled": "2023-03-05T05:16:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "H.K.H. Prins Joachim - Kongehuset", "url": "https://www.kongehuset.dk/den-kongelige-familie/h-k-h-prins-joachim/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.kongehuset.dk/den-kongelige-familie/<b>h-k-h-prins-joachim</b>", "snippet": "Prins<b> Joachims</b> milit\u00e6re karriere begyndte i 1987 som rekrut i Dronningens Livregiment. I 1988 blev Prins<b> Joachim</b> udn\u00e6vnt til sergent, og i 1989 fulgte udn\u00e6vnelsen til l\u00f8jtnant i reserven. Efter udn\u00e6vnelsen til l\u00f8jtnant gjorde Prins<b> Joachim</b> fra 1989-1990 tjeneste som delingsf\u00f8rer i en kampvognseskadron ved Prinsens Livregiment.", "dateLastCrawled": "2023-03-05T13:50:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 2, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Prins Joachim - Wikipedia, den frie encyklop\u00e6di", "url": "https://da.wikipedia.org/wiki/Prins_Joachim", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://da.wikipedia.org/wiki/<b>Prins_Joachim</b>", "snippet": "Hans Kongelige H\u00f8jhed Prins<b> Joachim (Joachim</b> Holger Waldemar Christian prins til Danmark, greve af Monpezat) (f\u00f8dt 7. juni 1969) er prins til Danmark. Han er yngste s\u00f8n af Hendes Majest\u00e6t Dronning Margrethe 2. og prins Henrik. Han boede p\u00e5 Schackenborg Slot i S\u00f8nderjylland, men bor nu dels i Paris, dels p\u00e5 Emiliekildevej i Gentofte Kommune.", "dateLastCrawled": "2023-03-04T09:52:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "H.K.H. Prins Joachim - L\u00e6s alt om Prins Joachim lige h\u00e9r - SE og H\u00d8R", "url": "https://www.seoghoer.dk/vipedia/prins-joachim", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.seoghoer.dk/vipedia/<b>prins-joachim</b>", "snippet": "F\u00e5 hele historien om H.K.H. Prins<b> Joachim</b> og l\u00e6s alt det nyeste om den royale familie. Se ogs\u00e5 royale billeder h\u00e9r.", "dateLastCrawled": "2023-03-06T09:15:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Prins Joachim viser sig for f\u00f8rste gang siden familiefejde \u2013 i ...", "url": "https://www.tv2nord.dk/aalborg/prins-joachim-viser-sig-for-foerste-gang-siden-familiefejde-i-nordjylland", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.tv2nord.dk/aalborg/prins-<b>joachim</b>-viser-sig-for-foerste-gang-siden...", "snippet": "Nordjysk jord var det f\u00f8rste, prins <b>Joachim</b> betr\u00e5dte i arbejdsm\u00e6ssig \u00f8jemed, siden den kontroversielle familiefejde i efter\u00e5ret \u2013 omkring fratagelsen af prins- og prinsessetitlerne hos prins Joachims fire b\u00f8rn. Og efter at d\u00f8mme p\u00e5 hans udtalelser i forbindelse med indvielsen af det nye Nationalt Forsvarsteknologisk Center i Aalborg ...", "dateLastCrawled": "2023-03-04T07:47:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Prins Joachim om nyt job: &#39;Jeg venter kun p\u00e5, at telefonen ringer&#39;", "url": "https://www.bt.dk/royale/prins-joachim-om-nyt-job-jeg-venter-kun-paa-at-telefonen-ringer", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.bt.dk/royale/prins-<b>joachim</b>-om-nyt-job-jeg-venter-kun-paa-at-telefonen-ringer", "snippet": "I videoen kan du se, da prins<b> Joachim</b> havde sin f\u00f8rste arbejdsdag som forsvarsattach\u00e9 p\u00e5 den danske ambassade i Paris. Hov, giv os lov at afspille artiklen. Den er klar, n\u00e5r du har klikket &#39;Tillad alle&#39;. Prins<b> Joachim</b> stopper i sit job som forsvarsattach\u00e9, n\u00e5r hans kontrakt udl\u00f8ber til sommer.", "dateLastCrawled": "2023-03-06T15:07:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Prins Joachim - Nyheder, billeder og video | Billed-Bladet", "url": "https://www.billedbladet.dk/tags/prins-joachim", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.jDh6ULUIXe3MLEK7C2AowQHaEK&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.billedbladet.dk/tags/<b>prins-joachim</b>", "snippet": "Prins Joachim er den yngste s\u00f8n af dronning Margrethe og prins Henrik. Prinsen bor til daglig i en villa p\u00e5 Emiliekildevej i Klampenborg nord for K\u00f8benhavn sammen med sin hustru, prinsesse Marie, som han blev gift med den 24. maj 2008 i M\u00f8gelt\u00f8nder Kirke.", "dateLastCrawled": "2023-03-01T18:28:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Prins Joachim i eksklusivt interview: Jeg er taknemmelig for at v\u00e6re i ...", "url": "https://www.dr.dk/nyheder/udland/prins-joachim-i-eksklusivt-interview-jeg-er-taknemmelig-vaere-i-live", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.kmFRwcsNgzU3TdDI17iHUAHaEK&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.dr.dk/nyheder/udland/<b>prins-joachim-i-eksklusivt-interview-jeg</b>-er...", "snippet": "Prins<b> Joachim</b> holdt ferie p\u00e5 kongefamiliens vinslot, Ch\u00e2teau de Cayx, i Sydfrankrig i sommer, da han blev ramt af en blodprop i hjernen. Prinsen blev indlagt p\u00e5 Universitetshospitalet i Toulouse, hvor han blev opereret. Kort efter kunne l\u00e6gerne meddelte, at prinsen ikke ville f\u00e5 fysiske f\u00f8lger af blodproppen.", "dateLastCrawled": "2023-02-03T19:18:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "How to Pronounce Joachim - YouTube", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=3_CIOAFuykU", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=3_CIOAFuykU", "snippet": "This video shows you how to pronounce <b>Joachim</b>. Record your own pronunciation, view the origin, meaning, and history of the name <b>Joachim</b>: https://www.names.or...", "dateLastCrawled": "2023-03-04T08:11:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "Joachim J. \u2013 Aalborg Universitet \u2013 Nordjylland, Danmark | LinkedIn", "url": "https://dk.linkedin.com/in/joachimjuul", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://dk.linkedin.com/in/<b>joachim</b>juul", "snippet": "Se <b>Joachim</b> J.s profil p\u00e5 LinkedIn \u2013 verdens st\u00f8rste faglige netv\u00e6rk. <b>Joachim</b> har 4 job p\u00e5 sin profil. Se hele profilen p\u00e5 LinkedIn, og f\u00e5 indblik i Joachims netv\u00e6rk og job hos tilsvarende virksomheder.", "dateLastCrawled": "2023-01-28T11:05:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=joachim&qpvt=Joachim", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=joachim&qpvt=Joachim", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=joachim&id=0544DE8441E5D198F06169DA5EDE34510D3A08E2&FORM=IQFRBA", "name": "Prinz Joachim von D\u00e4nemark: Operation nach Blutgerinnsel!", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.knraSxceB2ZL26nTE7eKlQHaIL&pid=Api", "datePublished": "2020-07-26T10:44:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i0.wp.com/adelswelt.de/wp-content/uploads/2020/07/prinz_joachim_operation_gehirn-1-e1595700827209.jpg?fit=2172%2C2397&ssl=1", "hostPageUrl": "https://adelswelt.de/aktuell/prinz-joachim-dramatische-operation/", "contentSize": "870872 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://adelswelt.de/aktuell/prinz-joachim-dramatische-operation/", "width": 2172, "height": 2397, "thumbnail": {"width": 474, "height": 523}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=joachim&id=6473035136272BC45C698F147028484F35C2C69C&FORM=IQFRBA", "name": "Joachim Ullrich wird von 2022 bis 2024 Pr\u00e4sident der Deutschen ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.T3y_Vm5Lsyzcoy5ke1RDqwHaLH&pid=Api", "datePublished": "2020-11-23T10:49:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.dpg-physik.de/veroeffentlichungen/aktuell/2020/joachim-ullrich-wird-von-2022-bis-2024-praesident-der-deutschen-physikalischen-gesellschaft/@@download/image/Ullrich_Joachim_02_01.jpg", "hostPageUrl": "https://www.dpg-physik.de/veroeffentlichungen/aktuell/2020/joachim-ullrich-wird-von-2022-bis-2024-praesident-der-deutschen-physikalischen-gesellschaft", "contentSize": "758723 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.dpg-physik.de/veroeffentlichungen/aktuell/2020/joachim-ullrich-wird-von-2022-bis-2024-praesident-der-deutschen-physikalischen-gesellschaft", "width": 1181, "height": 1772, "thumbnail": {"width": 474, "height": 711}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=joachim&id=5E1EC02D7CA1C54BADCF1C8D9F659A614281E986&FORM=IQFRBA", "name": "Joachim Kr\u00f3l - Starportr\u00e4t, News, Bilder | GALA.de", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.fZTFkTly1wVAOXLtRNq4OAHaLG&pid=Api", "datePublished": "2015-04-30T15:26:00.0000000Z", "contentUrl": "https://image.gala.de/20553448/t/k2/v18/w960/r0.6667/-/joachim-krol-cm--8720580-.jpg", "hostPageUrl": "https://www.gala.de/stars/starportraets/joachim-kr%C3%B3l-20553454.html", "contentSize": "122328 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.gala.de/stars/starportraets/joachim-kr\u00f3l-20553454.html", "width": 960, "height": 1439, "thumbnail": {"width": 474, "height": 710}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=joachim&id=FD68FA9B0934D698B7DC9955775D1E7F29D4DFE5&FORM=IQFRBA", "name": "Joachim Vorndran - Gesch\u00e4ftsf\u00fchrender Gesellschafter JOCOVIA GmbH ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.hYdv38OXmO5k6swus4kRtQHaHa&pid=Api", "datePublished": "2014-08-11T04:01:00.0000000Z", "contentUrl": "https://profile-images.xing.com/images/76cc7e17d399f09b77dc15a6a8175be5-8/joachim-vorndran.1024x1024.jpg", "hostPageUrl": "https://www.xing.com/profile/Joachim_Vorndran", "contentSize": "161205 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.xing.com/profile/Joachim_Vorndran", "width": 1024, "height": 1024, "thumbnail": {"width": 474, "height": 474}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=joachim&id=1BC649DC327542B2B7FD462DD021DD46157E8395&FORM=IQFRBA", "name": "Opiniones de joachim gauck", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.QQBE5p60CnpvHfcHsvGpGQHaKT&pid=Api", "datePublished": "2018-08-27T05:58:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.divsi.de/wp-content/uploads/2013/07/DIVSI-Milieustudie-Seite-02-Joachim-Gauck1.jpg", "hostPageUrl": "http://www.datuopinion.com/joachim-gauck", "contentSize": "513963 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.datuopinion.com/joachim-gauck", "width": 920, "height": 1280, "thumbnail": {"width": 474, "height": 659}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=joachim&id=9626D6FD303CACF369F9CBE70A93D73FE2DD5C11&FORM=IQFRBA", "name": "Joachim Kr\u00f3l | Steckbrief, Bilder und News | GMX.AT", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.TmS2Lf3Tru6GUwM6Ax41QQHaE7&pid=Api", "datePublished": "2020-06-09T15:38:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i0.gmx.at/image/332/34512332,pd=1/joachim-krol.jpg", "hostPageUrl": "https://www.gmx.at/magazine/unterhaltung/thema/joachim-krol", "contentSize": "571344 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.gmx.at/magazine/unterhaltung/thema/joachim-krol", "width": 3000, "height": 1999, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=joachim&id=51889297FED3764E792A92E582BBF9884120F9C9&FORM=IQFRBA", "name": "Interview: Verfassungsrechtler Joachim Wieland zu 70 Jahre Grundgesetz", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.STqcDZ8VLQIAQXE8J_rIWgHaKI&pid=Api", "datePublished": "2019-05-23T15:50:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.volksfreund.de/imgs/28/5/5/0/2/9/7/1/7/tok_8327107fb7f99bec8df85eba7167bb4a/w1529_h2091_x764_y1045_SZ_54894259_1240307397_RGB_190_1_1_1c19e665ba8c5b883efb5accc62014cf_1558531714_1240307397_f7f59c8f8f-e6b24b191350a29e.jpg", "hostPageUrl": "https://www.volksfreund.de/nachrichten/topthemen/interview-verfassungsrechtler-joachim-wieland-zu-70-jahre-grundgesetz_aid-38992913", "contentSize": "354332 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.volksfreund.de/nachrichten/topthemen/interview-verfassungsrechtler-joachim-wieland-zu-70-jahre-grundgesetz_aid-38992913", "width": 1529, "height": 2091, "thumbnail": {"width": 474, "height": 648}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=joachim&id=D79C7405BFEB50E5F10CE4ACD38D2EA57A3F54D0&FORM=IQFRBA", "name": "Prinz Joachim", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.iHBtETKNQyAdPecTpBSMQwHaLH&pid=Api", "datePublished": "2021-05-14T11:48:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i0.wp.com/images.squarespace-cdn.com/content/v1/5824b149e6f2e1ec2144e7e6/1491234308410-N70LKHFA9C1B0XT03DYG/ke17ZwdGBToddI8pDm48kGm_lmxn_JwT7UQFYPwQ7ZxZw-zPPgdn4jUwVcJE1ZvWQUxwkmyExglNqGp0IvTJZUJFbgE-7XRK3dMEBRBhUpwXWplLfyj2T9RmzkPfGlD5YA16S37GzO0FbXGbA1afGkmpTu4DKR10BpnFEkUNJHQ/Prinz+Joachim+von+D%C3%A4nemark.jpg?resize=640%2C960&ssl=1", "hostPageUrl": "https://adelswelt.de/prinz-joachim/", "contentSize": "64376 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://adelswelt.de/prinz-joachim/", "width": 640, "height": 960, "thumbnail": {"width": 474, "height": 711}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=joachim&id=C222FD8E6843F7DFE3CDD60B7EAA9D0F5244FD73&FORM=IQFRBA", "name": "Joachim Coens (CD&amp;V): \u2018Tekst Magnette gaat niet onze richting uit\u2019 | De ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.N-HHVmUgdvZMPJahKfdTFQHaLH&pid=Api", "datePublished": "2019-12-08T02:16:00.0000000Z", "contentUrl": "https://static.standaard.be/Assets/Images_Upload/2019/12/04/187dfe68-111f-11ea-977b-60992e1bba35.jpg", "hostPageUrl": "https://www.standaard.be/cnt/dmf20191204_04750818", "contentSize": "479427 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.standaard.be/cnt/dmf20191204_04750818", "width": 1633, "height": 2450, "thumbnail": {"width": 474, "height": 711}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=joachim&id=90A46F25A73C911A55D35A9C687CF924F28A0A2D&FORM=IQFRBA", "name": "Prinz Joachim zu D\u00e4nemark - Sein Leben, seine Biografie", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.hmFbuUjmGWGCLFm16YkI_AHaKV&pid=Api", "datePublished": "2021-03-02T22:18:00.0000000Z", "contentUrl": "https://le-cdn.website-editor.net/84d400407e544eef8c9f229a59d50ced/dms3rep/multi/opt/Prins_Joachim_av_Danmark-1920w.jpg", "hostPageUrl": "http://www.royalhistory.de/prinz-joachim", "contentSize": "132459 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.royalhistory.de/prinz-joachim", "width": 800, "height": 1117, "thumbnail": {"width": 474, "height": 661}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=joachim&id=346F2F7C245D40ABCCE59140064E0C1110783D7E&FORM=IQFRBA", "name": "Joachim Gauck | Steckbrief, Bilder und News | GMX.AT", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.YWsH4y5sKUIOIftfYNGndgHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-04-04T13:54:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i0.gmx.at/image/994/35255994,pd=1/joachim-gauck.jpg", "hostPageUrl": "https://www.gmx.at/magazine/politik/thema/joachim-gauck", "contentSize": "629976 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.gmx.at/magazine/politik/thema/joachim-gauck", "width": 3000, "height": 2000, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=joachim&id=5E1EC02D7CA1C54BADCFA01FF4B695FE4175BF68&FORM=IQFRBA", "name": "Joachim Kr\u00f3l - Starportr\u00e4t, News, Bilder | GALA.de", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.yo198psh_3IzCZyNNgXnWQHaHa&pid=Api", "datePublished": "2015-04-30T15:26:00.0000000Z", "contentUrl": "https://image.gala.de/20130432/t/zY/v15/w960/r0/-/joachim-krl--5967727-.jpg", "hostPageUrl": "https://www.gala.de/stars/starportraets/joachim-kr%C3%B3l-20553454.html", "contentSize": "72460 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.gala.de/stars/starportraets/joachim-kr\u00f3l-20553454.html", "width": 960, "height": 960, "thumbnail": {"width": 474, "height": 474}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=joachim&id=DE27420054C4623E2A525FE03C75C70181EE7AA9&FORM=IQFRBA", "name": "Joachim L\u00f6w: &quot;Ich h\u00e4tte mir mehr erwartet&quot; :: DFB - Deutscher Fu\u00dfball ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.guBfydBWvKEPxUgU6j38mQHaEI&pid=Api", "datePublished": "2020-06-10T13:06:00.0000000Z", "contentUrl": "https://fanclub.dfb.de/fileadmin/_processed_/201411/csm_45152-458980340_1979d39f40.jpg", "hostPageUrl": "https://fanclub.dfb.de/artikel/joachim-loew-ich-haette-mir-mehr-erwartet-110877/full/1/", "contentSize": "124583 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://fanclub.dfb.de/artikel/joachim-loew-ich-haette-mir-mehr-erwartet-110877/full/1/", "width": 1360, "height": 760, "thumbnail": {"width": 474, "height": 264}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=joachim&id=04CB40452FEFDBA024555508878B0FA68E7E8F7A&FORM=IQFRBA", "name": "Pin su Prince Joachim of Denmark", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.YVR6U7V9Vyv6w4_oshEJyQAAAA&pid=Api", "datePublished": "2020-09-26T17:13:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/eb/c5/1d/ebc51d499c203fcd0e4104b1a0d53eb6.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/461970874252765304/", "contentSize": "35711 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/461970874252765304/", "width": 445, "height": 594, "thumbnail": {"width": 445, "height": 594}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=joachim&id=762E553F906E2594BB3FBD854BAA5C5DD1A09D7E&FORM=IQFRBA", "name": "Joachim Witt ist mit 70 noch super fit", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.0JcVMQdevBmJXjomP6SbRAHaEo&pid=Api", "datePublished": "2019-03-19T01:33:00.0000000Z", "contentUrl": "https://aisvip-a.akamaihd.net/masters/1137822/joachim-witt-freut-sich-altern-zu-koennen.jpg", "hostPageUrl": "https://www.vip.de/cms/joachim-witt-ist-mit-70-noch-super-fit-4297612.html", "contentSize": "164554 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.vip.de/cms/joachim-witt-ist-mit-70-noch-super-fit-4297612.html", "width": 1920, "height": 1200, "thumbnail": {"width": 474, "height": 296}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=joachim&id=D68EFE45E07E4985DCA1571485BF4D8D5B17204F&FORM=IQFRBA", "name": "Joachim : \u00ab Une mauvaise gestion du t\u00e9l\u00e9travail peut \u00eatre n\u00e9faste pour ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.KehLn2JPXQ_pl6cFa074FwHaE8&pid=Api", "datePublished": "2020-04-16T12:43:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.lesfrontaliers.lu/wp-content/uploads/2020/04/portrait-de-joachim--scaled.jpg", "hostPageUrl": "https://www.lesfrontaliers.lu/emploi/joachim-une-mauvaise-gestion-du-teletravail-peut-etre-nefaste-pour-le-moral/", "contentSize": "315310 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.lesfrontaliers.lu/emploi/joachim-une-mauvaise-gestion-du-teletravail-peut-etre-nefaste-pour-le-moral/", "width": 2560, "height": 1707, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=joachim&id=086221B70E4D1E61A2B9040B3D48DB1B41ACA6A7&FORM=IQFRBA", "name": "Joachim Krause (Conductor) - Short Biography", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.LfZFBjZGwamzw3xsKtEP-QHaJR&pid=Api", "datePublished": "2021-01-26T15:57:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.bach-cantatas.com/Pic-Bio-K-BIG/Krause-Joachim-4.jpg", "hostPageUrl": "https://www.bach-cantatas.com/Bio/Krause-Joachim.htm", "contentSize": "69991 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.bach-cantatas.com/Bio/Krause-Joachim.htm", "width": 469, "height": 587, "thumbnail": {"width": 469, "height": 587}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=joachim&id=98552A49531416290F3E3AFF3C64F779657F8CDA&FORM=IQFRBA", "name": "Mit sofortiger Wirkung: Joachim Schmidt ist der neue Aufsichtsratschef ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.m_w8Rk5m4eU0nvV_RECe0gHaE3&pid=Api", "datePublished": "2013-06-18T13:01:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.stuttgarter-nachrichten.de/media.media.6e4aa9d3-611f-4b65-a8c0-6594d30daf20.original1920.jpg", "hostPageUrl": "https://www.stuttgarter-nachrichten.de/inhalt.mit-sofortiger-wirkung-joachim-schmidt-ist-der-neue-aufsichtsratschef-beim-vfb-stuttgart.cb4540e5-1d9f-4fbc-9740-ba5bf12488cd.html", "contentSize": "186176 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.stuttgarter-nachrichten.de/inhalt.mit-sofortiger-wirkung-joachim-schmidt-ist-der-neue-aufsichtsratschef-beim-vfb-stuttgart.cb4540e5-1d9f-4fbc-9740-ba5bf12488cd.html", "width": 1920, "height": 1261, "thumbnail": {"width": 474, "height": 311}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=joachim&id=F5909ADC25D71B4E7CEE3EFB0C9A91F23E250584&FORM=IQFRBA", "name": "SV Sandhausen: Ex-Profi und Nachwuchschef Joachim Stadler wird 50 - SVS ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ij30Y5OoIhx_1SSZPrIjswHaND&pid=Api", "datePublished": "2020-01-17T19:19:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.rnz.de/cms_media/module_img/903/451809_2_org_image_6f81040f2ff89313.jpg", "hostPageUrl": "https://www.rnz.de/sport/svsandhausen_artikel,-sv-sandhausen-ex-profi-und-nachwuchschef-joachim-stadler-wird-50-_arid,492474.html", "contentSize": "401975 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.rnz.de/sport/svsandhausen_artikel,-sv-sandhausen-ex-profi-und-nachwuchschef-joachim-stadler-wird-50-_arid,492474.html", "width": 1135, "height": 2000, "thumbnail": {"width": 474, "height": 835}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=joachim&id=538CCD0E38DA86EFB32E8D342EE7D0B8E8C99AE6&FORM=IQFRBA", "name": "Joachim Llambi verteidigt Markus Lanz | Stars", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.LOXf9wUV92b8IzA3V2hwigEsCo&pid=Api", "datePublished": "2020-03-01T15:06:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.tz.de/bilder/2014/03/16/3418631/984007648-joachim-llambi-1aA4nil3muef.jpg", "hostPageUrl": "https://www.tz.de/stars/joachim-llambi-verteidigt-markus-lanz-zr-3418631.html", "contentSize": "55384 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.tz.de/stars/joachim-llambi-verteidigt-markus-lanz-zr-3418631.html", "width": 1200, "height": 675, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "prins joachim b\u00f8rn", "displayText": "<b>prins</b> joachim <b>b\u00f8rn</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=prins+joachim+b%C3%B8rn"}, {"text": "prins joachim h\u00f8jde", "displayText": "<b>prins</b> joachim <b>h\u00f8jde</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=prins+joachim+h%C3%B8jde"}, {"text": "prins joachim interviews", "displayText": "<b>prins</b> joachim <b>interviews</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=prins+joachim+interviews"}, {"text": "prins joachim hjemmeside", "displayText": "<b>prins</b> joachim <b>hjemmeside</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=prins+joachim+hjemmeside"}, {"text": "hvor h\u00f8j er prins joachim", "displayText": "<b>hvor</b> <b>h\u00f8j</b> <b>er</b> <b>prins</b> joachim", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=hvor+h%C3%B8j+er+prins+joachim"}, {"text": "prins joachim", "displayText": "<b>prins</b> joachim", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=prins+joachim"}, {"text": "prince joachim", "displayText": "<b>prince</b> joachim", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=prince+joachim"}, {"text": "joachims b\u00f8rn", "displayText": "<b>joachims</b> <b>b\u00f8rn</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=joachims+b%C3%B8rn"}]}, "videos": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/videos/search?q=Joachim", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Joachim", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Joachim&view=detail&mid=E788DDDBAF8E3ECBF083E788DDDBAF8E3ECBF083", "name": "Joachim Pastor - By Your Side (Official Music Video)", "description": "Discover Joachim Pastors &#39;Greater Message&#39; album on your favorite streaming platform https://GreaterMessage.lnk.to/JoachimPastorYA Subscribe to the Armada Music YouTube channel: https://armadamusic.lnk.to/YTSubscribeYA Click the \ud83d\udd14 to stay updated with our new uploads! For Joachim Pastor, the past few years have all revolved around change ...", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.y2ye7AwXjb1iGoA7JCmnnwHgFo&pid=Api", "datePublished": "2021-09-03T15:00:23.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=oEoo4bhdYsY", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=oEoo4bhdYsY", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=oEoo4bhdYsY", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT3M56S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM1.g_DLPo6v292I5w_1645330459&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/oEoo4bhdYsY?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 215957, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Joachim&view=detail&mid=0BF39D92E0C93F044C8C0BF39D92E0C93F044C8C", "name": "Joachim Witt - Goldener Reiter (Official Video)", "description": "&quot;Goldener Reiter", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.CfGurMjjOBX062LinPmTwgHgFo&pid=Api", "datePublished": "2018-04-02T17:44:58.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=DTFh2dnYy8Q", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=DTFh2dnYy8Q", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=DTFh2dnYy8Q", "width": 640, "height": 480, "duration": "PT4M34S", "motionThumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OM.jEwEP8ngkp3zCw_1645410805&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/DTFh2dnYy8Q?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 1783524, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Joachim&view=detail&mid=BBCB35804696B91B1BFBBBCB35804696B91B1BFB", "name": "Joachim Witt - Goldener Reiter", "description": "live in Bochum am 17.05.2014", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.3n1hIFgltr18dha_qFIh-gEsDh&pid=Api", "datePublished": "2014-05-21T10:56:09.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=RJ_jVBA5KNA", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=RJ_jVBA5KNA", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=RJ_jVBA5KNA", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT9M46S", "motionThumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OM2.-xsbuZZGgDXLuw_1636001507&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/RJ_jVBA5KNA?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 207610, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Joachim&view=detail&mid=EBD13F9BBABEF9CD5F00EBD13F9BBABEF9CD5F00", "name": "MONO INC. &amp; Joachim Witt - Kein Weg Zu Weit (Official Video)", "description": "The new No. 1 album &quot;Ravenblack&quot; OUT NOW: https://monoinc.lnk.to/Ravenblack https://www.mono-inc.com/shop/ravenblack ________________________________________________ Taken from the album &quot;Nimmermehr&quot; Get the album and your MONO INC.-merch: https://www.mono-inc.com/shop/ Listen on Spotify: https://spoti.fi/2Hpa4y9 Subscribe to our channel: http ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.b2ZRUF7rg-F2nQR1vaJXNAHgFo&pid=Api", "datePublished": "2013-08-09T11:47:30.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=8_M5if9plJQ", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=8_M5if9plJQ", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=8_M5if9plJQ", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT4M17S", "motionThumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OM2.AF_N-b66mz_R6w_1636815942&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/8_M5if9plJQ?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 3683153, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Joachim&view=detail&mid=B7D48AFAD533DB622656B7D48AFAD533DB622656", "name": "JOACHIM WITT - &quot;Die Erde brennt&quot; (OFFICIAL VIDEO) - YouTube Music", "description": "Von der neuen JOACHIM WITT-Online-Single &quot;Die Erde brennt", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.kGX5R-nqjE_KFXajd3pHLAHgFo&pid=Api", "datePublished": "2014-06-12T07:51:03.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=Lp1ZjMqoGs0", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=Lp1ZjMqoGs0", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=Lp1ZjMqoGs0", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT4M2S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM1.ViZi2zPV-orUtw_1640529265&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/Lp1ZjMqoGs0?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 1894160, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Joachim&view=detail&mid=B02BEA6857AFF39AF074B02BEA6857AFF39AF074", "name": "JOACHIM WITT - Mein Herz (OFFICIAL CLIP) - YouTube Music", "description": "Die Single aus dem kommenden Album &quot;Neumond&quot; - erh\u00e4ltlich ab 25.4.14 \u00fcberall im Handel und als Download!", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.XS1B4w8CkTe5o0NzojIUFQHgFo&pid=Api", "datePublished": "2014-03-31T10:08:26.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=iguR_Bg4LkI", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=iguR_Bg4LkI", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=iguR_Bg4LkI", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT4M23S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM2.dPCa869XaOorsA_1645371432&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/iguR_Bg4LkI?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 250431, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Joachim&view=detail&mid=78E1598C9F9779D3E5F478E1598C9F9779D3E5F4", "name": "Jo Deckarm: 40 Jahre nach seinem Unfall | SPORTreportage \u2013 ZDF", "description": "Vor 40 Jahren, am 30. M\u00e4rz 1979, verungl\u00fcckte Joachim Deckarm bei einem Handballspiel im ungarischen Tatab\u00e1nya so schwer, dass er zum Invaliden und Pflegefall wurde. Er knallt auf den Betonboden, erleidet einen doppelten Sch\u00e4delbasisbruch, einen Hirnhautriss, Quetschungen und ein schweres Sch\u00e4del-Hirn-Trauma. Deckarm rang mit dem Tod ...", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.i2M2GOQJEsgsi1Z-yq71awHgFo&pid=Api", "datePublished": "2019-03-24T11:55:24.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=FRdFphg7sZk", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=FRdFphg7sZk", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=FRdFphg7sZk", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT9M7S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM2.9OXTeZefjFnheA_1635574419&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/FRdFphg7sZk?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 2532019, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Joachim&view=detail&mid=175A47CC3911D4CFA318175A47CC3911D4CFA318", "name": "Joachim Garraud feat. A Girl &amp; A Gun - Maximus (Official Video) - YouTube Music", "description": "Joachim Garraud feat. A Girl &amp; A Gun - Maximus (Official Video) Buy this track : https://apple.co/2EldNKe Subscribe : http://bit.ly/JoachimGarraudYT Follow Joachim Garraud : Facebook : http://bit.ly/JoachimGarraudFB Twitter : http://bit.ly/JoachimGarraudTW Website : http://bit.ly/JoachimGarraudWebsite", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.T8TCavJsPCdzRsh785cy8QHgFo&pid=Api", "datePublished": "2012-11-07T10:55:41.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=2AA69yTpmXE", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=2AA69yTpmXE", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=2AA69yTpmXE", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT3M23S", "motionThumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OM1.GKPP1BE5zEdaFw_1642211574&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/2AA69yTpmXE?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 3355374, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Joachim&view=detail&mid=C4C20EA7332BA0336A94C4C20EA7332BA0336A94", "name": "Joachim Witt - Lebe Dein Leben (offizielles Video)", "description": "Die erste Single vom neuen Album THRON. Hier k\u00f6nnt Ihr das Album bestellen: https://JoachimWitt.lnk.to/Thron Joachim Witt THRON Tour: 26.01.2017 Hannover - Musikzentrum 27.01.2017 Leipzig - T\u00e4ubchenthal 28.01.2017 Dresden - Beatpol 03.02.2017 Hamburg - Gr\u00fcnspan 04.02.2017 Berlin - Lido 09.02.2017 Frankfurt - Nachtleben 10.02.2017 K\u00f6ln ...", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.KnYtgqYHJtx4ausAg8W6CQHgFo&pid=Api", "datePublished": "2016-08-25T18:30:01.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=oYcj4zqnJ0c", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=oYcj4zqnJ0c", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=oYcj4zqnJ0c", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT3M52S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM.lGozoCszpw7CxA_1677008522&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/oYcj4zqnJ0c?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 697972, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Joachim&view=detail&mid=E228B7B14C00E9BB28FFE228B7B14C00E9BB28FF", "name": "Bes\u00f8ger Joachim Stender og sender ham ud i elektrisk KIA...", "description": "I februar 2022 var Joachim Stender og jeg en tur i Portugal sammen med Continental d\u00e6k. Her inviterede Joachim mig over til Granturismo, s\u00e5 jeg kunne se lokalerne og de mange fine biler de har holdende. Det har jeg nu valgt at holde ham op p\u00e5, og derfor satte jeg i sidste uge kursen mod Albertslund, hvor Granturismo Cars h\u00f8rer hjemme. Det ...", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.9UceRydCpeNscS7-lzxTDgHgFo&pid=Api", "datePublished": "2023-02-04T09:00:09.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=L5-DZ_89ZQo", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=L5-DZ_89ZQo", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=L5-DZ_89ZQo", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT18M5S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/L5-DZ_89ZQo?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 22436, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}], "scenario": "List"}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "Videos", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}, {"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}}}