{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "De Centrale"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=De+Centrale", "totalEstimatedMatches": 55700000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "Thuis - De Centrale Gent", "url": "https://www.decentrale.be/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>decentrale</b>.be", "snippet": "<b>De Centrale</b> | Intercultureel Muziekcentrum. Agenda. Music ateliers. Our spaces. ENTR. About<b> De Centrale.</b> Practical. \u00a9 2023<b> De Centrale.</b> Kraankindersstraat 2, 9000 Gent.", "deepLinks": [{"name": "Agenda", "url": "https://www.decentrale.be/nl/agenda", "snippet": "De Centrale | Intercultureel Muziekcentrum. Cookie statement. Deze website maakt gebruik van cookies om de werking te verbeteren en jou beter op de hoogte te kunnen houden via andere online kanalen."}, {"name": "Muziekateliers", "url": "https://decentrale.be/nl/muziekateliers", "snippet": "Wie qanun, ba\u011flama (saz), oed, darboeka, riqq, bendir of viool wil leren spelen kan ook dit seizoen terecht in de Muziekateliers van De Centrale. Daarbovenop krijg je de kans om samen met andere cursisten te musiceren op de samenspel cursus. En voor de zangliefhebbers zijn er het Balkankoor (volwassenen) en het wereldkoor (kinderen). Naast de reguliere cursussen worden er dit najaar ook ..."}, {"name": "Zalen", "url": "https://www.decentrale.be/nl/zalen", "snippet": "De Centrale kiest voor een werking waarbij kwaliteit, interactie, gedeeld burgerschap en respect voorop staan. INFO. Isabelle Van Overmeeren +32 9 323 65 70 (di, wo &amp; do VM) isabelle.vanovermeeren@gent.be. Algemeen nummer De Centrale +32 9 323 65 65 . REGLEMENT GEBRUIK ZALEN; AANVRAAGFORMULIER;"}, {"name": "ENTR", "url": "https://www.decentrale.be/nl/entr", "snippet": "Het leescaf\u00e9 en wereldrestaurant van De Centrale werden versmolten en getransformeerd tot een nieuw geheel. ENTR is een culinaire vrijzone waar geuren en smaken elkaar kruisen. Een gastvrije toog om met vrienden te eten en om vreemden te leren kennen. Een boeiende artistieke ontmoetingsruimte voor Gentenaars van diverse pluimage en hun gasten van heinde en verre."}, {"name": "Over De Centrale", "url": "https://decentrale.be/nl/over-de-centrale", "snippet": "De Centrale is een broedplaats, een open huis waar kunstenaars, publiek en partners met elkaar in dialoog gaan, zich met elkaar connecteren, evenwaardig participeren en ervaringen delen. De Centrale kiest voor een werking waarbij kwaliteit, interactie, gedeeld burgerschap en respect voorop staan, wars van elke vorm van discriminatie."}, {"name": "Praktisch", "url": "https://decentrale.be/nl/praktisch", "snippet": "De UiTPAS GENT is een persoonlijke kaart voor iedereen die deelneemt aan allerlei vrijetijdsactiviteiten in Gent. Je kan er punten mee sparen \u00e9n verzilveren in een korting, cadeau of ander voordeel. De UiTPAS GENT is te koop bij Uitbureau. Houders van een UiTPAS GENT krijgen in De Centrale \u20ac 3,00 reductie voor (bijna) alle betalende activiteiten van De Centrale zelf (tenzij anders vermeld dus)."}, {"name": "Arabnormal", "url": "https://www.decentrale.be/nl/agenda/muziek/arabnormal", "snippet": "Na hun eerste titelloze plaat (PIAS \u2013 2020) komt Arabnormal deze herfst met een nog cooler album op de proppen:&#39;Offworld Peace&#39; (PIAS). Deze razendsnelle woestijnraveplaat werd geschreven en opgenomen in een ultra deprimerende Zweedse hut in het bos en onder dwang van nog meer naderend onheil."}, {"name": "Grup Abdal", "url": "https://www.decentrale.be/nl/agenda/muziek/grup-abdal", "snippet": "De doorbraak van Grup Abdal begon in Turkije via de sociale media. De groep maakt Turkse volksmuziek, maar valt op door een originele combinatie van westerse en Turkse akoestische instrumenten. Grup Abdal heeft door zijn fijne interpretaties en eigenzinnige arrangementen menig muzikaal hart veroverd."}], "dateLastCrawled": "2023-03-06T05:50:00.0000000Z", "language": "nl", "isNavigational": true}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Fra lufthavnen Paris Charles de Gaulle til Paris Centrum - Rejsekris", "url": "https://rejsekris.dk/paris-charles-de-gaulle-til-centrum", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://rejsekris.dk/paris-<b>charles-de-gaulle</b>-til-<b>centrum</b>", "snippet": "Fra Paris Charles <b>de</b> Gaulle til <b>Centrum</b> \u2013 Lufthavnstransport i Paris Her fort\u00e6ller jeg, hvordan <b>du</b> nemt, hurtigt og billigt kommer fra Paris Lufthavn til <b>centrum</b>. Kristoffer F\u00f8ns 6 min L\u00e6setid N\u00e5r turen g\u00e5r til Paris lander <b>de</b> fleste i Charles <b>de</b> Gaulle ( CDG) lufthavnen nord\u00f8st for Paris.", "dateLastCrawled": "2023-03-02T19:03:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "SYV CENTRALE PLIGTER SYV C E N T R A L E PLIGTER", "url": "https://modst.dk/media/16963/kodex_vii.pdf", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://modst.dk/media/16963/kodex_vii.pdf", "snippet": "SYV<b> CENTRALE</b> PLIGTER af Rigsrevisionen og af Folketingets Ombudsmand, og naturligvis ogs\u00e5 for til-liden hos den enkelte borger. Alle embedsm\u00e6nd skal derfor i deres daglige arbejde kende og overholde<b> de centrale</b> pligter. De syv pligter er her beskrevet i et kodeks, som skal give en enkel og oversku-elig fremstilling af deres indhold.", "dateLastCrawled": "2023-03-06T01:06:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "CENTRALE for contemporary art - Centre d&#39;art contemporain - Bruxelles ...", "url": "https://centrale.brussels/nl/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://<b>centrale</b>.brussels/nl", "snippet": "Workshops in <b>de CENTRALE</b> met Elies Vaer Workshop Woensdags 11 &amp; 25.01, 08 &amp; 22.02, 08.03.2023 \u2013 14:00 &gt; 16:00 \u2013 \u20ac 5 (toegang tot <b>de</b> tentoonstelling en materiaal inbegrepen) Intergenerationele workshops (vanaf 8 jaar) Info en inschrijvigen: info@<b>centrale</b>.brussels 11 [\u2026] Vanaf 11.01.2023 tot 08.03.2023 Finissage @ <b>CENTRALE</b> Concert", "dateLastCrawled": "2023-03-07T04:56:00.0000000Z", "language": "nl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 5, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "De Centrale (verzekeringsmaatschappij) - Wikipedia", "url": "https://nl.wikipedia.org/wiki/De_Centrale_(verzekeringsmaatschappij)", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://nl.wikipedia.org/wiki/<b>De_Centrale</b>_(verzekeringsmaatschappij)", "snippet": "<b>De Centrale</b> was een Nederlandse verzekerings- en depositiebank. De verzekeraar werd in 1904 opgericht door Nehemia de Lieme en had als doel het economisch en cultureel sterker maken van de arbeidersbeweging. In de statuten werd bepaald dat de winst uitsluitend ten goede moest komen aan de sociaaldemocratische beweging. Verder was ...", "dateLastCrawled": "2023-03-07T02:33:00.0000000Z", "language": "nl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Winkelpark de Centrale", "url": "https://www.winkelparkdecentrale.nl/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.winkelpark<b>decentrale</b>.nl", "snippet": "Winkelpark <b>de Centrale</b> KOFFIE? MELD JE AAN! Toon route Weer Leeuwarden +info Nieuws 21 februari 2023 WINNAAR\ud83c\udf8a Iedereen veel dank voor het meedoen aan <b>de</b> winactie Like &amp; Win een cadeaubon t.w.v. 50 euro van <b>de</b> Pannekoektrein.", "dateLastCrawled": "2023-03-07T00:47:00.0000000Z", "language": "nl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Quels sont les diff\u00e9rents types de centrales \u00e9lectriques?", "url": "https://lenergie-solaire.net/electricite/production-electricite/centrale-electrique", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://lenergie-solaire.net/electricite/production-electricite/<b>centrale</b>-electri<b>que</b>", "snippet": "Une <b>centrale</b> \u00e9lectrique est un site <b>de</b> production <b>central</b> pour la production d&#39;\u00e9lectricit\u00e9. Une <b>centrale</b> \u00e9lectrique poss\u00e8de <b>des</b> \u00e9quipements et <b>des</b> dispositifs permettant <b>de</b> convertir l&#39;\u00e9nergie naturelle en \u00e9nergie \u00e9lectrique, ainsi <b>que</b> les structures et b\u00e2timents n\u00e9cessaires \u00e0 cet effet, situ\u00e9s sur un certain territoire.", "dateLastCrawled": "2023-03-07T03:13:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "De Centrale As | Fryslan", "url": "https://www.fryslan.frl/de-centrale-as", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.rojaheVpUtoZsQY1pjreqwHaFP&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.fryslan.frl/<b>de-centrale</b>-as", "snippet": "Op deze webpagina kunt u meer lezen over de natuurmaatregelen die vanuit gebiedsontwikkeling<b> De Centrale</b> As worden uitgevoerd. Deze zijn onderverdeeld in diverse projecten. De plannen voor de gebiedsontwikkeling<b> De Centrale</b> As zijn opgesteld door de Gebiedsontwikkelingscommissie (GOC).", "dateLastCrawled": "2023-03-04T18:25:00.0000000Z", "language": "nl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Overzicht oude verzekeraars - Reaal", "url": "https://www.reaal.nl/klantenservice/overzicht-oude-verzekeraars/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.reaal.nl/klantenservice/<b>overzicht-oude-verzekeraars</b>", "snippet": "Wij hebben ruim 100 jaar ervaring met schade- en levens\u00adverzekeringen. Op deze pagina vind je een overzicht van <b>de</b> verzekeraars die zijn opgegaan in Reaal. Meer informatie Heb je vragen over een verzekering van \u00e9\u00e9n van deze verzekeraars. Neem dan contact op met je adviseur of met <b>de</b> klantenservice. A&amp;M Levens\u00adverzekering (Rotterdam)", "dateLastCrawled": "2023-03-06T04:18:00.0000000Z", "language": "nl", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=de+centrale&qpvt=De+Centrale", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&qpvt=De+Centrale", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=1CB30474AF3B7C5D6941DC0A11A8D5C87BCDA030&FORM=IQFRBA", "name": "VENTE FICTIVE DE PI\u00c8CES D\u00c9FECTUEUSES DE LA CENTRALE NUCL\u00c9AIRE DE ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.MXN2fmNdL5bbP70-aXkXnAHaEx&pid=Api", "datePublished": "2021-09-11T16:20:00.0000000Z", "contentUrl": "http://savoie-antinucleaire.fr/wp-content/uploads/2018/06/Fessenheim-2-768x495.jpg", "hostPageUrl": "http://savoie-antinucleaire.fr/2018/06/30/vente-fictive-de-pieces-defectueuses-de-la-centrale-nucleaire-de-fessenheim/", "contentSize": "56934 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://savoie-antinucleaire.fr/2018/06/30/vente-fictive-de-pieces-defectueuses-de-la-centrale-nucleaire-de-fessenheim/", "width": 768, "height": 495, "thumbnail": {"width": 474, "height": 305}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=03C274A59D624E84A1A17338F04189F241ACF2F8&FORM=IQFRBA", "name": "Un incident s&#39;est produit \u00e0 la centrale nucl\u00e9aire de Golfech", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.DpAoWUf1jtwRZLgf1ivkKQHaE7&pid=Api", "datePublished": "2019-10-15T03:42:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img.bfmtv.com/c/1256/708/c57/4624eea1ea4e12723f77b5ecd4754.jpeg", "hostPageUrl": "https://www.bfmtv.com/economie/un-incident-s-est-produit-a-la-centrale-nucleaire-de-golfech-1785755.html", "contentSize": "180886 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.bfmtv.com/economie/un-incident-s-est-produit-a-la-centrale-nucleaire-de-golfech-1785755.html", "width": 1064, "height": 708, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=52DAE67BEE7032851EB075A25B94BDFC08EC3258&FORM=IQFRBA", "name": "La centrale nucl\u00e9aire de Tricastin \u00e0 Boll\u00e8ne", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ySt2dvxeAJUWV81knBDHfwHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-10-18T11:53:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn.thinglink.me/api/image/791567144885157889/1024/10/scaletowidth/0/0/1/1/false/true?wait=true", "hostPageUrl": "https://www.thinglink.com/scene/791567144885157889", "contentSize": "117649 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.thinglink.com/scene/791567144885157889", "width": 1024, "height": 768, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=07044068768845F523D29758D536A51FA1DB3BCA&FORM=IQFRBA", "name": "Plus de 3000 emplois menac\u00e9s \u00e0 la centrale de Tihange avec une sortie ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.1oZ86OHVacSwAuMGEEC38QHaEK&pid=Api", "datePublished": "2020-12-04T16:24:00.0000000Z", "contentUrl": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/b/0/9/92049debbe566ca5782a3045cf300a3c-1605687197.jpg", "hostPageUrl": "https://www.rtbf.be/info/regions/liege/detail_plus-de-3000-emplois-menaces-a-la-centrale-de-tihange-avec-une-sortie-du-nucleaire-qui-se-dessine?id=10634352", "contentSize": "135005 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.rtbf.be/info/regions/liege/detail_plus-de-3000-emplois-menaces-a-la-centrale-de-tihange-avec-une-sortie-du-nucleaire-qui-se-dessine?id=10634352", "width": 1248, "height": 702, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=B681896D63C43D9CE6BE52110D781F5CA68E8D87&FORM=IQFRBA", "name": "Nucl\u00e9aire. Belleville-sur-Loire : une centrale aux portes de la Bourgogne", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.HChiOZWSACTSUWq0l7S0fQHaEx&pid=Api", "datePublished": "2014-04-23T01:11:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn-s-www.lejsl.com/images/1684CC83-06CE-4DBC-B408-273365E2DEDF/NW_raw/la-centrale-de-belleville-est-composee-de-deux-reacteurs-nucleaires-d-une-puissance-totale-de-2-600-mw-photo-lbp-1572361248.jpg", "hostPageUrl": "https://www.lejsl.com/saone-et-loire/2014/04/23/belleville-sur-loire-une-centrale-aux-portes-de-la-bourgogne", "contentSize": "203386 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.lejsl.com/saone-et-loire/2014/04/23/belleville-sur-loire-une-centrale-aux-portes-de-la-bourgogne", "width": 1600, "height": 1031, "thumbnail": {"width": 474, "height": 305}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=855BC75C8B1BBA12978C749E5BD9B68723E337BC&FORM=IQFRBA", "name": "La centrale nucl\u00e9aire de Tihange ne produit (momentan\u00e9ment) plus l ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.yyXRxsdOEqfRa-D5NgzjEgHaEK&pid=Api", "datePublished": "2020-07-14T00:20:00.0000000Z", "contentUrl": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/d/c/0/4e3fe1160f89fd446a443278b4e76545-1594645319.jpg", "hostPageUrl": "https://www.rtbf.be/info/regions/liege/detail_la-centrale-nucleaire-de-tihange-ne-produit-momentanement-plus-l-electricite?id=10541650", "contentSize": "97252 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.rtbf.be/info/regions/liege/detail_la-centrale-nucleaire-de-tihange-ne-produit-momentanement-plus-l-electricite?id=10541650", "width": 1248, "height": 702, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=44BE7CE18DB85F4F84F1DE98C4BB395B3E995766&FORM=IQFRBA", "name": "Golfech. Incident \u00e0 la centrale nucl\u00e9aire : de la vapeur d&#39;eau ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.yJFbRDuXR9lUO6LKd_DawgHaFE&pid=Api", "datePublished": "2020-06-10T17:51:00.0000000Z", "contentUrl": "https://static.actu.fr/uploads/2020/06/adobestock-21468965-1.jpeg", "hostPageUrl": "https://actu.fr/occitanie/golfech_82072/golfech-incident-centrale-nucleaire-vapeur-eau-radioactive-echappe-robinet_34205178.html", "contentSize": "154245 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://actu.fr/occitanie/golfech_82072/golfech-incident-centrale-nucleaire-vapeur-eau-radioactive-echappe-robinet_34205178.html", "width": 1280, "height": 876, "thumbnail": {"width": 474, "height": 324}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=269BCB6CAA3F173D2E81B135CFC64579503745D1&FORM=IQFRBA", "name": "La centrale nucl\u00e9aire de Nogent-sur-Seine menac\u00e9e par la rouille | La ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.awg1TH54vxo6wVaWkok_IgHaEV&pid=Api", "datePublished": "2017-10-17T13:04:00.0000000Z", "contentUrl": "https://static.actu.fr/uploads/2017/10/Nogent-sur-Seine-FR-10-centrale_nucl%C3%A9aire-01.jpg", "hostPageUrl": "https://actu.fr/grand-est/nogent-sur-seine_10268/la-centrale-nucleaire-nogent-sur-seine-menacee-par-rouille_13034645.html", "contentSize": "978559 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://actu.fr/grand-est/nogent-sur-seine_10268/la-centrale-nucleaire-nogent-sur-seine-menacee-par-rouille_13034645.html", "width": 3648, "height": 2139, "thumbnail": {"width": 474, "height": 277}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=EE3A1ED78A4B5CA6A741DD257EC17B6C3376670B&FORM=IQFRBA", "name": "Le r\u00e9acteur 1 de la centrale nucl\u00e9aire de Tricastin red\u00e9marre apr\u00e8s sa ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.sjHXUliv7n-25TenTEU0rQHaEK&pid=Api", "datePublished": "2019-12-23T12:09:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.francetvinfo.fr/image/75npwx9gx-f19c/1500/843/20658319.jpg", "hostPageUrl": "https://www.francetvinfo.fr/societe/nucleaire/le-reacteur-1-de-la-centrale-nucleaire-de-tricastin-redemarre-apres-sa-visite-des-40-ans_3756659.html", "contentSize": "193845 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.francetvinfo.fr/societe/nucleaire/le-reacteur-1-de-la-centrale-nucleaire-de-tricastin-redemarre-apres-sa-visite-des-40-ans_3756659.html", "width": 1499, "height": 843, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=B81FDEF2C58781E74237F344EA77464A44455B7C&FORM=IQFRBA", "name": "Cruas | Centrale nucl\u00e9aire : un salari\u00e9 expos\u00e9 \u00e0 des rayonnements", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Nm9jAF8EUQImbRlUBVfPUgHaE8&pid=Api", "datePublished": "2013-02-05T05:02:00.0000000Z", "contentUrl": "http://s-www.ledauphine.com/images/B6FEC8E9-4DAE-4658-A310-AE0D4BE1DB63/LDL_V0_12/la-centrale-nucleaire-de-cruas-meysse-photo-le-dl-fabrice-anterion.jpg", "hostPageUrl": "http://www.ledauphine.com/ardeche/2013/02/04/un-salarie-expose-a-des-rayonnements", "contentSize": "190496 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.ledauphine.com/ardeche/2013/02/04/un-salarie-expose-a-des-rayonnements", "width": 1600, "height": 1067, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=B9EFCDA57FE2A4F5B44946CD5D67636D19E308DB&FORM=IQFRBA", "name": "ARD\u00c8CHE. Apr\u00e8s le s\u00e9isme du 11 novembre, un premier r\u00e9acteur de la ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.3g5iYWT3tFKwANKl2cMA1wHaEk&pid=Api", "datePublished": "2019-12-08T11:57:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn-s-www.ledauphine.com/images/75F941B7-406D-48AE-B374-22880CDBB6BC/NW_raw/photo-illustration-le-dl-stephane-marc-1575806057.jpg", "hostPageUrl": "https://www.ledauphine.com/environnement/2019/12/08/apres-le-seisme-du-11-novembre-en-ardeche-un-premier-reacteur-de-la-centrale-nucleaire-de-cruas-meysse-redemarre", "contentSize": "203484 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.ledauphine.com/environnement/2019/12/08/apres-le-seisme-du-11-novembre-en-ardeche-un-premier-reacteur-de-la-centrale-nucleaire-de-cruas-meysse-redemarre", "width": 1600, "height": 988, "thumbnail": {"width": 474, "height": 292}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=34D09D776171025E76FC300251557FD899567E7E&FORM=IQFRBA", "name": "Centrale Nucl\u00e9aire de Civaux | Triplancar", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Nb_RmHezGuwk2Dpa-10uWAHaE5&pid=Api", "datePublished": "2018-09-16T15:16:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.triplancar.com/sites/triplancar.com/files/lieu/241/centraledecivaux-3_0.jpg", "hostPageUrl": "https://www.triplancar.com/fr/lieu/centrale-nucleaire-civaux", "contentSize": "104967 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.triplancar.com/fr/lieu/centrale-nucleaire-civaux", "width": 1239, "height": 820, "thumbnail": {"width": 474, "height": 313}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=2EA24889E23585F58605307AA9540E3C83BD05DB&FORM=IQFRBA", "name": "Nouvel incident de s\u00fbret\u00e9 d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 la centrale nucl\u00e9aire de Golfech ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.5S5FVWF8lQpLeqxio84IsgHaEL&pid=Api", "datePublished": "2020-06-10T15:14:00.0000000Z", "contentUrl": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/5ee0f7498fe56f74cb796fb5/large/image.jpg?v=1", "hostPageUrl": "https://www.ladepeche.fr/2020/06/10/nouvel-incident-de-surete-declare-a-la-centrale-nucleaire-de-golfech,8926167.php", "contentSize": "62966 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.ladepeche.fr/2020/06/10/nouvel-incident-de-surete-declare-a-la-centrale-nucleaire-de-golfech,8926167.php", "width": 885, "height": 500, "thumbnail": {"width": 474, "height": 267}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=5B3B6D5FBE806A4D622624D4C509C6044C567339&FORM=IQFRBA", "name": "Centrales utilisant une forme d&#39;\u00e9nergie fossile - Site de tpe-petrole ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.wDtzdLSib4I7sdmRvUvGrwHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-07-13T14:12:00.0000000Z", "contentUrl": "https://image.jimcdn.com/app/cms/image/transf/none/path/sc5e7408bdc6a168b/image/ibe3f19e3d8dbf075/version/1392897038/image.jpg", "hostPageUrl": "https://tpe-petrole-energie.jimdofree.com/quelles-energies-de-substitution-au-petrole/centrales-%C3%A0-%C3%A9nergie-fossiles/", "contentSize": "442311 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://tpe-petrole-energie.jimdofree.com/quelles-energies-de-substitution-au-petrole/centrales-\u00e0-\u00e9nergie-fossiles/", "width": 1820, "height": 1365, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=063C825B0B8CF82120E9980273F595078A8CF47A&FORM=IQFRBA", "name": "LA CENTRALE DE CIVAUX - PNC-France", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.9r1x-Iu4A-UjK4Mr1JW-3wHaE7&pid=Api", "datePublished": "2021-06-17T14:27:00.0000000Z", "contentUrl": "https://pnc-france.org/wp-content/uploads/2021/06/centrale_de_Civaux-wiki.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pnc-france.org/la-centrale-de-civaux/", "contentSize": "108634 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pnc-france.org/la-centrale-de-civaux/", "width": 800, "height": 533, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=64EEFE0EDDC7CA06944F4A5751D129AA7FB48546&FORM=IQFRBA", "name": "La centrale nucl\u00e9aire de Saint-Laurent-des-Eaux - Communaut\u00e9 de ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.BoHPbdDzy9fUMXgW8mnaYwHaF8&pid=Api", "datePublished": "2021-02-21T04:32:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.grandchambord.fr/wp-content/uploads/2020/10/centrale_st-laurent.jpg", "hostPageUrl": "https://www.grandchambord.fr/culture-et-tourisme/culture-et-loisirs/la-centrale-nucleaire-de-saint/", "contentSize": "1626113 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.grandchambord.fr/culture-et-tourisme/culture-et-loisirs/la-centrale-nucleaire-de-saint/", "width": 1280, "height": 1028, "thumbnail": {"width": 474, "height": 380}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=9888B1D22230990CAC1B1D0F1F6D75EA799191B9&FORM=IQFRBA", "name": "Que va devenir la centrale de Gardanne, une des quatre derni\u00e8res ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.meNQE6g1AIi6wNI284XzPQHaEK&pid=Api", "datePublished": "2021-03-09T22:24:00.0000000Z", "contentUrl": "https://images.bfmtv.com/isln8glem-gA8neBkC6XCKopsfM=/76x1:1180x622/750x0/images/-462094.jpg", "hostPageUrl": "https://www.bfmtv.com/economie/que-va-devenir-la-centrale-de-gardanne-une-des-quatre-dernieres-centrales-a-charbon-francaise_AD-202012220307.html", "contentSize": "71848 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.bfmtv.com/economie/que-va-devenir-la-centrale-de-gardanne-une-des-quatre-dernieres-centrales-a-charbon-francaise_AD-202012220307.html", "width": 750, "height": 422, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=341A738F49D4E0E55037855CC070A6D576CE4200&FORM=IQFRBA", "name": "S\u00e9curit\u00e9 autour de la centrale nucl\u00e9aire de Saint-Laurent : le public ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.shlyKrUxngeMIrBkjwoIBAHaEK&pid=Api", "datePublished": "2019-03-19T08:58:00.0000000Z", "contentUrl": "https://images.lanouvellerepublique.fr/image/upload/t_1020w/5c8fd495465958857a8b4567.jpg", "hostPageUrl": "https://www.lanouvellerepublique.fr/loir-et-cher/commune/saint-laurent-nouan/securite-autour-de-la-centrale-nucleaire-de-saint-laurent-le-public-consulte-sur-le-ppi", "contentSize": "84576 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.lanouvellerepublique.fr/loir-et-cher/commune/saint-laurent-nouan/securite-autour-de-la-centrale-nucleaire-de-saint-laurent-le-public-consulte-sur-le-ppi", "width": 1020, "height": 573, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=A43978B693E62EA8E1C5CE1061CCACB408AB5F17&FORM=IQFRBA", "name": "La centrale nucl\u00e9aire de Cruas ferm\u00e9e en urgence \u00e0 la suite du s\u00e9isme ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.hvj4nWgpw6IP7JXVAELEnwHaD5&pid=Api", "datePublished": "2019-11-13T02:52:00.0000000Z", "contentUrl": "https://dailygeekshow.com/wp-content/uploads/2019/11/Une-Centrale.jpg", "hostPageUrl": "https://dailygeekshow.com/fermeture-centrale-cruas-suite-tremblement-terre/", "contentSize": "176953 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://dailygeekshow.com/fermeture-centrale-cruas-suite-tremblement-terre/", "width": 1100, "height": 578, "thumbnail": {"width": 474, "height": 249}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=21389F5802381689BF87A8F81BF56DA5ADEB16A6&FORM=IQFRBA", "name": "La centrale nucl\u00e9aire de Chooz passe \u00e0 la mobilit\u00e9 \u00e9lectrique - L&#39;EnerGeek", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.6cCUkBmLltClDlfzvpQNJQHaFj&pid=Api", "datePublished": "2018-05-27T00:52:00.0000000Z", "contentUrl": "http://lenergeek.com/wp-content/uploads/2013/11/centrale_nucleaire_Chooz_photo_MOSSOT.jpg", "hostPageUrl": "https://lenergeek.com/2013/11/19/la-centrale-nucleaire-de-chooz-passe-a-la-mobilite-electrique/", "contentSize": "92597 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://lenergeek.com/2013/11/19/la-centrale-nucleaire-de-chooz-passe-a-la-mobilite-electrique/", "width": 1024, "height": 768, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "de centrale gent", "displayText": "de centrale <b>gent</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=de+centrale+gent"}, {"text": "de centrale brussel", "displayText": "de centrale <b>brussel</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=de+centrale+brussel"}, {"text": "de centrale levensverzekeringsbank", "displayText": "de centrale <b>levensverzekeringsbank</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=de+centrale+levensverzekeringsbank"}, {"text": "centrale de particulier auto occasion", "displayText": "centrale de <b>particulier</b> <b>auto</b> <b>occasion</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=centrale+de+particulier+auto+occasion"}, {"text": "de centrale leeuwarden", "displayText": "de centrale <b>leeuwarden</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=de+centrale+leeuwarden"}, {"text": "la centrale de l&#39;occasion", "displayText": "<b>la</b> centrale de <b>l</b>&#39;<b>occasion</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=la+centrale+de+l%27occasion"}, {"text": "de centrale leeuwarden winkels", "displayText": "de centrale <b>leeuwarden</b> <b>winkels</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=de+centrale+leeuwarden+winkels"}, {"text": "winkelpark de centrale", "displayText": "<b>winkelpark</b> de centrale", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=winkelpark+de+centrale"}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}}}