{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Canal d'Orl\u00e9ans"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Canal+d%27Orl%C3%A9ans", "totalEstimatedMatches": 1250000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 0, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Canal d&#39;Orl\u00e9ans - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Canal_d%27Orl%C3%A9ans", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/<b>Canal_d&#39;Orl\u00e9ans</b>", "snippet": "The<b> Canal d&#39;Orl\u00e9ans</b> connects the river Loire at Orl\u00e9ans to a junction with the Canal du Loing and the Canal de Briare in the village of Buges near Montargis. It is entirely within the department of Loiret. The canal was begun in 1676 by Robert Mahieux, a timber merchant, when he was authorized to dig a 28 km canal for the shipping ...", "dateLastCrawled": "2023-01-06T21:07:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 1, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Canal d&#39;Orl\u00e9ans \u2014 Wikip\u00e9dia", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Canal_d%27Orl%C3%A9ans", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/<b>Canal_d&#39;Orl\u00e9ans</b>", "snippet": "Le canal d&#39;Orl\u00e9ans est une ancienne voie d&#39;eau situ\u00e9e dans le d\u00e9partement fran\u00e7ais du Loiret. D\u2019une longueur de 78,65 km, ce canal relie la Loire au canal du Loing et au canal de Briare. Il assure ainsi la continuit\u00e9 par voie d&#39;eau entre Orl\u00e9ans et Paris vers le nord et Briare et les canaux du Centre vers le sud.", "dateLastCrawled": "2023-03-01T20:36:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Orleans Canal (part-open) | Detailed Guide and Map | French Waterways", "url": "https://www.french-waterways.com/waterways/central/canal-orleans/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>french-waterways</b>.com/waterways/central/<b>canal</b>-<b>orleans</b>", "snippet": "The<b> Canal d\u2019Orl\u00e9ans</b> was the third watershed canal to be built in France, after the Canal de Briare and the Canal du Midi. It was completed in 1692, to provide a link between the Loire valley near Orl\u00e9ans and the river Loing (hence the Seine) at Montargis. As originally built, it was 73km long with 30 locks, joining the Loire at Combleux ...", "dateLastCrawled": "2023-03-03T14:05:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 3, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Canal d\u2019Orl\u00e9ans \u2013 Wikipedia", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Canal_d%E2%80%99Orl%C3%A9ans", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://de.wikipedia.org/wiki/<b>Canal</b>_d\u2019<b>Orl\u00e9ans</b>", "snippet": "Der Canal d\u2019Orl\u00e9ans (dt.: Orl\u00e9ans-Kanal) ist ein ehemaliger Schifffahrtskanal in Frankreich, der im D\u00e9partement Loiret in der Region Centre-Val de Loire verl\u00e4uft und den H\u00f6henzug zwischen den T\u00e4lern der Loire und des Loing \u00fcberwindet. Er wurde 1954 au\u00dfer Betrieb genommen.", "dateLastCrawled": "2023-01-24T04:12:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "ANCO | accueil", "url": "https://www.canaldorleans.org/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.QaZ7ehxYD4fXDLezYsYJKwHaDp&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>canal</b>d<b>orleans</b>.org", "snippet": "Le<b> Canal d&#39;Orl\u00e9ans</b> sera le d\u00e9nouement du triangle d&#39;eau du Loiret. Il sera un espace partag\u00e9 entre p\u00eacheurs, randonneurs, cyclotouristes et dans un proche avenir avec les plaisanciers.", "dateLastCrawled": "2023-03-01T18:38:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Canal d\u2019Orl\u00e9ans \u2013 L&#39;Entente des Canaux du Centre France", "url": "https://www.ententedescanaux.org/les-canaux-du-centre-france/canal-dorleans/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.qGMjMlR5jJIwxlSEEq9AjgHaFj&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.ententedescanaux.org/les-canaux-du-centre-france/<b>canal</b>-d<b>orleans</b>", "snippet": "Le canal d\u2019Orl\u00e9ans est une ancienne voie d\u2019eau situ\u00e9e dans le d\u00e9partement fran\u00e7ais du Loiret. D\u2019une longueur de 78,65 km, ce canal relie la Loire au canal du Loing et au canal de Briare. Il assure ainsi la continuit\u00e9 par voie d\u2019eau entre Orl\u00e9ans et Paris vers le nord et Briare et les canaux du Centre vers le sud.", "dateLastCrawled": "2023-03-06T09:34:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Canal d&#39;Orl\u00e9ans | EuroV\u00e9lo 3", "url": "https://eurovelo3.fr/eurovelo3/canal-dorleans/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://eurovelo3.fr/eurovelo3/<b>canal</b>-d<b>orleans</b>", "snippet": "En r\u00e9gion Centre Val-de-Loire, le <b>canal d\u2019Orl\u00e9ans</b> relie Montargis, qualifi\u00e9e de Venise du G\u00e2tinais, \u00e0 <b>Orl\u00e9ans</b>, \u00e9tape incontournable de la vall\u00e9e de la Loire. Le parcours r\u00e9solument \u00e0 l\u2019\u00e9cart des grands axes touristiques, encore un peu sauvage, serpente au fil des m\u00e9andres du <b>canal</b> entre massifs forestiers, \u00e9tangs et exploitations agricoles.", "dateLastCrawled": "2023-03-04T18:00:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Conna\u00eetre le canal d&#39;Orl\u00e9ans | Conseil d\u00e9partemental du Loiret", "url": "https://www.loiret.fr/les-projets/accueil-lafe-la-renaissance-du-canal-dorleans/connaitre-le-canal-dorleans", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.loiret.fr/les-projets/accueil-lafe-la-renaissance-du-<b>canal</b>-d<b>orleans</b>/...", "snippet": "Le canal d\u2019Orl\u00e9ans est un canal \u00e0 point de partage, qui permet de relier le bassin versant de la Loire \u00e0 celui de la Seine via le Loing, en \u00ab gravissant \u00bb le relief qui les s\u00e9pare. Son point culminant est donc sur le bief de partage, entre Combreux et Ch\u00e2tenoy et il fonctionne comme un escalier.", "dateLastCrawled": "2023-03-01T07:03:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Canal d\u2019Orl\u00e9ans - Office de tourisme G\u00e2tinais Sud", "url": "https://www.tourisme-gatinais-sud.com/decouvrir/nos-canaux/canal-dorleans/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.zzZ0tERnNm-ecAAQdds6DQAAAA&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.tourisme-gatinais-sud.com/decouvrir/nos-canaux/<b>canal</b>-d<b>orleans</b>", "snippet": "Le <b>canal d\u2019Orl\u00e9ans</b> fut mis en service en mars 1692. Jusqu\u2019en 1789, le <b>canal</b> est exploit\u00e9 au profit de la famille <b>d\u2019Orl\u00e9ans</b>. Au XVIII e si\u00e8cle, passent environ 15 000 bateaux par an soit en moyenne 50 par jour. En 1789, le <b>canal</b> fut vendu aux ench\u00e8res. La compagnie Bell\u00e8ne s\u2019en est port\u00e9e acqu\u00e9reur mais se contente d\u2019un mauvais entretien.", "dateLastCrawled": "2023-03-04T14:55:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "Canal d\u2019Orl\u00e9ans : 70 km de v\u00e9loroutes pour profiter du printemps", "url": "https://www.loiret.fr/actualite/canal-dorleans-70-km-de-veloroutes-pour-profiter-du-printemps", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.RwJYjvt8O456Ep_0z_IROgHaE7&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.loiret.fr/actualite/<b>canal</b>-d<b>orleans</b>-70-km-de-veloroutes-pour-profiter-du-pr...", "snippet": "<b>Canal d\u2019Orl\u00e9ans</b> : 70 km de v\u00e9loroutes pour profiter du printemps 29 mars 2021 D\u2019ici un an commenceront les travaux de la piste cyclable reliant Montargis \u00e0 <b>Orl\u00e9ans</b> par le <b>canal</b> du m\u00eame nom. En attendant, les cyclistes peuvent d\u00e9j\u00e0 emprunter les berges et profiter de sites hauts en couleur.", "dateLastCrawled": "2023-03-05T06:34:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=canal+d%27orl%C3%A9ans&qpvt=Canal+d%27Orl%C3%A9ans", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=canal+d%27orl%C3%A9ans&qpvt=Canal+d%27Orl%C3%A9ans", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=canal+d%27orl%C3%A9ans&id=B91693CB20533B293F119A094F84AFABC498813C&FORM=IQFRBA", "name": "Le canal d\u2019Orl\u00e9ans propri\u00e9t\u00e9 du D\u00e9partement du Loiret | Conseil ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.vroRdirBzuszFT38LwMaDwHaD4&pid=Api", "datePublished": "2018-12-11T09:14:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.loiret.fr/sites/loiret/files/media/images/2018/10/CanalFay-aux-LogesVitry.jpg", "hostPageUrl": "https://www.loiret.fr/actualite/le-canal-dorleans-propriete-du-departement-du-loiret", "contentSize": "1811981 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.loiret.fr/actualite/le-canal-dorleans-propriete-du-departement-du-loiret", "width": 2800, "height": 1470, "thumbnail": {"width": 474, "height": 248}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=canal+d%27orl%C3%A9ans&id=0A2BD3C2BCBFE0F31A7DCE6D3DFB89A272F85B2D&FORM=IQFRBA", "name": "Sur le canal d\u2019Orl\u00e9ans, un syst\u00e8me d\u2019alerte plus efficace en cas d ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.jr9SmNRxcHuq8ITBNUtliQHaFU&pid=Api", "datePublished": "2021-05-06T15:46:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/PAC3QPIJM3GP35ZDXHDY5ZX2TI.jpg", "hostPageUrl": "https://www.leparisien.fr/environnement/sur-le-canal-d-orleans-un-systeme-d-alerte-plus-efficace-en-cas-d-inondation-30-11-2020-8411362.php", "contentSize": "243833 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.leparisien.fr/environnement/sur-le-canal-d-orleans-un-systeme-d-alerte-plus-efficace-en-cas-d-inondation-30-11-2020-8411362.php", "width": 1280, "height": 919, "thumbnail": {"width": 474, "height": 340}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=canal+d%27orl%C3%A9ans&id=C29FCC2BBAD6B2102811143925BD61CF5A6BB4E1&FORM=IQFRBA", "name": "Canal d\u2019Orl\u00e9ans - Office de tourisme G\u00e2tinais Sud", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.uGEiMZmEksGHx0pweNGilwHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2020-07-03T06:05:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.tourisme-gatinais-sud.com/wp-content/uploads/sites/19/2019/10/canal-1-e1570614887759.jpg", "hostPageUrl": "https://www.tourisme-gatinais-sud.com/nos-incontournables/nos-canaux/canal-dorleans/", "contentSize": "2879221 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.tourisme-gatinais-sud.com/nos-incontournables/nos-canaux/canal-dorleans/", "width": 3240, "height": 4320, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=canal+d%27orl%C3%A9ans&id=F3A4770E4F4500DAA749B3BCD1DFFD68C4C2F86D&FORM=IQFRBA", "name": "Des gendarmes se jettent dans le canal d\u2019Orl\u00e9ans en pleine nuit pour ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.4gnYaxgrrGB8Gvmqju3AygHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-01-14T14:46:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2020/10/a516388b-b183-4825-a495-b6090f916d3c/860_index.jpg", "hostPageUrl": "http://www.aamfg.fr/des-gendarmes-se-jettent-dans-le-canal-dorleans-en-pleine-nuit-pour-secourir-un-homme/", "contentSize": "79393 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.aamfg.fr/des-gendarmes-se-jettent-dans-le-canal-dorleans-en-pleine-nuit-pour-secourir-un-homme/", "width": 860, "height": 645, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=canal+d%27orl%C3%A9ans&id=E916DDE4E5548C9E4EB2E019A431EE8229D2B0DD&FORM=IQFRBA", "name": "Canal d\u2019Orl\u00e9ans \u2013 L&#39;Entente des Canaux du Centre France", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.sqyZUjNfMYJZl1yCFYY1AAHaEK&pid=Api", "datePublished": "2020-02-16T15:01:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.ententedescanaux.org/wp-content/uploads/2019/10/P001-canal-orleans-5.jpg", "hostPageUrl": "https://www.ententedescanaux.org/les-canaux-du-centre-france/canal-dorleans/", "contentSize": "136295 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.ententedescanaux.org/les-canaux-du-centre-france/canal-dorleans/", "width": 870, "height": 489, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=canal+d%27orl%C3%A9ans&id=12B23A56ADEE0A24BA2DBAE365D1865FEC31F300&FORM=IQFRBA", "name": "C\u00e9r\u00e9monie d&#39;acquisition du canal d&#39;Orl\u00e9ans le 22 novembre \u00e0 16h30 - Pro ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.BOp0b5qOUdLRSEWTKLI-DgHaD5&pid=Api", "datePublished": "2021-11-15T09:08:00.0000000Z", "contentUrl": "https://pro-tourismeloiret.com/wp-content/uploads/2021/11/canal-web-1024x538.jpg", "hostPageUrl": "https://pro-tourismeloiret.com/actualite/ceremonie-dacquisition-du-canal-dorleans-le-22-novembre-a-16h30/", "contentSize": "99518 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://pro-tourismeloiret.com/actualite/ceremonie-dacquisition-du-canal-dorleans-le-22-novembre-a-16h30/", "width": 1024, "height": 538, "thumbnail": {"width": 474, "height": 249}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=canal+d%27orl%C3%A9ans&id=E916DDE4E5548C9E4EB27E4A9D6BE30579D4E484&FORM=IQFRBA", "name": "Canal d\u2019Orl\u00e9ans \u2013 L&#39;Entente des Canaux du Centre France", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.qGMjMlR5jJIwxlSEEq9AjgHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-02-16T15:01:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.ententedescanaux.org/wp-content/uploads/2019/10/P001-canal-orleans-4.jpg", "hostPageUrl": "https://www.ententedescanaux.org/les-canaux-du-centre-france/canal-dorleans/", "contentSize": "97973 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.ententedescanaux.org/les-canaux-du-centre-france/canal-dorleans/", "width": 800, "height": 600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=canal+d%27orl%C3%A9ans&id=6021855BD384DAC70C9B9A6A64BC131F1E34B3FA&FORM=IQFRBA", "name": "Alimentation en eau du canal d&#39;Orl\u00e9ans \u2014 Wikip\u00e9dia", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.SPgEYaOGOuNOdbhJORow8gHaEL&pid=Api", "datePublished": "2015-06-24T01:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f5/Canal_d_Orleans_P1050403.JPG/600px-Canal_d_Orleans_P1050403.JPG", "hostPageUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Alimentation_en_eau_du_canal_d'Orl%C3%A9ans", "contentSize": "49048 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Alimentation_en_eau_du_canal_d&#39;Orl\u00e9ans", "width": 600, "height": 338, "thumbnail": {"width": 474, "height": 267}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=canal+d%27orl%C3%A9ans&id=DF3F9FAF7B61C6EFEDF3861B54587F04A24AA049&FORM=IQFRBA", "name": "Le premier tron\u00e7on de la v\u00e9loroute du canal d&#39;Orl\u00e9ans, de Ch\u00e2lette \u00e0 ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ysz1qQVILgZBgxHVk_adogHaE8&pid=Api", "datePublished": "2022-05-24T17:32:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.larep.fr/photoSRC/Gw--/debut-des-travaux-veloroute-canal-d-orleans_6198966.jpeg", "hostPageUrl": "https://www.larep.fr/chalette-sur-loing-45120/loisirs/le-premier-troncon-de-la-veloroute-du-canal-d-orleans-de-chalette-a-presnoy-sera-pret-pour-les-vacanciers_14134455/", "contentSize": "160236 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.larep.fr/chalette-sur-loing-45120/loisirs/le-premier-troncon-de-la-veloroute-du-canal-d-orleans-de-chalette-a-presnoy-sera-pret-pour-les-vacanciers_14134455/", "width": 1200, "height": 801, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=canal+d%27orl%C3%A9ans&id=CB0151E790730C729028E31CA25A8B60FEA3AFC6&FORM=IQFRBA", "name": "Canal d&#39;Orl\u00e9ans (p\u00eache, balade, h\u00e9bergement, tourisme) - Coins de p\u00eache ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ElHLkpIxhqFTuRctUjlndAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2014-03-13T17:32:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.achigan.net/images/album/sources/CanaldOrleans.jpg", "hostPageUrl": "http://www.achigan.net/spot/coin-614-canal+d+orleans.html", "contentSize": "152303 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.achigan.net/spot/coin-614-canal+d+orleans.html", "width": 1024, "height": 768, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=canal+d%27orl%C3%A9ans&id=2C67DCE9FC855C3E89169A9D7D6E35A5DFBD757E&FORM=IQFRBA", "name": "Le canal d&#39;Orl\u00e9ans | Loiret balades", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ew36p6VbphMUNRQI5uK9hAHaE7&pid=Api", "datePublished": "2017-09-01T16:43:00.0000000Z", "contentUrl": "https://fichier0.cirkwi.com/image/photo/circuit/800x500/65279/fr/7.jpg?1585728261", "hostPageUrl": "https://www.loiretbalades.fr/fr/diffusio/circuit/le-canal-d-orleans_TFOCIR65279", "contentSize": "198510 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.loiretbalades.fr/fr/diffusio/circuit/le-canal-d-orleans_TFOCIR65279", "width": 751, "height": 500, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=canal+d%27orl%C3%A9ans&id=ABC5357257520E439F52B3CCE67F5E5DFBBA5022&FORM=IQFRBA", "name": "Pourquoi le canal d&#39;Orl\u00e9ans est-il \u00e0 sec par endroits ? - Orl\u00e9ans (45000)", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.PCUEDmRarbuPHNtPjLRBEAHaE8&pid=Api", "datePublished": "2020-08-26T16:14:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.larep.fr/photoSRC/VVNUJ1paUTgIBhVOCRAHHQ4zRSkXaldfVR5dW1sXVA49/secheresse-canal-d-orleans_3985489.jpeg", "hostPageUrl": "https://www.larep.fr/orleans-45000/actualites/pourquoi-le-canal-d-orleans-est-il-a-sec-par-endroits_12986678/", "contentSize": "41668 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.larep.fr/orleans-45000/actualites/pourquoi-le-canal-d-orleans-est-il-a-sec-par-endroits_12986678/", "width": 555, "height": 370, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=canal+d%27orl%C3%A9ans&id=9CBD6271EDFC0D07EE36BDA8ACE7039DD175B088&FORM=IQFRBA", "name": "Le Cerema au chevet du canal d\u2019Orl\u00e9ans apr\u00e8s les inondations | Cerema", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.WzlWTWlhU0119JxOHMKc6wHaEK&pid=Api", "datePublished": "2016-07-29T05:10:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.cerema.fr/sites/default/files/styles/uas_medium/public/media/images/2017/08/Canal_source_Cerema.JPG?itok=nOikLkzd", "hostPageUrl": "https://www.cerema.fr/fr/actualites/cerema-au-chevet-du-canal-orleans-apres-inondations", "contentSize": "84423 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.cerema.fr/fr/actualites/cerema-au-chevet-du-canal-orleans-apres-inondations", "width": 1200, "height": 675, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=canal+d%27orl%C3%A9ans&id=CB49D56DE214763EB4DACAD9808EBA1E4E5216B9&FORM=IQFRBA", "name": "S\u00e9cheresse : la p\u00eache interdite dans une partie du canal d&#39;Orl\u00e9ans et ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.CU67x0fNJ2xyakF8HE3RbgHaEM&pid=Api", "datePublished": "2019-08-21T12:01:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.francebleu.fr/s3/cruiser-production/2019/08/6a6a0861-e3a4-411b-a5e7-2d330e85ebfe/1200x680_whatsapp_image_2019-08-21_at_13.40.53.jpg", "hostPageUrl": "https://www.francebleu.fr/infos/agriculture-peche/secheresse-la-peche-interdite-dans-une-partie-du-canal-d-orleans-et-deux-etangs-du-loiret-1566388047", "contentSize": "110305 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.francebleu.fr/infos/agriculture-peche/secheresse-la-peche-interdite-dans-une-partie-du-canal-d-orleans-et-deux-etangs-du-loiret-1566388047", "width": 1200, "height": 680, "thumbnail": {"width": 474, "height": 268}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=canal+d%27orl%C3%A9ans&id=312B5EBF968575784F33AD0BACD0A82995427D96&FORM=IQFRBA", "name": "Le canal d&#39;Orl\u00e9ans \u00e0 Combleux | Le canal d&#39;Orl\u00e9ans \u00e0 Combleu\u2026 | Flickr", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.0VnMJSDV-we8tKiXcJ7mpQHaE8&pid=Api", "datePublished": "2018-10-18T14:51:00.0000000Z", "contentUrl": "https://c1.staticflickr.com/9/8029/28461376202_a207d8bf63_b.jpg", "hostPageUrl": "https://www.flickr.com/photos/esteffe/28461376202", "contentSize": "296315 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.flickr.com/photos/esteffe/28461376202", "width": 1024, "height": 683, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=canal+d%27orl%C3%A9ans&id=DB03B0B4E9E59E5DE485CE1171A0830766B0B091&FORM=IQFRBA", "name": "Canal d&#39;Orl\u00e9ans | Rolf Maltas Website", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.lvCWQPvVmbrvtsWtGLwbWgHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-07-16T02:29:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.rolfmalta.be/wp-content/uploads/2019/08/190723-Canal-d-Orleans-05.jpg", "hostPageUrl": "https://www.rolfmalta.be/2019/07/23/canal-dorleans/", "contentSize": "1597341 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.rolfmalta.be/2019/07/23/canal-dorleans/", "width": 1667, "height": 1250, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=canal+d%27orl%C3%A9ans&id=2C38ADEA499B5B20274B1C19C0036AAA3294E61C&FORM=IQFRBA", "name": "Canal d\u2019Orl\u00e9ans : un brin d\u2019histoire... | La Loire et le Can\u2026 | Flickr", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.MyXymgclh0a8vqh3h4rNqQHaEC&pid=Api", "datePublished": "2019-08-02T04:42:00.0000000Z", "contentUrl": "https://live.staticflickr.com/8203/8210798891_e646646ce0_b.jpg", "hostPageUrl": "https://www.flickr.com/photos/photojol/8210798891/", "contentSize": "156163 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.flickr.com/photos/photojol/8210798891/", "width": 1024, "height": 559, "thumbnail": {"width": 474, "height": 258}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=canal+d%27orl%C3%A9ans&id=ABC5357257520E439F52949312979E2AAC1A5661&FORM=IQFRBA", "name": "Pourquoi le canal d&#39;Orl\u00e9ans est-il \u00e0 sec par endroits ? - Orl\u00e9ans (45000)", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.JYxtM0ZAWstUC-CJ9UNjPwHaE7&pid=Api", "datePublished": "2019-03-17T04:40:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.larep.fr/photoSRC/Gw--/canal-combleux-sec-secheresse-vide_3985485.jpeg", "hostPageUrl": "https://www.larep.fr/orleans-45000/actualites/pourquoi-le-canal-d-orleans-est-il-a-sec-par-endroits_12986678/", "contentSize": "235673 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.larep.fr/orleans-45000/actualites/pourquoi-le-canal-d-orleans-est-il-a-sec-par-endroits_12986678/", "width": 1200, "height": 799, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=canal+d%27orl%C3%A9ans&id=EEAC8F0DE71E4F52EF15BE6BC6DBD3A3848EFBAC&FORM=IQFRBA", "name": "LE CANAL D ORL\u00c9ANS", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.o4avX6OpaR6_GeiSDdTC5QHaE7&pid=Api", "datePublished": "2010-08-15T23:53:00.0000000Z", "contentUrl": "http://ligerien.christian.pagesperso-orange.fr/canal%20orleans%202014.jpg", "hostPageUrl": "http://ligerien.christian.pagesperso-orange.fr/LE%20CANAL%20D%20ORLEANS.htm", "contentSize": "338355 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://ligerien.christian.pagesperso-orange.fr/LE CANAL D ORLEANS.htm", "width": 800, "height": 533, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=canal+d%27orl%C3%A9ans&id=2E7A3C12BDD6D64840D477C0379074CFDD640D79&FORM=IQFRBA", "name": "Canal d\u2019Orl\u00e9ans : las, les mariniers montent au cr\u00e9neau | Magcentre", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.vOPMIYwxWskQgdFLdioE5wHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-04-02T20:58:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.magcentre.fr/wp-content/uploads/2017/03/photo-1.jpg", "hostPageUrl": "https://www.magcentre.fr/122244-canal-dorleans-las-les-mariniers-montent-au-creneau/", "contentSize": "311334 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.magcentre.fr/122244-canal-dorleans-las-les-mariniers-montent-au-creneau/", "width": 1600, "height": 1067, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "canal d&#39;orl\u00e9ans carte", "displayText": "canal d&#39;orl\u00e9ans <b>carte</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=canal+d%27orl%C3%A9ans+carte"}, {"text": "canal d&#39;orl\u00e9ans plan", "displayText": "canal d&#39;orl\u00e9ans <b>plan</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=canal+d%27orl%C3%A9ans+plan"}, {"text": "canal d&#39;orl\u00e9ans \u00e0 v\u00e9lo", "displayText": "canal d&#39;orl\u00e9ans <b>\u00e0</b> <b>v\u00e9lo</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=canal+d%27orl%C3%A9ans+%C3%A0+v%C3%A9lo"}, {"text": "piste cyclable orl\u00e9ans", "displayText": "<b>piste</b> <b>cyclable</b> orl\u00e9ans", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=piste+cyclable+orl%C3%A9ans"}, {"text": "piste cyclable loiret", "displayText": "<b>piste</b> <b>cyclable</b> <b>loiret</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=piste+cyclable+loiret"}, {"text": "canal du loiret", "displayText": "canal <b>du</b> <b>loiret</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=canal+du+loiret"}, {"text": "triangle d&#39;eau loiret", "displayText": "<b>triangle</b> d&#39;<b>eau</b> <b>loiret</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=triangle+d%27eau+loiret"}, {"text": "canal du loing", "displayText": "canal <b>du</b> <b>loing</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=canal+du+loing"}]}, "videos": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/videos/search?q=Canal+d%27Orl%C3%A9ans", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Canal+d%27Orl%C3%A9ans", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Canal%20d'Orl%C3%A9ans&view=detail&mid=14E5DAA98886C9965F4014E5DAA98886C9965F40", "name": "Les maisons \u00e9clusi\u00e8res du canal d&#39;Orl\u00e9ans - \u00c9pisode 4/4", "description": "Au fil de la Loire, \u00e0 la d\u00e9couverte du Canal d&#39;Orl\u00e9ans Jean-Philippe Elme et Marion Ptack nous emm\u00e8nent \u00e0 Vieilles-Maisons-sur-Joudry, au Port de Grignon. Retrouvez-nous sur : Facebook http://facebook.com/france3centre Twitter http://twitter.com/F3Centre Instagram http://instagram.com/france3centrevaldeloire Site Web http://cvdl.france3.fr", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.4YBCPPCghhhFGcDBtSPDNwEsDh&pid=Api", "datePublished": "2022-07-18T14:13:33.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=24DoiBfh__M", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=24DoiBfh__M", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=24DoiBfh__M", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT3M52S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM2.QF-WyYaIqdrlFA_1658561682&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/24DoiBfh__M?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 2, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Canal%20d'Orl%C3%A9ans&view=detail&mid=77CC7F9FE918AC638C6C77CC7F9FE918AC638C6C", "name": "Les maisons \u00e9clusi\u00e8res du canal d&#39;Orl\u00e9ans - \u00c9pisode 1/4", "description": "Cette semaine, nous partons \u00e0 la d\u00e9couverte du Canal d&#39;Orl\u00e9ans, cette ancienne voie navigable reliait Orl\u00e9ans \u00e0 Montargis, dans ce premier volet Jean-Philippe Elme, Marion Ptack et Maxime Vaillant sont \u00e0 Combleux, L\u00e0 o\u00f9 les Chalands quittaient la Loire pour rejoindre le canal en direction de Paris. Retrouvez-nous sur : Facebook http ...", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.zdYZvdEGdCsZ2t4ji5AdYwEsDh&pid=Api", "datePublished": "2022-07-13T13:53:27.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=TVcebcKAsy4", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=TVcebcKAsy4", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=TVcebcKAsy4", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT5M32S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM1.bIxjrBjpn3_Mdw_1658690917&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/TVcebcKAsy4?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 227, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Canal%20d'Orl%C3%A9ans&view=detail&mid=D6EA3658179D0115E5B4D6EA3658179D0115E5B4", "name": "Le canal d&#39;Orl\u00e9ans", "description": "Je pensais reprendre une vitesse de croisi\u00e8re mais non, p\u00e9riode de grand froid ... le canal \u00e9tait totalement gel\u00e9. c&#39;est pas grave j&#39;ai fait de superbes rencontres :)", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.CZvBxYRyfu6lfQPLgiyTaQHgFo&pid=Api", "datePublished": "2022-12-19T11:52:14.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=2IYq20bOjW0", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=2IYq20bOjW0", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=2IYq20bOjW0", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT11M4S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/2IYq20bOjW0?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 469, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Canal%20d'Orl%C3%A9ans&view=detail&mid=815F47FCEBBA7773916D815F47FCEBBA7773916D", "name": "S\u00e9cheresse : sauvetage des poissons dans le canal d&#39;Orl\u00e9ans", "description": "La s\u00e9cheresse actuelle a des cons\u00e9quences sur le niveau des cours d&#39;eau et des canaux. Dans le canal d&#39;Orl\u00e9ans les poissons meurent par manque d&#39;eau et d&#39;oxyg\u00e8ne. Une op\u00e9ration de sauvetage a donc \u00e9t\u00e9 organis\u00e9e. Retrouvez-nous sur : Facebook http://facebook.com/france3centre Twitter http://twitter.com/F3Centre Instagram http://instagram ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.EcFTtlJ190Wx4cVWRHopnwEsDh&pid=Api", "datePublished": "2022-08-12T08:00:02.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=3_BvnOWrEiU", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=3_BvnOWrEiU", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=3_BvnOWrEiU", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT1M42S", "motionThumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OM2.bZFzd7rr_EdfgQ_1665016073&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/3_BvnOWrEiU?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 562, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Canal%20d'Orl%C3%A9ans&view=detail&mid=C14623A072C331C81589C14623A072C331C81589", "name": "Dimanche 27 novembre, nous... - Le Canal d&#39;Orl\u00e9ans - ANCO", "description": "Dimanche 27 novembre, nous recevions France 3 sur &quot;La Belle Entente&quot; pour filmer St Nicolas (Patron des mariniers) et les autres bateaux naviguant en...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.9ZT_coc3GJHqiSsUt7CNCAEsCo&pid=Api", "datePublished": "2022-11-30T19:34:38.0000000", "publisher": [{"name": "Facebook"}], "contentUrl": "https://www.facebook.com/100065021010884/videos/dimanche-27-novembre-nous-recevions-france-3-sur-la-belle-entente-pour-filmer-st/3216305292016893/", "hostPageUrl": "https://www.facebook.com/100065021010884/videos/dimanche-27-novembre-nous-recevions-france-3-sur-la-belle-entente-pour-filmer-st/3216305292016893/", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.facebook.com/100065021010884/videos/dimanche-27-novembre-nous-recevions-france-3-sur-la-belle-entente-pour-filmer-st/3216305292016893/", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT1M14S", "embedHtml": "&lt;iframe src=&quot;https://www.facebook.com/plugins/video.php?href=https://www.facebook.com/100065021010884/videos/dimanche-27-novembre-nous-recevions-france-3-sur-la-belle-entente-pour-filmer-st/3216305292016893/&amp;show_text=0&amp;width=410&amp;height=238&quot; width=&quot;410&quot; height=&quot;238&quot; style=&quot;border:none;overflow:hidden&quot; scrolling=&quot;no&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowTransparency=&quot;true&quot; allowFullScreen=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 592, "thumbnail": {"width": 160, "height": 89}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Canal%20d'Orl%C3%A9ans&view=detail&mid=3E825F5406A1DE11DEAD3E825F5406A1DE11DEAD", "name": "Les maisons \u00e9clusi\u00e8res du canal d&#39;Orl\u00e9ans - \u00c9pisode 3/4", "description": "Nos journalistes Jean-Philippe Elme et Marion Ptak nous font voyager au fil de la Loire \u00e0 la d\u00e9couverte du canal d&#39;Orl\u00e9ans. Cette ancienne voie navigable reliait Orl\u00e9ans \u00e0 Montargis. Dans cet \u00e9pisode, la renaissance des \u00e9cluses ravie les mariniers. Retrouvez-nous sur : Facebook http://facebook.com/france3centre Twitter http://twitter.com ...", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.wVP50BLYXYXE9QIlM1vrKgEsDh&pid=Api", "datePublished": "2022-07-18T14:07:52.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=PSVrtDefUK0", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=PSVrtDefUK0", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=PSVrtDefUK0", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT5M34S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM1.rd4R3qEGVF-CPg_1665260357&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/PSVrtDefUK0?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 8, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Canal%20d'Orl%C3%A9ans&view=detail&mid=5C255B4C4235D88411525C255B4C4235D8841152", "name": "Les maisons \u00e9clusi\u00e8res du canal d&#39;Orl\u00e9ans - \u00c9pisode 2/4", "description": "L\u00e0-bas, une vingtaine de maisons \u00e9clusi\u00e8res attendent de trouver preneur le long du chenal... Inoccup\u00e9es pour la plupart depuis des ann\u00e9es comme nous l&#39;explique Jean-Philippe Elme. Retrouvez-nous sur : Facebook http://facebook.com/france3centre Twitter http://twitter.com/F3Centre Instagram http://instagram.com/france3centrevaldeloire Site ...", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.nU1w8W7H_ltApfhp3s6O9QEsDh&pid=Api", "datePublished": "2022-07-13T23:00:09.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=dFSpPvGxoqQ", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=dFSpPvGxoqQ", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=dFSpPvGxoqQ", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT5M2S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM2.UhGE2DVCTFslXA_1665375109&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/dFSpPvGxoqQ?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Canal%20d'Orl%C3%A9ans&view=detail&mid=790E6D239778A320C55F790E6D239778A320C55F", "name": "Patrimoine : f\u00eate des 100 ans de l&#39;extension du Canal d&#39;Orl\u00e9ans avec d\u00e9monstration de halage", "description": "Un anniversaire c\u00e9l\u00e9br\u00e9 avec une d\u00e9monstration de halage des mariniers. Devant un public venu pour l&#39;occasion. Reportage : Romane Sabathier // Nathana\u00ebl Lemaire Retrouvez-nous sur : Facebook http://facebook.com/france3centre Twitter http://twitter.com/F3Centre Instagram http://instagram.com/france3centrevaldeloire Site Web http://cvdl ...", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.64w-2brzVPxovxIeMHzPPQEsDh&pid=Api", "datePublished": "2021-07-08T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=T_ZG8tGlfIY", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=T_ZG8tGlfIY", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=T_ZG8tGlfIY", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT1M56S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM1.X8Ugo3iXI20OeQ_1652210243&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/T_ZG8tGlfIY?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 145, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Canal%20d'Orl%C3%A9ans&view=detail&mid=2E8B33DE47DAEDC2FA602E8B33DE47DAEDC2FA60", "name": "Le Canal d&#39;Orl\u00e9ans Ou le Loiret au fil de l&#39;eau", "description": "Le Canal d&#39;Orl\u00e9ans Ou le Loiret au fil de l&#39;eau \ud83d\udd14 Abonnez-vous ! http://bit.ly/2TIDZHO \ud83d\udd3b\ud83d\udd3b Plus d&#39;informations ici \ud83d\udd3b\ud83d\udd3b ============================================= Le Canal d&#39;Orl\u00e9ans Ou le Loiret au fil de l&#39;eau : D\u00e9couverte de notre patrimoine loir\u00e9tain : le Canal d&#39;Orl\u00e9ans ! \ud83d\udd14 ABONNEZ-VOUS \ud83d\udd14 http://bit.ly/2TIDZHO ...", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.tnlou3-ZWbGV5I-lso47kQEsDh&pid=Api", "datePublished": "2019-03-12T10:03:07.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=k5lFKuQKNDE", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=k5lFKuQKNDE", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=k5lFKuQKNDE", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT2M17S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM2.YPrC7dpH3jOLLg_1669674861&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/k5lFKuQKNDE?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 4824, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Canal%20d'Orl%C3%A9ans&view=detail&mid=9D1B327706311840B4DA9D1B327706311840B4DA", "name": "D\u00e9couverte : le canal d&#39;Orl\u00e9ans f\u00eate ses 100 ans, venez vous y balader", "description": "Une id\u00e9e de sortie pour ces vacances \u00e0 bord de l&#39;\u00e9pinoche. Un petit bateau qui a exceptionnellement quitt\u00e9 sa Loire pour le canal d&#39;Orl\u00e9ans. \u00c0 la barre, Axel le marinier fait d\u00e9couvrir ce canal qui f\u00eate cette ann\u00e9e ses 100 ans. Reportage de Mohamed Mezrahi et Charli Krief. Retrouvez-nous sur : Facebook http://facebook.com/france3centre ...", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.Htm1DRUBGBKw6WlMcQmrBwEsCo&pid=Api", "datePublished": "2021-02-25T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=zqOMBPkl_pU", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=zqOMBPkl_pU", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=zqOMBPkl_pU", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT1M55S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM2.2rRAGDEGdzIbnQ_1638542499&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/zqOMBPkl_pU?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 525, "thumbnail": {"width": 160, "height": 89}, "isSuperfresh": false}], "scenario": "List"}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "Videos", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}, {"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}}}