{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Jan Lib\u00ed\u010dek"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Jan+Lib%C3%AD%C4%8Dek", "totalEstimatedMatches": 48300, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 0, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Jan Lib\u00ed\u010dek \u2013 Wikipedie", "url": "https://cs.wikipedia.org/wiki/Jan_Lib%C3%AD%C4%8Dek", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://cs.wikipedia.org/wiki/<b>Jan_Lib\u00ed\u010dek</b>", "snippet": "Jan Lib\u00ed\u010dek (28. z\u00e1\u0159\u00ed 1931, Zl\u00edn \u2013 24. kv\u011btna 1974, Praha) byl \u010desk\u00fd filmov\u00fd a divadeln\u00ed herec. V divadle i ve filmu ztv\u00e1r\u0148oval zejm\u00e9na komick\u00e9 role, k nim\u017e jej p\u0159edur\u010dovala jeho siln\u00e1 postava a baculat\u00e1, dobr\u00e1ck\u00e1 tv\u00e1\u0159.", "dateLastCrawled": "2023-03-06T02:52:00.0000000Z", "language": "cs", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 1, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Jan Lib\u00ed\u010dek \u2013 Wikipedia", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Jan_Lib%C3%AD%C4%8Dek", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://de.wikipedia.org/wiki/<b>Jan_Lib\u00ed\u010dek</b>", "snippet": "Jan Lib\u00ed\u010dek (* 28. September 1931 in Zl\u00edn; \u2020 24. Mai 1974 in Prag) war ein tschechischer Schauspieler. Jan Lib\u00ed\u010dek studierte Mitte der 1950er-Jahre Schauspielerei an der Akademie der Musischen K\u00fcnste in Prag. Dort wirkte er auch auf zahlreichen Theaterb\u00fchnen, darunter das Divadlo Na z\u00e1bradl\u00ed sowie das Divadlo Komedie.", "dateLastCrawled": "2023-02-28T03:16:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 2, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Jan Lib\u00ed\u010dek \u2013 Wikip\u00e9dia", "url": "https://sk.wikipedia.org/wiki/Jan_Lib%C3%AD%C4%8Dek", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://sk.wikipedia.org/wiki/<b>Jan_Lib\u00ed\u010dek</b>", "snippet": "Jan Lib\u00ed\u010dek ( 28. september 1931, Zl\u00edn \u2013 \u2020 24. m\u00e1j 1974, Praha) bol \u010desk\u00fd filmov\u00fd a divadeln\u00fd herec. V divadle i vo filme stv\u00e1r\u0148oval najm\u00e4 komick\u00e9 \u00falohy, ku ktor\u00fdm ho predur\u010dovala jeho siln\u00e1 postava a bacu\u013eat\u00e1, dobr\u00e1cka tv\u00e1r.", "dateLastCrawled": "2023-03-06T00:42:00.0000000Z", "language": "sk", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Jan Lib\u00ed\u010dek | \u010cSFD.cz", "url": "https://www.csfd.cz/tvurce/7251-jan-libicek/prehled/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.csfd.cz/tvurce/7251", "snippet": "<b>Jan Lib\u00ed\u010dek</b> se narodil 28. z\u00e1\u0159\u00ed 1931 ve Zl\u00edn\u011b jako Jan Rudolf Lib\u00ed\u010dek do rodiny strojn\u00edho z\u00e1me\u010dn\u00edka a technick\u00e9ho \u00fa\u0159edn\u00edka u Bati. Pozd\u011bji z\u00edskal maturitu ve st\u00e1tn\u00edm d\u011blnick\u00e9m kurzu pro p\u0159\u00edpravu na vysokou \u0161kolu. U\u017e od d\u011btstv\u00ed ho ale l\u00e1kalo divadlo, kter\u00e9mu se jako ochotn\u00edk v\u011bnoval ve zl\u00ednsk\u00e9m Studiu divadla ...", "dateLastCrawled": "2023-03-06T18:34:00.0000000Z", "language": "cs", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Jan Lib\u00ed\u010dek (\u202043) - Smrt si zavinil s\u00e1m! | Ahaonline.cz", "url": "https://www.ahaonline.cz/clanek/zhave-drby/51750/jan-libicek-43-smrt-si-zavinil-sam.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.ahaonline.cz/clanek/zhave-drby/51750", "snippet": "<b>Jan Lib\u00ed\u010dek</b> (\u202043), korpulentn\u00ed herec proslaven\u00fd zejm\u00e9na komedi\u00e1ln\u00edmi rolemi ve filmech Pane, vy jste vdova, T\u0159i o\u0159\u00ed\u0161ky pro Popelku \u010di Sv\u011bt\u00e1ci pat\u0159il a\u017e do sv\u00e9 p\u0159ed\u010dasn\u00e9 smrti v roce 1974 k nejpopul\u00e1rn\u011bj\u0161\u00edm \u010desk\u00fdm um\u011blc\u016fm. Zem\u0159el p\u0159\u00edmo p\u0159ed o\u010dima koleg\u016f b\u011bhem nat\u00e1\u010den\u00ed komedie Jak utopit doktora Mr\u00e1\u010dka, podle nejbli\u017e\u0161\u00edch si v\u0161ak smrt zavinil s\u00e1m!", "dateLastCrawled": "2023-02-13T08:58:00.0000000Z", "language": "cs", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Jan Lib\u00ed\u010dek (\u202042) zem\u0159el p\u0159ed 45 lety: Zem\u0159el strachy p\u0159i ...", "url": "https://www.blesk.cz/clanek/celebrity-ceske-celebrity/607611/pred-45-lety-odesel-jan-libicek-42-uprostred-nataceni-zemrel-strachy.html", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.IYmpjkYJ1A9Vix55jr3mAgHaD6&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.blesk.cz/clanek/celebrity-ceske-celebrity/607611", "snippet": "P\u0159ed 45 lety ode\u0161el<b> Jan Lib\u00ed\u010dek</b> (\u202042): Uprost\u0159ed nat\u00e1\u010den\u00ed zem\u0159el strachy! Pat\u0159il k nejobl\u00edben\u011bj\u0161\u00edm herc\u016fm V\u00e1clava Vorl\u00ed\u010dka (\u202088) a a\u017e do sv\u00e9 smrti nechyb\u011bl v t\u00e9m\u011b\u0159 \u017e\u00e1dn\u00e9m jeho filmu. Pane, vy jste vdova, T\u0159i o\u0159\u00ed\u0161ky pro Popelku, D\u00edvka na ko\u0161t\u011bti, tam v\u0161ude t\u011blnat\u00fd<b> Jan Lib\u00ed\u010dek</b> (\u202042) z\u00e1\u0159il.", "dateLastCrawled": "2023-02-23T18:41:00.0000000Z", "language": "cs", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Jan Lib\u00edcek - IMDb", "url": "https://www.imdb.com/name/nm0508925/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.e_bgzPnkYTooqEhVdOyBRQHaOG&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.imdb.com/name/nm0508925", "snippet": "<b>Jan Lib\u00edcek</b> was born on 28 September 1931 in Zl\u00edn, Czechoslovakia [now Czech Republic]. He was an actor, known for Three Wishes for Cinderella (1973), I Killed Einstein, Gentlemen (1970) and Who Wants to Kill Jessie? (1966). He died on 24 May 1974 in Prague, Czechoslovakia [now Czech Republic].", "dateLastCrawled": "2023-01-11T19:37:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Jan Lib\u00ed\u010dek | Biografie | \u010cSFD.cz", "url": "https://www.csfd.cz/tvurce/7251-jan-libicek/biografie/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.csfd.cz/tvurce/7251-<b>jan</b>-libicek/biografie", "snippet": "V pades\u00e1t\u00fdch letech uzav\u0159el <b>Jan Lib\u00ed\u010dek</b> man\u017eelstv\u00ed a vy\u017eenil dv\u011b dcery. Stal se pro n\u011b znamenit\u00fdm otcem. Nikdy nevyhled\u00e1val velkou spole\u010dnost, byl sp\u00ed\u0161e uzav\u0159en\u011bj\u0161\u00ed povahy a nikdy nemluvil o sv\u00e9m soukrom\u00ed. P\u0159itom poloha projevu povahy byla ke v\u0161em velmi p\u0159\u00e1telsk\u00e1. R\u00e1d holdoval dobr\u00e9mu j\u00eddlu a pivu.", "dateLastCrawled": "2023-03-06T02:50:00.0000000Z", "language": "cs", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Herec z Popelky zem\u0159el p\u0159i nat\u00e1\u010den\u00ed, Jan Lib\u00ed\u010dek doplatil na ...", "url": "https://www.ceskozive.cz/2023/02/23/herec-z-popelky-zemrel-pri-nataceni-jan-libicek-doplatil-na-strach-z-doktoru-dodnes-se-vypravi-o-jeho-apetitu/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.ceskozive.cz/2023/02/23/herec-z-popelky-zemrel-pri-nataceni-<b>jan</b>-libicek...", "snippet": "Jan Lib\u00ed\u010dek byl p\u016fvodn\u011b vyu\u010den\u00fd z\u00e1me\u010dn\u00edk, ale v\u017edy m\u011bl sen st\u00e1t se hercem, a tak d\u011blal v\u0161echno pro to, aby se rod\u00e1k ze Zl\u00edna dostal na pra\u017eskou DAMU. Tu nikdy nedokon\u010dil, ale jeho specifick\u00e1 zavalit\u00e1 postava a komedi\u00e1ln\u00ed talent na\u0161ly v bran\u017ei uplatn\u011bn\u00ed.", "dateLastCrawled": "2023-03-01T04:12:00.0000000Z", "language": "cs", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "Herec Jan Lib\u00ed\u010dek zem\u0159el Jarom\u00edru Hanzl\u00edkovi v n\u00e1ru\u010d\u00ed. Jak to ...", "url": "https://www.msn.com/cs-cz/zpravy/other/herec-jan-lib%C3%AD%C4%8Dek-zem%C5%99el-jarom%C3%ADru-hanzl%C3%ADkovi-v-n%C3%A1ru%C4%8D%C3%AD-jak-to-m%C4%9Bl-se-%C5%BEenami/ar-AA155jFJ", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.msn.com/cs-cz/zpravy/other/herec-<b>jan-lib\u00ed\u010dek</b>-zem\u0159el-jarom\u00edru...", "snippet": "<b>Jan Lib\u00ed\u010dek</b> se narodil ve Zl\u00edn\u011b. Vyu\u010dil se z\u00e1me\u010dn\u00edkem a za\u010dal pracovat v ostravsk\u00e9m stroj\u00edrensk\u00e9m podniku. Maturitu si dod\u011blal p\u0159i ve\u010dern\u00ed \u0161kole a n\u00e1sledn\u011b se p\u0159ihl\u00e1sil na DAMU, kam byl p\u0159ijat na...", "dateLastCrawled": "2023-03-06T00:57:00.0000000Z", "searchTags": [{"name": "search.interest", "content": "&quot;Z\u00e1bava&quot;; zabava"}], "language": "cs", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=jan+lib%C3%AD%C4%8Dek&qpvt=Jan+Lib%C3%AD%C4%8Dek", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jan+lib%C3%AD%C4%8Dek&qpvt=Jan+Lib%C3%AD%C4%8Dek", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jan+lib%C3%AD%C4%8Dek&id=0C7B20F72E5790E8EDCE2A53D2A3975448E7CCFD&FORM=IQFRBA", "name": "Jan Lib\u00ed\u010dek fotka", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.mKcG7HQy-wSJVQQsQxRtFAHaJf&pid=Api", "datePublished": "2018-12-04T07:14:00.0000000Z", "contentUrl": "https://imagebox.cz.osobnosti.cz/foto/jan-libicek/O795651-3042c.jpg", "hostPageUrl": "https://foto.osobnosti.cz/jan-libicek-795651", "contentSize": "124945 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://foto.osobnosti.cz/jan-libicek-795651", "width": 1200, "height": 1538, "thumbnail": {"width": 474, "height": 607}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jan+lib%C3%AD%C4%8Dek&id=FBFE5C09773EDDA8E06D03930A7BFD7EF175E195&FORM=IQFRBA", "name": "Jan Lib\u00ed\u010dek: Jeho skute\u010dn\u00e1 tv\u00e1\u0159 je p\u0159ekvapiv\u00e1, stejn\u011b jako\u2026 | Kafe.cz", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Kicbmq3WNQt0WCmE7UgQsgHaE1&pid=Api", "datePublished": "2019-05-16T08:39:00.0000000Z", "contentUrl": "https://g.denik.cz/120/55/libiceksmrtsivybira.jpg", "hostPageUrl": "https://www.kafe.cz/celebrity/jaka-byla-skutecna-tvar-komedianta-jana-libicka-a-proc-zemrel-tak-mlady-20190507.html", "contentSize": "50543 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.kafe.cz/celebrity/jaka-byla-skutecna-tvar-komedianta-jana-libicka-a-proc-zemrel-tak-mlady-20190507.html", "width": 630, "height": 411, "thumbnail": {"width": 474, "height": 309}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jan+lib%C3%AD%C4%8Dek&id=5F29DF9B54240A7EBF8B324755EC567EE60742FE&FORM=IQFRBA", "name": "Jan Lib\u00ed\u010dek fotka", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.6wEathsCHrs0gj9Ir3VqqQHaGQ&pid=Api", "datePublished": "2021-09-13T22:24:00.0000000Z", "contentUrl": "https://imagebox.cz.osobnosti.cz/foto/jan-libicek/O795635-3f32c.jpg", "hostPageUrl": "https://foto.osobnosti.cz/jan-libicek-795635", "contentSize": "26774 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://foto.osobnosti.cz/jan-libicek-795635", "width": 480, "height": 406, "thumbnail": {"width": 474, "height": 400}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jan+lib%C3%AD%C4%8Dek&id=CE2EF82D57AB0B2F695979C561646D04373C88F6&FORM=IQFRBA", "name": "Jan Lib\u00ed\u010dek fotka", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.oshzLCvSb-luwD9CwjLvqAAAAA&pid=Api", "datePublished": "2020-05-13T01:29:00.0000000Z", "contentUrl": "https://imagebox.cz.osobnosti.cz/foto/jan-libicek/O795638-6f32c.jpg", "hostPageUrl": "https://foto.osobnosti.cz/jan-libicek-795638", "contentSize": "13593 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://foto.osobnosti.cz/jan-libicek-795638", "width": 300, "height": 300, "thumbnail": {"width": 300, "height": 300}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jan+lib%C3%AD%C4%8Dek&id=798F3D63BCD51B89819358D63A60F741A6B297BA&FORM=IQFRBA", "name": "P\u0159ed 85 lety se narodila hereck\u00e1 legenda! Ve Zl\u00edn\u011b odhal\u00ed jeho pam\u011btn\u00ed ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.p5LZdMmw1rx8LWtuvxhTMwHaE_&pid=Api", "datePublished": "2020-02-04T19:55:00.0000000Z", "contentUrl": "https://sedmicka.tyden.cz/obrazek/201609/57ee76a2e2593/crop-1063949-f201507151165701_578x390.jpeg", "hostPageUrl": "https://sedmicka.tyden.cz/rubriky/pred-85-lety-se-narodila-herecka-legenda-ve-zline-odhali-jeho-pametni-desku_399895.html", "contentSize": "160894 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://sedmicka.tyden.cz/rubriky/pred-85-lety-se-narodila-herecka-legenda-ve-zline-odhali-jeho-pametni-desku_399895.html", "width": 578, "height": 390, "thumbnail": {"width": 474, "height": 319}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jan+lib%C3%AD%C4%8Dek&id=39653D03525BB799BC7B311934279C94AE5D5674&FORM=IQFRBA", "name": "Jan Lib\u00ed\u010dek | Kinobox.cz", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.JjAnjjNq6aa90AOOVqk_ewAAAA&pid=Api", "datePublished": "2015-03-10T23:51:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.kinobox.cz/data/osobnosti/170x250x1/jan-libicek.jpg", "hostPageUrl": "https://www.kinobox.cz/osoba/20265-jan-libicek", "contentSize": "7506 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.kinobox.cz/osoba/20265-jan-libicek", "width": 170, "height": 250, "thumbnail": {"width": 170, "height": 250}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jan+lib%C3%AD%C4%8Dek&id=17EEE140F0343C6F22B68B5729D08729984B707A&FORM=IQFRBA", "name": "GALERIE: P\u0159ed 45 lety ode\u0161el Jan Lib\u00ed\u010dek (\u202042): Uprost\u0159ed nat\u00e1\u010den\u00ed ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.5V0sTxo2xtcAxlWAxB5JyAAAAA&pid=Api", "datePublished": "2021-04-21T17:51:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img.cncenter.cz/img/1/full/1463066_jan-libicek-v0i.jpg?v=0i", "hostPageUrl": "https://www.blesk.cz/galerie/celebrity-ceske-celebrity/873019/pred-45-lety-odesel-jan-libicek-42-uprostred-nataceni-zemrel-strachy?foto=0", "contentSize": "56832 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.blesk.cz/galerie/celebrity-ceske-celebrity/873019/pred-45-lety-odesel-jan-libicek-42-uprostred-nataceni-zemrel-strachy?foto=0", "width": 383, "height": 518, "thumbnail": {"width": 383, "height": 518}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jan+lib%C3%AD%C4%8Dek&id=638D39C1E8F1063FDAA8A4EB963465FE2F210A58&FORM=IQFRBA", "name": "Jan Lib\u00ed\u010dek - FDb.cz", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.5WN59l6s1WHhD-gMvWKY6gAAAA&pid=Api", "datePublished": "2017-02-08T07:23:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img.fdb.cz/obrazky/87ca29c12c82c2d887abe01ac60fb9.jpg", "hostPageUrl": "https://www.fdb.cz/lidi/20265-jan-libicek.html", "contentSize": "18870 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.fdb.cz/lidi/20265-jan-libicek.html", "width": 140, "height": 192, "thumbnail": {"width": 140, "height": 192}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jan+lib%C3%AD%C4%8Dek&id=8E6B8CE494967797F1A48547C2D34B9F053BCEEC&FORM=IQFRBA", "name": "Jan Lib\u00ed\u010dek \u2014 Lid\u00e9 \u2014 \u010cesk\u00e1 televize", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Nlw05IJG7z18BipEXWvFlwAAAA&pid=Api", "datePublished": "2016-10-16T11:52:00.0000000Z", "contentUrl": "http://img.ceskatelevize.cz/cache/216x288/lideCT/photos/cards/medium/7747.jpg?1473346765", "hostPageUrl": "http://www.ceskatelevize.cz/lide/jan-libicek/", "contentSize": "15107 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.ceskatelevize.cz/lide/jan-libicek/", "width": 216, "height": 288, "thumbnail": {"width": 216, "height": 288}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jan+lib%C3%AD%C4%8Dek&id=04206915326CEE6C669E335E6237F8F8A779A779&FORM=IQFRBA", "name": "Jan Lib\u00ed\u010dek | \u010cSFD.cz", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.OOmv1_-c3y9d5KWJ9IrG0AAAAA&pid=Api", "datePublished": "2021-03-16T02:06:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img.csfd.cz/files/images/film/photos/163/043/163043674_4312d3.jpg?w370h370", "hostPageUrl": "https://www.csfd.cz/tvurce/7251-jan-libicek//", "contentSize": "26758 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.csfd.cz/tvurce/7251-jan-libicek//", "width": 370, "height": 293, "thumbnail": {"width": 370, "height": 293}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jan+lib%C3%AD%C4%8Dek&id=83D839E7FDBB347CB64558636A51C6C44033DA74&FORM=IQFRBA", "name": "Jan Lib\u00ed\u010dek (\u202043) - Smrt si zavinil s\u00e1m! | Ahaonline.cz", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.JBavWKlFAj5NlgOXgTmwvgAAAA&pid=Api", "datePublished": "2018-08-06T12:09:00.0000000Z", "contentUrl": "https://1884403144.rsc.cdn77.org/foto/import-jan-libicek-mel-panicky-strach-z-doktorua-nemocnica-nikdy-se-nenechal-lecit/NDcweDI5Ni9sZWZ0L3RvcC9zbWFydC9maWx0ZXJzOnF1YWxpdHkoODUpL2ltZw/778178.jpg?v=0&st=QXW45V7_vrBG5Xsn84QMrCXeeJYmiqdV70lrElZZFww&ts=1600812000&e=0", "hostPageUrl": "https://www.ahaonline.cz/clanek/zhave-drby/51750/jan-libicek-43-smrt-si-zavinil-sam.html", "contentSize": "15500 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.ahaonline.cz/clanek/zhave-drby/51750/jan-libicek-43-smrt-si-zavinil-sam.html", "width": 470, "height": 296, "thumbnail": {"width": 470, "height": 296}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jan+lib%C3%AD%C4%8Dek&id=7F12B5D6818E4304E3C009BF35CAB67C6E2967A3&FORM=IQFRBA", "name": "Jan Lib\u00ed\u010dek \u2013 fotogalerie", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.VZEe47cexxV2lyDeFXX2kAAAAA&pid=Api", "datePublished": "2021-06-07T00:13:00.0000000Z", "contentUrl": "https://media.extralife.cz/static/img/2020/12/13e8dc3-246082-libicek-408x230.png", "hostPageUrl": "https://www.extra.cz/tema/jan-libicek/galerie/", "contentSize": "16688 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.extra.cz/tema/jan-libicek/galerie/", "width": 408, "height": 230, "thumbnail": {"width": 408, "height": 230}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jan+lib%C3%AD%C4%8Dek&id=95FEFD33D9FD40CFCC6706F1187BDE137FFC99CC&FORM=IQFRBA", "name": "P\u0159\u00edb\u011bhy slavn\u00fdch: Sv\u011bt\u00e1k Jan Lib\u00ed\u010dek \u2014 \u010cesk\u00e1 televize", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ztD_HdKw9ZTumi0y9wtn7AHaFy&pid=Api", "datePublished": "2020-05-05T22:32:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img.ceskatelevize.cz/program/porady/10123383458/foto09/499223100031003_01.jpg?1472121277", "hostPageUrl": "https://www.ceskatelevize.cz/porady/10123383458-pribehy-slavnych/499223100031003-svetak-jan-libicek/", "contentSize": "112404 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.ceskatelevize.cz/porady/10123383458-pribehy-slavnych/499223100031003-svetak-jan-libicek/", "width": 740, "height": 578, "thumbnail": {"width": 474, "height": 370}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jan+lib%C3%AD%C4%8Dek&id=0AE369FF7B84F2795AA825FFF91213391BBDCB88&FORM=IQFRBA", "name": "Jan Lib\u00ed\u010dek | KNIHCENTRUM.cz", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.DuXWatuUj3OBeDdqDt-68wHaKx&pid=Api", "datePublished": "2021-02-08T15:28:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn.knihcentrum.cz/6853595_jan-libicek.jpg", "hostPageUrl": "https://www.knihcentrum.cz/Kniha/jan-libicek", "contentSize": "196153 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.knihcentrum.cz/Kniha/jan-libicek", "width": 704, "height": 1024, "thumbnail": {"width": 474, "height": 689}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jan+lib%C3%AD%C4%8Dek&id=D53642E75C913038701BA5656E94A11BEC6A9B2E&FORM=IQFRBA", "name": "Jan Lib\u00ed\u010dek fotka", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.EqbZD_QRZl6jc5WU6XoiqwHaFe&pid=Api", "datePublished": "2021-09-19T01:16:00.0000000Z", "contentUrl": "https://imagebox.cz.osobnosti.cz/foto/jan-libicek/O795632-0f32c.jpg", "hostPageUrl": "https://foto.osobnosti.cz/jan-libicek-795632", "contentSize": "55630 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://foto.osobnosti.cz/jan-libicek-795632", "width": 728, "height": 539, "thumbnail": {"width": 474, "height": 350}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jan+lib%C3%AD%C4%8Dek&id=D8BA1F82590C2DB3FCBA0857FB3B03165F00750C&FORM=IQFRBA", "name": "Jan Lib\u00ed\u010dek fotka", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.x1S7KyAovkFTR-8fcQel3QHaEK&pid=Api", "datePublished": "2021-08-19T22:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://imagebox.cz.osobnosti.cz/foto/jan-libicek/O795637-5f32c.jpg", "hostPageUrl": "https://foto.osobnosti.cz/jan-libicek-795637", "contentSize": "46392 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://foto.osobnosti.cz/jan-libicek-795637", "width": 512, "height": 288, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jan+lib%C3%AD%C4%8Dek&id=33508B48DC7CD8A0328B9B4C1A2BA0749156B5F4&FORM=IQFRBA", "name": "Zvony pana Ml\u00e1cena (1973) [TV inscenace] - Fotogalerie - FDb.cz", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.6c9I-Xxve7zmiwQpoH2avAHaFn&pid=Api", "datePublished": "2001-01-01T00:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img.fdb.cz/galerie/2/26ffb6d3ce9e14712816a27e719.jpg", "hostPageUrl": "http://www.fdb.cz/film/zvony-pana-mlacena/fotogalerie/53479", "contentSize": "130876 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.fdb.cz/film/zvony-pana-mlacena/fotogalerie/53479", "width": 747, "height": 566, "thumbnail": {"width": 474, "height": 359}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jan+lib%C3%AD%C4%8Dek&id=2BED18160723B1EEB50ECF9B83D2833F67CFBAAE&FORM=IQFRBA", "name": "Jan Lib\u00ed\u010dek: Jeho skute\u010dn\u00e1 tv\u00e1\u0159 je p\u0159ekvapiv\u00e1, stejn\u011b jako\u2026 | Kafe.cz", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.nZ9ioY4oSKe-T9tiGDUL-wHaFS&pid=Api", "datePublished": "2021-03-19T04:47:00.0000000Z", "contentUrl": "https://g.denik.cz/120/58/libicekflvek_kafe-670.jpg", "hostPageUrl": "https://www.kafe.cz/galerie/jaka-byla-skutecna-tvar-komedianta-jana-libicka-a-proc-zemrel-tak-mlady-20190507.html?photo=10", "contentSize": "67265 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.kafe.cz/galerie/jaka-byla-skutecna-tvar-komedianta-jana-libicka-a-proc-zemrel-tak-mlady-20190507.html?photo=10", "width": 670, "height": 479, "thumbnail": {"width": 474, "height": 338}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jan+lib%C3%AD%C4%8Dek&id=DC3E2B5EA58726CA87256E6E8CB540CB70C47BBD&FORM=IQFRBA", "name": "Jan Lib\u00ed\u010dek fotka", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.MpsQPU5UvuthGy0Q3JB4MAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-09-02T19:52:00.0000000Z", "contentUrl": "https://imagebox.cz.osobnosti.cz/foto/jan-libicek/O795634-2f32c.jpg", "hostPageUrl": "https://foto.osobnosti.cz/jan-libicek-795634", "contentSize": "54286 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://foto.osobnosti.cz/jan-libicek-795634", "width": 576, "height": 432, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jan+lib%C3%AD%C4%8Dek&id=F2F6691226FAA206CB779FEE92551E976413A581&FORM=IQFRBA", "name": "Jan Lib\u00ed\u010dek \u2013 Filmov\u00fd p\u0159ehled", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.QHt_EG93Qs18iRD-RmDItwHaFR&pid=Api", "datePublished": "2019-05-24T02:04:00.0000000Z", "contentUrl": "https://starbase.nfa.cz/images/contacts/305.jpg", "hostPageUrl": "http://www.filmovyprehled.cz/cs/person/126342/jan-libicek", "contentSize": "49844 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.filmovyprehled.cz/cs/person/126342/jan-libicek", "width": 800, "height": 570, "thumbnail": {"width": 474, "height": 337}}]}, "videos": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/videos/search?q=Jan+Lib%C3%AD%C4%8Dek", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Jan+Lib%C3%AD%C4%8Dek", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Jan%20Lib%C3%AD%C4%8Dek&view=detail&mid=6D1CD065F3E04FAD500F6D1CD065F3E04FAD500F", "name": "1966 Ljuba Hermanov\u00e1 a Jan Lib\u00ed\u010dek - Kv\u011btn\u00e1 ned\u011ble", "description": "Bejv\u00e1valo 2 - Nad Prahou tan\u010dili hv\u011bzdi\u010dky", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.8sfojZ9DIqa5w4QC7HpMqgEsDh&pid=Api", "datePublished": "2014-01-01T19:58:27.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=RRmv6U2qFxA", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=RRmv6U2qFxA", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=RRmv6U2qFxA", "width": 480, "height": 360, "duration": "PT2M12S", "motionThumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OM1.D1CtT-DzZdAcbQ_1669851699&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/RRmv6U2qFxA?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 6308, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Jan%20Lib%C3%AD%C4%8Dek&view=detail&mid=A59955A5E64756185839A59955A5E64756185839", "name": "Komici na jedni\u010dku 7:Jan Lib\u00ed\u010dek", "description": "Komici na jedni\u010dku 7:Jan Lib\u00ed\u010dek", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.sBnP9yHriEolUYu-bJIHEgEsDh&pid=Api", "datePublished": "2012-10-06T10:40:50.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=dYRA0j-QkQE", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=dYRA0j-QkQE", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=dYRA0j-QkQE", "width": 640, "height": 360, "duration": "PT51M35S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM2.OVgYVkfmpVWZpQ_1649846932&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/dYRA0j-QkQE?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 99335, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Jan%20Lib%C3%AD%C4%8Dek&view=detail&mid=1DD92D02247D48C513051DD92D02247D48C51305", "name": "Vladim\u00edr Men\u0161\u00edk a Jan Lib\u00ed\u010dek - P\u0159\u00edprava na svatebn\u00ed cestu (1966)", "description": "televizn\u00ed sc\u00e9nka - uk\u00e1zka z TV-filmu Svatebn\u00ed cesta, aneb Je\u0161t\u011b ne, Ev\u017eene - re\u017eie Zden\u011bk Podskalsk\u00fd, \u00fa\u010dinkuj\u00ed Vladim\u00edr Men\u0161\u00edk, Jan Lib\u00ed\u010dek, Stella Z\u00e1zvorkov\u00e1, Milo\u0161 Kopeck\u00fd, Eva Olmerov\u00e1, Setle\u0159i a dal\u0161\u00ed...", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.jQ5GAF2ECUT4Mog0nW4uPQEsDh&pid=Api", "datePublished": "2014-08-29T09:12:42.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=3JeUFF50ySk", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=3JeUFF50ySk", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=3JeUFF50ySk", "width": 480, "height": 360, "duration": "PT6M11S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM2.BRPFSH0kAi3ZHQ_1662461121&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/3JeUFF50ySk?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 12255, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Jan%20Lib%C3%AD%C4%8Dek&view=detail&mid=15D0D2DB623BD7AE39A015D0D2DB623BD7AE39A0", "name": "Jan Lib\u00ed\u010dek; Kr\u00e1tce o herectv\u00ed :-)", "description": "z filmu Far\u00e1\u0159\u016fv konec...", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.iurnd6cg2ZLG5VMGRpGnTAEsDh&pid=Api", "datePublished": "2010-03-15T17:59:53.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=0Z2B3NCV40A", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=0Z2B3NCV40A", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=0Z2B3NCV40A", "width": 480, "height": 360, "duration": "PT26S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM1.oDmu1zti29LQFQ_1628679267&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/0Z2B3NCV40A?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 6888, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Jan%20Lib%C3%AD%C4%8Dek&view=detail&mid=8F8EFE385022A39F821E8F8EFE385022A39F821E", "name": "1968 Milena Zahrynowsk\u00e1, Na\u010fa Urb\u00e1nkov\u00e1 a Jan Lib\u00ed\u010dek - Tralala", "description": "Bejv\u00e1valo 4 - Vandrovali vandrovn\u00edci s p\u00edsni\u010dkou", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.AYeL-hCWXndtTPEWi5WHPwEsDh&pid=Api", "datePublished": "2014-01-11T11:20:15.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=E18Joc-5l0A", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=E18Joc-5l0A", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=E18Joc-5l0A", "width": 480, "height": 360, "duration": "PT2M37S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM1.HoKfoyJQOP6Ojw_1651507029&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/E18Joc-5l0A?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 5415, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Jan%20Lib%C3%AD%C4%8Dek&view=detail&mid=B8BF36C76648D50DE3C9B8BF36C76648D50DE3C9", "name": "Mari\u00e1\u0161 (1970 - mikrokomedie: Bohdalov\u00e1, Men\u0161\u00edk, Lib\u00ed\u010dek, R\u016f\u017ei\u010dkov\u00e1)", "description": "Mari\u00e1\u0161 - \u010ceskoslovensko, 1970, 26 min. Hraj\u00ed: Ji\u0159ina Bohdalov\u00e1, Vladim\u00edr Men\u0161\u00edk, Jan Lib\u00ed\u010dek, Helena R\u016f\u017ei\u010dkov\u00e1, Ji\u0159\u00ed Pleskot Z\u00e1pletka mikrokomedie je jednoduch\u00e1 a dala by se shrnout motem \u2013 podv\u00e1d\u011bt a lh\u00e1t se nevypl\u00e1c\u00ed. Zdroj: \u010cesk\u00e1 televize - \u010cT3 arch\u00edv", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.zpXIfnhIZCre-j7927tKiQEsDh&pid=Api", "datePublished": "2022-04-28T08:04:14.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=5U_WAwrN4OQ", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=5U_WAwrN4OQ", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=5U_WAwrN4OQ", "width": 1440, "height": 1080, "duration": "PT25M29S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM2.yeMN1Uhmxza_uA_1659666109&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/5U_WAwrN4OQ?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 9958, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Jan%20Lib%C3%AD%C4%8Dek&view=detail&mid=5F32A0229A1243ABF1255F32A0229A1243ABF125", "name": "D\u00edvka na ko\u0161t\u011bti - Bl\u00e1zinec a Napoleon", "description": "Helena R\u016f\u017ei\u010dkov\u00e1, Petra \u010cernock\u00e1, Jan Hru\u0161\u00ednsk\u00fd, Jan Kraus, Jaroslava Obermaierov\u00e1, Jan Lib\u00ed\u010dek a Vlastimil Ha\u0161ek v legend\u00e1rn\u00ed D\u00edvce na ko\u0161t\u011bti", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.xXaEQRYZjN2ivABW5mwK2AHgFo&pid=Api", "datePublished": "2013-08-11T18:51:07.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=Yz2XP688uYY", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=Yz2XP688uYY", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=Yz2XP688uYY", "width": 480, "height": 360, "duration": "PT5M39S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM1.JfGrQxKaIqAyXw_1669692418&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/Yz2XP688uYY?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 145902, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Jan%20Lib%C3%AD%C4%8Dek&view=detail&mid=5C9CAF608B48F23E449B5C9CAF608B48F23E449B", "name": "Tak u\u017e mi st\u0159ihli na sako", "description": "Sv\u011bt\u00e1ci / / Vlastimil Brodsk\u00fd / Ji\u0159\u00ed Sov\u00e1k / Jan Lib\u00ed\u010dek", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.B21yzq7Q-p5W13lgb1IwiwEsDh&pid=Api", "datePublished": "2016-10-24T18:23:15.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=6oqf4qLcOzg", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=6oqf4qLcOzg", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=6oqf4qLcOzg", "width": 640, "height": 360, "duration": "PT1M1S", "motionThumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OM1.m0Q-8kiLYK-cXA_1642941748&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/6oqf4qLcOzg?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 3377, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Jan%20Lib%C3%AD%C4%8Dek&view=detail&mid=99C570FE63201B350F1499C570FE63201B350F14", "name": "V\u00fdb\u011br l\u00e1tky pro oblek na m\u00edru", "description": "Sv\u011bt\u00e1ci / Ji\u0159\u00ed L\u00edr / Vlastimil Brodsk\u00fd / Ji\u0159\u00ed Sov\u00e1k / Jan Lib\u00ed\u010dek", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.RF9ymfsno9mSj6dXhf5RSgEsDh&pid=Api", "datePublished": "2016-10-24T16:18:26.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=K3vwsMGFxXQ", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=K3vwsMGFxXQ", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=K3vwsMGFxXQ", "width": 640, "height": 270, "duration": "PT1M48S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM2.FA81GyBj_nDFmQ_1609533981&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/K3vwsMGFxXQ?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 3127, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Jan%20Lib%C3%AD%C4%8Dek&view=detail&mid=7A677FE24144BAEF96717A677FE24144BAEF9671", "name": "#19 Jan Kudli\u010dka | \u010cAS NA PODCAST", "description": "Jan Kudli\u010dka je \u010desk\u00fd skokan o ty\u010di, n\u00e1rodn\u00ed rekordman, v\u00edcen\u00e1sobn\u00fd medailista z evropsk\u00fdch a sv\u011btov\u00fdch akc\u00ed. Letos v z\u00e1\u0159\u00ed ukon\u010dil kari\u00e9ru. 00 \u00davod 1:15 C\u00edle 3:50 Proklouzlo mezi prsty 6:15 Ty\u010dka\u0159sk\u00fd z\u00e1vod 11:00 O konci kari\u00e9ry 17:38 Genera\u010dn\u00ed obm\u011bna 19:39 Co ti dala atletika 21:28 Opava 22:52 Rivalita 26:10 Pozice ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.kQGuaUekn4MSUSb6yKingwEsDh&pid=Api", "datePublished": "2022-10-20T13:05:27.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=Gk9LPjd_5bg", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=Gk9LPjd_5bg", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=Gk9LPjd_5bg", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT33M56S", "motionThumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OM2.cZbvukRB4n9neg_1667329732&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/Gk9LPjd_5bg?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 381, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}], "scenario": "List"}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "Videos", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}]}}}