{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Real+Academia+de+Ciencias+Econ%C3%B3micas+y+Financieras", "totalEstimatedMatches": 42000000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "RACEF | Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras", "url": "https://racef.es/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://racef.es", "snippet": "La Biblioteca de la<b> Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras</b> (RACEF) ha publicado el discurso de ingreso de Antonio Terce\u00f1o como Acad\u00e9mico de N\u00famero, &quot;An\u00e1lisis de los sectores claves de la<b> Bioeconom\u00eda</b> en Espa\u00f1a&quot;, donde el realiza un an\u00e1lisis estructural de la<b> Bioeconom\u00eda</b> espa\u00f1ola y traza una matriz de contabilidad social ...", "deepLinks": [{"name": "La Academia", "url": "https://racef.es/es/racef/la-academia", "snippet": "La Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras (RACEF) es una Corporaci\u00f3n oficial de car\u00e1cter cient\u00edfico y t\u00e9cnico que tiene por objetivo la investigaci\u00f3n, estudio y fomento de las ciencias econ\u00f3micas y financieras. La Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras (RACEF) est\u00e1 dividida en 4 secciones: Secci\u00f3n primera ..."}], "dateLastCrawled": "2023-03-06T09:08:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": true}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 2, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Real_Academia_de_Ciencias_Econ%C3%B3micas_y_Financieras", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://es.wikipedia.org/wiki/<b>Real_Academia_de_Ciencias_Econ\u00f3micas_y_Financieras</b>", "snippet": "La Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras (RACEF) es una organizaci\u00f3n de Espa\u00f1a. Forma parte de la Administraci\u00f3n institucional y es una corporaci\u00f3n de Derecho p\u00fablico cuyo Estatuto es aprobado por el Gobierno de la Naci\u00f3n mediante Real Decreto .", "dateLastCrawled": "2023-03-03T05:38:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras - LinkedIn", "url": "https://es.linkedin.com/in/racef", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://es.linkedin.com/in/racef", "snippet": "La Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y<b> Financieras</b> de Espa\u00f1a es el referente de m\u00e1ximo nivel intelectual en el \u00e1mbito de la<b> econom\u00eda</b> y<b> las finanzas.</b> Seis Premios Nobel en<b> Econom\u00eda,</b> Jefes de...", "dateLastCrawled": "2023-01-20T22:04:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras RACEF", "url": "https://www.youtube.com/user/RealAcademiaRACEF", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.Pp7UdSlS3VNkOQYyijdIVwHaHa&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.youtube.com/user/<b>RealAcademia</b>RACEF", "snippet": "La <b>Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras</b> <b>de</b> Espa\u00f1a ha llevado a cabo proyectos como el Diccionario <b>de</b> T\u00e9rminos <b>y</b> <b>Financieros</b> o el Observatorio <b>de</b> investigaci\u00f3n...", "dateLastCrawled": "2023-02-06T04:24:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras", "url": "https://www.wikiwand.com/es/Real_Academia_de_Ciencias_Econ%C3%B3micas_y_Financieras", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.wikiwand.com/es/<b>Real_Academia_de_Ciencias_Econ\u00f3micas_y_Financieras</b>", "snippet": "La<b> Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras</b> es una organizaci\u00f3n de Espa\u00f1a. For faster navigation, this Iframe is preloading the Wikiwand page for<b> Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras</b> .", "dateLastCrawled": "2022-09-14T01:27:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras (Espa\u00f1a)", "url": "https://dialnet.unirioja.es/servlet/autor?codigo=4296344", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://dialnet.unirioja.es/servlet/autor?codigo=4296344", "snippet": "<b>Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras</b>, 2017. ISBN 978-84-697-3388-2 Perspectivas <b>econ\u00f3micas</b> frente al cambio social, <b>financiero</b> <b>y</b> empresarial: solemne acto acad\u00e9mico conjunto con la Universidad <b>de</b> La Rioja <b>y</b> la Fundaci\u00f3n San Mill\u00e1n <b>de</b> la Cogolla coord. por <b>Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras</b> (Espa\u00f1a)", "dateLastCrawled": "2023-02-22T07:31:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras - Wikidata", "url": "https://www.wikidata.org/wiki/Q6101686", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.wikidata.org/wiki/Q6101686", "snippet": "<b>Real</b> <b>Academia</b> <b>de</b> <b>Ciencias</b> <b>Economicas</b> <b>y</b> <b>Financieras</b>; Language Label Description Also known as; English: <b>Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras</b>. ... <b>Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras</b> (Spanish) 1 reference. imported from Wikimedia project. Spanish Wikipedia. field of work. economics. 1 reference.", "dateLastCrawled": "2022-12-24T02:43:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Isidro Fain\u00e9 asume la vicepresid\u00adencia de la Real Academia de ...", "url": "https://www.pressreader.com/spain/abc-nacional/20201024/282265257924164", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.pressrea<b>der</b>.com/spain/abc-nacional/20201024/282265257924164", "snippet": "La <b>Real</b> <b>Academia</b> <b>de</b> <b>Ciencias</b> <b>Econ\u00f3micas</b> <b>y</b> <b>Financiera</b>\u00ads es una <b>de</b> la diez Reales Academias Espa\u00f1olas <b>que</b> conforman el Instituto <b>de</b> Espa\u00f1a, aunque es la \u00fanica <b>que</b> no tiene su sede en Madrid, sino en Barcelona. Sus or\u00edgenes se remontan a la constituci\u00ad\u00f3n en 1758 <b>de</b> la <b>Real</b> Junta Particular <b>de</b> Comercio bajo el reinado <b>de</b> Fernando VI.", "dateLastCrawled": "2023-03-07T00:07:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras", "url": "https://gaz.wiki/post/es/Real_Academia_de_Ciencias_Econ%C3%B3micas_y_Financieras", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://gaz.wiki/post/es/<b>Real_Academia_de_Ciencias_Econ\u00f3micas_y_Financieras</b>", "snippet": "Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras Forma parte de la Administraci\u00f3n institucional y es una corporaci\u00f3n de Derecho p\u00fablico cuyo Estatuto es aprobado por el Gobierno de la Naci\u00f3n mediante Real Decreto .", "dateLastCrawled": "2022-07-08T19:42:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&qpvt=Real+Academia+de+Ciencias+Econ%C3%B3micas+y+Financieras", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&qpvt=Real+Academia+de+Ciencias+Econ%C3%B3micas+y+Financieras", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=7795089DE927061B783451BD7B8F33427F8C8E0F&FORM=IQFRBA", "name": "| RACEF | Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.WdrVff1M7T5KJBuafgmHXwHaJP&pid=Api", "datePublished": "2016-04-03T01:23:00.0000000Z", "contentUrl": "https://racef.es/archivos/pictures/picture-360-1360330494.jpg", "hostPageUrl": "https://racef.es/es/academicos/correspondiente-extranjero/prof-dr-d-walther-g-hoffmann", "contentSize": "52329 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://racef.es/es/academicos/correspondiente-extranjero/prof-dr-d-walther-g-hoffmann", "width": 388, "height": 484, "thumbnail": {"width": 388, "height": 484}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=439960F6FAD38F324ED20A5CEC4D8271EAA9FEC1&FORM=IQFRBA", "name": "Excma. Sra. D\u00f1a. Isabel Estap\u00e9 Tous | RACEF | Real Academia de Ciencias ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.iP3kH8OmSZ4WU8CaUsmqYQHaEw&pid=Api", "datePublished": "2020-05-30T00:26:00.0000000Z", "contentUrl": "https://racef.es/archivos/galeria/audienciaracef01_0.jpg", "hostPageUrl": "https://racef.es/es/academicos/numerario/excma-sra-dna-isabel-estape-tous", "contentSize": "571230 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://racef.es/es/academicos/numerario/excma-sra-dna-isabel-estape-tous", "width": 1400, "height": 898, "thumbnail": {"width": 474, "height": 304}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=1EA38EF5D660B05C83B0B62A0E45D53F97F71E56&FORM=IQFRBA", "name": "Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras RACEF - YouTube", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Pp7UdSlS3VNkOQYyijdIVwHaHa&pid=Api", "datePublished": "2020-05-13T13:25:00.0000000Z", "contentUrl": "https://yt3.ggpht.com/a/AATXAJy0m0CCocWUgGUdRLBVkChMy2P_ZGtMnp3rpQ=s900-c-k-c0xffffffff-no-rj-mo", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/user/RealAcademiaRACEF", "contentSize": "193591 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/user/RealAcademiaRACEF", "width": 900, "height": 900, "thumbnail": {"width": 474, "height": 474}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=F0E3F086665B004F8C185616946FD8B15BFA713A&FORM=IQFRBA", "name": "Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.eGSb_O_KhVVirCMItyNtywHaJl&pid=Api", "datePublished": "2019-05-19T15:04:00.0000000Z", "contentUrl": "https://s1.studylibfr.com/store/data/009963493_1-165c41e17c8667352514534ce6c02c19-768x994.png", "hostPageUrl": "https://studylibfr.com/doc/9963493/real-academia-de-ciencias-econ%C3%B3micas-y-financieras", "contentSize": "44568 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "https://studylibfr.com/doc/9963493/real-academia-de-ciencias-econ\u00f3micas-y-financieras", "width": 768, "height": 994, "thumbnail": {"width": 474, "height": 613}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=2BA829EA695E783C9D7C152C2430170770248D2D&FORM=IQFRBA", "name": "Noticias del 2019 | RACEF | Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.dIyG2tPZfOmJ3boY5JatugHaEL&pid=Api", "datePublished": "2019-10-11T21:19:00.0000000Z", "contentUrl": "https://racef.es/archivos/galeria/necrologicaybarra02.jpg", "hostPageUrl": "https://racef.es/es/noticias/2019/gil-aluja-recibe-el-reconocimiento-de-la-embajadora-de-rumania-en-espana", "contentSize": "269466 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://racef.es/es/noticias/2019/gil-aluja-recibe-el-reconocimiento-de-la-embajadora-de-rumania-en-espana", "width": 827, "height": 466, "thumbnail": {"width": 474, "height": 267}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=24BBA2FACDA11BB10A83B8FB5B8BC22403BC505D&FORM=IQFRBA", "name": "La Real Academia inaugura solemnemente el Curso Acad\u00e9mico 2022-2023 ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.rOG19pdbcZsQITLDtrKl9gHaCl&pid=Api", "datePublished": "2022-10-21T05:37:00.0000000Z", "contentUrl": "https://racef.es/archivos/galeria/inauguracioncursoacademico22-23_0.jpg", "hostPageUrl": "https://racef.es/es/noticias/2022/la-real-academia-inaugura-solemnemente-el-curso-academico-2022-2023", "contentSize": "96403 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://racef.es/es/noticias/2022/la-real-academia-inaugura-solemnemente-el-curso-academico-2022-2023", "width": 938, "height": 328, "thumbnail": {"width": 474, "height": 165}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=0B33652EE445B6D1903B5F082D0DB688C964D80E&FORM=IQFRBA", "name": "Recepci\u00f3 institucional a la Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.BNqr-gnoEFMuwC6bu9DXYAHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-08-13T14:25:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.reus.cat/sites/reus/files/recepcio_racef.jpg", "hostPageUrl": "https://www.reus.cat/noticia/recepcio-institucional-la-real-academia-de-ciencias-economicas-y-financieras", "contentSize": "3656606 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.reus.cat/noticia/recepcio-institucional-la-real-academia-de-ciencias-economicas-y-financieras", "width": 4608, "height": 3072, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=FFCCFE299331EE2D1C2FB7E9FD55297F70CF666B&FORM=IQFRBA", "name": "RACEF | Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.tg9bc6BKKivpfacJk3CgBQHaEM&pid=Api", "datePublished": "2021-08-29T06:42:00.0000000Z", "contentUrl": "https://racef.es/archivos/galeria/diadellibrodeinvestigacion2021.jpg", "hostPageUrl": "https://racef.es/es/node?page=1", "contentSize": "33412 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://racef.es/es/node?page=1", "width": 711, "height": 402, "thumbnail": {"width": 474, "height": 268}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=13DAEB879D98F931BDD5DCD7AD221E7551CC0717&FORM=IQFRBA", "name": "Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.znUTfGQV6nDUyqT5e_hx2AAAAA&pid=Api", "datePublished": "2022-03-07T12:28:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.yumpu.com/es/image/facebook/14277940.jpg", "hostPageUrl": "https://www.yumpu.com/es/document/read/14277940/real-academia-de-ciencias-economicas-y-financieras", "contentSize": "45740 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.yumpu.com/es/document/read/14277940/real-academia-de-ciencias-economicas-y-financieras", "width": 400, "height": 567, "thumbnail": {"width": 400, "height": 567}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=1AEC7088596ABD16D53E001E3A973AF489670F8B&FORM=IQFRBA", "name": "RACEF | Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.eke9ha1qfu78JIbkOsLlEgHaKM&pid=Api", "datePublished": "2012-07-01T11:12:00.0000000Z", "contentUrl": "https://racef.es/archivos/galeria/portadaconferenciasinternas2.jpg", "hostPageUrl": "https://racef.es/", "contentSize": "71801 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://racef.es/", "width": 582, "height": 801, "thumbnail": {"width": 474, "height": 652}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=60B97A2B84C5EAC4DDC7FE1CD08229365B4EA4B0&FORM=IQFRBA", "name": "Noticias del 2017 | RACEF | Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.qClW51aKaNwhd5lwezOR8AHaDm&pid=Api", "datePublished": "2017-06-23T20:54:00.0000000Z", "contentUrl": "https://racef.es/archivos/diaconstitucion2017_0.jpg", "hostPageUrl": "https://racef.es/es/noticias/2017/ricardo-hernandez-ingresa-como-academico-correspondiente-para-extremadura", "contentSize": "1459204 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://racef.es/es/noticias/2017/ricardo-hernandez-ingresa-como-academico-correspondiente-para-extremadura", "width": 2048, "height": 996, "thumbnail": {"width": 474, "height": 230}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=5793B7B9AC2CB2108C083665464CEFE0FE8B43AB&FORM=IQFRBA", "name": "La Real Academia rinde un sentido homenaje a su Acad\u00e9mico Emilio Ybarra ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.swis55fTvr4WQCkW3g-1uwHaDq&pid=Api", "datePublished": "2020-01-28T12:14:00.0000000Z", "contentUrl": "https://racef.es/archivos/galeria/necrologicaybarra01.jpg", "hostPageUrl": "https://racef.es/es/noticias/2019/la-real-academia-rinde-un-sentido-homenaje-su-academico-emilio-ybarra", "contentSize": "315986 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://racef.es/es/noticias/2019/la-real-academia-rinde-un-sentido-homenaje-su-academico-emilio-ybarra", "width": 827, "height": 409, "thumbnail": {"width": 474, "height": 234}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=049052AAC9DAD14F75D739916556FA8B80DDE17A&FORM=IQFRBA", "name": "La catedr\u00e1tica Montserrat Guill\u00e9n ingresa en la Real Academia de ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.MVJl5Z36SVr5PmioFkxepgHaGq&pid=Api", "datePublished": "2015-10-30T15:23:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.ub.edu/web/ub/galeries/imatges/noticies/2015/10/guillen.jpg", "hostPageUrl": "https://www.ub.edu/web/ub/es/menu_eines/noticies/2015/10/087.html", "contentSize": "490851 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.ub.edu/web/ub/es/menu_eines/noticies/2015/10/087.html", "width": 853, "height": 768, "thumbnail": {"width": 474, "height": 426}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=5ACFDB689086B787EE4B6035E49C73E97449AA34&FORM=IQFRBA", "name": "| RACEF | Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.k3vNN682KOKAH8aQWzAx5AHaE4&pid=Api", "datePublished": "2013-01-19T14:45:00.0000000Z", "contentUrl": "https://racef.es/archivos/galeria/inauguracioncurso1946rsastre.jpg", "hostPageUrl": "https://racef.es/es/academicos/correspondiente-nacional/excmo-sr-dr-d-antonio-rodriguez-sastre", "contentSize": "306070 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://racef.es/es/academicos/correspondiente-nacional/excmo-sr-dr-d-antonio-rodriguez-sastre", "width": 1191, "height": 785, "thumbnail": {"width": 474, "height": 312}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=F698B124761C03B5DAE69B086ED12D5794A04ED3&FORM=IQFRBA", "name": "| RACEF | Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.9a5cdP3kcKZ4vFjdxGom0QHaFF&pid=Api", "datePublished": "2013-07-25T21:49:00.0000000Z", "contentUrl": "https://racef.es/archivos/galeria/scan0004_20.jpg", "hostPageUrl": "https://racef.es/es/academicos/numerario/excmo-sr-d-jose-maria-sainz-de-vicuna-y-garcia-prieto", "contentSize": "257537 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://racef.es/es/academicos/numerario/excmo-sr-d-jose-maria-sainz-de-vicuna-y-garcia-prieto", "width": 1313, "height": 903, "thumbnail": {"width": 474, "height": 325}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=EFE8696FBBC2B61EC0004C93AFBD7159C10CD21E&FORM=IQFRBA", "name": "Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras - Instituto de Espa\u00f1a", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.XM3t_IjiFrwBy-GgsZj-NQAAAA&pid=Api", "datePublished": "2022-12-07T16:35:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i0.wp.com/institutodeespana.es/wp-content/uploads/2022/08/fondo-real-academia-de-Ciencias-Exactas-fisicas-y-Naturales.jpg?resize=374%2C374&ssl=1", "hostPageUrl": "https://institutodeespana.es/las-reales-academias/real-academia-de-ciencias-economicas-y-financieras/", "contentSize": "20700 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://institutodeespana.es/las-reales-academias/real-academia-de-ciencias-economicas-y-financieras/", "width": 374, "height": 374, "thumbnail": {"width": 374, "height": 374}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=7A2DA7B32D14E07118F20577749CF041F8CA9CC3&FORM=IQFRBA", "name": "Le\u00f3n acoger\u00e1 en abril un congreso sobre econom\u00eda tras el acuerdo del ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.CE94uskRT1OYVj7R-nKsIwHaEL&pid=Api", "datePublished": "2017-11-06T13:38:00.0000000Z", "contentUrl": "https://imagenes.20minutos.es/files/image_656_370/uploads/imagenes/2017/11/06/574931.jpg", "hostPageUrl": "https://www.20minutos.es/noticia/3179430/0/leon-acogera-abril-congreso-sobre-economia-tras-acuerdo-ayuntamiento-con-academia-ciencias-economicas/", "contentSize": "27398 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.20minutos.es/noticia/3179430/0/leon-acogera-abril-congreso-sobre-economia-tras-acuerdo-ayuntamiento-con-academia-ciencias-economicas/", "width": 656, "height": 370, "thumbnail": {"width": 474, "height": 267}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=427FD7406B14AFA55D2AED47FF02999D27751845&FORM=IQFRBA", "name": "La Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras reelige por ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.cOoWduX3Wg_4MFhVPV_01QHaEL&pid=Api", "datePublished": "2017-12-21T17:36:00.0000000Z", "contentUrl": "https://s1.abcstatics.com/media/espana/2017/12/21/GilAlujauniforme-ko5E--1240x698@abc.jpg", "hostPageUrl": "https://www.abc.es/espana/catalunya/abci-real-academia-ciencias-economicas-y-financieras-reelige-unanimidad-aluja-201712211834_noticia.html", "contentSize": "40200 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.abc.es/espana/catalunya/abci-real-academia-ciencias-economicas-y-financieras-reelige-unanimidad-aluja-201712211834_noticia.html", "width": 1236, "height": 698, "thumbnail": {"width": 474, "height": 267}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=1AEC7088596ABD16D53E6BEECFA323437A1D81FC&FORM=IQFRBA", "name": "RACEF | Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.jUVONe-6-fuwSSXCdUhuLAAAAA&pid=Api", "datePublished": "2021-09-10T23:45:00.0000000Z", "contentUrl": "https://racef.es/archivos/actividad_cientifica/portadaconferenciasinternas.jpg", "hostPageUrl": "https://racef.es/", "contentSize": "33756 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://racef.es/", "width": 327, "height": 443, "thumbnail": {"width": 327, "height": 443}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=real+academia+de+ciencias+econ%C3%B3micas+y+financieras&id=5B07CD798A2BBA936AD13F41364AEFDEDB5323E5&FORM=IQFRBA", "name": "Noticias del 2021 | RACEF | Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.gEWN0ai_xt0rMeXD-9lt0QHaLH&pid=Api", "datePublished": "2021-06-30T08:54:00.0000000Z", "contentUrl": "https://racef.es/archivos/galeria/isidrofaineracef.jpg", "hostPageUrl": "https://racef.es/es/noticias/2021/gil-aluja-reivindica-el-papel-de-la-escuela-de-barcelona-en-las-politicas-de", "contentSize": "302244 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://racef.es/es/noticias/2021/gil-aluja-reivindica-el-papel-de-la-escuela-de-barcelona-en-las-politicas-de", "width": 837, "height": 1257, "thumbnail": {"width": 474, "height": 711}}]}, "videos": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/videos/search?q=Real+Academia+de+Ciencias+Econ%C3%B3micas+y+Financieras", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Real+Academia+de+Ciencias+Econ%C3%B3micas+y+Financieras", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Real%20Academia%20de%20Ciencias%20Econ%C3%B3micas%20y%20Financieras&view=detail&mid=DF77C299807664820EA3DF77C299807664820EA3", "name": "Ingreso en Racef de la Dra. Rosa Nelly Trevinyo-Rodr\u00edguez e inicio del Curso Acad\u00e9mico 22-23", "description": "Solemne Sesi\u00f3n de Inicio del Curso Acad\u00e9mico 2022-2023 y de la Recepci\u00f3n como Acad\u00e9mica Correspondiente para M\u00e9xico de la Excma. Dra. Rosa Nelly Trevinyo-Rodr\u00edguez", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.qY6MGYccZY0uaIMndOFnNgHgFo&pid=Api", "datePublished": "2022-10-21T06:28:08.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=wCrokmLXvak", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=wCrokmLXvak", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=wCrokmLXvak", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT55M", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/wCrokmLXvak?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 353, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Real%20Academia%20de%20Ciencias%20Econ%C3%B3micas%20y%20Financieras&view=detail&mid=1070C66854D3A4212D281070C66854D3A4212D28", "name": "Presentaci\u00f3n de la C\u00e1tedra UB-FMM-RACEF sobre Sostenibilidad Empresarial", "description": "13 de Enero de 2023. Aula Magna Universitat de Barcelona", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.U9ziqr0lMn5df5GHly0eTAHgFo&pid=Api", "datePublished": "2023-01-13T12:07:13.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=2sPb3UbcNfI", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=2sPb3UbcNfI", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=2sPb3UbcNfI", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT27M26S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/2sPb3UbcNfI?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Real%20Academia%20de%20Ciencias%20Econ%C3%B3micas%20y%20Financieras&view=detail&mid=0F6A060715955587B8410F6A060715955587B841", "name": "Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras RACEF Live Stream", "description": "Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras RACEF Live Stream", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVF.NzEOXmPH%2fKq%2f%2fmrWkEyFLg&pid=Api", "datePublished": "2023-03-02T08:26:09.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=WtNU5wepiE4", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=WtNU5wepiE4", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=WtNU5wepiE4", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT45S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/WtNU5wepiE4?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 12, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": true}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Real%20Academia%20de%20Ciencias%20Econ%C3%B3micas%20y%20Financieras&view=detail&mid=D108032DCE737822DAA1D108032DCE737822DAA1", "name": "Ingreso en Racef del Dr. Ram\u00f3n Adell (16-2-2017 )", "description": "&quot;Incertidumbres y retos de la transformaci\u00f3n del sector el\u00e9ctrico&quot; es el t\u00edtulo del discurso de ingreso, en la Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras, como Acad\u00e9mico Correspondiente para Catalunya, el 16 de Febrero de 2017. Contest\u00f3 el discurso el Dr. Alfonso Rodr\u00edguez.", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.iY_5Al4yR9zcVOZuZVvXkQEsDh&pid=Api", "datePublished": "2017-03-08T16:03:28.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=PDA3oIH8PII", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=PDA3oIH8PII", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=PDA3oIH8PII", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT19M19S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/PDA3oIH8PII?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 290, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Real%20Academia%20de%20Ciencias%20Econ%C3%B3micas%20y%20Financieras&view=detail&mid=D644AB277CB4F8536FD0D644AB277CB4F8536FD0", "name": "SEMINARIO INTERNACIONAL DE BARCELONA XVII EDICI\u00d3N", "description": "\u201c\u00bfPOR QU\u00c9 NO UN MUNDO SOSTENIBLE? LA CIENCIA ECON\u00d3MICA VA A SU ENCUENTRO\u201d", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.WenpZ0VCAHGHL9Yeir0JPAHgFo&pid=Api", "datePublished": "2022-11-17T23:43:49.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=MUlyVAPqZno", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=MUlyVAPqZno", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=MUlyVAPqZno", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT2H7M", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/MUlyVAPqZno?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 82, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Real%20Academia%20de%20Ciencias%20Econ%C3%B3micas%20y%20Financieras&view=detail&mid=79E7EC22470D37673C2879E7EC22470D37673C28", "name": "Ingreso de Otto Federico von Feigenblatt como Acad\u00e9mico Correspondiente para Costa Rica", "description": "Ingreso del Excmo. Sr. Dr. D. Otto Federico von Feigenblatt como Acad\u00e9mico Correspondiente para Costa Rica de la Real Academia de Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras (RACEF), celebrado de forma telem\u00e1tica en 15 de diciembre de 2020. Le responde en nombre de la Real Corporaci\u00f3n la Acad\u00e9mica de N\u00famero Excma. Sra. Dra. D\u00f1a. Ana Mar\u00eda Gil ...", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.Z4xHD5uWyQhEEdOEBA6c3QEsDh&pid=Api", "datePublished": "2020-12-15T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=qab3SYmZ_mg", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=qab3SYmZ_mg", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=qab3SYmZ_mg", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT22M45S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/qab3SYmZ_mg?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 263, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Real%20Academia%20de%20Ciencias%20Econ%C3%B3micas%20y%20Financieras&view=detail&mid=D7A7D23D0AE31E8CCD3BD7A7D23D0AE31E8CCD3B", "name": "Ingreso en Racef del Dr. Lago Pe\u00f1as (25/3/21)", "description": "Ingreso en Racef del Dr. Lago Pe\u00f1as (25/3/21)", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.B4t4wKqnBSqS-_0ioRvaxgEsDh&pid=Api", "datePublished": "2021-03-25T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=FrfPoUsZLuY", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=FrfPoUsZLuY", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=FrfPoUsZLuY", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT44M15S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/FrfPoUsZLuY?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 774, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Real%20Academia%20de%20Ciencias%20Econ%C3%B3micas%20y%20Financieras&view=detail&mid=C58830645FDB9F7D3F87C58830645FDB9F7D3F87", "name": "Ingreso en RACEF de D. C\u00e9sar Alierta (11-11-2013)", "description": "\\&quot;Un mundo digital: Las TIC, protagonistas de la gran transformaci\u00f3n de la economia, cultura y sociedad del siglo XXI\\", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.4-a6_5d2rj4FgEjG1iVvmAEsDh&pid=Api", "datePublished": "2013-12-19T21:11:30.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=GYzigXzokuk", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=GYzigXzokuk", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=GYzigXzokuk", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT10M13S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/GYzigXzokuk?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 460, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Real%20Academia%20de%20Ciencias%20Econ%C3%B3micas%20y%20Financieras&view=detail&mid=90CAAD26F416FF6EE6CA90CAAD26F416FF6EE6CA", "name": "&quot;Crisis, Complejidad e Incertidumbre&quot; Dr. Arturo Rodr\u00edguez", "description": "&quot;Crisis, Complejidad e Incertidumbre&quot; Dr. Arturo Rodr\u00edguez", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.0WK00garYsOK0cYpdeTh_wHgFo&pid=Api", "datePublished": "2022-03-17T18:00:12.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=gXCZlMWwx0o", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=gXCZlMWwx0o", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=gXCZlMWwx0o", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT47M", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/gXCZlMWwx0o?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 87, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Real%20Academia%20de%20Ciencias%20Econ%C3%B3micas%20y%20Financieras&view=detail&mid=865B4C2FB6CB422259A7865B4C2FB6CB422259A7", "name": "Ingreso en RACEF de la Dra. Amparo Moraleda Mart\u00ednez (6-10-2016)", "description": "\u201cInnovaci\u00f3n, progreso tecnol\u00f3gico y conocimiento ante los retos del siglo XXI\\", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.ntNoVGCb66ifyjS1koI75gEsDh&pid=Api", "datePublished": "2016-10-26T14:05:41.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=u5jBUA4dVmc", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=u5jBUA4dVmc", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=u5jBUA4dVmc", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT18M30S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/u5jBUA4dVmc?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 848, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}], "scenario": "List"}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "Videos", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}]}}}