{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Sankt Sebastian"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Sankt+Sebastian", "totalEstimatedMatches": 3330000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "San Sebastian Tourism", "url": "https://www.sansebastianturismoa.eus/en/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>sansebastian</b>turismoa.eus", "snippet": "<b>San</b> <b>Sebasti\u00e1n</b> in a day or more The best food plans in <b>San</b> <b>Sebasti\u00e1n</b> Sustainable plans Museums Things to do with children Euskera and Basque Culture Shop: Top activities 9 \u20ac City Card 220 \u20ac /persona Tour of the french basque coast (Bayonne, Biarritz and <b>Saint</b>-Jean-de-Luz) 40 \u20ac /person Experience of cider culture - Astigarraga From 10 \u20ac /person", "deepLinks": [{"name": "Blog", "url": "https://www.sansebastianturismoa.eus/en/blog", "snippet": "San Sebastian is filling with humour and colour! Carnivals are coming! From 16 to 21 February 2023. Take a look at the programme! Details 2023 Jan 22. Caldereros . Culture. The calderero krewes, who commemorate the arrival of travelling people to the city and announce the Carnival. Details"}, {"name": "Practical information", "url": "https://www.sansebastianturismoa.eus/en/come/practical-information", "snippet": "Practical information. San Sebasti\u00e1n (Donostia in Basque) is a medium-sized cosmopolitan city (186,700 inhabitants). It is renowned for its cuisine, award-winning urban beaches and Parisian-inspired architecture."}, {"name": "How to get here", "url": "https://www.sansebastianturismoa.eus/en/come/how-to-get-here", "snippet": "By car Works. Because of works and traffic restrictions in the city, using public transport is recommended now more than ever before.. Getting to San Sebasti\u00e1n by car is extremely easy. The city is connected to the rest of Spain and France by the N-1 (the national highway connecting Madrid to Irun), the AP-8 (Bilbao-Irun) and A-63 (Paris-Irun) motorways and the A-15 highway (Pamplona-San ..."}, {"name": "How to get around", "url": "https://www.sansebastianturismoa.eus/en/come/how-to-get-around", "snippet": "Donostia / San Sebasti\u00e1n is a city made for walking.Getting around on foot is easy and there is access to multiple public transport options that connect different parts of the city.. Locals are used to moving around on foot, bike and public transport. Did you know that over 32 million trips are made on San Sebasti\u00e1n\u2019s public transport annually, a figure that grows year after year?"}, {"name": "Where to park", "url": "https://www.sansebastianturismoa.eus/en/come/where-to-park", "snippet": "If you\u2019re coming from France, an easy way to get to Donostia is to leave your car in the Ficoba free car park in Irun. Then take a train, which runs every 30 minutes, to the centre of San Sebastian (35 minutes). Connections with public transport: Euskotren \u2013 topo (3\u2019 walk to nearest stop: Ir\u00fan Ficoba). Frecuency: Every 30 minutes."}, {"name": "When to come", "url": "https://www.sansebastianturismoa.eus/en/come/when-to-come", "snippet": "San Sebastian International Film Festival, Euskal Jaiak, Fishing boat Regattas: Bandera de la Concha, Donostia Kutxa Kultur Festibala\u2026 September"}], "dateLastCrawled": "2023-03-05T21:06:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": true}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 1, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Sebastian (helgen) - Wikipedia, den frie encyklop\u00e6di", "url": "https://da.wikipedia.org/wiki/Sebastian_(helgen)", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://da.wikipedia.org/wiki/<b>Sebastian_(helgen</b>)", "snippet": "<b>Sebastian</b> var en katolsk helgen (festdag 20. januar) og kristen martyr. If\u00f8lge legenden var han officer i kejser Diocletians livvagt og hemmeligt kristen. Da dette i 286 blev afsl\u00f8ret, blev han d\u00f8mt til d\u00f8den og overgivet til mauretanske bueskytter, der gennemborede ham med pile.", "dateLastCrawled": "2023-03-03T21:49:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Top 10 sev\u00e6rdigheder i San Sebastian - Tripadvisor", "url": "https://www.tripadvisor.dk/Attractions-g187457-Activities-San_Sebastian_Donostia_Province_of_Guipuzcoa_Basque_Country.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.tripadvisor.dk/Attractions-g187457-Activities-<b>San</b>_<b>Sebastian</b>_Donostia...", "snippet": "Bedste sev\u00e6rdigheder i <b>San Sebastian</b>, Spanien Aktiviteter i <b>San</b> <b>Sebastian</b> Indt\u00e6gter p\u00e5virker de oplevelser, der er fremh\u00e6vede p\u00e5 denne side, f\u00e5 flere oplysninger. Popul\u00e6re aktiviteter Busture Kulinarisk rundtur Kirker og katedraler Historiske ture Dagsture Sev\u00e6rdigheder og vartegn Byture Vinsmagninger Spiseoplevelser Madlavningskurser", "dateLastCrawled": "2023-03-07T01:18:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "San Sebastian Tourism: Your travel guide", "url": "https://www.sansebastian.travel/en/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.49rqNJ-0hvg_ExoU3Su2ngAAAA&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>sansebastian</b>.travel/en", "snippet": "<b>San Sebastian</b> is the capital of Guipuzcoa (Gipuzkoa in Euskera), being the smallest province in Spain, however, it is definitely one of the most attractive for tourists. If you are thinking of visiting Donostia (as it is known in Basque) in the near future, here you have this guide to<b> San Sebastian</b> where we shared with you all the secrets to ...", "dateLastCrawled": "2023-03-06T00:28:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 4, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Saint Sebastian - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Saint_Sebastian", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.lhZ0Yp6hK7Htyd0YdR0TUQAAAA&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/<b>Saint_Sebastian</b>", "snippet": "<b>Saint Sebastian</b> (in Latin: Sebastianus; Narbo, Gallia Narbonensis, Roman Empire c. AD 255 \u2013 Rome, Italia, Roman Empire c. AD 288) was an early Christian <b>saint</b> and martyr. According to traditional belief, he was killed during the Diocletianic Persecution of Christians. He was initially tied to a post or tree and shot with arrows, though this ...", "dateLastCrawled": "2023-03-03T23:21:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 5, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "San Sebasti\u00e1n - Wikipedia, den frie encyklop\u00e6di", "url": "https://da.wikipedia.org/wiki/San_Sebasti%C3%A1n", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://da.wikipedia.org/wiki/<b>San</b>_<b>Sebasti\u00e1n</b>", "snippet": "<b>San Sebasti\u00e1n</b> (baskisk: Donostia) er en by i regionen Baskerlandet i det nordlige Spanien, med et indbyggertal (pr. 2021) p\u00e5 cirka 188.000. Byen ligger ved kysten til Biscayabugten .<b> San Sebasti\u00e1n</b> blev grundlagt i \u00e5r 1180 .", "dateLastCrawled": "2023-03-06T01:18:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 6, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Sebastian (helgon) \u2013 Wikipedia", "url": "https://sv.wikipedia.org/wiki/Sebastian_(helgon)", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://sv.wikipedia.org/wiki/<b>Sebastian_(helgon</b>)", "snippet": "<b>Sebastian (helgon</b>) F\u00f6r andra betydelser, se <b>Sankt Sebastian</b>. <b>Sebastian</b>, f\u00f6dd omkring 256 i Narbonne, Gallien, d\u00f6d 20 januari 288 i Rom, var en kristen soldat i kejsar Diocletianus arm\u00e9 som led martyrd\u00f6den. Han v\u00f6rdas som helgon inom Romersk-katolska kyrkan med festdag den 20 januari.", "dateLastCrawled": "2023-03-02T02:23:00.0000000Z", "language": "sv", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 7, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Sebastian (Heiliger) \u2013 Wikipedia", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Sebastian_(Heiliger)", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://de.wikipedia.org/wiki/<b>Sebastian</b>_(Heiliger)", "snippet": "<b>Sebastian</b> oder italienisch<b> Sebastiano</b> (* in Mailand oder Narbonne; \u2020 um 288 in Rom) war ein r\u00f6mischer Soldat. Er wird seit dem 4. Jahrhundert als M\u00e4rtyrer [1] und Heiliger in der katholischen und den orthodoxen Kirchen verehrt. Auch die evangelische Kirche in Deutschland erinnert an ihn.", "dateLastCrawled": "2023-03-06T21:04:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 8, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Sebastian (helgen) \u2013 Wikipedia", "url": "https://no.wikipedia.org/wiki/Sebastian_(helgen)", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://no.wikipedia.org/wiki/<b>Sebastian_(helgen</b>)", "snippet": "<b>Sankt Sebastian</b> (f\u00f8dt i Gallia, if\u00f8lge tradisjonen d\u00f8d 20. januar 287 i Roma), var en kristen helgen og martyr, som skal ha blitt henrettet under kristenforf\u00f8lgelsene under den romerske keiseren Diokletian i det tredje \u00e5rhundre. Han fremstilles i kunst og litteratur vanligvis bundet til en stolpe og skutt med piler.", "dateLastCrawled": "2023-03-04T17:23:00.0000000Z", "language": "no", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=sankt+sebastian&qpvt=Sankt+Sebastian", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sankt+sebastian&qpvt=Sankt+Sebastian", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sankt+sebastian&id=A8C03852B4271267D78D72187538C8685F83BF57&FORM=IQFRBA", "name": "Pin auf Places of Worship 3", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.1pogiZX5f8j5W8sCaUux2QHaE8&pid=Api", "datePublished": "2020-09-05T12:58:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/736x/f4/3e/fc/f43efce91ec001583e6a0a9764fabae7--germany.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/337910778268601328/", "contentSize": "90859 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/337910778268601328/", "width": 736, "height": 491, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sankt+sebastian&id=BFB4E0BDB45B3B99989FE9267EC27D421581575F&FORM=IQFRBA", "name": "Church Sankt Sebastian In Ramsau, Bavaria Stock Image - Image of ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ZNNeatT-oIPN2e9AqNIJ8gHaE7&pid=Api", "datePublished": "2020-02-28T21:49:00.0000000Z", "contentUrl": "https://thumbs.dreamstime.com/b/church-sankt-sebastian-ramsau-bavaria-church-sankt-sebastian-ramsau-bavaria-germany-142316357.jpg", "hostPageUrl": "https://www.dreamstime.com/church-sankt-sebastian-ramsau-bavaria-church-sankt-sebastian-ramsau-bavaria-germany-image142316357", "contentSize": "81656 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.dreamstime.com/church-sankt-sebastian-ramsau-bavaria-church-sankt-sebastian-ramsau-bavaria-germany-image142316357", "width": 800, "height": 533, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sankt+sebastian&id=70EFA585AC313D7494517C1441ABA409E244C1D5&FORM=IQFRBA", "name": "Sankt Sebastian Archive - Berchtesgadener Land Blog", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.EpKYdwdEtL55CRq6WpWgcQHaEl&pid=Api", "datePublished": "2012-08-11T22:28:00.0000000Z", "contentUrl": "http://blog.berchtesgadener-land.com/wp-content/uploads/2012/06/ramsau.jpg", "hostPageUrl": "http://blog.berchtesgadener-land.com/tag/sankt-sebastian/", "contentSize": "520774 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://blog.berchtesgadener-land.com/tag/sankt-sebastian/", "width": 1200, "height": 744, "thumbnail": {"width": 474, "height": 293}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sankt+sebastian&id=74BDA74FD21A4E164FFAF9059481FEF0AE4C5FFC&FORM=IQFRBA", "name": "Luftaufnahme Sankt Sebastian - Gebirgsmassiv - Berg am Erlaufsee mit ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.QZjJrpp5y8tvSMx7xNRpQwHaEI&pid=Api", "datePublished": "2019-06-19T02:46:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.luftbildsuche.de/foto/detail/luftbilder-gebirgsmassiv-berg-erlaufsee-gemeindealpe-sankt-sebastian-steiermark-oesterreich-212625.jpg", "hostPageUrl": "https://www.luftbildsuche.de/info/luftbilder/gebirgsmassiv-berg-erlaufsee-gemeindealpe-sankt-sebastian-steiermark-oesterreich-212625.html", "contentSize": "115115 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.luftbildsuche.de/info/luftbilder/gebirgsmassiv-berg-erlaufsee-gemeindealpe-sankt-sebastian-steiermark-oesterreich-212625.html", "width": 1000, "height": 557, "thumbnail": {"width": 474, "height": 264}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sankt+sebastian&id=0D547671C185A091C00EA8ED2EAAA6BE924579A1&FORM=IQFRBA", "name": "Kirche Sankt Sebastian in Ramsau Foto &amp; Bild | urlaub, snow, wolken ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ogm1s3VuzvQEV8OHc46htwHaE8&pid=Api", "datePublished": "2020-04-13T01:15:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img.fotocommunity.com/kirche-sankt-sebastian-in-ramsau-44eaf6a4-b192-4fa1-a6e5-2407bc5085e1.jpg?height=1080", "hostPageUrl": "https://www.fotocommunity.de/photo/kirche-sankt-sebastian-in-ramsau-sylvia11/39674270", "contentSize": "1232319 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.fotocommunity.de/photo/kirche-sankt-sebastian-in-ramsau-sylvia11/39674270", "width": 1620, "height": 1080, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sankt+sebastian&id=BCB2E1DF97A54A5407C8A7A37FF0C1190E163C2D&FORM=IQFRBA", "name": "Church Sankt Sebastian In Ramsau, Bavaria Stock Image - Image of alpine ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.CNVHZrGgiiwnLLwXDU9qmQHaLH&pid=Api", "datePublished": "2020-02-24T03:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://thumbs.dreamstime.com/b/church-sankt-sebastian-ramsau-bavaria-germany-church-sankt-sebastian-ramsau-bavaria-142316283.jpg", "hostPageUrl": "https://www.dreamstime.com/church-sankt-sebastian-ramsau-bavaria-germany-church-sankt-sebastian-ramsau-bavaria-image142316283", "contentSize": "102775 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.dreamstime.com/church-sankt-sebastian-ramsau-bavaria-germany-church-sankt-sebastian-ramsau-bavaria-image142316283", "width": 600, "height": 900, "thumbnail": {"width": 474, "height": 711}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sankt+sebastian&id=8F0FCD1D0186F2FF3B5F1013CFE798C4575D31B3&FORM=IQFRBA", "name": "Sankt Sebastian Pilgrimage Church with Alpine Turquoise River Alpine ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.n2ovk4OGN1IJTCGL8SN1_wHaLH&pid=Api", "datePublished": "2020-08-15T15:08:00.0000000Z", "contentUrl": "https://thumbs.dreamstime.com/b/sankt-sebastian-pilgrimage-church-alpine-turquoise-river-alpine-landscape-view-ramsau-sankt-sebastian-pilgrimage-church-162667464.jpg", "hostPageUrl": "https://www.dreamstime.com/sankt-sebastian-pilgrimage-church-alpine-turquoise-river-alpine-landscape-view-ramsau-sankt-sebastian-pilgrimage-church-image162667464", "contentSize": "147652 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.dreamstime.com/sankt-sebastian-pilgrimage-church-alpine-turquoise-river-alpine-landscape-view-ramsau-sankt-sebastian-pilgrimage-church-image162667464", "width": 600, "height": 900, "thumbnail": {"width": 474, "height": 711}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sankt+sebastian&id=1DC94BFF5ADA1D289471E97CC340BA405EBB585C&FORM=IQFRBA", "name": "Sankt Sebastian: oby\u010dejn\u00e9 horsk\u00e9 m\u011bste\u010dko, kter\u00e9 se p\u0159ed V\u00e1noci prom\u011bn\u00ed ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.P9nL4Oevyx7UEdDQdS6XggHaE8&pid=Api", "datePublished": "2019-10-17T04:01:00.0000000Z", "contentUrl": "https://zajezdy.radynacestu.cz/img/w-900,h-750,wm-a/2019-10-16/shutterstock-1449129899.jpg", "hostPageUrl": "https://www.radynacestu.cz/magazin/sankt-sebastian/", "contentSize": "220527 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.radynacestu.cz/magazin/sankt-sebastian/", "width": 900, "height": 601, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sankt+sebastian&id=5CB6A9C6E29D1DABC80A28939BB228374ABD2AB8&FORM=IQFRBA", "name": "Herzlich willkommen in Sankt Sebastian", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.cxersE1ru3SR6vyqliSnygHaFj&pid=Api", "datePublished": "2018-06-02T10:20:00.0000000Z", "contentUrl": "https://le-cdn.website-editor.net/cd114617062d49879a7f626a8c70479c/dms3rep/multi/opt/Sankt+Sebastian+Kirche_Br%C3%BCcke+wwwseb-510w.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pro-mittelrhein.de/sankt-sebastian", "contentSize": "36053 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pro-mittelrhein.de/sankt-sebastian", "width": 510, "height": 383, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sankt+sebastian&id=672E572621FAEB299F5EEB4A5802EB75AA826B98&FORM=IQFRBA", "name": "Ramsau - Sankt Sebastian als Glas-Schneidebrett von T...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.bVbNB2GjhhRvHgI4HwhQ7gHaE8&pid=Api", "datePublished": "2018-04-19T22:16:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.fineartprint.de/dynimage/bigpreview/11886184.jpg", "hostPageUrl": "https://www.fineartprint.de/products/28/11886184", "contentSize": "1533751 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.fineartprint.de/products/28/11886184", "width": 1260, "height": 840, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sankt+sebastian&id=35E53A1181EFB49968DF6F8EF4136951FD67D2B0&FORM=IQFRBA", "name": "St. Sebastian", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.jmZjVNbJ1VRD8ZCfFYgeSgHaE7&pid=Api", "datePublished": "2018-09-12T19:01:00.0000000Z", "contentUrl": "https://rheinreise.de/images/Ortsbilder/Luftbild_Sankt-Sebastian_Rhein.jpg", "hostPageUrl": "http://www.rheinreise.de/index.php/orte-von-a-bis-z/koblenz-bis-andernach/st-sebastian", "contentSize": "338188 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.rheinreise.de/index.php/orte-von-a-bis-z/koblenz-bis-andernach/st-sebastian", "width": 650, "height": 433, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sankt+sebastian&id=5EA8331FE4C6F9DF54A799BBA23B21087BB7D49D&FORM=IQFRBA", "name": "Sankt Sebastian aus der Vogelperspektive: Ortsansicht der Ortsgemeinde ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.bSqc0RofwQRPO35IzImIcwHaF6&pid=Api", "datePublished": "2018-12-15T22:04:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.luftbildsuche.de/foto/detail/luftbilder-ortsansicht-ortsgemeinde-sankt-sebastian-rheinland-pfalz-231123.jpg", "hostPageUrl": "https://www.luftbildsuche.de/info/luftbilder/ortsansicht-ortsgemeinde-sankt-sebastian-rheinland-pfalz-231123.html", "contentSize": "226589 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.luftbildsuche.de/info/luftbilder/ortsansicht-ortsgemeinde-sankt-sebastian-rheinland-pfalz-231123.html", "width": 1000, "height": 799, "thumbnail": {"width": 474, "height": 378}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sankt+sebastian&id=1DC94BFF5ADA1D289471B88C96FFDF50BB39A049&FORM=IQFRBA", "name": "Sankt Sebastian: oby\u010dejn\u00e9 horsk\u00e9 m\u011bste\u010dko, kter\u00e9 se p\u0159ed V\u00e1noci prom\u011bn\u00ed ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ddt19Zj0l37FKOOW4hUh2wHaE8&pid=Api", "datePublished": "2019-10-17T04:01:00.0000000Z", "contentUrl": "https://zajezdy.radynacestu.cz/img/w-900,h-750,wm-a/2019-10-16/shutterstock-1457808368.jpg", "hostPageUrl": "https://www.radynacestu.cz/magazin/sankt-sebastian/", "contentSize": "188892 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.radynacestu.cz/magazin/sankt-sebastian/", "width": 900, "height": 600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sankt+sebastian&id=997D3C723605B3AEAFDAB94B854153A80F573DA6&FORM=IQFRBA", "name": "St. Sebastian an der Sebastianstrasse", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.t7slXz1KDKYA3NmQrMT9oAAAAA&pid=Api", "datePublished": "2018-06-13T09:16:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.amberg-st-georg.de/images/nebenkirchen/stsebastian_01.jpg", "hostPageUrl": "https://www.amberg-st-georg.de/2-allgemein/18-st-sebastian-an-der-sebastianstrasse", "contentSize": "26272 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.amberg-st-georg.de/2-allgemein/18-st-sebastian-an-der-sebastianstrasse", "width": 324, "height": 400, "thumbnail": {"width": 324, "height": 400}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sankt+sebastian&id=B53426FFA9BD5E9B139EBCEAE6FBC0AE1D35C0D1&FORM=IQFRBA", "name": "Sankt Sebastian - Katholische Kirche Geislingen an der Steige", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.G-EDgnWf8-v6VVJdoXhGJQHaF5&pid=Api", "datePublished": "2020-09-19T13:51:00.0000000Z", "contentUrl": "https://kath-kirche-geislingen.drs.de/fileadmin/_processed_/e/3/csm_Sebneu2016_ff707dbcb9.jpg", "hostPageUrl": "https://kath-kirche-geislingen.drs.de/kirchengemeinden/sankt-sebastian.html", "contentSize": "91191 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://kath-kirche-geislingen.drs.de/kirchengemeinden/sankt-sebastian.html", "width": 800, "height": 637, "thumbnail": {"width": 474, "height": 377}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sankt+sebastian&id=D2F6114E6D851E02C7580B71B89985047C084677&FORM=IQFRBA", "name": "sankt-sebastian \u2013 Stadt W\u00fcrselen", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.HDsG1aGxB0sccDtqNPONJwHaE7&pid=Api", "datePublished": "2021-12-21T20:11:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.wuerselen.de/wp-content/uploads/sankt-sebastian-1320x878.jpg", "hostPageUrl": "https://wuerselen.de/sankt-sebastian-2/", "contentSize": "320382 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://wuerselen.de/sankt-sebastian-2/", "width": 1320, "height": 878, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sankt+sebastian&id=3B3822FA3995E5C6757C446371467CA50217BD09&FORM=IQFRBA", "name": "Als Deutschland drei neue Di\u00f6zesen bekam - katholisch.de", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.fcBd9iB2SnTqxhF76oCSHgHaDP&pid=Api", "datePublished": "2019-09-03T00:27:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cf.katholisch.de/dpa_58303716_kathedrale_st_sebastian_magdeburg-1.jpg?height=451&quality=75", "hostPageUrl": "https://www.katholisch.de/artikel/22001-als-deutschland-drei-neue-dioezesen-bekam", "contentSize": "105127 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.katholisch.de/artikel/22001-als-deutschland-drei-neue-dioezesen-bekam", "width": 1030, "height": 451, "thumbnail": {"width": 474, "height": 207}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sankt+sebastian&id=E67A4E7EFE584C1D56E11D62A8879ADDBD63EC0D&FORM=IQFRBA", "name": "Herzlich willkommen in Sankt Sebastian", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.TcfylWfYq8QlgM2WKvXIygHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-06-22T17:38:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn.website-editor.net/cd114617062d49879a7f626a8c70479c/dms3rep/multi/Sankt+Seb+Mehrzweckhalle_ganz.jpg", "hostPageUrl": "http://www.pro-mittelrhein.de/sankt-sebastian", "contentSize": "266614 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.pro-mittelrhein.de/sankt-sebastian", "width": 1280, "height": 960, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sankt+sebastian&id=DBC50D43A96C5BE8E10C5219666A0BDA9347CB84&FORM=IQFRBA", "name": "Sankt Sebastian \u2013 der Heilige gegen Seuchen | R\u00f6misch\u2013Katholisches ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.d6fnC7upujk_XWEbtdcJhAHaGF&pid=Api", "datePublished": "2021-02-14T13:33:00.0000000Z", "contentUrl": "https://gerhardus.ro/wp-content/uploads/2021/01/front-1.jpg", "hostPageUrl": "https://gerhardus.ro/de/sankt-sebastian-der-heilige-gegen-seuchen/", "contentSize": "627460 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://gerhardus.ro/de/sankt-sebastian-der-heilige-gegen-seuchen/", "width": 1745, "height": 1434, "thumbnail": {"width": 474, "height": 389}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=sankt+sebastian&id=71A17CB2CE37E95D623D9002763FCC464D48EBFA&FORM=IQFRBA", "name": "File:Sankt Sebastian, SintSebastiaankerk, beeld hl. Fabianus.JPG ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Zvj06NGZQsoBtmBKbZcGVAHaLH&pid=Api", "datePublished": "2019-04-15T08:19:00.0000000Z", "contentUrl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1b/Sankt_Sebastian%2C_SintSebastiaankerk%2C_beeld_hl._Fabianus.JPG/512px-Sankt_Sebastian%2C_SintSebastiaankerk%2C_beeld_hl._Fabianus.JPG", "hostPageUrl": "https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Sankt_Sebastian,_SintSebastiaankerk,_beeld_hl._Fabianus.JPG", "contentSize": "49723 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Sankt_Sebastian,_SintSebastiaankerk,_beeld_hl._Fabianus.JPG", "width": 512, "height": 768, "thumbnail": {"width": 474, "height": 711}}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "san sebastian", "displayText": "<b>san</b> sebastian", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=san+sebastian"}, {"text": "san sebastian spain", "displayText": "<b>san</b> sebastian <b>spain</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=san+sebastian+spain"}, {"text": "san sebastian spanien", "displayText": "<b>san</b> sebastian <b>spanien</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=san+sebastian+spanien"}, {"text": "san sebastian spain map", "displayText": "<b>san</b> sebastian <b>spain</b> <b>map</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=san+sebastian+spain+map"}, {"text": "sankt sebastian spanien", "displayText": "sankt sebastian <b>spanien</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=sankt+sebastian+spanien"}, {"text": "san sebastian tourist information", "displayText": "<b>san</b> sebastian <b>tourist</b> <b>information</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=san+sebastian+tourist+information"}, {"text": "sankt sebastian rhumspringe", "displayText": "sankt sebastian <b>rhumspringe</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=sankt+sebastian+rhumspringe"}, {"text": "sankt sebastian mariazell", "displayText": "sankt sebastian <b>mariazell</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=sankt+sebastian+mariazell"}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}, "sidebar": {"items": [{"answerType": "WebPages"}]}}}