{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Barbara Gutkowska"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Barbara+Gutkowska", "totalEstimatedMatches": 91000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 0, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Barbara Gutkowska \u2013 Wikipedia, wolna encyklopedia", "url": "https://pl.wikipedia.org/wiki/Barbara_Gutkowska", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://pl.wikipedia.org/wiki/<b>Barbara_Gutkowska</b>", "snippet": "\u017byciorys [ edytuj | edytuj kod] W 1980 uko\u0144czy\u0142a studia filologii polskiej na Uniwersytecie \u015al\u0105skim w Katowicach [3], w 1992 obroni\u0142a prac\u0119 doktorsk\u0105 Tw\u00f3rczo\u015b\u0107 powie\u015bciowa Stanis\u0142awa Dygata, 12 lipca 2005 habilitowa\u0142a si\u0119 na podstawie pracy zatytu\u0142owanej Odczytywanie \u015blad\u00f3w.", "dateLastCrawled": "2023-02-26T10:02:00.0000000Z", "language": "pl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Barbara Gutkowska | Wszystkie ksi\u0105\u017cki, wywiady, artyku\u0142y ...", "url": "https://lubimyczytac.pl/autor/66770/barbara-gutkowska", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://lubimyczytac.pl/autor/66770/<b>barbara-gutkowska</b>", "snippet": "Urodzona: 5 wrze\u015bnia 1957 Zmar\u0142a: 22 grudnia 2020 prof. dr hab. <b>Barbara Gutkowska</b> (ur. jako <b>Barbara</b> Reicher) - polska literaturoznawczyni. W latach 1980-2020 pracownik Uniwersytetu \u015al\u0105skiego w Katowicach \u2013 w Zak\u0142adzie Literatury Wsp\u00f3\u0142czesnej Instytutu Nauk o Literaturze Polskiej im. I. Opackiego. Autorka ksi\u0105\u017cek: &quot;Powie\u015bci Stanis\u0142awa Dygata.", "dateLastCrawled": "2023-02-18T16:23:00.0000000Z", "language": "pl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "<b>Barbara Gutkowska</b> - Wikiwand", "url": "https://www.wikiwand.com/pl/Barbara_Gutkowska", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.wikiwand.com/pl/<b>Barbara_Gutkowska</b>", "snippet": "<b>Barbara</b> Anna <b>Gutkowska</b> (ur. 5 wrze\u015bnia 1957 w Jaworznie, zm. 22 grudnia 2020) \u2013 polska literaturoznawczyni, prof. dr hab.", "dateLastCrawled": "2023-01-24T03:49:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Zmar\u0142a prof. dr hab. Barbara Gutkowska | Instytut Literaturoznawstwa ...", "url": "https://us.edu.pl/instytut/il/2020/12/22/zmarla-prof-dr-hab-barbara-gutkowska/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://us.edu.pl/instytut/il/2020/12/22/zmarla-prof-dr-hab-<b>barbara-gutkowska</b>", "snippet": "\u017ce 22 grudnia 2020 roku zmar\u0142a prof. dr hab. <b>Barbara Gutkowska</b> ceniona literaturoznawczyni, autorka wielu ksi\u0105\u017cek po\u015bwi\u0119conych literaturze wsp\u00f3\u0142czesnej, wspania\u0142a wyk\u0142adowczyni akademicka przez wiele lat pracuj\u0105ca na Wydziale Filologicznym (obecnie Humanistycznym) Uniwersytetu \u015al\u0105skiego. Cze\u015b\u0107 Jej pami\u0119ci!", "dateLastCrawled": "2023-02-22T08:51:00.0000000Z", "language": "pl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Zmar\u0142a prof. Barbara Gutkowska | Wydzia\u0142 Humanistyczny | Uniwersytet ...", "url": "https://us.edu.pl/wydzial/wh/2020/12/22/zmarla-prof-barbara-gutkowska/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.kFY_40bR0VVOTOVoFqo9fQHaJj&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://us.edu.pl/wydzial/wh/2020/12/22/zmarla-prof-<b>barbara-gutkowska</b>", "snippet": "prof. dr hab.<b> Barbary Gutkowskiej</b> badaczki historii literatury XX wieku, znakomitej uczonej i wyk\u0142adowczyni w Instytucie Literaturoznawstwa Wydzia\u0142u Humanistycznego. Wyrazy g\u0142\u0119bokiego wsp\u00f3\u0142czucia Jej najbli\u017cszym, wsp\u00f3\u0142pracownikom i przyjacio\u0142om sk\u0142adaj\u0105 Dziekan wraz z ca\u0142\u0105 spo\u0142eczno\u015bci\u0105 akademick\u0105 Wydzia\u0142u Humanistycznego Uniwersytetu \u015al\u0105skiego", "dateLastCrawled": "2023-03-05T15:48:00.0000000Z", "language": "pl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Barbara Gutkowska Profiles | Facebook", "url": "https://www.facebook.com/public/Barbara-Gutkowska", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.facebook.com/public/<b>Barbara-Gutkowska</b>", "snippet": "View the profiles of people named<b> Barbara Gutkowska.</b> Join Facebook to connect with<b> Barbara Gutkowska</b> and others you may know. Facebook gives people the...", "dateLastCrawled": "2022-07-27T15:13:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Barbara Gutkowska | Facebook", "url": "https://www.facebook.com/barbara.gutkowska.75/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.facebook.com/<b>barbara.gutkowska</b>.75", "snippet": "<b>Barbara Gutkowska</b> is on Facebook. Join Facebook to connect with<b> Barbara Gutkowska</b> and others you may know. Facebook gives people the power to share and makes the world more open and connected.", "dateLastCrawled": "2023-02-17T23:05:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "(PDF) BARBARA GUTKOWSKA: \u201eGombrowicz jest moj\u0105 zmor\u0105 ...", "url": "https://www.academia.edu/51292550/BARBARA_GUTKOWSKA_Gombrowicz_jest_moj%C4%85_zmor%C4%85_Dziennikowe_zmagania_S%C5%82awomira_Mro%C5%BCka_z_Witoldem_Gombrowiczem", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.academia.edu/51292550/<b>BARBARA_GUTKOWSKA</b>_Gombrowicz_jest_moj\u0105_zmor\u0105...", "snippet": "<b>BARBARA GUTKOWSKA</b>: \u201eGombrowicz jest moj\u0105 zmor\u0105\u201d. Dziennikowe zmagania S\u0142awomira Mro\u017cka z Witoldem Gombrowiczem Postscriptum Polonistyczne 2020, Postscriptum Polonistyczne, 2020 \u2022 2 (26)", "dateLastCrawled": "2023-02-04T07:06:00.0000000Z", "language": "pl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Barbara Gutkowska - Head of HR at Nestle Waters Europe - AroundDeal ...", "url": "https://www.arounddeal.com/profile/barbara-gutkowska/z3izdfopsq", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.arounddeal.com/profile/<b>barbara-gutkowska</b>/z3izdfopsq", "snippet": "<b>Barbara Gutkowska</b> is the Head of HR at Nestle Waters Europe based in Poland. Get <b>Barbara</b> Gutkowskas Contact Info Contact Information Business Email ****@waters.nestle.com Get Email Address Company Nestle Waters Europe Location Poland Current Workplace Company Nestle Waters Europe Headquarter - Employee N/A Founded in - Industry - Departments", "dateLastCrawled": "2023-01-16T17:09:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "Barbara Gutkowska - Polska | Profil zawodowy | LinkedIn", "url": "https://pl.linkedin.com/in/barbara-gutkowska-3235091", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://pl.linkedin.com/in/<b>barbara-gutkowska</b>-3235091", "snippet": "Wy\u015bwietl profil zawodowy u\u017cytkownika<b> Barbara Gutkowska</b> na LinkedIn. LinkedIn to najwi\u0119ksza na \u015bwiecie sie\u0107 biznesowa, kt\u00f3ra pomaga specjalistom, takim jak<b> Barbara Gutkowska,</b> odkrywa\u0107 w firmach...", "dateLastCrawled": "2022-11-14T18:37:00.0000000Z", "language": "pl", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=barbara+gutkowska&qpvt=Barbara+Gutkowska", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&qpvt=Barbara+Gutkowska", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=22F87998A2574AF8A1BCA62CD2F14B2DB33C0FAA&FORM=IQFRBA", "name": "Barbara Gutkowska | Instytut Literaturoznawstwa | Uniwersytet \u015al\u0105ski w ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Fez3_0Na9FiNRcDvWymBfAAAAA&pid=Api", "datePublished": "2020-03-08T07:09:00.0000000Z", "contentUrl": "http://us.edu.pl/instytut/il/wp-content/uploads/sites/27/Nieprzypisane/gutkowska-233x300.jpg", "hostPageUrl": "https://us.edu.pl/instytut/il/osoby/barbara-gutkowska/", "contentSize": "16523 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://us.edu.pl/instytut/il/osoby/barbara-gutkowska/", "width": 233, "height": 300, "thumbnail": {"width": 233, "height": 300}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=CE7E7472ECA8FA3AB5CE6E1AAAA9CA2E3AE1F70E&FORM=IQFRBA", "name": "Barbara Gutkowska - Medycyna - GoldenLine.pl", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.tg5Kk2lPFm9CCzZud-_gWgAAAA&pid=Api", "datePublished": "2017-09-11T03:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://static.goldenline.pl/user_photo/040/user_1700904_488a31_huge.jpg", "hostPageUrl": "https://www.goldenline.pl/barbara-gutkowska/", "contentSize": "58681 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.goldenline.pl/barbara-gutkowska/", "width": 450, "height": 450, "thumbnail": {"width": 450, "height": 450}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=0326AC684963FC7DB1576C4991518CD3EAD5A39D&FORM=IQFRBA", "name": "Demaskator absurd\u00f3w \u015bwiata | Gazeta Uniwersytecka U\u015a", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.MogJGZF0Oj--89fvxjOrJgHaE8&pid=Api", "datePublished": "2018-04-27T11:20:00.0000000Z", "contentUrl": "http://gazeta.us.edu.pl/sites/gazeta.us.edu.pl/files/imagecache/900x670_full_screen/ilustracje/dhc2.JPG", "hostPageUrl": "http://gazeta.us.edu.pl/node/269461", "contentSize": "46129 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://gazeta.us.edu.pl/node/269461", "width": 900, "height": 600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=4859DE541DC8C1549F3A87BF32871FE19CC0C6D2&FORM=IQFRBA", "name": "Demaskator absurd\u00f3w \u015bwiata | Gazeta Uniwersytecka U\u015a", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.d-vgZCJ-rmOciQEyThdniwHaE8&pid=Api", "datePublished": "2018-11-12T00:45:00.0000000Z", "contentUrl": "http://gu.us.edu.pl/sites/gazeta.us.edu.pl/files/imagecache/900x670_full_screen/ilustracje/dhc2.JPG", "hostPageUrl": "http://gu.us.edu.pl/node/269461", "contentSize": "40375 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://gu.us.edu.pl/node/269461", "width": 900, "height": 600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=E4FEFE2CA8F041C19A617E40B397EDA883058673&FORM=IQFRBA", "name": "Akademia Sokowa \u201eWarzywa, owoce i soki \u2013 aspekty \u017cywieniowe, rynkowe i ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.5xr9gSM2uB145mMiVYCU1QHaE6&pid=Api", "datePublished": "2021-04-04T23:55:00.0000000Z", "contentUrl": "http://wnzck.sggw.pl/wp-content/uploads/2016/12/DSC_0047.jpg", "hostPageUrl": "http://wzcz.sggw.pl/aktualnosci/akademia-sokowa-warzywa-owoce-i-soki-aspekty-zywieniowe-rynkowe-i-technologiczne/", "contentSize": "170058 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://wzcz.sggw.pl/aktualnosci/akademia-sokowa-warzywa-owoce-i-soki-aspekty-zywieniowe-rynkowe-i-technologiczne/", "width": 900, "height": 597, "thumbnail": {"width": 474, "height": 314}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=0326AC684963FC7DB157B6DC9BB16C3404A52ECF&FORM=IQFRBA", "name": "Demaskator absurd\u00f3w \u015bwiata | Gazeta Uniwersytecka U\u015a", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.n5bRaptfaFMyRabRIAe1_QAAAA&pid=Api", "datePublished": "2018-04-27T11:20:00.0000000Z", "contentUrl": "http://gazeta.us.edu.pl/sites/gazeta.us.edu.pl/files/imagecache/300x200_scale/ilustracje/dhc2.jpg", "hostPageUrl": "http://gazeta.us.edu.pl/node/269461", "contentSize": "10388 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://gazeta.us.edu.pl/node/269461", "width": 300, "height": 393, "thumbnail": {"width": 300, "height": 393}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=671197E9249058DD49B423F63166485E88A5E9CE&FORM=IQFRBA", "name": "Na tej wystawie obrazy s\u0105 sercem malowane. Wystawa w Muzeum w ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.BMi2NPeqL5va8zAoGXovCAHaEp&pid=Api", "datePublished": "2019-03-05T20:59:00.0000000Z", "contentUrl": "https://d-art.ppstatic.pl/kadry/k/r/41/d0/5c7ebda230146_o_original.jpg", "hostPageUrl": "https://kluczbork.naszemiasto.pl/na-tej-wystawie-obrazy-sa-sercem-malowane-wystawa-w-muzeum/ar/c13-5022698", "contentSize": "284577 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://kluczbork.naszemiasto.pl/na-tej-wystawie-obrazy-sa-sercem-malowane-wystawa-w-muzeum/ar/c13-5022698", "width": 1500, "height": 943, "thumbnail": {"width": 474, "height": 297}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=04CCE0F49A9530424F8E0D996A3BCFB307C2C413&FORM=IQFRBA", "name": "Rok szkolny 1952", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.yrmGXNffE6qSHXpd4DGapgHaEy&pid=Api", "datePublished": "2021-04-08T09:55:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.sp2.kwidzyn.pl/historia/index_pliki/g4.jpg", "hostPageUrl": "http://www.sp2.kwidzyn.pl/historia/5.htm", "contentSize": "62539 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.sp2.kwidzyn.pl/historia/5.htm", "width": 783, "height": 507, "thumbnail": {"width": 474, "height": 306}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=11E2B1ADE497556E7ADB8F78F221342F0D9DB6D4&FORM=IQFRBA", "name": "Otwarty Program Mentoringowy \u2013 Vitalvoices", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.t3F3BPOh1GRl0a93JZ4WtwHaHo&pid=Api", "datePublished": "2020-04-28T15:02:00.0000000Z", "contentUrl": "http://vitalvoices.pl/wp-content/uploads/2017/04/anielska.jpg", "hostPageUrl": "http://vitalvoices.pl/mentorzy/otwarty-program-mentoringowy/", "contentSize": "121274 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://vitalvoices.pl/mentorzy/otwarty-program-mentoringowy/", "width": 777, "height": 800, "thumbnail": {"width": 474, "height": 488}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=D9853D64FF5339CC7C7E9B4B513A404A9446046F&FORM=IQFRBA", "name": "Lek. Olga Gutkowska - ortopeda Wroc\u0142aw | Centrum Medyczne ARTEMED", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.nbTN_u8q_ZOxP__Ok05nqgHaLH&pid=Api", "datePublished": "2021-04-12T13:28:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.artemed.pl/wp-content/uploads/2020/09/OGutkowska.jpg", "hostPageUrl": "https://www.artemed.pl/przychodnia/nasz-zespol/lek-olga-gutkowska/", "contentSize": "68882 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.artemed.pl/przychodnia/nasz-zespol/lek-olga-gutkowska/", "width": 480, "height": 720, "thumbnail": {"width": 474, "height": 711}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=3905149BF08C55237DD1C59E99FEBDAD5D11F1DA&FORM=IQFRBA", "name": "KUL - Wydzia\u0142 Nauk Humanistycznych - VIII Edycja", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.fi1fbQsxvFf03OFACysS6gHaE9&pid=Api", "datePublished": "2010-10-26T11:28:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.kul.pl/files/498/Anna_Lenartowicz.JPG", "hostPageUrl": "http://www.kul.pl/viii-edycja,art_20057.html", "contentSize": "2980945 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.kul.pl/viii-edycja,art_20057.html", "width": 3872, "height": 2592, "thumbnail": {"width": 474, "height": 317}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=0809054D2DD37D690CD507A75EBFF5533D153BD6&FORM=IQFRBA", "name": "Sercem malowane. Wystawa w Kluczborku [zdj\u0119cia] - nto.pl", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.gaAOZ_po1AoTj3pAELmk0AHaFj&pid=Api", "datePublished": "2016-04-30T17:08:00.0000000Z", "contentUrl": "https://d-pt.ppstatic.pl/k/r/1/e9/2b/55af2e903971b_o.jpg?1441913723", "hostPageUrl": "http://www.nto.pl/wiadomosci/kluczbork/gal/4550671,sercem-malowane-wystawa-w-kluczborku-zdjecia,6191377,id,t,zid.html", "contentSize": "99359 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.nto.pl/wiadomosci/kluczbork/gal/4550671,sercem-malowane-wystawa-w-kluczborku-zdjecia,6191377,id,t,zid.html", "width": 800, "height": 600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=D3E6427BD77665747F08E62C9FB65CBBACAE640C&FORM=IQFRBA", "name": "Otwarty Program Mentoringowy \u2013 Vitalvoices", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ye2hycvUaiWGi8SVJOVenwHaJ9&pid=Api", "datePublished": "2021-03-24T15:04:00.0000000Z", "contentUrl": "https://vitalvoices.pl/wp-content/uploads/2017/05/stelmach.jpg", "hostPageUrl": "https://vitalvoices.pl/mentorzy/otwarty-program-mentoringowy/", "contentSize": "61998 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://vitalvoices.pl/mentorzy/otwarty-program-mentoringowy/", "width": 595, "height": 800, "thumbnail": {"width": 474, "height": 637}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=5521534F14F66C6CC744232A87C6FE66AC2AA75A&FORM=IQFRBA", "name": "Kadra pedagogiczna SP 17 2014rjpg m.", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.P_SLMZMozdIsXq53sNVz6wHaEH&pid=Api", "datePublished": "2019-06-15T19:31:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.sp17.resman.pl/images/stories/nowiny/Kadra_pedagogiczna_SP_17_2014r..jpg", "hostPageUrl": "http://www.sp17.resman.pl/index.php/kadra-szkoly", "contentSize": "354385 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.sp17.resman.pl/index.php/kadra-szkoly", "width": 1024, "height": 569, "thumbnail": {"width": 474, "height": 263}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=96F5152D8EFD44E0464FED0DFA4A479096696CCB&FORM=IQFRBA", "name": "&quot;Sercem malowane...&quot; - wernisa\u017c wystawy", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.pqcIZK6hGTmwOjWnbED-jwHaE7&pid=Api", "datePublished": "2014-03-12T08:34:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.powiatkluczborski.pl/aktualnosci/ser1.jpg", "hostPageUrl": "http://www.powiatkluczborski.pl/aktualnosci/sercem_wernisaz.htm", "contentSize": "76661 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.powiatkluczborski.pl/aktualnosci/sercem_wernisaz.htm", "width": 500, "height": 333, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=9AA93EACEEA692052EDA9E361745BA034830C93B&FORM=IQFRBA", "name": "Podyplomowe Studia Problematyki Zorganizowanej Przest\u0119pczo\u015bci i ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.5b6YASUg4C_u8FvjnTnfpQAAAA&pid=Api", "datePublished": "2020-05-13T01:46:00.0000000Z", "contentUrl": "https://rekrutacja.wpia.uw.edu.pl/media/public/CACHE/filer_public/4d/03/4d0355f65baf4d2b9b10f363afbeaa1b.jpg__190x190_q85_crop_subsampling-2_upscale.jpg", "hostPageUrl": "https://rekrutacja.wpia.uw.edu.pl/oferta/studia-podyplomowe/podyplomowe-studia-problematyki-zorganizowanej-przestepczosci-i-/", "contentSize": "6335 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://rekrutacja.wpia.uw.edu.pl/oferta/studia-podyplomowe/podyplomowe-studia-problematyki-zorganizowanej-przestepczosci-i-/", "width": 190, "height": 190, "thumbnail": {"width": 190, "height": 190}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=32F64BE06B0BF0C17C4C3953CB88BAA0FECF62DC&FORM=IQFRBA", "name": "Rok szkolny 1952", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.T6sYmUtIHi05RXAzRVV38AHaEr&pid=Api", "datePublished": "2012-03-01T19:21:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.sp2.kwidzyn.pl/historia/index_pliki/1964VIIb.jpg", "hostPageUrl": "http://www.sp2.kwidzyn.pl/historia/44.htm", "contentSize": "119069 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.sp2.kwidzyn.pl/historia/44.htm", "width": 800, "height": 505, "thumbnail": {"width": 474, "height": 299}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=949CF6EA24E3B62C7042C120D1AAADA1D1E5797E&FORM=IQFRBA", "name": "Rywalizowali na scenie na g\u0142osy. Oto najlepsi wokali\u015bci! (zdj\u0119cia ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.sPL9T8OlYFYKZJ0q4px8KAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2022-04-01T09:54:00.0000000Z", "contentUrl": "https://d-art.ppstatic.pl/kadry/k/r/1/7d/bf/560814b3df329_o_medium.jpg", "hostPageUrl": "https://echodnia.eu/radomskie/rywalizowali-na-scenie-na-glosy-oto-najlepsi-wokalisci-zdjecia/ar/8797067", "contentSize": "89335 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://echodnia.eu/radomskie/rywalizowali-na-scenie-na-glosy-oto-najlepsi-wokalisci-zdjecia/ar/8797067", "width": 640, "height": 480, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=F31F2C836A94C4EC3289811CE7AEA30D095F8AAB&FORM=IQFRBA", "name": "(PDF) Profesor Barbara Gutkowska : szkic do portretu | Marian Kisiel ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.SPPvK6sgPSU-aLxK9U1OQAHaKe&pid=Api", "datePublished": "2022-08-15T19:59:00.0000000Z", "contentUrl": "https://0.academia-photos.com/attachment_thumbnails/89499652/mini_magick20220812-1-155f41g.png?1660262828", "hostPageUrl": "https://www.academia.edu/84496751/Profesor_Barbara_Gutkowska_szkic_do_portretu", "contentSize": "135578 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "https://www.academia.edu/84496751/Profesor_Barbara_Gutkowska_szkic_do_portretu", "width": 595, "height": 842, "thumbnail": {"width": 474, "height": 670}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=barbara+gutkowska&id=D3E6427BD77665747F082572A921EE9503AF06DD&FORM=IQFRBA", "name": "Otwarty Program Mentoringowy \u2013 Vitalvoices", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.IEpyq_4mkUv58g0ZNMTSQAHaJM&pid=Api", "datePublished": "2021-03-24T15:04:00.0000000Z", "contentUrl": "https://vitalvoices.pl/wp-content/uploads/2017/05/Obraz24.jpg", "hostPageUrl": "https://vitalvoices.pl/mentorzy/otwarty-program-mentoringowy/", "contentSize": "137691 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://vitalvoices.pl/mentorzy/otwarty-program-mentoringowy/", "width": 781, "height": 970, "thumbnail": {"width": 474, "height": 588}}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}]}}}