{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Eug\u00e8ne Janin"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Eug%C3%A8ne+Janin", "totalEstimatedMatches": 247000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "Eug\u00e8ne Janin - Historical records and family trees - MyHeritage", "url": "https://www.myheritage.com/names/eug%C3%A8ne_janin", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.myheritage.com/names/<b>eug\u00e8ne_janin</b>", "snippet": "Eug\u00e8ne JANIN was born on month day 1781, at birth place. Eug\u00e8ne married Nicolarde Fran\u00e7oise JANIN (born GREILLER) on month day 1813, at age 31 at marriage place . Nicolarde was born on January 20 1791, in Cusy, 74540, Haute Savoie, Rh\u00f4ne-Alpes, France.", "dateLastCrawled": "2022-12-18T06:16:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Eug\u00e8ne JANIN : g\u00e9n\u00e9alogie par Jean MARQUAIRE (jmqr) - Geneanet", "url": "https://gw.geneanet.org/jmqr?lang=fr&n=janin&oc=1&p=eugene", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://gw.geneanet.org/jmqr?lang=fr&amp;n=<b>janin</b>&amp;oc=1&amp;p=<b>eugene</b>", "snippet": "D\u00e9couvrez gratuitement l&#39;arbre g\u00e9n\u00e9alogique de<b> Eug\u00e8ne JANIN</b> pour tout savoir sur ses origines et son histoire familiale.", "dateLastCrawled": "2021-09-18T21:32:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Eug\u00e8ne Janin (Djenandji) (deceased) - Genealogy", "url": "https://www.geni.com/people/Eug%C3%A8ne-Janin-Djenandji/6000000019147327080", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.geni.com/people/<b>Eug\u00e8ne-Janin</b>-Djenandji/6000000019147327080", "snippet": "<b>Eug\u00e8ne Janin</b> (Djenandji) Death: Immediate Family: Son of Mansur Jananji and A Roumi Brother of Private; Joseph Djenandji and Private . Managed by: Sonia (Berthe) Djenandji: Last Updated: December 4, 2016", "dateLastCrawled": "2022-12-13T13:44:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Eug\u00e8ne Auguste Janin 1847-1919 - Ancestry\u00ae", "url": "https://www.ancestry.co.uk/genealogy/records/eug%C3%A8ne-auguste-janin-24-1hv9s0g", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.ancestry.co.uk/genealogy/records/<b>eug\u00e8ne</b>-auguste-<b>janin</b>-24-1hv9s0g", "snippet": "Historical Person Search Search Search Results Results<b> Eug\u00e8ne</b> Auguste<b> Janin</b> (1847 - 1919) Try FREE for 14 days Try FREE for 14 days How do we create a person\u2019s profile? We collect and match historical records that Ancestry users have contributed to their family trees to create each person\u2019s profile.", "dateLastCrawled": "2022-06-07T15:06:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Francois Eug\u00e8ne Janin, born 1815 - Ancestry\u00ae", "url": "https://www.ancestry.com/genealogy/records/francois-eug%C3%A8ne-janin-24-1hv9sf5", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.ancestry.com/genealogy/records/francois-<b>eug\u00e8ne-janin</b>-24-1hv9sf5", "snippet": "Research genealogy for Francois<b> Eug\u00e8ne Janin</b> of Paris, France, as well as other members of the Janin family, on Ancestry\u00ae. Skip Ancestry main menu Main Menu Home", "dateLastCrawled": "2023-03-02T16:55:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Alfred Eug\u00e8ne Janin (1873 - d.) - Genealogy", "url": "https://www.geni.com/people/Alfred-Eug%C3%A8ne-Janin/6000000022903253990", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.geni.com/people/Alfred-<b>Eug\u00e8ne-Janin</b>/6000000022903253990", "snippet": "Alfred<b> Eug\u00e8ne Janin:</b> Birthdate: June 23, 1873: Birthplace: Esmery-Hallon, Somme, Picardy, France: Death: Immediate Family:", "dateLastCrawled": "2022-10-09T13:09:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "How to pronounce Eug\u00e8ne Janin | HowToPronounce.com", "url": "https://www.howtopronounce.com/eug%C3%A8ne-janin", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.howtopronounce.com/<b>eug\u00e8ne-janin</b>", "snippet": "How to say <b>Eug\u00e8ne Janin</b> in English? Pronunciation of <b>Eug\u00e8ne Janin</b> with and more for <b>Eug\u00e8ne Janin</b>.", "dateLastCrawled": "2022-12-14T00:38:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Fran\u00e7ois Eug\u00e8ne Janin Profiles | Facebook", "url": "https://www.facebook.com/public/Fran%C3%A7ois-Eug%C3%A8ne-Janin", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.facebook.com/public/Fran\u00e7ois-<b>Eug\u00e8ne-Janin</b>", "snippet": "People named Fran\u00e7ois <b>Eug\u00e8ne Janin</b>. Find your friends on Facebook. Log in or sign up for Facebook to connect with friends, family and people you know. Log In. or. Sign Up. Fran\u00e7ois <b>Eug\u00e8ne Janin</b>. See Photos. Francois <b>Janin</b>. See Photos. Fran\u00e7oise <b>Janin</b>.", "dateLastCrawled": "2022-05-13T23:50:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Jules Janin - Eug\u00e8ne de Mirecourt - Google Books", "url": "https://books.google.com/books/about/Jules_Janin.html?id=qkM0AAAAMAAJ", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://books.google.com/books/about/Jules_<b>Janin</b>.html?id=qkM0AAAAMAAJ", "snippet": "Vous \u00eates un \u00e9crivain irr\u00e9solu, impuissant, et surtout frivole. Vous \u00eates affubl\u00e9 de dentelles en imitation, vous secouez avec affectation les falbalas pompeux d&#39;une robe fan\u00e9e, dont le tissu aux...", "dateLastCrawled": "2023-03-05T22:47:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "Ancienne Partition Musique Rires Et Pleurs M\u00e9lodie Eug\u00e8ne Dunan Janin ...", "url": "https://picclick.fr/Ancienne-Partition-Musique-Rires-Et-Pleurs-M%C3%A9lodie-Eug%C3%A8ne-324161067555.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://picclick.fr/Ancienne-Partition-Musique-Rires-Et-Pleurs-M\u00e9lodie-<b>Eug\u00e8ne</b>...", "snippet": "Ancienne partition de Musique Rires et pleurs M\u00e9lodie <b>Eug\u00e8ne</b> Dunan Edition <b>Janin</b> \u00e0 Lyon Imprimerie Roder Fin XIX ou D\u00e9but XX\u00e8me si\u00e8cle Pour l&#39; Etat Voir photos Poids 60 g + Emballage Voir mes autres articles en vente! ACHETEZ EN TOUTE S\u00c9CURIT\u00c9 N&#39;h\u00e9sitez pas \u00e0 me joindre pour tout autre renseignement ou pour des photos suppl\u00e9mentaires.", "dateLastCrawled": "2023-02-06T01:26:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=eug%C3%A8ne+janin&qpvt=Eug%C3%A8ne+Janin", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=eug%C3%A8ne+janin&qpvt=Eug%C3%A8ne+Janin", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=eug%C3%A8ne+janin&id=56C87AC6BB865B2CCEFAD580D6595AC19E8A34CB&FORM=IQFRBA", "name": "Anonyme ; Collectif ; ( BALZAC, Honor\u00e9 de ; SUE, Eug\u00e8ne ; JANIN, Jules ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.m2LhCyHO82Z9RvhXoz3TkQHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2020-05-17T18:57:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.librairie-du-cardinal.com/produit/35672_10.jpg", "hostPageUrl": "https://www.librairie-du-cardinal.com/boutique/livres-d-occasion/litterature/litterature-francaise-xixe-siecle/le-saphir-morceaux-inedits-de-litterature-moderne-/", "contentSize": "235686 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.librairie-du-cardinal.com/boutique/livres-d-occasion/litterature/litterature-francaise-xixe-siecle/le-saphir-morceaux-inedits-de-litterature-moderne-/", "width": 600, "height": 800, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=eug%C3%A8ne+janin&id=8918D97D97217CF265B85F520293127CB374D311&FORM=IQFRBA", "name": "Le Saphir. Morceaux in\u00e9dits de litt\u00e9rature moderne. by Anonyme ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ViQLH6n2QbnR9zNhkI4pIQHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2021-08-03T09:21:00.0000000Z", "contentUrl": "https://pictures.abebooks.com/inventory/9425682428_2.jpg", "hostPageUrl": "https://www.abebooks.com/servlet/BookDetailsPL?bi=9425682428", "contentSize": "51504 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.abebooks.com/servlet/BookDetailsPL?bi=9425682428", "width": 600, "height": 800, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=eug%C3%A8ne+janin&id=56C87AC6BB865B2CCEFA42866AE439B7FA082049&FORM=IQFRBA", "name": "Anonyme ; Collectif ; ( BALZAC, Honor\u00e9 de ; SUE, Eug\u00e8ne ; JANIN, Jules ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.S6x40hTQJXgAu0DYN6_QSwHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2020-05-17T18:57:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.librairie-du-cardinal.com/produit/35672_6.jpg", "hostPageUrl": "https://www.librairie-du-cardinal.com/boutique/livres-d-occasion/litterature/litterature-francaise-xixe-siecle/le-saphir-morceaux-inedits-de-litterature-moderne-/", "contentSize": "242191 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.librairie-du-cardinal.com/boutique/livres-d-occasion/litterature/litterature-francaise-xixe-siecle/le-saphir-morceaux-inedits-de-litterature-moderne-/", "width": 600, "height": 800, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=eug%C3%A8ne+janin&id=8918D97D97217CF265B88793FF30EE34FE2D1A44&FORM=IQFRBA", "name": "Le Saphir. Morceaux in\u00e9dits de litt\u00e9rature moderne. by Anonyme ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.9EomiGMd_5Kp9pLImQsxzQHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2021-08-03T09:21:00.0000000Z", "contentUrl": "https://pictures.abebooks.com/inventory/9425682428_5.jpg", "hostPageUrl": "https://www.abebooks.com/servlet/BookDetailsPL?bi=9425682428", "contentSize": "40353 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.abebooks.com/servlet/BookDetailsPL?bi=9425682428", "width": 600, "height": 800, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=eug%C3%A8ne+janin&id=8918D97D97217CF265B8C1013BC91FFBE3728748&FORM=IQFRBA", "name": "Le Saphir. Morceaux in\u00e9dits de litt\u00e9rature moderne. by Anonyme ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.LJF2rOQFTJT8SBUeHtHC3gHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2021-06-07T01:11:00.0000000Z", "contentUrl": "https://pictures.abebooks.com/inventory/9425682428_3.jpg", "hostPageUrl": "https://www.abebooks.com/servlet/BookDetailsPL?bi=9425682428", "contentSize": "43076 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.abebooks.com/servlet/BookDetailsPL?bi=9425682428", "width": 600, "height": 800, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=eug%C3%A8ne+janin&id=8918D97D97217CF265B819C0C66AE3B3AE2B4E1D&FORM=IQFRBA", "name": "Le Saphir. Morceaux in\u00e9dits de litt\u00e9rature moderne. by Anonyme ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.TWdaEL6nm7_mjFu5zHX-XwHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2021-08-03T09:21:00.0000000Z", "contentUrl": "https://pictures.abebooks.com/inventory/9425682428_4.jpg", "hostPageUrl": "https://www.abebooks.com/servlet/BookDetailsPL?bi=9425682428", "contentSize": "37235 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.abebooks.com/servlet/BookDetailsPL?bi=9425682428", "width": 600, "height": 800, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=eug%C3%A8ne+janin&id=56C87AC6BB865B2CCEFADCD553BE3430AA0E7410&FORM=IQFRBA", "name": "Anonyme ; Collectif ; ( BALZAC, Honor\u00e9 de ; SUE, Eug\u00e8ne ; JANIN, Jules ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.PtqjtnwobQGF-OlTZIp4cAHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2020-05-17T18:57:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.librairie-du-cardinal.com/produit/35672_7.jpg", "hostPageUrl": "https://www.librairie-du-cardinal.com/boutique/livres-d-occasion/litterature/litterature-francaise-xixe-siecle/le-saphir-morceaux-inedits-de-litterature-moderne-/", "contentSize": "263533 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.librairie-du-cardinal.com/boutique/livres-d-occasion/litterature/litterature-francaise-xixe-siecle/le-saphir-morceaux-inedits-de-litterature-moderne-/", "width": 600, "height": 800, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=eug%C3%A8ne+janin&id=56C87AC6BB865B2CCEFACCB7E87CDF6C4281C19C&FORM=IQFRBA", "name": "Anonyme ; Collectif ; ( BALZAC, Honor\u00e9 de ; SUE, Eug\u00e8ne ; JANIN, Jules ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.0uej5arP2Ala78lGouiSlQHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2020-05-17T18:57:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.librairie-du-cardinal.com/produit/Livre_BALZAC_Saphir_Morceaux_inedits_litterature_moderne_Canel_Guyot.jpg", "hostPageUrl": "https://www.librairie-du-cardinal.com/boutique/livres-d-occasion/litterature/litterature-francaise-xixe-siecle/le-saphir-morceaux-inedits-de-litterature-moderne-/", "contentSize": "251344 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.librairie-du-cardinal.com/boutique/livres-d-occasion/litterature/litterature-francaise-xixe-siecle/le-saphir-morceaux-inedits-de-litterature-moderne-/", "width": 600, "height": 800, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=eug%C3%A8ne+janin&id=03DF658498001D3169C51C48C1F051CCDD4FCB23&FORM=IQFRBA", "name": "Jules Janin / Eug\u00e8ne Lami - Un \u00e9t\u00e9 \u00e0 Paris [Cartonnage - Catawiki", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.mx3iCL82RnraRVmZLdxUUAAAAA&pid=Api", "datePublished": "2022-11-25T10:05:00.0000000Z", "contentUrl": "https://assets.catawiki.nl/assets/2022/11/21/0/d/5/thumb5_0d516cbc-4bd1-4f1b-8e8f-ea1d1cba541d.jpg", "hostPageUrl": "https://www.catawiki.com/it/l/64328593-jules-janin-eugene-lami-un-ete-a-paris-cartonnage-romantique-ex-libris-dessine-par-grandville-1843", "contentSize": "11662 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.catawiki.com/it/l/64328593-jules-janin-eugene-lami-un-ete-a-paris-cartonnage-romantique-ex-libris-dessine-par-grandville-1843", "width": 229, "height": 229, "thumbnail": {"width": 229, "height": 229}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=eug%C3%A8ne+janin&id=34049BA9747E7B9A888077B6DC616806FFB9DB80&FORM=IQFRBA", "name": "Jules Janin / Curmer, Eug\u00e8ne Lamy - Un Hiver - auction online Catawiki", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.QPL_KhRL8igCIw91hIlrugHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2022-04-08T20:26:00.0000000Z", "contentUrl": "https://assets.catawiki.nl/assets/2022/4/7/b/1/3/b131d56d-2dc9-4641-a53d-2be9d9dcada0.jpg", "hostPageUrl": "https://www.catawiki.com/en/l/57736285-jules-janin-curmer-eugene-lamy-un-hiver-a-paris-l-ete-a-paris-1843", "contentSize": "25833 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.catawiki.com/en/l/57736285-jules-janin-curmer-eugene-lamy-un-hiver-a-paris-l-ete-a-paris-1843", "width": 480, "height": 640, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=eug%C3%A8ne+janin&id=35EA2193F878B6D07B1B1CC157DB87EDB2006257&FORM=IQFRBA", "name": "Thomas Allom &amp; M. A. Wright / Jules Janin &amp; Eug\u00e8ne Lami - - Catawiki", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.8zZ3jKv2wNasS-oFjN9NTQHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2021-12-11T02:14:00.0000000Z", "contentUrl": "https://assets.catawiki.nl/assets/2021/10/1/1/2/a/12a1c95c-7a6d-49b5-9eff-3833b571bc87.jpg", "hostPageUrl": "https://www.catawiki.com/es/l/51838251-thomas-allom-m-a-wright-jules-janin-eugene-lami-france-illustrated-exhibiting-its-landcape-scenery-antiquities-military-and-ecclesiastical-archit-1841", "contentSize": "63785 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.catawiki.com/es/l/51838251-thomas-allom-m-a-wright-jules-janin-eugene-lami-france-illustrated-exhibiting-its-landcape-scenery-antiquities-military-and-ecclesiastical-archit-1841", "width": 480, "height": 640, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=eug%C3%A8ne+janin&id=768AE847898E42814FD1C40976F4BB203C557EC5&FORM=IQFRBA", "name": "Environnement. Arr\u00eat\u00e9 anti-pesticide : le maire de St-Eug\u00e8ne au tribunal", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.KekX1pZ0bMUDr56xql9QlwHaE6&pid=Api", "datePublished": "2020-01-30T06:37:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn-s-www.bienpublic.com/images/F3D93211-D651-4F0F-97FD-91CA3CB09C60/NW_raw/xavier-duvignaud-le-maire-de-saint-eugene-ancien-agriculteur-bio-a-pris-un-arrete-municipal-anti-pesticides-photo-jsl-lionel-janin-1580236992.jpg", "hostPageUrl": "https://www.bienpublic.com/environnement/2020/01/28/arrete-anti-pesticide-le-maire-de-st-eugene-au-tribunal", "contentSize": "277588 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.bienpublic.com/environnement/2020/01/28/arrete-anti-pesticide-le-maire-de-st-eugene-au-tribunal", "width": 1600, "height": 1060, "thumbnail": {"width": 474, "height": 314}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=eug%C3%A8ne+janin&id=C2155A15E1C8E8653C3AB9D9DAE151EE2EE742D6&FORM=IQFRBA", "name": "Jules Janin. (=Histoire contemporaine. Portraits et silhouettes au XIXe ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.sTR12cWzjAthxzsSXNUZLwAAAA&pid=Api", "datePublished": "2021-12-30T07:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://pictures.abebooks.com/inventory/md/md30159009895.jpg", "hostPageUrl": "https://www.abebooks.fr/Jules-Janin-Histoire-contemporaine-Portraits-silhouettes/30159009895/bd", "contentSize": "12800 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.abebooks.fr/Jules-Janin-Histoire-contemporaine-Portraits-silhouettes/30159009895/bd", "width": 300, "height": 295, "thumbnail": {"width": 300, "height": 295}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=eug%C3%A8ne+janin&id=835058CFB50C949C5EC92F55746BB63B986CDADA&FORM=IQFRBA", "name": "JANIN, Jules (1804-1874). Album de gravures illustrant deux ouvrages de ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.7EcSN8lMIqYWjtVB6frwMAHaF7&pid=Api", "datePublished": "2021-02-10T09:40:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.christies.com/img/LotImages/2002/PAR/2002_PAR_05008_0475_000(043227).jpg?maxwidth=3030&maxheight=1950", "hostPageUrl": "https://www.christies.com/en/lot/lot-3914310", "contentSize": "27998 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.christies.com/en/lot/lot-3914310", "width": 512, "height": 410, "thumbnail": {"width": 474, "height": 379}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=eug%C3%A8ne+janin&id=678D5ADA67068258F8DE8781569AE1FA86300496&FORM=IQFRBA", "name": "Un Indien Au Phare Ouest: Il y a 147 ans aux USA \u00e9tait invent\u00e9 le fil ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.OBhqfE8r5XXSMoowzZ6IHgAAAA&pid=Api", "datePublished": "2021-01-15T21:41:00.0000000Z", "contentUrl": "https://2.bp.blogspot.com/-frSjtR7KDeY/WDdE0Q0yFgI/AAAAAAAADSo/nrJ9xXPKCyE1bmL7R5z3wxWHbPcjL-y7QCLcB/w299-h335/joseph-glidden.png", "hostPageUrl": "https://unindienauphareouest.blogspot.com/2020/11/il-y-146-ans-aux-usa-etait-invente-le.html", "contentSize": "101518 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "https://unindienauphareouest.blogspot.com/2020/11/il-y-146-ans-aux-usa-etait-invente-le.html", "width": 299, "height": 304, "thumbnail": {"width": 299, "height": 304}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=eug%C3%A8ne+janin&id=409B3D22A69F1B96AAEA5FE000ABBFD0304CABF1&FORM=IQFRBA", "name": "File:Salle Ventadour interior 1843 Janin &#39;Un hiver \u00e0 Paris&#39;, 1843 ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.DNJ0ubLiUAsxS_obERVuyAHaLW&pid=Api", "datePublished": "2021-01-18T15:38:00.0000000Z", "contentUrl": "https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/bpt6k1520183j/f188/full/full/0/native.jpg", "hostPageUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/File:Salle_Ventadour_interior_1843_Janin_'Un_hiver_%C3%A0_Paris',_1843_%E2%80%93_Gallica_2018_(adjusted).jpg", "contentSize": "1188854 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/File:Salle_Ventadour_interior_1843_Janin_&#39;Un_hiver_\u00e0_Paris&#39;,_1843_\u2013_Gallica_2018_(adjusted).jpg", "width": 2543, "height": 3897, "thumbnail": {"width": 474, "height": 726}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=eug%C3%A8ne+janin&id=4604420FF58D8E5B40566468263DC277FF3AF361&FORM=IQFRBA", "name": "Maison BERGERET - Nancy (FR) | Art Nouveau - 1905 | Jardin d&#39;hiver ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.hpMtl6bF7SwvHd_L_8X_YQAAAA&pid=Api", "datePublished": "2022-10-15T17:01:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/236x/c8/d8/64/c8d8649317ce7808f846adafef3bf538.jpg?nii=t", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/maison-bergeret-nancy-fr--488570259586925040/", "contentSize": "21906 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/maison-bergeret-nancy-fr--488570259586925040/", "width": 236, "height": 314, "thumbnail": {"width": 236, "height": 314}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=eug%C3%A8ne+janin&id=B25B77C00F30CAE2DEA388EDDBB5590217766CF1&FORM=IQFRBA", "name": "Medewerkers - SWVPO", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.gtHkNpsgOgjtnnOranr2RgHaIW&pid=Api", "datePublished": "2022-06-15T09:49:00.0000000Z", "contentUrl": "https://assets.nilsenpaul.nl/swvpo-content/_1000x1000_fit_center-center_80_none/IMG_20220524_130018-2.jpg", "hostPageUrl": "https://swv-po-mh.nl/over-ons/medewerkers", "contentSize": "209413 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://swv-po-mh.nl/over-ons/medewerkers", "width": 887, "height": 1000, "thumbnail": {"width": 474, "height": 534}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=eug%C3%A8ne+janin&id=0AD21EFD34DF9AC757C776B5262A0E8A0D4C6694&FORM=IQFRBA", "name": "JANIN. Le prince royal.", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.kLJFN2_XN71L5xmNFxgwPwHaK1&pid=Api", "datePublished": "2018-06-09T16:29:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cellar-c2.services.clever-cloud.com/bertrand-malvaux.com/web/images/1/produits3/57/produit_image4_10357_1342696285.JPG", "hostPageUrl": "https://www.bertrand-malvaux.com/en/p/10357/janin-le-prince-royal.html", "contentSize": "161099 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.bertrand-malvaux.com/en/p/10357/janin-le-prince-royal.html", "width": 800, "height": 1170, "thumbnail": {"width": 474, "height": 693}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=eug%C3%A8ne+janin&id=13EE78019F6B0E15B2108B27BF63ED2483593001&FORM=IQFRBA", "name": "Art Nouveau et Jugendstil. Courants artistiques et litt\u00e9raires de 1880 ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.w_8HbqbGgB-THNXoLoJzzAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-04-13T04:46:00.0000000Z", "contentUrl": "http://3.bp.blogspot.com/-gYqiDuUDdkc/T049wTNXZJI/AAAAAAAAFa0/7eK5P9v_wcE/s1600/F54_Paon-vitrail-Joseph-Janin_Villa-Bergeret-Nancy.jpg", "hostPageUrl": "http://artnouveaujugendstil.blogspot.com/2012_02_01_archive.html", "contentSize": "1531431 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://artnouveaujugendstil.blogspot.com/2012_02_01_archive.html", "width": 1280, "height": 960, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}]}}}