{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Jerzy Duszy\u0144ski"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Jerzy+Duszy%C5%84ski", "totalEstimatedMatches": 64500, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 0, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Jerzy Duszy\u0144ski (biochemist) - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jerzy_Duszy%C5%84ski_(biochemist)", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/<b>Jerzy_Duszy\u0144ski</b>_(biochemist)", "snippet": "<b>Jerzy Duszy\u0144ski</b> is a Polish biochemist and professor of biological sciences. Since 2015 he has been President of the Polish Academy of Sciences. He is a former Director of the Nencki Institute of Experimental Biology of the Polish Academy of Sciences, a former Polish deputy minister of science, and a former Dean of Division II\u2014Biological ...", "dateLastCrawled": "2023-01-12T06:53:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 1, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Jerzy Duszy\u0144ski (biochemik) \u2013 Wikipedia, wolna encyklopedia", "url": "https://pl.wikipedia.org/wiki/Jerzy_Duszy%C5%84ski_(biochemik)", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://pl.wikipedia.org/wiki/<b>Jerzy_Duszy\u0144ski</b>_(biochemik)", "snippet": "<b>Jerzy Duszy\u0144ski</b> (ur. 6 marca 1949 [1] w Warszawie [2]) \u2013 polski biochemik, profesor nauk biologicznych, profesor zwyczajny Instytutu Biologii Do\u015bwiadczalnej im. Marcelego Nenckiego PAN [3]. Dzia\u0142acz opozycji demokratycznej w PRL, cz\u0142onek rzeczywisty Polskiej Akademii Nauk, w latach 2008\u20132009 wiceminister nauki, w latach 2015\u20132022 prezes PAN.", "dateLastCrawled": "2023-03-05T00:29:00.0000000Z", "language": "pl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 2, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Jerzy Duszy\u0144ski (aktor) \u2013 Wikipedia, wolna encyklopedia", "url": "https://pl.wikipedia.org/wiki/Jerzy_Duszy%C5%84ski_(aktor)", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://pl.wikipedia.org/wiki/<b>Jerzy_Duszy\u0144ski</b>_(aktor)", "snippet": "<b>Jerzy Duszy\u0144ski</b> (ur. 15 maja 1917 w Moskwie, zm. 23 lipca 1978 w Warszawie) \u2013 polski aktor filmowy i teatralny. Spis tre\u015bci 1 \u017byciorys 2 \u017bycie prywatne 3 Filmografia 4 Role teatralne 5 Przypisy 6 Bibliografia 7 Linki zewn\u0119trzne \u017byciorys [ edytuj | edytuj kod]", "dateLastCrawled": "2023-03-06T00:31:00.0000000Z", "language": "pl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 3, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Jerzy Duszy\u0144ski (actor) - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jerzy_Duszy%C5%84ski_(actor)", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/<b>Jerzy_Duszy\u0144ski</b>_(actor)", "snippet": "<b>Jerzy Duszy\u0144ski</b> was married to actress Hanka Bielicka. Duszy\u0144ski and Bielicka divorced in 1953. In 1963 he married Helena Urbaniak, with whom he had only son: Marcin Duszy\u0144ski. Death.<b> Jerzy Duszy\u0144ski</b> died on 23 July 1978 in Warsaw as a result of lung cancer. Partial filmography", "dateLastCrawled": "2023-03-02T01:35:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Prof. Jerzy Duszy\u0144ski elected President of the Polish Academy of ...", "url": "https://scienceinpoland.pap.pl/en/news/news,404332,prof-jerzy-duszynski-elected-president-of-the-polish-academy-of-sciences.html", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.HA3_hjpdZyCDiBnYRKO-BAHaEJ&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://scienceinpoland.pap.pl/en/news/news,404332,prof-<b>jerzy</b>-duszynski-elected...", "snippet": "Prof. <b>Jerzy Duszy\u0144ski</b> (born in 1949) is a biochemist, he works at the Nencki Institute of Experimental Biology PAS in Warsaw, where he was dean of the Department of Biological and Agricultural...", "dateLastCrawled": "2023-01-14T08:15:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "W\u0142adze PAN | Instytucja PAN", "url": "https://instytucja.pan.pl/index.php/wladze-pan?id=20", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://instytucja.pan.pl/index.php/wladze-pan?id=20", "snippet": "Prezes Prof. <b>Jerzy Duszy\u0144ski</b>, cz\u0142onek rzeczywisty PAN ur. 6 marca 1949 roku Specjalno\u015b\u0107 naukowa: biochemia Cz\u0142onek korespondent PAN od 2007 roku, od 2022 roku cz\u0142onek rzeczywisty PAN Profesor w Instytucie Biologii Do\u015bwiadczalnej im. M. Nenckiego PAN W 1971 uko\u0144czy\u0142 studia na Wydziale Biologii i Nauk o Ziemi Uniwersytetu Warszawskiego.", "dateLastCrawled": "2023-03-02T07:12:00.0000000Z", "language": "pl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Jerzy Duszy\u0144ski: pierwszy powojenny amant. Hanka Bielicka wybacza\u0142a ...", "url": "https://kultura.onet.pl/film/wywiady-i-artykuly/jerzy-duszynski-pierwszy-powojenny-amant-hanka-bielicka-wybaczala-mu-zdrady/qqq6mmf", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://kultura.onet.pl/film/wywiady-i-artykuly/<b>jerzy</b>-duszynski-pierwszy-powojenny...", "snippet": "<b>Jerzy Duszy\u0144ski</b> sko\u0144czy\u0142 nauk\u0119 w warszawskim Pa\u0144stwowym Instytucie Teatralnym w czerwcu 1939 r. Mia\u0142 podbija\u0107 polsk\u0105 bran\u017c\u0119 filmow\u0105, ale rozw\u00f3j pi\u0119knej kariery przerwa\u0142a okupacja. <b>Duszy\u0144ski</b> grywa\u0142 wi\u0119c na scenie \u2014 w Teatrze Polskim w Warszawie, w Teatrze na Pohulance w Wilnie czy Wile\u0144skim Polskim Teatrze Dramatycznym.", "dateLastCrawled": "2023-03-04T13:49:00.0000000Z", "language": "pl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Jerzy Duszy\u0144ski (1917-1978) - Postacie | dzieje.pl - Historia Polski", "url": "https://dzieje.pl/postacie/jerzy-duszy%C5%84ski-1917-1978", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.SEOaZlKgj4J8n-FHVWtbaAHaFh&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://dzieje.pl/postacie/<b>jerzy-duszy\u0144ski</b>-1917-1978", "snippet": "<b>Jerzy Duszy\u0144ski</b> - wielki amant polskiego kina powojennego - urodzi\u0142 si\u0119 15 maja 1917 r. w Moskwie. W latach 1939-41 wyst\u0119powa\u0142 na scenie Teatru Polskiego w Wilnie. W 1940 r. odby\u0142 si\u0119 w Wilnie jego \u015blub z Hank\u0105 Bielick\u0105. &quot;Weselne \u015bniadanie, skromne, wojenne, urz\u0105dzi\u0142a nam w swoim domu Hanka Ordon\u00f3wna&quot; - opowiada\u0142a Bielicka w jednym z wywiad\u00f3w.", "dateLastCrawled": "2023-02-14T20:38:00.0000000Z", "language": "pl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Hanka Bielicka i Jerzy Duszy\u0144ski: niezwyk\u0142a historia mi\u0142osna ...", "url": "https://plejada.pl/newsy/hanka-bielicka-i-jerzy-duszynski-niezwykla-historia-milosna/cref20t", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://plejada.pl/newsy/<b>hanka-bielicka</b>-i-<b>jerzy</b>-duszynski-niezwykla-historia-milosna/...", "snippet": "<b>Jerzy Duszy\u0144ski</b> o\u017ceni\u0142 si\u0119 z kelnerk\u0105 ze SPATiF-u, 25-letni\u0105 Helen\u0105 Urbaniak. W listopadzie 1965 r. urodzi\u0142 si\u0119 ich syn Marcin. P\u00f3\u017ane ojcostwo ca\u0142kowicie zmieni\u0142o \u017cycie aktora. Jak zdradzi\u0142a...", "dateLastCrawled": "2023-03-05T18:54:00.0000000Z", "language": "pl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "Jerzy Duszy\u0144ski zosta\u0142 aktorem wbrew woli swojego ojca - plejadapl", "url": "https://plejada.pl/newsy/jerzy-duszynski-zostal-aktorem-wbrew-woli-swojego-ojca/cetwp1c", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://plejada.pl/newsy/<b>jerzy</b>-duszynski-zostal-aktorem-wbrew-woli-swojego-ojca/cetwp1c", "snippet": "<b>Jerzy Duszy\u0144ski</b> \u2039 wr\u00f3\u0107 Studia aktorskie uko\u0144czy\u0142 w czerwcu 1939 r. Mia\u0142 wtedy 22 lata. Jeszcze przed wybuchem wojny zd\u0105\u017cy\u0142 zadebiutowa\u0107 w teatrze i na ekranie Filmowa kariera <b>Jerzego</b>...", "dateLastCrawled": "2023-03-06T08:40:00.0000000Z", "language": "pl", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=jerzy+duszy%C5%84ski&qpvt=Jerzy+Duszy%C5%84ski", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jerzy+duszy%C5%84ski&qpvt=Jerzy+Duszy%C5%84ski", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jerzy+duszy%C5%84ski&id=51732DFAFA016C8F90B7186F1B6383C6D6B759B0&FORM=IQFRBA", "name": "Jerzy Duszy\u0144ski - Alchetron, The Free Social Encyclopedia", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Sa3_mfwAOMY9M16ktRh7qAHaHa&pid=Api", "datePublished": "2018-02-04T12:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://alchetron.com/cdn/jerzy-duszyski-4002efa3-e5f4-4f7d-8935-ab40bf58534-resize-750.jpeg", "hostPageUrl": "https://alchetron.com/Jerzy-Duszy%C5%84ski", "contentSize": "59760 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://alchetron.com/Jerzy-Duszy\u0144ski", "width": 750, "height": 750, "thumbnail": {"width": 474, "height": 474}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jerzy+duszy%C5%84ski&id=C96F0D22867F8E38C349C0E553C0E15B87BFF9D9&FORM=IQFRBA", "name": "Jerzy Duszy\u0144ski - Informacje o osobie wraz ze zdj\u0119ciami, wiadomo\u015bciami ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.1LOsB6r3roC4LMLZJk4nXwHaJu&pid=Api", "datePublished": "2013-03-24T20:23:00.0000000Z", "contentUrl": "http://img.audiovis.nac.gov.pl/PIC/PIC_42-L-99-1.jpg", "hostPageUrl": "http://www.yasni.pl/jerzy+duszy%C5%84ski/informacje+osobie", "contentSize": "610789 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.yasni.pl/jerzy+duszy\u0144ski/informacje+osobie", "width": 2680, "height": 3520, "thumbnail": {"width": 474, "height": 622}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jerzy+duszy%C5%84ski&id=51732DFAFA016C8F90B7FCF9E2F8128C0E6DDBB0&FORM=IQFRBA", "name": "Jerzy Duszy\u0144ski - Alchetron, The Free Social Encyclopedia", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.i3HVtNvd9byrtykgjJuFRQHaKo&pid=Api", "datePublished": "2018-02-04T12:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://alchetron.com/cdn/jerzy-duszyski-0e418f1e-c306-4b59-85ee-638487cb9cb-resize-750.jpeg", "hostPageUrl": "https://alchetron.com/Jerzy-Duszy%C5%84ski", "contentSize": "66972 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://alchetron.com/Jerzy-Duszy\u0144ski", "width": 697, "height": 1000, "thumbnail": {"width": 474, "height": 680}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jerzy+duszy%C5%84ski&id=FE78610E09F7F7A40718133DE3717957B41F72FA&FORM=IQFRBA", "name": "Jerzy Duszy\u0144ski - Informacje o osobie wraz ze zdj\u0119ciami, wiadomo\u015bciami ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.k75faWIh8dnW2GIeY7Bd6wHaKO&pid=Api", "datePublished": "2018-03-12T03:19:00.0000000Z", "contentUrl": "https://audiovis.nac.gov.pl/i/PIC/PIC_42-L-98-1.jpg", "hostPageUrl": "http://www.yasni.pl/jerzy+duszy%C5%84ski", "contentSize": "891182 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.yasni.pl/jerzy+duszy%c5%84ski", "width": 2550, "height": 3520, "thumbnail": {"width": 474, "height": 654}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jerzy+duszy%C5%84ski&id=E2B600E5A9811CF3D0F13913AAA40A09C74D4A8C&FORM=IQFRBA", "name": "Jerzy Duszy\u0144ski \u2014 The Movie Database (TMDb)", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP._glgLcZui3-q3CMwEuDDEQHaLH&pid=Api", "datePublished": "2021-07-25T04:31:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/aWpqleqbHD8N9CNQXNgYSKlvuL2.jpg", "hostPageUrl": "https://www.themoviedb.org/person/146879-jerzy-duszy-ski", "contentSize": "30664 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.themoviedb.org/person/146879-jerzy-duszy-ski", "width": 600, "height": 900, "thumbnail": {"width": 474, "height": 711}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jerzy+duszy%C5%84ski&id=51732DFAFA016C8F90B713C4D686621E0F135B77&FORM=IQFRBA", "name": "Jerzy Duszy\u0144ski - Alchetron, The Free Social Encyclopedia", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.BCxbNzp9pycYyo9_BZihXAAAAA&pid=Api", "datePublished": "2018-02-04T12:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://alchetron.com/cdn/jerzy-duszyski-d269e870-1474-4602-9afe-941f8b04de2-resize-750.jpeg", "hostPageUrl": "https://alchetron.com/Jerzy-Duszy%C5%84ski", "contentSize": "22138 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://alchetron.com/Jerzy-Duszy\u0144ski", "width": 360, "height": 452, "thumbnail": {"width": 360, "height": 452}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jerzy+duszy%C5%84ski&id=FE78610E09F7F7A407189D4B1366F18CE72B1957&FORM=IQFRBA", "name": "Jerzy Duszy\u0144ski - Informacje o osobie wraz ze zdj\u0119ciami, wiadomo\u015bciami ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.z_rUJ07zyMYX22hKUrvtpAHaKc&pid=Api", "datePublished": "2019-01-27T07:43:00.0000000Z", "contentUrl": "https://audiovis.nac.gov.pl/i/PIC/PIC_42-L-97-1.jpg", "hostPageUrl": "http://www.yasni.pl/jerzy+duszy%C5%84ski", "contentSize": "1010119 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.yasni.pl/jerzy+duszy\u0144ski", "width": 2495, "height": 3520, "thumbnail": {"width": 474, "height": 668}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jerzy+duszy%C5%84ski&id=8D12EB04315EC2725B39949535A8BB760E213CC1&FORM=IQFRBA", "name": "Jerzy Duszy\u0144ski: pierwszy polski amant - Film", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.C6JAj0V3YQ8Q4zbmTFchYAHaDt&pid=Api", "datePublished": "2020-01-19T13:11:00.0000000Z", "contentUrl": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/cgUktkqTURBXy8yZWZjMzVmNWY2MDBmZmNhOTRmOGJjMDEzNmFhNjI2ZC5qcGVnkpUDAUDNCjzNBcGTBc0EsM0CWA", "hostPageUrl": "https://kultura.onet.pl/film/wywiady-i-artykuly/jerzy-duszynski-pierwszy-polski-amant/blj4htm", "contentSize": "70222 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://kultura.onet.pl/film/wywiady-i-artykuly/jerzy-duszynski-pierwszy-polski-amant/blj4htm", "width": 1200, "height": 600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 237}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jerzy+duszy%C5%84ski&id=4F4C979138765C939A8E02F1264C6645A7FF4494&FORM=IQFRBA", "name": "Jerzy Duszy\u0144ski (1917-1978) - Postacie | dzieje.pl - Historia Polski", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Orl1Mfa9z9FvwTWhUsJ0XgAAAA&pid=Api", "datePublished": "2016-09-09T19:22:00.0000000Z", "contentUrl": "https://dzieje.pl/sites/default/files/styles/pp_zdjecie_glowne_pion/public/202003/duszynski_jerzy.jpg?itok=l0H3uooT", "hostPageUrl": "https://dzieje.pl/postacie/jerzy-duszy%C5%84ski-1917-1978", "contentSize": "44914 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://dzieje.pl/postacie/jerzy-duszy\u0144ski-1917-1978", "width": 305, "height": 305, "thumbnail": {"width": 305, "height": 305}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jerzy+duszy%C5%84ski&id=4E6D75BAD2AC083284437494671E1F2F74EDD657&FORM=IQFRBA", "name": "Jerzy Duszy\u0144ski: pierwszy amant powojennego kina - WP Film", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.YCaHNhhgyNtElNRFHUJwswAAAA&pid=Api", "datePublished": "2018-10-10T12:23:00.0000000Z", "contentUrl": "http://i.wp.pl/a/f/film/033/46/47/0464746.jpg", "hostPageUrl": "http://film.wp.pl/idGallery,18226,idPhoto,464747,galeria.html", "contentSize": "55061 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://film.wp.pl/idGallery,18226,idPhoto,464747,galeria.html", "width": 450, "height": 520, "thumbnail": {"width": 450, "height": 520}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jerzy+duszy%C5%84ski&id=E70F4D301793A0C76AB06115881093C738DA2C3B&FORM=IQFRBA", "name": "Prof. Jerzy Duszy\u0144ski ponownie prezesem PAN | dzieje.pl - Historia Polski", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.fMvkikzcJyVLtYWGGU2wQQHaE8&pid=Api", "datePublished": "2018-10-25T13:58:00.0000000Z", "contentUrl": "https://dzieje.pl/sites/default/files/styles/open_article_750x0_/public/201810/duszynski_jerzy.jpg?itok=iJPBpIGo", "hostPageUrl": "https://dzieje.pl/edukacja/prof-jerzy-duszynski-ponownie-prezesem-pan", "contentSize": "134162 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://dzieje.pl/edukacja/prof-jerzy-duszynski-ponownie-prezesem-pan", "width": 750, "height": 500, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jerzy+duszy%C5%84ski&id=EF6F69C284E3ADFCF49DE7BF3A0DAA2127A3FAA3&FORM=IQFRBA", "name": "Pin on polskie filmy przedwojenne", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.kMUDXP9i8h5dWMgE_MT3KAAAAA&pid=Api", "datePublished": "2021-07-27T15:35:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/d2/bf/c3/d2bfc39effb3d5c4d7af74ef69325f35.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/366199013441885512/", "contentSize": "25309 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/366199013441885512/", "width": 419, "height": 600, "thumbnail": {"width": 419, "height": 600}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jerzy+duszy%C5%84ski&id=5199FACFD612CF367B16BAF10416309B739F6452&FORM=IQFRBA", "name": "Jerzy Duszy\u0144ski", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ejzUOLwICIWWPY9_WX0v6wHaEK&pid=Api", "datePublished": "2019-04-08T21:42:00.0000000Z", "contentUrl": "https://r-scale-60.dcs.redcdn.pl/scale/o2/tvn/web-content/m/p1/v/42d6c7d61481d1c21bd1635f59edae05/ea8688ea-ee55-11e4-a80c-0025b511229e/S/000.jpg?type=1&srcmode=3&srcx=0/1&srcy=0/1&srcw=640&srch=360&dstw=640&dsth=360&quality=80", "hostPageUrl": "https://www.tvn24.pl/inny-punkt-widzenia,37,m/jerzy-duszynski,537884.html", "contentSize": "21263 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.tvn24.pl/inny-punkt-widzenia,37,m/jerzy-duszynski,537884.html", "width": 640, "height": 360, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jerzy+duszy%C5%84ski&id=F9A2C5BD12FF5415B4A5E13A43E854DC7EFE596C&FORM=IQFRBA", "name": "Jerzy Duszy\u0144ski i Hanka Bielicka pobrali si\u0119 z... przyja\u017ani! - Film w ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.de_p6iidZpwUfsoOX54PrwHaF2&pid=Api", "datePublished": "2022-06-24T13:53:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.iplsc.com/jerzy-duszynski/000FNWJ4V2N3JFH7-C122-F4.jpg", "hostPageUrl": "https://film.interia.pl/wiadomosci/news-jerzy-duszynski-pierwszy-amant-prl-u-rozkochal-w-sobie-dwie-,nId,6111770", "contentSize": "92575 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://film.interia.pl/wiadomosci/news-jerzy-duszynski-pierwszy-amant-prl-u-rozkochal-w-sobie-dwie-,nId,6111770", "width": 815, "height": 644, "thumbnail": {"width": 474, "height": 374}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jerzy+duszy%C5%84ski&id=EEB7F36671342479CEDC9D9749020389713F3F37&FORM=IQFRBA", "name": "Jerzy Duszy\u0144ski", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.00i-YopYlDwx_Ev-fM-mAAAAAA&pid=Api", "datePublished": "2020-06-14T18:17:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.dziennikteatralny.pl/upload/article/oryginal/duszynski_j_01.jpg", "hostPageUrl": "http://www.dziennikteatralny.pl/portrety/jerzy-duszynski.html", "contentSize": "34869 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.dziennikteatralny.pl/portrety/jerzy-duszynski.html", "width": 276, "height": 397, "thumbnail": {"width": 276, "height": 397}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jerzy+duszy%C5%84ski&id=51732DFAFA016C8F90B7914D1E560676E67ADD5B&FORM=IQFRBA", "name": "Jerzy Duszy\u0144ski - Alchetron, The Free Social Encyclopedia", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.d2wIErvuvDEmlcFfqbJ0QwHaEJ&pid=Api", "datePublished": "2018-02-04T12:00:00.0000000Z", "contentUrl": "http://i.iplsc.com/jerzy-duszynski-w-scenie-z-filmu-zakazane-piosenki/0004A3D24FTVW072-C122-F4.jpg", "hostPageUrl": "https://alchetron.com/Jerzy-Duszy%C5%84ski", "contentSize": "30028 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://alchetron.com/Jerzy-Duszy\u0144ski", "width": 625, "height": 350, "thumbnail": {"width": 474, "height": 265}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jerzy+duszy%C5%84ski&id=B01A012EBBC32F57B9C95EC89EE2CD9C162D404C&FORM=IQFRBA", "name": "JERZY DUSZY\u0143SKI - Aktualne wydarzenia z kraju i zagranicy - Wyborcza.pl", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP._4PI2koLIN3t-OIG4UoB3QHaE8&pid=Api", "datePublished": "2020-06-28T12:31:00.0000000Z", "contentUrl": "https://bi.im-g.pl/im/2d/c6/10/z17592109Q,Prof--Jerzy-Duszynski.jpg", "hostPageUrl": "http://info.wyborcza.pl/temat/wyborcza/jerzy+duszy%C5%84ski", "contentSize": "53542 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://info.wyborcza.pl/temat/wyborcza/jerzy+duszy\u0144ski", "width": 620, "height": 414, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jerzy+duszy%C5%84ski&id=03A97B5827ADEC5F5BF7CAB82587C000C782F1DF&FORM=IQFRBA", "name": "Prof. Jerzy Duszy\u0144ski wybrany na stanowisko prezesa PAN | dzieje.pl ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.5iVDEBeM873qHElo5L31agHaE8&pid=Api", "datePublished": "2018-09-16T13:09:00.0000000Z", "contentUrl": "https://dzieje.pl/sites/default/files/styles/open_article_750x0_/public/201503/duszynski_jerzy.jpg?itok=-SPXgY6Y", "hostPageUrl": "https://dzieje.pl/aktualnosci/prof-jerzy-duszynski-wybrany-na-stanowisko-prezesa-pan", "contentSize": "215814 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://dzieje.pl/aktualnosci/prof-jerzy-duszynski-wybrany-na-stanowisko-prezesa-pan", "width": 750, "height": 500, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jerzy+duszy%C5%84ski&id=71F01A12CA543DFA53E323D590F796BB05E6AF8E&FORM=IQFRBA", "name": "Prezes PAN odwo\u0142a\u0142 dyrektora Instytutu Nauk Ekonomicznych PAN - Wiadomo\u015bci", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.sLLevalKr72pE2Q1Gnx3ZAHaEL&pid=Api", "datePublished": "2018-08-19T16:09:00.0000000Z", "contentUrl": "http://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6K5ktkpTURBXy9iM2JjNzBiNGZlY2QzM2ExMDI2NTMxYzY3YzY4M2MyNC5qcGeSlQMAzOHNC0DNBlSTBc0DFM0BvA", "hostPageUrl": "http://wiadomosci.onet.pl/kraj/prezes-pan-odwolal-dyrektora-instytutu-nauk-ekonomicznych-pan/v49rrx", "contentSize": "31452 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://wiadomosci.onet.pl/kraj/prezes-pan-odwolal-dyrektora-instytutu-nauk-ekonomicznych-pan/v49rrx", "width": 788, "height": 444, "thumbnail": {"width": 474, "height": 267}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=jerzy+duszy%C5%84ski&id=AFEEB8116719FE64A95E15532F708684718A4181&FORM=IQFRBA", "name": "Prezes PAN popar\u0142 antypolsk\u0105 konferencj\u0119 w Pary\u017cu i pot\u0119pi\u0142 ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.U0nz8aPNMiSCgJaZfqVKLQHaE8&pid=Api", "datePublished": "2019-02-28T11:43:00.0000000Z", "contentUrl": "https://nczas.com/wp-content/uploads/2019/02/jerzy_duszynski_PAN_nczas.jpg", "hostPageUrl": "https://nczas.com/2019/02/28/prezes-pan-poparl-antypolska-konferencje-w-paryzu-i-potepil-patriotyczna-polonie/", "contentSize": "88864 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://nczas.com/2019/02/28/prezes-pan-poparl-antypolska-konferencje-w-paryzu-i-potepil-patriotyczna-polonie/", "width": 900, "height": 600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "jerzy duszy\u0144ski aktor", "displayText": "jerzy duszy\u0144ski <b>aktor</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=jerzy+duszy%C5%84ski+aktor"}, {"text": "jerzy duszy\u0144ski prezes pan", "displayText": "jerzy duszy\u0144ski <b>prezes</b> <b>pan</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=jerzy+duszy%C5%84ski+prezes+pan"}, {"text": "jerzy duszy\u0144ski pan", "displayText": "jerzy duszy\u0144ski <b>pan</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=jerzy+duszy%C5%84ski+pan"}, {"text": "helena urbaniak duszy\u0144ska", "displayText": "<b>helena</b> <b>urbaniak</b> <b>duszy\u0144ska</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=helena+urbaniak+duszy%C5%84ska"}, {"text": "irena kwiatkowska", "displayText": "<b>irena</b> <b>kwiatkowska</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=irena+kwiatkowska"}, {"text": "edward dziewo\u0144ski", "displayText": "<b>edward</b> <b>dziewo\u0144ski</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=edward+dziewo%C5%84ski"}, {"text": "lidia wysocka", "displayText": "<b>lidia</b> <b>wysocka</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=lidia+wysocka"}, {"text": "kazimierz rudzki", "displayText": "<b>kazimierz</b> <b>rudzki</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=kazimierz+rudzki"}]}, "videos": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/videos/search?q=Jerzy+Duszy%C5%84ski", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Jerzy+Duszy%C5%84ski", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Jerzy%20Duszy%C5%84ski&view=detail&mid=FBC08B1C647832344973FBC08B1C647832344973", "name": "AUTOBUS ODJE\u017bD\u017bA 6.20 - POLSKI FILM OBYCZAJOWY HD, WYST\u0118PUJ\u0104: ALEKSANDRA \u015aL\u0104SKA, JERZY DUSZY\u0143SKI", "description": "Autobus odje\u017cd\u017ca 6.20 \u2013 polski film obyczajowy z roku 1954 w re\u017cyserii Jana Rybkowskiego. Scenariusz napisali Wilhelmina Skulska i Jan Rybkowski. Film kr\u0119cono w bytomskiej dzielnicy Bobrek i zachowa\u0142y si\u0119 w nim plenerowe pejza\u017ce nieistniej\u0105cej ju\u017c huty. M\u0142oda fryzjerka z ma\u0142ego miasteczka, Krystyna (Aleksandra \u015al\u0105ska), odchodzi ...", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.TO3NVsg-5vwo1CB148OcPwHgFo&pid=Api", "datePublished": "2020-12-04T15:16:05.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=I-U_j3hXxs0", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=I-U_j3hXxs0", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=I-U_j3hXxs0", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT1H36M55S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM1.c0k0MnhkHIvA-w_1651303509&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/I-U_j3hXxs0?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 232424, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Jerzy%20Duszy%C5%84ski&view=detail&mid=8D60D2D4AC506FCD1E7A8D60D2D4AC506FCD1E7A", "name": "Prof. Jerzy Duszy\u0144ski Prezes PAN wyk\u0142ad NKN Pozna\u0144", "description": "24.02.2017 Doskona\u0142o\u015b\u0107 naukowa \u2013 co utrudnia jej osi\u0105gni\u0119cie w Polsce? prof. dr hab. Jerzy Duszy\u0144ski, Prezes Polskiej Akademii Nauk podczas Konferencji Programowej Narodowego Kongresu Nauki \u201eDoskona\u0142o\u015b\u0107 naukowa \u2013 jak r\u00f3wna\u0107 do najlepszych\u201d na Uniwersytecie Adama Mickiewicza w Poznaniu. wi\u0119cej na: https://nkn.gov.pl", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.L1WeoU_SAIxmlsYj-wep9QEsDh&pid=Api", "datePublished": "2017-03-07T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=haNGV9GyXkg", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=haNGV9GyXkg", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=haNGV9GyXkg", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT40M48S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM1.eh7Nb1Cs1NJgjQ_1669840391&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/haNGV9GyXkg?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 1468, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Jerzy%20Duszy%C5%84ski&view=detail&mid=C17D07E078C6408EDA18C17D07E078C6408EDA18", "name": "prof. Jerzy Duszy\u0144ski, Prezes PAN", "description": "wypowied\u017a podczas otwarcia konferencji w ramach Narodowego Kongresu Nauki w Poznaniu", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.W2gHRFbPM8EXCKg51FBrtgEsDh&pid=Api", "datePublished": "2017-02-23T18:43:43.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=t9Z7S7nCjCI", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=t9Z7S7nCjCI", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=t9Z7S7nCjCI", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT3M40S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/t9Z7S7nCjCI?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 316, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Jerzy%20Duszy%C5%84ski&view=detail&mid=25A26B49DD3D130E8C7225A26B49DD3D130E8C72", "name": "Czarnek: prezes PAN powinien si\u0119 zastanowi\u0107, czy nadal chce nim by\u0107", "description": "- Prof. Jerzy Duszy\u0144ski konstruuje domys\u0142y, kt\u00f3re nie maj\u0105 pokrycia w rzeczywisto\u015bci. Powinien sobie zada\u0107 pytanie, czy nadal chce by\u0107 prezesem Polskiej Akademii Nauk - powiedzia\u0142 w Polskim Radiu 24 minister edukacji i nauki prof. Przemys\u0142aw Czarnek. WI\u0118CEJ: https://polskieradio24.pl/130/5553/Artykul/2711643", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.a6L_ss0qzgNHIarb_vqwhQEsDh&pid=Api", "datePublished": "2021-04-07T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=BWLvsePiHQU", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=BWLvsePiHQU", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=BWLvsePiHQU", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT14M14S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM1.cowOEz3dSWuiJQ_1625644632&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/BWLvsePiHQU?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 4676, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Jerzy%20Duszy%C5%84ski&view=detail&mid=9419C04C5652EEE842839419C04C5652EEE84283", "name": "Fakty i mity pandemii COVID-19 | Go\u015b\u0107 SGH: Prezes PAN, prof. Jerzy Duszy\u0144ski", "description": "pierwsze spotkanie z cyklu \u201ePolityka publiczna oparta na wiedzy i faktach\u201d. W dyskusji udzia\u0142 we\u017amie prof. Jerzy Duszy\u0144ski, prezes Polskiej Akademii Nauk, kierownik zespo\u0142u doradczego PAN ds. COVID-19. Cykl spotka\u0144 obj\u0105\u0142 patronatem Rektor SGH prof. Piotr Wachowiak. Tematem przewodnim spotkania b\u0119d\u0105 fakty i mity o pandemii COVID-19 ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.CAhiMiR2m1zlzwCsZ53w1wEsDg&pid=Api", "datePublished": "2021-01-15T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=huGDu4KXvbI", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=huGDu4KXvbI", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=huGDu4KXvbI", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT1H33M32S", "motionThumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OM2.g0Lo7lJWTMAZlA_1639626442&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/huGDu4KXvbI?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 420, "thumbnail": {"width": 160, "height": 119}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Jerzy%20Duszy%C5%84ski&view=detail&mid=34932C97AA27888302E034932C97AA27888302E0", "name": "Skarb. Rok 1948. Komedia", "description": "Ekranizacja prozy Ludwika Starskiego, pierwsza powojenna polska komedia. Para nowo\u017ce\u0144c\u00f3w - kierowca autobusu Witek (Jerzy Duszy\u0144ski) i ekspedientka Krysia (Danuta Szaflarska) - oczekuje na mieszkanie w odbudowuj\u0105cej si\u0119 Warszawie. Trafiaj\u0105 do domu pani Honoraty Malikowej (Jadwiga Chojnacka), w kt\u00f3rym mieszka ju\u017c kilka os\u00f3b i ...", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.5CWVU3BDJ0w96Wabhq2tCgEsDh&pid=Api", "datePublished": "2022-08-30T19:04:09.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=-YyIL41OQ4U", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=-YyIL41OQ4U", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=-YyIL41OQ4U", "width": 480, "height": 360, "duration": "PT1H43M39S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/-YyIL41OQ4U?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 94, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Jerzy%20Duszy%C5%84ski&view=detail&mid=3E34FDCB92558F73F3353E34FDCB92558F73F335", "name": "Debata Oksfordzka o epidemii ASF", "description": "ROZPOCZ\u0118CIE: 0:07:00 prof. Jerzy Duszy\u0144ski, Prezes PAN 0:10:41 prof. Romuald Zabielski, Wiceprezes PAN REFERATY: 0:23:45 Referat: \u201eDziki \u2013 g\u0142\u00f3wny rezerwuar oraz wektor w szerzeniu si\u0119 afryka\u0144skiego pomoru \u015bwi\u0144 w Polsce\u201d \u2013 prof. Zygmunt Pejsak 1:01:37 \u201eRozprzestrzenianie si\u0119 wirusa ASF w populacjach dzik\u00f3w\u201d \u2013 dr Karolina ...", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.gNinMmEbd9cweHldFlBAQgEsDh&pid=Api", "datePublished": "2019-01-29T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=VhOAufSlRhk", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=VhOAufSlRhk", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=VhOAufSlRhk", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT4H8M7S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM1.NfNzj1WSy_00Pg_1652732203&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/VhOAufSlRhk?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 2659, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Jerzy%20Duszy%C5%84ski&view=detail&mid=0BE7F954E73B9DEA93CD0BE7F954E73B9DEA93CD", "name": "[ PIERWSZY POLSKI SERIAL ] Barbara i Jan (1965) - odc. 2 - Traczyk\u00f3wna, Kobuszewski, Pawlikowski", "description": "Drugi odcinek pierwszego w historii serialu Telewizji Polskiej &quot;Barbara i Jan&quot;. Tytu\u0142 odcinka: G\u0142\u00f3wna wygrana. Pe\u0142ny opis poni\u017cej. Subskrybuj kana\u0142 by mie\u0107 dost\u0119p do wszystkich nagra\u0144 i nie omin\u0105\u0107 \u017cadnej audycji oraz filmu dokumentalnego! W 1964 wyprodukowano pierwszy polski telewizyjny serial. Jego bohaterami s\u0105 m\u0142oda ...", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.Uz59SUwIoQTe5eyZNXg53AEsDh&pid=Api", "datePublished": "2023-01-06T19:00:07.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=Li3mklgLt8o", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=Li3mklgLt8o", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=Li3mklgLt8o", "width": 600, "height": 480, "duration": "PT28M15S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM.zZPqnTvnVPnnCw_1677887268&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/Li3mklgLt8o?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 818, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Jerzy%20Duszy%C5%84ski&view=detail&mid=B8CDFF714F177D1047B3B8CDFF714F177D1047B3", "name": "\u010cern\u00fd prapor Vladim\u00edr Brabec", "description": "*** V\u00edce informac\u00ed na http://www.filmexport.cz/ *** Drsn\u00fd p\u0159\u00edb\u011bh p\u0159\u00edslu\u0161n\u00edk\u016f cizineck\u00e9 legie, mezi nimi\u017e sv\u016fj vlastn\u00ed boj vede \u010desk\u00fd voj\u00e1k V\u00e1clav. Podobn\u011b jako n\u011bkte\u0159\u00ed dal\u0161\u00ed, ani on nem\u00e1 chu\u0165 d\u00e1le sn\u00e1\u0161et tyranii a p\u0159ihl\u00ed\u017eet zb\u011bsil\u00e9mu zlu. V d\u017eungli pom\u016f\u017ee ran\u011bn\u00e9mu d\u016fstojn\u00edkovi, aby nakonec d\u00edky n\u011bmu ...", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP._kis2-v1v1LqcwM-ni7BUAEsDh&pid=Api", "datePublished": "2012-10-30T10:17:41.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=KLXKCkzivfg", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=KLXKCkzivfg", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=KLXKCkzivfg", "width": 480, "height": 360, "duration": "PT3M3S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM2.s0cQfRdPcf_NuA_1649199036&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/KLXKCkzivfg?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 10346, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Jerzy%20Duszy%C5%84ski&view=detail&mid=9A2CAA39178E938626D59A2CAA39178E938626D5", "name": "[ PIERWSZY POLSKI SERIAL ] Barbara i Jan (1965) - odc. 5 - Traczyk\u00f3wna, Kobuszewski, Pawlikowski", "description": "Pi\u0105ty odcinek pierwszego w historii serialu Telewizji Polskiej &quot;Barbara i Jan&quot;. Tytu\u0142 odcinka: Zakochane duchy. Pe\u0142ny opis poni\u017cej. Subskrybuj kana\u0142 by mie\u0107 dost\u0119p do wszystkich nagra\u0144 i nie omin\u0105\u0107 \u017cadnej audycji oraz filmu dokumentalnego! W 1964 wyprodukowano pierwszy polski telewizyjny serial. Jego bohaterami s\u0105 m\u0142oda ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.yTeX815A7uUmlg5X8dAjvgHgFo&pid=Api", "datePublished": "2023-01-09T19:00:09.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=cobMb-0pz9M", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=cobMb-0pz9M", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=cobMb-0pz9M", "width": 480, "height": 360, "duration": "PT25M53S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/cobMb-0pz9M?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 448, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}], "scenario": "List"}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "Videos", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}, {"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}, "sidebar": {"items": [{"answerType": "WebPages"}]}}}