{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Juan Velarde Fuertes"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Juan+Velarde+Fuertes", "totalEstimatedMatches": 156000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 0, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Juan Velarde Fuertes - Wikipedia, la enciclopedia libre", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Juan_Velarde_Fuertes", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://es.wikipedia.org/wiki/<b>Juan_Velarde_Fuertes</b>", "snippet": "Juan Velarde Fuertes ( Salas, Asturias, 26 de junio de 1927 - Madrid, 3 de febrero de 2023) 1 fue un economista y catedr\u00e1tico espa\u00f1ol. Fue autor de un gran n\u00famero de publicaciones sobre econom\u00eda, siendo as\u00ed mismo colaborador habitual en varias revistas y peri\u00f3dicos.", "dateLastCrawled": "2023-03-06T05:08:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Fallece el economista Juan Velarde, premio Pr\u00edncipe de Asturias", "url": "https://www.larazon.es/economia/20230203/j3uas434zjgi7gbj6xkihsimn4.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.larazon.es/economia/20230203/j3uas434zjgi7gbj6xkihsimn4.html", "snippet": "El economista <b>Juan Velarde Fuertes</b>, premio Pr\u00edncipe de Asturias de Ciencias Sociales en 1992 y presidente de la Real Academia de Ciencias Morales y Pol\u00edticas desde 2015, de la que era presidente...", "dateLastCrawled": "2023-03-06T16:19:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Master and Commander", "url": "https://www.eldebate.com/obituarios/20230204/juan-velarde_91148.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.eldebate.com/obituarios/20230204/<b>juan</b>-<b>velarde</b>_91148.html", "snippet": "Naci\u00f3 en Salas (Asturias) el 26 de junio de 1927 y falleci\u00f3 en Madrid el 3 de febrero de 2023 <b>Juan Velarde Fuertes</b> Miembro del Consejo de redacci\u00f3n de &#39;El Economista&#39;, catedr\u00e1tico em\u00e9rito de la Universidad Complutense y de la del CEU San Pablo. Fue un aut\u00e9ntico maestro de economistas", "dateLastCrawled": "2023-02-28T05:48:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Fallece a los 95 a\u00f1os el economista Juan Velarde", "url": "https://www.periodistadigital.com/economia/20230203/fallece-95-anos-economista-juan-velarde-noticia-689404861076/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.periodistadigital.com/economia/20230203/fallece-95-anos-economista-<b>juan</b>...", "snippet": "<b>Juan Velarde Fuertes</b>, economista y habitual colaborador en varios medios de comunicaci\u00f3n, falleci\u00f3 este 3 de febrero de 2023 a los 95 a\u00f1os a consecuencia de una ca\u00edda producida hace varios d\u00edas...", "dateLastCrawled": "2023-03-05T10:04:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Fotos: Adi\u00f3s a Juan Velarde, un economista con una trayectoria ...", "url": "https://www.elcomercio.es/economia/adios-juan-velarde-economista-trayectoria-fotos-20230203165711-ga.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.elcomercio.es/economia/adios-<b>juan</b>-<b>velarde</b>-economista-trayectoria-fotos...", "snippet": "2007 - <b>Juan Velarde Fuertes</b>, investido doctor honoris causa en Ciencias Econ\u00f3micas y Empresariales por la Universidad Nacional de Educaci\u00f3n a Distancia, UNED. 2007 - <b>Juan Velarde Fuertes</b> recibe...", "dateLastCrawled": "2023-03-06T17:48:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Juan Velarde Fuertes - Biografias y Vidas .com", "url": "https://www.biografiasyvidas.com/biografia/v/velarde_fuertes.htm", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.biografiasyvidas.com/biografia/v/<b>velarde</b>_<b>fuertes</b>.htm", "snippet": "En 1989 fue nombrado vicepresidente de la Comisi\u00f3n de Econom\u00eda y<b> Hacienda del Partido Popular</b> y, en 1991,<b> consejero del Tribunal de Cuentas.</b> Premio<b> Pr\u00edncipe de Asturias de</b> Ciencias Sociales (1992) y premio Jaime I de Econom\u00eda (1996).", "dateLastCrawled": "2023-02-08T06:15:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Juan Velarde Fuertes, un gran patriota y un hombre de honor", "url": "https://www.eldiestro.es/2023/02/juan-velarde-fuertes-un-gran-patriota-y-un-hombre-de-honor/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.eldiestro.es/2023/02/<b>juan-velarde-fuertes</b>-un-gran-patriota-y-un-hombre-de...", "snippet": "<b>Juan Velarde Fuertes,</b> un gran patriota y un hombre de honor. Leo en Periodista Digital la triste noticia del reciente fallecimiento de don<b> Juan Velarde Fuertes,</b> prestigioso economista y catedr\u00e1tico universitario \u2013cuando los catedr\u00e1ticos ten\u00edan prestigio y categor\u00eda-, un gran patriota espa\u00f1ol, que siempre puso por delante la ...", "dateLastCrawled": "2023-02-19T13:09:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Juan Velarde Fuertes, un gran patriota, y un hombre de honor. Por ...", "url": "https://ntvespana.com/06/02/2023/juan-velarde-fuertes-un-gran-patriota-y-un-hombre-de-honor-por-ramiro-grau-morancho/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://ntvespana.com/06/02/2023/<b>juan-velarde-fuertes</b>-un-gran-patriota-y-un-hombre-de...", "snippet": "Leo en Periodista Digital la triste noticia del reciente fallecimiento de don<b> Juan Velarde Fuertes,</b> prestigioso economista y catedr\u00e1tico universitario \u2013cuando los catedr\u00e1ticos ten\u00edan prestigio y categor\u00eda-, un gran patriota espa\u00f1ol, que siempre puso por delante la verdad a su conveniencia, y un hombre de honor.", "dateLastCrawled": "2023-03-06T14:31:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Fallece Juan Velarde Fuertes (1927-2023) - YouTube", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=L62Uk-mydpc", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=L62Uk-mydpc", "snippet": "Peque\u00f1o v\u00eddeo tributo a un amigo: el gran economista <b>Juan Velarde Fuertes</b> (1927-2023), figura clave en la historia de Espa\u00f1a. Show more Show more Hide chat Segunda revisi\u00f3n rutina de poses para...", "dateLastCrawled": "2023-02-09T15:03:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=juan+velarde+fuertes&qpvt=Juan+Velarde+Fuertes", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&qpvt=Juan+Velarde+Fuertes", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=EA27A8306665A36F7FA2F6841F91B3729D0E167E&FORM=IQFRBA", "name": "Juan Velarde Fuertes - Fundaci\u00f3n DENAES, para la defensa de la Naci\u00f3n ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ui6zKaSjOUbXGhssOXPekgHaE7&pid=Api", "datePublished": "2021-09-11T23:59:00.0000000Z", "contentUrl": "https://nacionespanola.org/wp-content/uploads/2018/04/velarde-1024x682.jpg", "hostPageUrl": "https://nacionespanola.org/fundacion-denaes/patronato-de-honor/juan-velarde-fuertes-2/", "contentSize": "81474 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://nacionespanola.org/fundacion-denaes/patronato-de-honor/juan-velarde-fuertes-2/", "width": 1024, "height": 682, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=ACD8E518ADE28073D319C3AE14746AB075BEE0E8&FORM=IQFRBA", "name": "Juan Velarde Fuertes | La Raz\u00f3n de la Proa - Plataforma informativa ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.aeiKRXPEiYWMcJsxn9ja2gAAAA&pid=Api", "datePublished": "2021-09-03T01:49:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.larazondelaproa.es/media/doncel/images/2020/07/30/2020073020080147872.jpg", "hostPageUrl": "http://www.larazondelaproa.es/author/juan-velarde-fuertes", "contentSize": "58394 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.larazondelaproa.es/author/juan-velarde-fuertes", "width": 300, "height": 300, "thumbnail": {"width": 300, "height": 300}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=FD322EA5CC8A5476B0F34E0DEF0B301517C3C271&FORM=IQFRBA", "name": "Velarde: \u00abEl separatismo catal\u00e1n originar\u00eda un cataclismo econ\u00f3mico ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.kNMIWhzx6TK1eiXMGcPAgQHaEK&pid=Api", "datePublished": "2001-01-01T00:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.avoz.es/sc/K8YOdaMV90fEqfhP35yThkmcTbI=/x/2017/07/25/00121500979691583789137/Foto/velardeH.jpg", "hostPageUrl": "https://www.lavozdeasturias.es/noticia/economia/2017/07/25/velarde-separatismo-catalan-originaria-cataclismo-economico-terrible/00031500973946199119480.htm", "contentSize": "65537 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.lavozdeasturias.es/noticia/economia/2017/07/25/velarde-separatismo-catalan-originaria-cataclismo-economico-terrible/00031500973946199119480.htm", "width": 980, "height": 550, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=814449AA62922022CE844CE45AC270F496223C6C&FORM=IQFRBA", "name": "El acad\u00e9mico Juan Velarde presenta el jueves un libro sobre el ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Vk5FkO8BgacO-vqGY7llPgHaE7&pid=Api", "datePublished": "2016-04-24T22:51:00.0000000Z", "contentUrl": "https://static3.hoy.es/www/pre2017/multimedia/noticias/201604/25/media/97418621.jpg", "hostPageUrl": "https://www.hoy.es/badajoz/201604/25/academico-juan-velarde-presenta-20160425003924-v.html", "contentSize": "40434 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.hoy.es/badajoz/201604/25/academico-juan-velarde-presenta-20160425003924-v.html", "width": 575, "height": 383, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=586F35DB440310A7C2514B8CE2B16D82DFC1587D&FORM=IQFRBA", "name": "Opiniones de Juan Velarde Fuertes", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.O8NCbwRJQDHChFT8GXJKkAHaHa&pid=Api", "datePublished": "2017-10-28T19:36:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.elimparcial.es/files/fotos/Juanvelarde200x200buena.jpg", "hostPageUrl": "http://www.datuopinion.com/juan-velarde-fuertes", "contentSize": "15534 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.datuopinion.com/juan-velarde-fuertes", "width": 200, "height": 200, "thumbnail": {"width": 474, "height": 474}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=DA1C176F4BD70D2F71645D4CDED66ED60BE5843B&FORM=IQFRBA", "name": "Velarde cree que la secesi\u00f3n ser\u00eda un &quot;cataclismo econ\u00f3mico para Catalu\u00f1a&quot;", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.6q9Fa5OyLIG6umnJoJ2VpAHaEn&pid=Api", "datePublished": "2019-07-03T06:24:00.0000000Z", "contentUrl": "https://e00-expansion.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2017/07/25/15009759591975.jpg", "hostPageUrl": "http://www.expansion.com/economia/politica/2017/07/25/59771464e2704e967d8b45ca.html", "contentSize": "48207 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.expansion.com/economia/politica/2017/07/25/59771464e2704e967d8b45ca.html", "width": 674, "height": 420, "thumbnail": {"width": 474, "height": 295}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=468113438F727742F0DA9AE576B1CE27593D0C8F&FORM=IQFRBA", "name": "Velarde: Un premio tan importante como el Men\u00e9ndez Pelayo me llena de ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.u5AMh87JznrSCxTKsy2ftwHaEL&pid=Api", "datePublished": "2021-03-03T11:26:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.viamadridtv.es/wp-content/uploads/2017/07/12640576-478x270.jpg", "hostPageUrl": "https://www.viamadridtv.es/20936/velarde-premio-tan-importante-menendez-pelayo-me-llena-alegria/", "contentSize": "19816 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.viamadridtv.es/20936/velarde-premio-tan-importante-menendez-pelayo-me-llena-alegria/", "width": 478, "height": 270, "thumbnail": {"width": 474, "height": 267}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=E498478ABF1F91AE38577B71F13710D87DEDE32F&FORM=IQFRBA", "name": "Opiniones de Juan Velarde Fuertes", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.OQla_c_0fvLt-21bB8-_JgHaEc&pid=Api", "datePublished": "2016-11-20T09:39:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.tudosis.es/wp-content/uploads/velarde.jpg", "hostPageUrl": "http://datuopinion.com/juan-velarde", "contentSize": "54915 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://datuopinion.com/juan-velarde", "width": 500, "height": 300, "thumbnail": {"width": 474, "height": 284}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=E0C29EC4286419B1A62632E7CBDA95EBC158C083&FORM=IQFRBA", "name": "Juan Velarde en el Centro Asturiano de Madrid - Centros - La Region ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.RTjkg8qi0of_v1XWUysYYAHaDx&pid=Api", "datePublished": "2021-06-01T12:23:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.laregioninternacional.com/asset/zoomcrop,1140,580,center,center/media/lri/images/2015/05/27/2015052715521625873.jpg", "hostPageUrl": "https://www.laregioninternacional.com/articulo/centros/juan-velarde-centro-asturiano-madrid/20150527153834246940.html", "contentSize": "91404 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.laregioninternacional.com/articulo/centros/juan-velarde-centro-asturiano-madrid/20150527153834246940.html", "width": 1140, "height": 580, "thumbnail": {"width": 474, "height": 241}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=12FA472EEA43DB463865761034FDDEB3FDF8765C&FORM=IQFRBA", "name": "Juan Velarde: \u00abSi Catalu\u00f1a se separa se hunde econ\u00f3micamente sin ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.6rtUPSvbbzeqsLana4H8IgHaEK&pid=Api", "datePublished": "2020-08-27T13:07:00.0000000Z", "contentUrl": "https://static2.elcomercio.es/www/pre2017/multimedia/noticias/201507/29/media/EF0BOIR1--660x371.jpg", "hostPageUrl": "https://www.elcomercio.es/asturias/201507/29/juan-velarde-cataluna-separa-20150729214508.html", "contentSize": "27733 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.elcomercio.es/asturias/201507/29/juan-velarde-cataluna-separa-20150729214508.html", "width": 660, "height": 371, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=CD9BBFD7019860B26BBF1A661BDD50986814425B&FORM=IQFRBA", "name": "La Rey Juan Carlos reflexiona sobre la presencia de Espa\u00f1a en Iberoam\u00e9rica", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.z7ZqBjs4c46NPNPqgDjEXgHaOG&pid=Api", "datePublished": "2021-08-20T21:47:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.larazon.es/resizer/h49DFrY_ix8k1zgxnLnFD-YHjoU=/840x0/smart/filters:format(jpg)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/larazon/6NSFIRTOTNDJLJQOB7K4MI6OUU.jpg", "hostPageUrl": "https://www.larazon.es/historico/4915-la-rey-juan-carlos-reflexiona-sobre-la-presencia-de-espana-en-iberoamerica-SLLA_RAZON_366742/", "contentSize": "85787 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.larazon.es/historico/4915-la-rey-juan-carlos-reflexiona-sobre-la-presencia-de-espana-en-iberoamerica-SLLA_RAZON_366742/", "width": 840, "height": 1600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 902}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=3F047BBD5A464FED3737AA57FA0BB5DD126E28E1&FORM=IQFRBA", "name": "Juan Velarde Fuertes | AECAAECA", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.atFx5LR2cRJr0lf5iS7GAwAAAA&pid=Api", "datePublished": "2016-02-02T17:10:00.0000000Z", "contentUrl": "https://aeca.es/wp-content/uploads/2014/05/foto_jvf.jpg", "hostPageUrl": "https://aeca.es/que-es-aeca/socios-de-honor-3/juan-velarde-fuertes/", "contentSize": "12077 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://aeca.es/que-es-aeca/socios-de-honor-3/juan-velarde-fuertes/", "width": 170, "height": 225, "thumbnail": {"width": 170, "height": 225}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=124A2F56CE10511B4108C7AEB3EF59C2235351DF&FORM=IQFRBA", "name": "Juan Velarde Fuertes - La Tribuna de la Historia", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.OS0nm5LQC_j5U_ZMr8NPQwAAAA&pid=Api", "datePublished": "2015-08-30T18:47:00.0000000Z", "contentUrl": "https://latribunadelahistoria.es/wp-content/uploads/JuanVelarde.jpg", "hostPageUrl": "https://latribunadelahistoria.es/conferenciantes/juan-velarde-fuertes/", "contentSize": "5970 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://latribunadelahistoria.es/conferenciantes/juan-velarde-fuertes/", "width": 173, "height": 142, "thumbnail": {"width": 173, "height": 142}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=E607847159F6C7B3234FA01205873EFB2A08FB8B&FORM=IQFRBA", "name": "Juan Velarde Fuertes - Premiados - Premios Princesa de Asturias ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.wtL-1O7Qb8J7ypvAMgvhGAEsB-&pid=Api", "datePublished": "2020-08-09T09:46:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.fpa.es/recursos/premiados2/1992-ciencias-sociales.jpg", "hostPageUrl": "https://www.fpa.es/es/premios-princesa-de-asturias/premiados/1992-juan-velarde-fuertes.html?texto=trayectoria", "contentSize": "100945 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.fpa.es/es/premios-princesa-de-asturias/premiados/1992-juan-velarde-fuertes.html?texto=trayectoria", "width": 865, "height": 365, "thumbnail": {"width": 474, "height": 200}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=E043A1A3FAB80F152F63C89FD93BEDD37CBC80DD&FORM=IQFRBA", "name": "Juan Velarde Fuertes, actualizando su biograf\u00eda - LQSomos", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.OuGU5BAaj3mCYT-SCS6JsAHaFb&pid=Api", "datePublished": "2016-02-09T10:28:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.loquesomos.org/wp-content/uploads/2016/02/FAES-JuanVelarde-Fuertes-lqs.jpg", "hostPageUrl": "https://loquesomos.org/juan-velarde-fuertes-actualizando-su-biografia/", "contentSize": "89351 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://loquesomos.org/juan-velarde-fuertes-actualizando-su-biografia/", "width": 1117, "height": 819, "thumbnail": {"width": 474, "height": 347}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=586F35DB440310A7C25109E64C4895879F074FE5&FORM=IQFRBA", "name": "Opiniones de Juan Velarde Fuertes", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.gA2PiA8erQkR2dF96Pkc2QAAAA&pid=Api", "datePublished": "2017-10-28T19:36:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.eumed.net/cursecon/economistas/fot/velarde.jpg", "hostPageUrl": "http://www.datuopinion.com/juan-velarde-fuertes", "contentSize": "9767 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.datuopinion.com/juan-velarde-fuertes", "width": 150, "height": 181, "thumbnail": {"width": 150, "height": 181}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=C0CA22F67EE97DAB705287977E4820A8EABEE2BF&FORM=IQFRBA", "name": "Velarde Fuertes Juan - Editorial UFV", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.agAReloK9rZHpb348tNsuwAAAA&pid=Api", "datePublished": "2018-01-04T13:10:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.editorialufv.es/wp-content/uploads/Juan-Velarde-Fuertes.png", "hostPageUrl": "https://www.editorialufv.es/team/velarde-fuertes-juan/", "contentSize": "51487 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "https://www.editorialufv.es/team/velarde-fuertes-juan/", "width": 299, "height": 298, "thumbnail": {"width": 299, "height": 298}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=658678F4440AE969DDF0E1B20869D631C52A29FD&FORM=IQFRBA", "name": "Noticias de Juan Velarde Fuertes - La Raz\u00f3n", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Mf3EG4OcebVvBwrKVO63tgHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-08-18T04:03:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.larazon.es/resizer/rjXnn28l6UDxZSQqceQ13UQvxsw=/840x560/smart/filters:format(jpg)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/larazon/VXZTRJJFFRHJLPSRDUZ7QBUYQA.jpg", "hostPageUrl": "https://www.larazon.es/autor/jvfuertes/3/", "contentSize": "39968 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.larazon.es/autor/jvfuertes/3/", "width": 840, "height": 560, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=C3D4FB67433D9AE968AC62480B58BB2C8F5D2235&FORM=IQFRBA", "name": "La vida de un gran economista (I) - Universo infinito", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.6ttFRZFP9lgWwaYJWKjnKQHaEK&pid=Api", "datePublished": "2018-01-03T17:25:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.republica.com/universo-infinito/wp-content/uploads/sites/31/2017/12/Juan-Velarde-Fuertes.jpg", "hostPageUrl": "https://www.republica.com/universo-infinito/2018/01/03/la-vida-de-un-gran-economista-i/", "contentSize": "49453 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.republica.com/universo-infinito/2018/01/03/la-vida-de-un-gran-economista-i/", "width": 627, "height": 352, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=juan+velarde+fuertes&id=9C667C3DC52DA90AC989B277908A2318D42A17B3&FORM=IQFRBA", "name": "Demonios del mediod\u00eda: Juan Velarde Fuertes: \u201cLa crisis se debe a una ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.apR37sii1j3RcONgNVr4UwHaD4&pid=Api", "datePublished": "2021-04-20T13:35:00.0000000Z", "contentUrl": "http://3.bp.blogspot.com/-sfB_QGop2q0/VJZX66emIAI/AAAAAAAAAps/xXj_RfX9NYc/w1200-h630-p-k-no-nu/entrevista%2Bjuan%2Bvelarde%2C%2Bfoto%2Bde%2Bernesto%2Bagudo%2BABC.jpg", "hostPageUrl": "http://demoniosdelmedioda.blogspot.com/2014/12/juan-velarde-fuertes-la-crisis-se-debe.html", "contentSize": "69961 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://demoniosdelmedioda.blogspot.com/2014/12/juan-velarde-fuertes-la-crisis-se-debe.html", "width": 644, "height": 338, "thumbnail": {"width": 474, "height": 248}}]}, "news": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#News", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/news/search?q=Juan+Velarde+Fuertes", "value": [{"contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/TextAttribution", "text": "EL PA\u00cdS"}], "name": "En recuerdo de <b>Juan</b> <b>Velarde</b>, maestro de economistas", "url": "https://cincodias.elpais.com/opinion/2023-02-27/en-recuerdo-de-juan-velarde-maestro-de-economistas.html", "image": {"contentUrl": "https://imagenes.elpais.com/resizer/py_x37gKEfk_9rIvaOlIAeRubTI=/1200x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/STMB7Q2VEJOWRNIEMGERKPN3PU.jpg", "thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=OVFT.ChZ1mtf0i8mRLRbP7p_tEi&pid=News", "width": 700, "height": 466}}, "description": "Su rigor estaba siempre presente cuando hablaba, escrib\u00eda o debat\u00eda sobre cualquier tema. Su generosidad se transmit\u00eda en su disponibilidad permanente para asesorar o apoyar", "about": [{"readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/entities/8797b099-7630-3365-201a-00d290e54557", "name": "Juan Velarde"}, {"readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/entities/d47ac069-46c4-ac20-b5d3-156bfd272097", "name": "Maestro"}], "provider": [{"_type": "Organization", "name": "EL PA\u00cdS", "image": {"thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=ODF.Jlun-GvpA_TEfypHtFBJKQ&pid=news"}}}], "datePublished": "2023-02-27T02:40:00.0000000Z"}, {"contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/TextAttribution", "text": "La Raz\u00f3n Digital"}], "name": "<b>Juan</b> <b>Velarde</b>", "url": "https://www.larazon.es/medio-ambiente/juan-velarde_2023022463f87cffb6469100013d3c29.html", "image": {"contentUrl": "https://fotografias.larazon.es/clipping/cmsimages02/2021/04/25/2F71DDF9-2620-4B04-934F-802BF3618437/69.jpg?crop=4048,2277,x0,y211&width=1280&height=720&optimize=low&format=jpg", "thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=OVFT.ppng-EIwG4fny0e6a3w6si&pid=News", "width": 700, "height": 393}}, "description": "En este febrerillo loco estoy viviendo unos d\u00edas un tanto agitados, pero a mi lado permanece, como sombra de un tiempo vivo muy reciente, mi maestro y amigo Juan Velarde Fuertes. Catedr\u00e1tico de Estruc", "about": [{"readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/entities/8797b099-7630-3365-201a-00d290e54557", "name": "Juan Velarde"}], "provider": [{"_type": "Organization", "name": "La Raz\u00f3n Digital", "image": {"thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=ODF.tZ3nZ8rSHhlBvEvEVY-BPQ&pid=news"}}}], "datePublished": "2023-02-24T10:01:00.0000000Z"}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "juan velarde economista", "displayText": "juan velarde <b>economista</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=juan+velarde+economista"}, {"text": "juan velarde piloto", "displayText": "juan velarde <b>piloto</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=juan+velarde+piloto"}]}, "videos": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/videos/search?q=Juan+Velarde+Fuertes", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Juan+Velarde+Fuertes", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Juan%20Velarde%20Fuertes&view=detail&mid=FE24A5CF401B2A8F7A67FE24A5CF401B2A8F7A67", "name": "Entrevista a Juan Velarde Fuertes: &#39;\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los brotes verdes? Han muerto&#39; -25 noviembre 2010-", "description": "La deuda del Estado sigue aumentando. Una cifra que est\u00e1 cerca del 160% del PIB es el dato que el economista Juan Velarde se\u00f1ala como el gran lastre para esa deseada recuperaci\u00f3n de nuestra econom\u00eda. A esta realidad se le suma que nuestras empresas, se\u00f1ala Velarde, han contemplado las posibilidades que hay fuera par hacer inversiones.", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP._eGjOO0VdCi6ML-dObrHmwEsDh&pid=Api", "datePublished": "2010-11-24T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=6D5fHzRCjmk", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=6D5fHzRCjmk", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=6D5fHzRCjmk", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT8M35S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM1.Z3qPKhtAz6Uk_g_1676435198&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/6D5fHzRCjmk?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 1156, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Juan%20Velarde%20Fuertes&view=detail&mid=B7F1159AB9AAA9567E75B7F1159AB9AAA9567E75", "name": "Entrevista a Juan Velarde Fuertes, Consejero del Tribual de Cuentas - Retraso edad jubilaci\u00f3n", "description": "El Gobierno ha anunciado que quiere retrasar la edad de jubilaci\u00f3n desde los 65 a\u00f1os a los 67. El anuncio ha sido repentino. Para analizar esta cuesti\u00f3n y otras medidas del Gobierno, entrevistamos a Juan Velarde, economista, Premio Pr\u00edncipe de Asturias y consejero del Tribunal de Cuentas.", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.45YFq6Abz9KdA8UxMt8c4gHgFo&pid=Api", "datePublished": "2010-02-03T16:36:15.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=Y0ppjtiTM78", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=Y0ppjtiTM78", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=Y0ppjtiTM78", "width": 480, "height": 360, "duration": "PT9M40S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM2.dX5Wqaq5mhXxtw_1652224689&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/Y0ppjtiTM78?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 1176, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Juan%20Velarde%20Fuertes&view=detail&mid=93B2A87D87E3984DB44B93B2A87D87E3984DB44B", "name": "Entrevista a Juan Velarde Fuertes, autor de &#39;Cien a\u00f1os de econom\u00eda espa\u00f1ola&#39; -9 junio 2009-", "description": "El economista presenta &quot;Cien a\u00f1os de econom\u00eda espa\u00f1ola&quot; y comenta la situaci\u00f3n que vive nuestro pa\u00eds en la actualidad.", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.kZq18-mCeaqD4JJl2VI37gEsDh&pid=Api", "datePublished": "2009-06-09T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=XKd0riUrzNI", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=XKd0riUrzNI", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=XKd0riUrzNI", "width": 480, "height": 360, "duration": "PT9M57S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM1.S7RNmOOHfaiykw_1649123990&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/XKd0riUrzNI?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 985, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Juan%20Velarde%20Fuertes&view=detail&mid=51DB57D8EF0A7FA56DE351DB57D8EF0A7FA56DE3", "name": "Juan Velarde - Friday Flight", "description": "Join Juan Velarde 26 as he takes you on a flight around the Kazan track for your Friday flight \ufe0f\ud83d\ude1d", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.drCQ85XmDPBmL_Tin4T_cgEsCo&pid=Api", "datePublished": "2017-08-18T07:30:00.0000000", "publisher": [{"name": "Facebook"}], "contentUrl": "https://www.facebook.com/redbullairrace/videos/juan-velarde-friday-flight/10155522640169882/", "hostPageUrl": "https://www.facebook.com/redbullairrace/videos/juan-velarde-friday-flight/10155522640169882/", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.facebook.com/redbullairrace/videos/juan-velarde-friday-flight/10155522640169882/", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT57S", "motionThumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OM2.422lfwrv2FfbUQ_1662790933&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe src=&quot;https://www.facebook.com/plugins/video.php?href=https://www.facebook.com/redbullairrace/videos/juan-velarde-friday-flight/10155522640169882/&amp;show_text=0&amp;width=410&amp;height=238&quot; width=&quot;410&quot; height=&quot;238&quot; style=&quot;border:none;overflow:hidden&quot; scrolling=&quot;no&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowTransparency=&quot;true&quot; allowFullScreen=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 990774, "thumbnail": {"width": 160, "height": 89}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Juan%20Velarde%20Fuertes&view=detail&mid=DEB8346A04EEC771EACDDEB8346A04EEC771EACD", "name": "La vuelta de Juan Velarde al vuelo acrob\u00e1tico", "description": "VISITA nuestro sitio web http://www.laligasports.es/ Canal oficial de LaLigaSports en YouTube, un lugar de encuentro para el deporte espa\u00f1ol donde los deportistas son los protagonistas. Descubre c\u00f3mo es vivir un d\u00eda junto a ellos, conoce c\u00f3mo entrenan y cu\u00e1les son sus rutinas. Les acompa\u00f1amos en sus viajes y te los contamos desde dentro ...", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.RgCXxDc06h77XnRH7bh60QEsDh&pid=Api", "datePublished": "2019-06-11T10:16:49.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=aorV1bGUa0g", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=aorV1bGUa0g", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=aorV1bGUa0g", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT3M20S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM1.zepxx-4EajS43g_1667414719&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/aorV1bGUa0g?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 509, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Juan%20Velarde%20Fuertes&view=detail&mid=D63F0C487107C39969B1D63F0C487107C39969B1", "name": "Fallece Juan Velarde Fuertes (1927-2023)", "description": "Peque\u00f1o v\u00eddeo tributo a un amigo: el gran economista Juan Velarde Fuertes (1927-2023), figura clave en la historia de Espa\u00f1a.", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.fS_ypUsUNBVE8bjuCE1frQHgFo&pid=Api", "datePublished": "2023-02-09T15:00:15.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=L62Uk-mydpc", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=L62Uk-mydpc", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=L62Uk-mydpc", "width": 480, "height": 360, "duration": "PT11M7S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/L62Uk-mydpc?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 60, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Juan%20Velarde%20Fuertes&view=detail&mid=04AD29B763B6E9D4D92B04AD29B763B6E9D4D92B", "name": "Juan Velarde - Qu\u00e9 gran d\u00eda en el @torredelmar_airshow ,...", "description": "Qu\u00e9 gran d\u00eda en el @torredelmar_airshow , la playa estaba hasta arriba, 200.000 personas!! Gracias por venir a vernos \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f lo he disfrutado de lo lindo \ud83d\ude00...", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.E5CSdmUr3q7dZS3eUZNHzAEsCp&pid=Api", "datePublished": "2022-09-11T19:35:23.0000000", "publisher": [{"name": "Facebook"}], "contentUrl": "https://www.facebook.com/JuanVelarde26/videos/qu%C3%A9-gran-d%C3%ADa-en-el-torredelmar_airshow-la-playa-estaba-hasta-arriba-200000-perso/609900570576928/", "hostPageUrl": "https://www.facebook.com/JuanVelarde26/videos/qu%C3%A9-gran-d%C3%ADa-en-el-torredelmar_airshow-la-playa-estaba-hasta-arriba-200000-perso/609900570576928/", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.facebook.com/JuanVelarde26/videos/qu%C3%A9-gran-d%C3%ADa-en-el-torredelmar_airshow-la-playa-estaba-hasta-arriba-200000-perso/609900570576928/", "width": 720, "height": 406, "duration": "PT30S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM2.K9nU6bZjtymtBA_1675142426&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe src=&quot;https://www.facebook.com/plugins/video.php?href=https://www.facebook.com/JuanVelarde26/videos/qu%C3%A9-gran-d%C3%ADa-en-el-torredelmar_airshow-la-playa-estaba-hasta-arriba-200000-perso/609900570576928/&amp;show_text=0&amp;width=410&amp;height=238&quot; width=&quot;410&quot; height=&quot;238&quot; style=&quot;border:none;overflow:hidden&quot; scrolling=&quot;no&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowTransparency=&quot;true&quot; allowFullScreen=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 1999, "thumbnail": {"width": 160, "height": 90}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Juan%20Velarde%20Fuertes&view=detail&mid=20289EF00CF51B3C251020289EF00CF51B3C2510", "name": "Videos de Juanmanuel Giron Vazquez (@juanmanuelgironva5) con \u00absonido original - Alvaro Daniel\u00bb", "description": "Juanmanuel Giron Vazquez(@juanmanuelgironva5). sonido original - Alvaro Daniel", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.Za5tySBADJfBDTqLrfsuXgCoEs&pid=Api", "datePublished": "2022-12-27T19:50:16.0000000", "publisher": [{"name": "TikTok"}], "contentUrl": "https://www.tiktok.com/@juanmanuelgironva5/video/7181918090999942406", "hostPageUrl": "https://www.tiktok.com/@juanmanuelgironva5/video/7181918090999942406", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.tiktok.com/@juanmanuelgironva5/video/7181918090999942406", "width": 576, "height": 1024, "duration": "PT20S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM1.ECU8G_UM8J4oIA_1675320377&pid=Api", "viewCount": 299, "thumbnail": {"width": 89, "height": 160}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Juan%20Velarde%20Fuertes&view=detail&mid=79C2B0257BE56BCA008B79C2B0257BE56BCA008B", "name": "La clave - Multinacionales", "description": "Debate en torno a las multinacionales con Jos\u00e9 Mar\u00eda Coronado Valc\u00e1rcel, Luis Gonz\u00e1lez Cascos, Juan Velarde Fuertes, Claudio Boada, Santiago Rold\u00e1n, Francisc...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.n1_y96B0Q3bisNan7qFLEwEsCo&pid=Api", "datePublished": "2022-07-13T07:50:28.0000000", "publisher": [{"name": "RTVE.es"}], "contentUrl": "https://www.rtve.es/play/videos/la-clave/multinacionales/6639309/", "hostPageUrl": "https://www.rtve.es/play/videos/la-clave/multinacionales/6639309/", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.rtve.es/play/videos/la-clave/multinacionales/6639309/", "width": 1200, "height": 675, "duration": "PT2H50M25S", "embedHtml": "&lt;iframe src=&quot;https://www.rtve.es/drmn/embed/video/6639309&quot; style=&quot;width:100%;height:90%;position:absolute;left:0;top:0;overflow:hidden;border:none;background-color:transparent;&quot; scrolling=&quot;no&quot; allowfullscreen=&quot;allowfullscreen&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;", "thumbnail": {"width": 160, "height": 89}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Juan%20Velarde%20Fuertes&view=detail&mid=449025211B88346CA802449025211B88346CA802", "name": "Las noches blancas. Liberalismo", "description": "Fernando S\u00e1nchez Drag\u00f3 habla en las noches blancas de liberalismo con Carlos Rodr\u00edguez Braun, Juan Velarde, Tamar\u00f3n y Jorge Vestringe.", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.OoJv3pfTS1a-Ln3oPinu_AHgFo&pid=Api", "datePublished": "2011-03-31T18:01:37.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=dYuytJKMPj4", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=dYuytJKMPj4", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=dYuytJKMPj4", "width": 640, "height": 480, "duration": "PT1H13M9S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM1.AqhsNIgbISWQRA_1652195246&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/dYuytJKMPj4?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 117052, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}], "scenario": "List"}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "Videos", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos"}}, {"answerType": "News", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#News"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}]}, "sidebar": {"items": [{"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}}}