{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "1949 Li\u00e8ge\u2013Bastogne\u2013Li\u00e8ge"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=1949+Li%C3%A8ge%E2%80%93Bastogne%E2%80%93Li%C3%A8ge", "totalEstimatedMatches": 517000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 0, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "1949 Li\u00e8ge\u2013Bastogne\u2013Li\u00e8ge - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/1949_Li%C3%A8ge%E2%80%93Bastogne%E2%80%93Li%C3%A8ge", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/<b>1949</b>_<b>Li\u00e8ge</b>\u2013<b>Bastogne</b>\u2013<b>Li\u00e8ge</b>", "snippet": "The 1949 Li\u00e8ge\u2013Bastogne\u2013Li\u00e8ge was the 35th edition of the Li\u00e8ge\u2013Bastogne\u2013Li\u00e8ge cycle race and was held on 1 May 1949. The race started and finished in Li\u00e8ge. The race was won by Camille Danguillaume. General classification", "dateLastCrawled": "2022-11-25T02:25:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 1, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Li\u00e8ge-Bastogne-Li\u00e8ge 1949 \u2014 Wikip\u00e9dia", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Li%C3%A8ge-Bastogne-Li%C3%A8ge_1949", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/<b>Li\u00e8ge-Bastogne-Li\u00e8ge</b>_<b>1949</b>", "snippet": "Li\u00e8ge-Bastogne-Li\u00e8ge 1949. La 35e \u00e9dition de Li\u00e8ge-Bastogne-Li\u00e8ge a eu lieu le 1 er mai 1949 et a \u00e9t\u00e9 remport\u00e9e par le Fran\u00e7ais<b> Camille Danguillaume.</b> C&#39;est la seconde victoire fran\u00e7aise \u00e0 la Doyenne, 41 ans apr\u00e8s celle d&#39;<b> Andr\u00e9 Trousselier</b> en 1908 .", "dateLastCrawled": "2023-01-18T02:21:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "1949 Li\u00e8ge-Bastogne-Li\u00e8ge by BikeRaceInfo", "url": "https://www.bikeraceinfo.com/classics/Liege-Bastogne-Liege/1949-liege-bastogne-liege.html", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.5GH_ZCTujCIcs6XVSVE_4gHaKm&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.bikeraceinfo.com/classics/<b>Liege</b>-<b>Bastogne</b>-<b>Liege</b>/<b>1949</b>-<b>liege</b>-<b>bastogne</b>-<b>liege</b>.html", "snippet": "<b>1949 Li\u00e8ge-Bastogne-Li\u00e8ge</b> 35th edition: Sunday, May 1, <b>1949 Li\u00e8ge-Bastogne-Li\u00e8ge</b> podium history| 1950 edition| 1948 edition| 117 starters, 47 classified finishers. Belgium, 256 km: 36.78 km/hr average speed Camille Danguillaume Complete Results: Camille Danguillaume (Peugeot-Dunlop) 6hr 57min 40sec Adolf Verschueren s.t.", "dateLastCrawled": "2023-03-01T02:03:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Li\u00e8ge - Bastogne - Li\u00e8ge 1949 One day race results - ProCyclingStats.com", "url": "https://www.procyclingstats.com/race/liege-bastogne-liege/1949/result", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.procyclingstats.com/race/<b>liege</b>-<b>bastogne</b>-<b>liege</b>/<b>1949</b>/result", "snippet": "<b>Li\u00e8ge - Bastogne - Li\u00e8ge</b> <b>1949</b> One day race results <b>1949</b> \u00bb 35th <b>Li\u00e8ge - Bastogne - Li\u00e8ge</b> One day race \u00bb <b>Li\u00e8ge</b> \u203a <b>Li\u00e8ge</b> (256km) AgeBIBsH2H DNF=Did not finish / DNS=Did not start / OTL = Outside time limit / DF=Did finish, no result. Rider wearing the jersey", "dateLastCrawled": "2022-12-31T07:16:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 4, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Li\u00e8ge-Bastogne-Li\u00e8ge - Wikipedia, den frie encyklop\u00e6di", "url": "https://da.wikipedia.org/wiki/Li%C3%A8ge-Bastogne-Li%C3%A8ge", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://da.wikipedia.org/wiki/<b>Li\u00e8ge-Bastogne-Li\u00e8ge</b>", "snippet": "Li\u00e8ge-Bastogne-Li\u00e8ge er et cykell\u00f8b gennem Ardennerne i Belgien fra Li\u00e8ge til Bastogne og tilbage igen. L\u00f8bet er den \u00e6ldste af de s\u00e5kaldte &quot;for\u00e5rsklassikere&quot; og blev k\u00f8rt f\u00f8rste gang i 1892 kun for amat\u00f8rer. Det kaldes<b> &quot;la Doyenne&quot;,</b> dvs.", "dateLastCrawled": "2023-03-01T00:04:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "<b>Li\u00e8ge-Bastogne-Li\u00e8ge</b> | FirstCycling", "url": "https://firstcycling.com/race.php?r=11&y=1949", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://firstcycling.com/race.php?r=11&amp;y=<b>1949</b>", "snippet": "<b>Li\u00e8ge-Bastogne-Li\u00e8ge</b> Belgium 1st May | <b>1949</b> 1.HC | 247 km", "dateLastCrawled": "2023-03-01T15:52:00.0000000Z", "language": "nl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Li\u00e8ge - Bastogne - Li\u00e8ge 1949 - R\u00e9sultats - Les-Sports.info", "url": "https://www.les-sports.info/cyclisme-sur-route-liege-bastogne-liege-resultats-1949-epr10062.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.les-sports.info/cyclisme-sur-route-<b>liege</b>-<b>bastogne</b>-<b>liege</b>-resultats-<b>1949</b>-epr...", "snippet": "Le <b>Li\u00e8ge Bastogne Li\u00e8ge</b> <b>1949</b> est la 35\u00e8me \u00e9dition de cette \u00e9preuve. La comp\u00e9tition a eu lieu le 1er mai <b>1949</b> . Le vainqueur de l&#39;\u00e9dition <b>1949</b> est Camille Danguillaume. R\u00e9sultats <b>1949</b> Informations Palmar\u00e8s Archives Statistiques <b>Li\u00e8ge - Bastogne - Li\u00e8ge</b> <b>1949</b> Belgique - 1er Mai <b>1949 Li\u00e8ge - Bastogne - Li\u00e8ge</b> - 1er Mai <b>1949</b>", "dateLastCrawled": "2023-03-05T10:46:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "1949 Li\u00e8ge\u2013Bastogne\u2013Li\u00e8ge - WikiMili, The Free Encyclopedia", "url": "https://wikimili.com/en/1949_Li%C3%A8ge%E2%80%93Bastogne%E2%80%93Li%C3%A8ge", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://wikimili.com/en/<b>1949</b>_<b>Li\u00e8ge</b>\u2013<b>Bastogne</b>\u2013<b>Li\u00e8ge</b>", "snippet": "The 1949 Li\u00e8ge\u2013Bastogne\u2013Li\u00e8ge was the 35th edition of the Li\u00e8ge\u2013Bastogne\u2013Li\u00e8ge cycle race and was held on 1 May 1949. The race started and finished in Li\u00e8ge . The race was won by Camille Danguillaume .", "dateLastCrawled": "2022-07-31T03:49:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 8, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Li\u00e8ge-Bastogne-Li\u00e8ge 1948 \u2014 Wikip\u00e9dia", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Li%C3%A8ge-Bastogne-Li%C3%A8ge_1948", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/<b>Li\u00e8ge-Bastogne-Li\u00e8ge</b>_1948", "snippet": "La 34 e \u00e9dition de Li\u00e8ge-Bastogne-Li\u00e8ge a eu lieu le 2 mai 1948 et a \u00e9t\u00e9 remport\u00e9e par le Belge<b> Maurice Mollin.</b> Un peloton de 22 coureurs se pr\u00e9sente \u00e0 l&#39;arriv\u00e9e \u00e0 Li\u00e8ge . Le Belge Maurice Mollin l&#39;emporte devant son compatriote Raymond Impanis et le Fran\u00e7ais Louis Caput .", "dateLastCrawled": "2023-03-03T05:53:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "1949 Li\u00e8ge\u2013Bastogne\u2013Li\u00e8ge - gaz.wiki", "url": "https://gaz.wiki/wiki/hu/1949_Li%C3%A8ge%E2%80%93Bastogne%E2%80%93Li%C3%A8ge", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://gaz.wiki/wiki/hu/<b>1949</b>_<b>Li\u00e8ge</b>\u2013<b>Bastogne</b>\u2013<b>Li\u00e8ge</b>", "snippet": "Az 1949-es Li\u00e8ge\u2013Bastogne\u2013Li\u00e8ge a Li\u00e8ge\u2013Bastogne\u2013Li\u00e8ge ker\u00e9kp\u00e1rverseny 35. alkalommal ker\u00fclt megrendez\u00e9sre, \u00e9s 1949. m\u00e1jus 1-j\u00e9n ker\u00fclt megrendez\u00e9sre. A verseny Li\u00e8ge- ben kezd\u0151d\u00f6tt \u00e9s \u00e9rt v\u00e9get . A versenyt Camille Danguillaume nyerte .", "dateLastCrawled": "2023-02-21T08:19:00.0000000Z", "language": "hu", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=1949+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&qpvt=1949+Li%C3%A8ge%E2%80%93Bastogne%E2%80%93Li%C3%A8ge", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1949+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&qpvt=1949+Li%C3%A8ge%E2%80%93Bastogne%E2%80%93Li%C3%A8ge", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1949+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=4F094C80979F37EBD2960EA31A2381408A1CCB12&FORM=IQFRBA", "name": "1949 Li\u00e8ge-Bastogne-Li\u00e8ge by BikeRaceInfo", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.5GH_ZCTujCIcs6XVSVE_4gHaKm&pid=Api", "datePublished": "2020-06-26T14:49:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.bikeraceinfo.com/images-all/photo-galleries-images/racers-images/danguillaume-camille/danguillaume-camille.jpg", "hostPageUrl": "https://www.bikeraceinfo.com/classics/Liege-Bastogne-Liege/1949-liege-bastogne-liege.html", "contentSize": "38748 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.bikeraceinfo.com/classics/Liege-Bastogne-Liege/1949-liege-bastogne-liege.html", "width": 260, "height": 372, "thumbnail": {"width": 474, "height": 678}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1949+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=FAAB6863AA1E224EC8BB21ACB354C001DB471D9C&FORM=IQFRBA", "name": "La l\u00e9gende du cyclisme, Ferdi K\u00fcbler, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e \u00e0 97 ans - Eurosport", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.CUs8w1MoGhehuRj-MTk-qgHaEK&pid=Api", "datePublished": "2016-12-30T10:55:00.0000000Z", "contentUrl": "https://imgresizer.eurosport.com/unsafe/1200x0/filters:format(jpeg):focal(1414x751:1416x749)/origin-imgresizer.eurosport.com/2016/12/30/1994327-41882027-2560-1440.jpg", "hostPageUrl": "https://www.eurosport.fr/cyclisme/la-legende-du-cyclisme-ferdi-kubler-est-decedee-a-97-ans_sto5995631/story.shtml", "contentSize": "150636 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.eurosport.fr/cyclisme/la-legende-du-cyclisme-ferdi-kubler-est-decedee-a-97-ans_sto5995631/story.shtml", "width": 1200, "height": 675, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1949+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=48C2DCE5F18792B93F4DFB0727B69DF8B83DCBCF&FORM=IQFRBA", "name": "miroirsprint-1949-07-20-coppi | Bicycle race, Tour de france, Vintage ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.te0uprhVxMAjXeiv36m3jgHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-06-23T05:45:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/4e/db/78/4edb788e85de8e6bbcb7f6246687ce0d.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/549157748294441320/", "contentSize": "150212 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/549157748294441320/", "width": 1024, "height": 684, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1949+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=B2ED4C0BBCC2BBB59A20FC9659B926AC2F056473&FORM=IQFRBA", "name": "Ferdi K\u00fcbler", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.6jQAxodjqN9bHyGCA0SqmgHaFU&pid=Api", "datePublished": "2015-07-25T15:48:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.servimg.com/u/f18/13/85/41/71/ms_n_212.jpg", "hostPageUrl": "https://www.velovintageagogo.com/t4309-ferdi-kubler", "contentSize": "256412 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.velovintageagogo.com/t4309-ferdi-kubler", "width": 800, "height": 575, "thumbnail": {"width": 474, "height": 340}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1949+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=6F7811C0E65F6C3F328F75018240701ADC2EB420&FORM=IQFRBA", "name": "Ferdi K\u00fcbler", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ydeBZBYeX3G92dBuyPCC7QHaFe&pid=Api", "datePublished": "2021-03-14T18:44:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.servimg.com/u/f18/13/85/41/71/969c6e10.jpg", "hostPageUrl": "http://www.velovintageagogo.com/t4309-ferdi-kubler", "contentSize": "149067 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.velovintageagogo.com/t4309-ferdi-kubler", "width": 647, "height": 479, "thumbnail": {"width": 474, "height": 350}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1949+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=87C1D162B47908FABCEF5F6A2F183E4FC4BBF1A4&FORM=IQFRBA", "name": "Cyclisme - K\u00fcbler. Le plus ancien vainqueur du Tour s&#39;est \u00e9teint - Le ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.6R1WigROMASAiSA64Ia7LQEoDT&pid=Api", "datePublished": "2016-12-31T08:14:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.letelegramme.fr/images/2016/12/31/kubler-le-plus-ancien-vainqueur-du-tour-s-est-eteint_3236298.jpg", "hostPageUrl": "https://www.letelegramme.fr/autres-sports/kubler-le-plus-ancien-vainqueur-du-tour-s-est-eteint-31-12-2016-11349375.php", "contentSize": "142783 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.letelegramme.fr/autres-sports/kubler-le-plus-ancien-vainqueur-du-tour-s-est-eteint-31-12-2016-11349375.php", "width": 840, "height": 599, "thumbnail": {"width": 474, "height": 338}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1949+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=B3AF28FF1AAD1FBB343E4ADF2FC70AFCE8AFBC4A&FORM=IQFRBA", "name": "Etape 13 B : Altkirch - Besan\u00e7on - La Grande Boucle", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.aPToLNAI78-lDz25leEVSAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2018-08-20T14:21:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.lagrandeboucle.com/local/cache-vignettes/L320xH240/img089-55caa.jpg", "hostPageUrl": "http://www.lagrandeboucle.com/spip.php?article2183", "contentSize": "21025 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.lagrandeboucle.com/spip.php?article2183", "width": 320, "height": 240, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1949+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=B2ED4C0BBCC2BBB59A20DA6C3A5312732E1CAFA0&FORM=IQFRBA", "name": "Ferdi K\u00fcbler", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.q_r6rc6voO91DhixlgGKEQHaKi&pid=Api", "datePublished": "2015-07-25T15:48:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.servimg.com/u/f18/13/85/41/71/1950_t10.jpg", "hostPageUrl": "https://www.velovintageagogo.com/t4309-ferdi-kubler", "contentSize": "163320 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.velovintageagogo.com/t4309-ferdi-kubler", "width": 800, "height": 1138, "thumbnail": {"width": 474, "height": 674}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1949+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=B73966D3313C8EE39B287E4989A2B4341CAEBB68&FORM=IQFRBA", "name": "Karel Van Wijnendaele (Part 3) \u2013 1946-1961 | Playing Pasts", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.qYwaPWM2gRJ77IKJKzGlvgHaDY&pid=Api", "datePublished": "2021-08-20T01:23:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.playingpasts.co.uk/wp-content/uploads/2018/04/Screenshot-2018-04-15-19.32.52.png", "hostPageUrl": "http://www.playingpasts.co.uk/articles/cycling/karel-van-wijnendaele-part-3-1946-1961/", "contentSize": "490030 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "http://www.playingpasts.co.uk/articles/cycling/karel-van-wijnendaele-part-3-1946-1961/", "width": 686, "height": 313, "thumbnail": {"width": 474, "height": 216}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1949+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=B2ED4C0BBCC2BBB59A208EC31F63E62A682A5034&FORM=IQFRBA", "name": "Ferdi K\u00fcbler", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.xlv2A7KSxtqopHXWP_dPHAHaFe&pid=Api", "datePublished": "2015-07-25T15:48:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.servimg.com/u/f18/13/85/41/71/paris_10.jpg", "hostPageUrl": "https://www.velovintageagogo.com/t4309-ferdi-kubler", "contentSize": "215435 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.velovintageagogo.com/t4309-ferdi-kubler", "width": 800, "height": 592, "thumbnail": {"width": 474, "height": 350}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1949+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=5A871E37E1A0FBC1C546571C8C7DA6AB492C4BBA&FORM=IQFRBA", "name": "Profiles | ProCyclingStats", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.n-Hx6SV5nwfh0lvJK5LfQQHaKe&pid=Api", "datePublished": "2021-03-01T02:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.procyclingstats.com/images/profiles/ap/ea/liege-bastogne-liege-2018-map-n2-7889635b42.jpeg", "hostPageUrl": "https://www.procyclingstats.com/race/liege-bastogne-liege/2018/result/today/profiles", "contentSize": "267413 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.procyclingstats.com/race/liege-bastogne-liege/2018/result/today/profiles", "width": 960, "height": 1358, "thumbnail": {"width": 474, "height": 670}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1949+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=8BE839C96A05042158287E99FA6F4770D1345A47&FORM=IQFRBA", "name": "Mon Tour de France 1959 : la suite: Cyclistes, sortez couverts", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.pne0tjw7YEsI6LbHwCdq-AHaFc&pid=Api", "datePublished": "2021-03-17T04:57:00.0000000Z", "contentUrl": "http://3.bp.blogspot.com/-qFXMfjgInFc/T3jG2kRM0HI/AAAAAAAAVz0/esQD4ugHIrE/s1600/TourdesFlandres00002.jpg", "hostPageUrl": "http://montour1959lasuite.blogspot.com/2012/05/cyclistes-sortez-couverts.html", "contentSize": "650140 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://montour1959lasuite.blogspot.com/2012/05/cyclistes-sortez-couverts.html", "width": 1600, "height": 1177, "thumbnail": {"width": 474, "height": 348}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1949+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=6F7811C0E65F6C3F328F3FA325481DC3110801B8&FORM=IQFRBA", "name": "Ferdi K\u00fcbler", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.fJGivygRys-ScRdsmDzprQHaMD&pid=Api", "datePublished": "2018-07-08T23:18:00.0000000Z", "contentUrl": "http://i18.servimg.com/u/f18/13/85/41/71/ms_n_210.jpg", "hostPageUrl": "http://www.velovintageagogo.com/t4309-ferdi-kubler", "contentSize": "161115 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.velovintageagogo.com/t4309-ferdi-kubler", "width": 800, "height": 1302, "thumbnail": {"width": 474, "height": 771}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1949+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=9B6D98328F4B9C4EC06DDFE3CEE6B31C9AC0E293&FORM=IQFRBA", "name": "Li\u00e8ge-Bastogne-Li\u00e8ge - I vincitori", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.VxImEBAIyrr0CwrLnfJ66QHaQ1&pid=Api", "datePublished": "2018-04-20T20:27:00.0000000Z", "contentUrl": "http://museociclismo.it/media/fotociclisti200/5171.jpg", "hostPageUrl": "http://www.museociclismo.it/content/corse/corsavincitori.php?cod=4738", "contentSize": "9931 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.museociclismo.it/content/corse/corsavincitori.php?cod=4738", "width": 88, "height": 200, "thumbnail": {"width": 474, "height": 1077}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1949+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=28CFF52D9A65B9DE811743F49A2D78AAA93B0970&FORM=IQFRBA", "name": "1981 : Bernaud Hinault dompte les pav\u00e9s", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.EYNsRzAAQKYv5UieH6mCfgHaEK&pid=Api", "datePublished": "2019-02-23T20:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.memosport.fr/wp-content/uploads/2022/10/cyclisme-giro-1980-le-duo-hinault-bernaudeau-dans-la-l-gende-partie-2-2RcFmGfubmg-768x432.jpg", "hostPageUrl": "https://www.memosport.fr/1981-bernaud-hinault-dompte-les-paves.html", "contentSize": "54514 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.memosport.fr/1981-bernaud-hinault-dompte-les-paves.html", "width": 768, "height": 432, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1949+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=D38700E8747122334D94BEE56335205B12486928&FORM=IQFRBA", "name": "Profiles | ProCyclingStats", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.OX4bJ2kpvN6LJJLTMc9CMwHaC_&pid=Api", "datePublished": "2021-02-11T10:47:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.procyclingstats.com/images/profiles/ap/bc/omloop-het-nieuwsblad-2016-profile.png", "hostPageUrl": "https://www.procyclingstats.com/race/omloop-het-nieuwsblad/2016/result/today/profiles", "contentSize": "56834 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "https://www.procyclingstats.com/race/omloop-het-nieuwsblad/2016/result/today/profiles", "width": 1022, "height": 412, "thumbnail": {"width": 474, "height": 191}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1949+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=9DD07E292AFCAFCECCB80108922C89D0F5241925&FORM=IQFRBA", "name": "Les monuments du cyclisme - Milan-San Remo ; Tour des Flandres ; Paris ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.bLYNyxD-5syYV4wt5KoOqgAAAA&pid=Api", "datePublished": "2022-12-05T20:02:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.laportedelhistoire.fr/wp-content/uploads/2022/12/SOLA-2022-003-Les-monuments-du-cyclisme-9782263171802.jpg", "hostPageUrl": "https://www.laportedelhistoire.fr/boutique/les-monuments-du-cyclisme-milan-san-remo-tour-des-flandres-paris-roubaix-liege-bastogne-liege-tour-de-lombardie/", "contentSize": "89763 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.laportedelhistoire.fr/boutique/les-monuments-du-cyclisme-milan-san-remo-tour-des-flandres-paris-roubaix-liege-bastogne-liege-tour-de-lombardie/", "width": 394, "height": 500, "thumbnail": {"width": 394, "height": 500}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1949+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=D7F5E6010DF857D0F02A5F239DF52EB021424A9F&FORM=IQFRBA", "name": "Ferdinand K\u00fcbler - Wikipedia", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.xyCUcjQeoZ0Tlozv1wjR5QAAAA&pid=Api", "datePublished": "2011-06-18T22:31:00.0000000Z", "contentUrl": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7b/Ferdi_K%C3%BCbler_1954.jpg/220px-Ferdi_K%C3%BCbler_1954.jpg", "hostPageUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ferdinand_K%C3%BCbler", "contentSize": "16926 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ferdinand_K\u00fcbler", "width": 220, "height": 300, "thumbnail": {"width": 220, "height": 300}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1949+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=59489F7EB37CC70683F19893657FD1F6EB05E5C0&FORM=IQFRBA", "name": "Les vainqueurs de Paris - Tours (1949 \u00e0 1973) - cyclistes miniatures", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.jTpuLgPwHmD6Z-ITT8l2_AHaFj&pid=Api", "datePublished": "2017-11-26T06:51:00.0000000Z", "contentUrl": "https://static.blog4ever.com/2011/10/543504/photo_543504_10826291_201304182123426.jpg?1674565800", "hostPageUrl": "https://cyclistes-miniatures.blog4ever.com/photos/les-vainqueurs-de-paris-tours-1949-a-1973", "contentSize": "36086 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://cyclistes-miniatures.blog4ever.com/photos/les-vainqueurs-de-paris-tours-1949-a-1973", "width": 500, "height": 375, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1949+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=9B6D98328F4B9C4EC06D47FB3F397B44B1EBA52A&FORM=IQFRBA", "name": "Li\u00e8ge-Bastogne-Li\u00e8ge - I vincitori", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Df5QMQ_DhAJ3YpRgVJCgdgHaM_&pid=Api", "datePublished": "2018-04-20T20:27:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.museociclismo.it/media/fotociclisti200/5964.jpg", "hostPageUrl": "http://www.museociclismo.it/content/corse/corsavincitori.php?cod=4738", "contentSize": "10134 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.museociclismo.it/content/corse/corsavincitori.php?cod=4738", "width": 114, "height": 200, "thumbnail": {"width": 474, "height": 831}}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "li\u00e8ge bastogne li\u00e8ge 2022", "displayText": "li\u00e8ge bastogne li\u00e8ge <b>2022</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=li%C3%A8ge+bastogne+li%C3%A8ge+2022"}, {"text": "la fl\u00e8che wallonne", "displayText": "<b>la</b> <b>fl\u00e8che</b> <b>wallonne</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=la+fl%C3%A8che+wallonne"}, {"text": "paris roubaix", "displayText": "<b>paris</b> <b>roubaix</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=paris+roubaix"}, {"text": "li\u00e8ge bastogne li\u00e8ge en direct", "displayText": "li\u00e8ge bastogne li\u00e8ge <b>en</b> <b>direct</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=li%C3%A8ge+bastogne+li%C3%A8ge+en+direct"}, {"text": "li\u00e8ge bastogne li\u00e8ge 2022 direct", "displayText": "li\u00e8ge bastogne li\u00e8ge <b>2022</b> <b>direct</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=li%C3%A8ge+bastogne+li%C3%A8ge+2022+direct"}, {"text": "liege bastogne liege 2022 crash", "displayText": "liege bastogne liege <b>2022</b> <b>crash</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=liege+bastogne+liege+2022+crash"}, {"text": "li\u00e8ge bastogne li\u00e8ge f\u00e9minin", "displayText": "li\u00e8ge bastogne li\u00e8ge <b>f\u00e9minin</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=li%C3%A8ge+bastogne+li%C3%A8ge+f%C3%A9minin"}, {"text": "li\u00e8ge bastogne li\u00e8ge r\u00e9sultat", "displayText": "li\u00e8ge bastogne li\u00e8ge <b>r\u00e9sultat</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=li%C3%A8ge+bastogne+li%C3%A8ge+r%C3%A9sultat"}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}, {"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}}}