{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "1951 Li\u00e8ge\u2013Bastogne\u2013Li\u00e8ge"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=1951+Li%C3%A8ge%E2%80%93Bastogne%E2%80%93Li%C3%A8ge", "totalEstimatedMatches": 461000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 0, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "1951 Li\u00e8ge\u2013Bastogne\u2013Li\u00e8ge - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/1951_Li%C3%A8ge%E2%80%93Bastogne%E2%80%93Li%C3%A8ge", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/<b>1951</b>_<b>Li\u00e8ge</b>\u2013<b>Bastogne</b>\u2013<b>Li\u00e8ge</b>", "snippet": "The <b>1951 Li\u00e8ge\u2013Bastogne\u2013Li\u00e8ge</b> was the 37th edition of the <b>Li\u00e8ge\u2013Bastogne\u2013Li\u00e8ge</b> cycle race and was held on 22 April <b>1951</b>. The race started and finished in <b>Li\u00e8ge</b>. The race was won by Ferdinand K\u00fcbler . General classification [ edit] Final general classification [2] [3] [4] References [ edit] ^ &quot;<b>Li\u00e8ge-Bastogne-Li\u00e8ge</b> (World Tour), Belgium&quot;.", "dateLastCrawled": "2022-05-24T10:49:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 1, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Li\u00e8ge-Bastogne-Li\u00e8ge 1951 \u2014 Wikip\u00e9dia", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Li%C3%A8ge-Bastogne-Li%C3%A8ge_1951", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/<b>Li\u00e8ge-Bastogne-Li\u00e8ge</b>_<b>1951</b>", "snippet": "<b>Li\u00e8ge-Bastogne-Li\u00e8ge 1951.</b> La 37e \u00e9dition de<b> Li\u00e8ge-Bastogne-Li\u00e8ge</b> a eu lieu le 22 avril<b> 1951</b> et a \u00e9t\u00e9 remport\u00e9e par le Suisse Ferdi K\u00fcbler. Il r\u00e9ussit le doubl\u00e9 Fl\u00e8che wallonne -<b> Li\u00e8ge-Bastogne-Li\u00e8ge.</b> La course est l&#39;une des \u00e9preuves comptant pour le Challenge Desgrange-Colombo .", "dateLastCrawled": "2023-03-03T03:02:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "1951 Li\u00e8ge\u2013Bastogne\u2013Li\u00e8ge - Wikiwand", "url": "https://www.wikiwand.com/en/1951_Li%C3%A8ge%E2%80%93Bastogne%E2%80%93Li%C3%A8ge", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.wikiwand.com/en/<b>1951</b>_<b>Li\u00e8ge</b>\u2013<b>Bastogne</b>\u2013<b>Li\u00e8ge</b>", "snippet": "The <b>1951 Li\u00e8ge\u2013Bastogne\u2013Li\u00e8ge</b> was the 37th edition of the <b>Li\u00e8ge\u2013Bastogne\u2013Li\u00e8ge</b> cycle race and was held on 22 April <b>1951</b>. The race started and finished in <b>Li\u00e8ge</b>. The race was won by Ferdinand K\u00fcbler. Wikiwand is the world&#39;s leading Wikipedia reader for web and mobile.", "dateLastCrawled": "2023-01-12T11:57:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Li\u00e8ge - Bastogne - Li\u00e8ge 1951 One day race results", "url": "https://www.procyclingstats.com/race/liege-bastogne-liege/1951/result", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.procyclingstats.com/race/<b>liege</b>-<b>bastogne</b>-<b>liege</b>/<b>1951</b>/result", "snippet": "<b>Li\u00e8ge - Bastogne - Li\u00e8ge</b> <b>1951</b> One day race results <b>1951</b> \u00bb 37th <b>Li\u00e8ge - Bastogne - Li\u00e8ge</b> (CD-C) One day race \u00bb <b>Li\u00e8ge</b> \u203a <b>Li\u00e8ge</b> (211km) AgeBIBsH2H DNF=Did not finish / DNS=Did not start / OTL = Outside time limit / DF=Did finish, no result. Rider wearing the jersey", "dateLastCrawled": "2023-02-03T06:22:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Results Li\u00e8ge - Bastogne - Li\u00e8ge 1951 - CyclingRanking.com", "url": "https://www.cyclingranking.com/races/1951/liege-bastogne-liege", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.cyclingranking.com/races/<b>1951</b>/<b>liege</b>-<b>bastogne</b>-<b>liege</b>", "snippet": "Results of the cycling race Li\u00e8ge - Bastogne - Li\u00e8ge in 1951 won by<b> Ferdi K\u00fcbler</b> before Germain Derijcke and Wout Wagtmans.", "dateLastCrawled": "2023-02-15T03:59:00.0000000Z", "language": "nl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 5, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Li\u00e8ge-Bastogne-Li\u00e8ge - Wikipedia, den frie encyklop\u00e6di", "url": "https://da.wikipedia.org/wiki/Li%C3%A8ge-Bastogne-Li%C3%A8ge", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://da.wikipedia.org/wiki/<b>Li\u00e8ge-Bastogne-Li\u00e8ge</b>", "snippet": "Li\u00e8ge-Bastogne-Li\u00e8ge er et cykell\u00f8b gennem Ardennerne i Belgien fra Li\u00e8ge til Bastogne og tilbage igen. L\u00f8bet er den \u00e6ldste af de s\u00e5kaldte &quot;for\u00e5rsklassikere&quot; og blev k\u00f8rt f\u00f8rste gang i 1892 kun for amat\u00f8rer. Det kaldes<b> &quot;la Doyenne&quot;,</b> dvs. &quot;Priorinden&quot; eller &quot;f\u00f8rstedamen&quot;, og anses for at v\u00e6re et af cykelsportens fem monumenter.", "dateLastCrawled": "2023-03-01T00:04:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Li\u00e8ge - Bastogne - Li\u00e8ge 1951 - R\u00e9sultats - Les-Sports.info", "url": "https://www.les-sports.info/cyclisme-sur-route-liege-bastogne-liege-resultats-1951-epr10060.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.les-sports.info/cyclisme-sur-route-<b>liege</b>-<b>bastogne</b>-<b>liege</b>-resultats-<b>1951</b>-epr...", "snippet": "Le <b>Li\u00e8ge Bastogne Li\u00e8ge</b> <b>1951</b> est la 37\u00e8me \u00e9dition de cette \u00e9preuve. La comp\u00e9tition a eu lieu le 22 avril <b>1951</b> . Le vainqueur de l&#39;\u00e9dition <b>1951</b> est Ferdinand K\u00fcbler. R\u00e9sultats <b>1951</b> Informations Palmar\u00e8s Archives Statistiques <b>Li\u00e8ge - Bastogne - Li\u00e8ge</b> <b>1951</b> Belgique - 22 Avril <b>1951 Li\u00e8ge - Bastogne - Li\u00e8ge</b> - 22 Avril <b>1951</b>", "dateLastCrawled": "2023-02-27T23:53:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 7, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Li\u00e8ge-Bastogne-Li\u00e8ge 1952 \u2014 Wikip\u00e9dia", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Li%C3%A8ge-Bastogne-Li%C3%A8ge_1952", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/<b>Li\u00e8ge-Bastogne-Li\u00e8ge</b>_1952", "snippet": "La 38e \u00e9dition de Li\u00e8ge-Bastogne-Li\u00e8ge a eu lieu le 11 mai 1952 et a \u00e9t\u00e9 remport\u00e9e par le Suisse Ferdi K\u00fcbler. C&#39;est la deuxi\u00e8me victoire du Suisse sur la Doyenne apr\u00e8s celle remport\u00e9e l&#39;ann\u00e9e pr\u00e9c\u00e9dente. Il r\u00e9ussit un second doubl\u00e9 Fl\u00e8che wallonne - Li\u00e8ge-Bastogne-Li\u00e8ge apr\u00e8s celui de 1951.", "dateLastCrawled": "2022-12-23T01:29:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 8, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "1981 Li\u00e8ge\u2013Bastogne\u2013Li\u00e8ge - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/1981_Li%C3%A8ge%E2%80%93Bastogne%E2%80%93Li%C3%A8ge", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/1981_<b>Li\u00e8ge</b>\u2013<b>Bastogne</b>\u2013<b>Li\u00e8ge</b>", "snippet": "The 1981 <b>Li\u00e8ge\u2013Bastogne\u2013Li\u00e8ge</b> was the 67th edition of the <b>Li\u00e8ge\u2013Bastogne\u2013Li\u00e8ge</b> cycle race and was held on 16 April 1981. The race started and finished in <b>Li\u00e8ge</b>. The race was won by Josef Fuchs of the Cilo\u2013Aufina team. General classification [ edit] Final general classification [2] [3] [4] Notes [ edit]", "dateLastCrawled": "2022-04-06T02:15:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "Official website of Li\u00e8ge-Bastogne-Li\u00e8ge cycling race 2023", "url": "https://www.liege-bastogne-liege.be/en/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>liege</b>-<b>bastogne</b>-<b>liege</b>.be/en", "snippet": "The Fl\u00e8che Wallonne (194.2 km) and <b>Li\u00e8ge-Bastogne-Li\u00e8ge</b> (258.5 km), which will take place respectively on 19 and 23 April, will be based on the key passages that have marked the history of these races. The Mur de Huy and the final loop, including the Ereffe and Cherave climbs, will also be... Read more News - 25/01 - 11:30 Eyes closed", "dateLastCrawled": "2023-03-07T04:45:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=1951+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&qpvt=1951+Li%C3%A8ge%E2%80%93Bastogne%E2%80%93Li%C3%A8ge", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1951+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&qpvt=1951+Li%C3%A8ge%E2%80%93Bastogne%E2%80%93Li%C3%A8ge", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1951+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=CC585D999DE30E2DF0EC7EF552D1FBDFAC9EE66C&FORM=IQFRBA", "name": "winner K\u00fcbler News Photo - Getty Images", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.siv-Gev8lVZRTV1uEE2D6AHaHg&pid=Api", "datePublished": "2021-03-18T12:27:00.0000000Z", "contentUrl": "https://media.gettyimages.com/photos/ligebastognelige-1951-winner-kbler-picture-id1173926308", "hostPageUrl": "https://www.gettyimages.com/detail/news-photo/li%C3%A8gebastogneli%C3%A8ge-1951-winner-k%C3%BCbler-news-photo/1173926308", "contentSize": "325428 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.gettyimages.com/detail/news-photo/li\u00e8gebastogneli\u00e8ge-1951-winner-k\u00fcbler-news-photo/1173926308", "width": 1010, "height": 1024, "thumbnail": {"width": 474, "height": 480}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1951+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=C2858C14A5E379952EA6A26C82AFC659C62D2623&FORM=IQFRBA", "name": "K\u00fcbler, sprint; De Ryck finishes 2nd News Photo - Getty Images", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.kC67YWaxYwS_tbDauUkLhQHaHg&pid=Api", "datePublished": "2020-12-15T22:38:00.0000000Z", "contentUrl": "https://media.gettyimages.com/photos/ligebastognelige-1951-kbler-sprint-de-ryck-finishes-2nd-picture-id1173839722", "hostPageUrl": "https://www.gettyimages.com/detail/news-photo/li%C3%A8gebastogneli%C3%A8ge-1951-k%C3%BCbler-sprint-de-ryck-finishes-news-photo/1173839722", "contentSize": "380037 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.gettyimages.com/detail/news-photo/li\u00e8gebastogneli\u00e8ge-1951-k\u00fcbler-sprint-de-ryck-finishes-news-photo/1173839722", "width": 1010, "height": 1024, "thumbnail": {"width": 474, "height": 480}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1951+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=03CD7C427559082E53D40382188BD02BB451565E&FORM=IQFRBA", "name": "winner Ferdi K\u00fcbler News Photo - Getty Images", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.MSnAnqTN2soGPxy54GkK0AHaHg&pid=Api", "datePublished": "2020-11-14T16:34:00.0000000Z", "contentUrl": "https://media.gettyimages.com/photos/ligebastognelige-1951-winner-ferdi-kbler-picture-id1173865693", "hostPageUrl": "https://www.gettyimages.com/detail/news-photo/li%C3%A8gebastogneli%C3%A8ge-1951-winner-ferdi-k%C3%BCbler-news-photo/1173865693", "contentSize": "319840 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.gettyimages.com/detail/news-photo/li\u00e8gebastogneli\u00e8ge-1951-winner-ferdi-k\u00fcbler-news-photo/1173865693", "width": 1011, "height": 1024, "thumbnail": {"width": 474, "height": 480}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1951+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=99BC752A39E42370681DE240377B1C0E3B43B6F4&FORM=IQFRBA", "name": "winner K\u00fcbler, Jean brun is 4th News Photo - Getty Images", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.sRvHNi1uCeo5bKeZQtyERAHaHf&pid=Api", "datePublished": "2020-12-27T00:05:00.0000000Z", "contentUrl": "https://media.gettyimages.com/photos/ligebastognelige-1951-winner-kbler-jean-brun-is-4th-picture-id1173926311", "hostPageUrl": "https://www.gettyimages.com/detail/news-photo/li%C3%A8gebastogneli%C3%A8ge-1951-winner-k%C3%BCbler-jean-brun-is-4th-news-photo/1173926311", "contentSize": "272061 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.gettyimages.com/detail/news-photo/li\u00e8gebastogneli\u00e8ge-1951-winner-k\u00fcbler-jean-brun-is-4th-news-photo/1173926311", "width": 1013, "height": 1024, "thumbnail": {"width": 474, "height": 479}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1951+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=56028C4088181B3D523F12ADD96721D51439CEB1&FORM=IQFRBA", "name": "winner K\u00fcbler, Jean brun is 4th Li\u00e8ge\u00bfBastogne\u00bfLi\u00e8ge 1951: winner ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.nqtg4NVd9r9qRwJ01Dld_QHaHg&pid=Api", "datePublished": "2020-12-27T22:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://media.gettyimages.com/photos/ligebastognelige-1951-winner-kbler-jean-brun-is-4th-ligebastognelige-picture-id1173964685?s=594x594", "hostPageUrl": "https://www.gettyimages.com/detail/news-photo/li%C3%A8gebastogneli%C3%A8ge-1951-winner-k%C3%BCbler-jean-brun-is-4th-news-photo/1173964685", "contentSize": "52316 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.gettyimages.com/detail/news-photo/li\u00e8gebastogneli\u00e8ge-1951-winner-k\u00fcbler-jean-brun-is-4th-news-photo/1173964685", "width": 586, "height": 594, "thumbnail": {"width": 474, "height": 480}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1951+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=B68948F5E6AF6E2DD8C76E48897533ECD1C45405&FORM=IQFRBA", "name": "Ferdi K\u00fcbler. In 1951 and 1952 winner of Li\u00e8ge - Bastogne - Li\u00e8ge (Luik ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.CXnisePVVHW0XS0p52J_cgHaHa&pid=Api", "datePublished": "2021-07-23T21:30:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/09/64/ef/0964ef7393c7b00d9f0c872a6f2c562a.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/70579919130413329/", "contentSize": "54596 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/70579919130413329/", "width": 640, "height": 640, "thumbnail": {"width": 474, "height": 474}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1951+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=A91D5803AE343890D89B601D8D83050319E65973&FORM=IQFRBA", "name": "Ferdi Kubler et Li\u00e8ge-Bastogne-Li\u00e8ge | Ardenne Web", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.06znvCHfKatM8f9AZmfd_gHaEX&pid=Api", "datePublished": "2020-05-30T00:26:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.ardenneweb.eu/sites/default/files/styles/header/public/ReneDislaire/dc0b181025c3333ca2e6bc177f2a650f_0.jpg?itok=bEmZcEud", "hostPageUrl": "http://www.ardenneweb.eu/reportages/2016/ferdi_kubler_et_liege_bastogne_liege", "contentSize": "219345 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.ardenneweb.eu/reportages/2016/ferdi_kubler_et_liege_bastogne_liege", "width": 840, "height": 495, "thumbnail": {"width": 474, "height": 279}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1951+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=A81294625AC54BEB0BAC5D9B2D9591EE857DDEEF&FORM=IQFRBA", "name": "Pin by Lucas Bezembinder on Cycling | Cycling pictures, Pro cycling ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Y7Nm80bnf9VhSkxOzg8KPAHaHa&pid=Api", "datePublished": "2022-09-01T21:52:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/19/ba/3c/19ba3c9cb9bbbc1f04f1fbf6cd535ff6.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/cycling--70579919130417986/", "contentSize": "67792 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/cycling--70579919130417986/", "width": 640, "height": 640, "thumbnail": {"width": 474, "height": 474}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1951+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=B2ED4C0BBCC2BBB59A20FC9659B926AC2F056473&FORM=IQFRBA", "name": "Ferdi K\u00fcbler", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.6jQAxodjqN9bHyGCA0SqmgHaFU&pid=Api", "datePublished": "2015-07-25T15:48:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.servimg.com/u/f18/13/85/41/71/ms_n_212.jpg", "hostPageUrl": "https://www.velovintageagogo.com/t4309-ferdi-kubler", "contentSize": "256412 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.velovintageagogo.com/t4309-ferdi-kubler", "width": 800, "height": 575, "thumbnail": {"width": 474, "height": 340}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1951+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=B2ED4C0BBCC2BBB59A20DA6C3A5312732E1CAFA0&FORM=IQFRBA", "name": "Ferdi K\u00fcbler", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.q_r6rc6voO91DhixlgGKEQHaKi&pid=Api", "datePublished": "2015-07-25T15:48:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.servimg.com/u/f18/13/85/41/71/1950_t10.jpg", "hostPageUrl": "https://www.velovintageagogo.com/t4309-ferdi-kubler", "contentSize": "163320 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.velovintageagogo.com/t4309-ferdi-kubler", "width": 800, "height": 1138, "thumbnail": {"width": 474, "height": 674}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1951+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=B2ED4C0BBCC2BBB59A208EC31F63E62A682A5034&FORM=IQFRBA", "name": "Ferdi K\u00fcbler", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.xlv2A7KSxtqopHXWP_dPHAHaFe&pid=Api", "datePublished": "2015-07-25T15:48:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.servimg.com/u/f18/13/85/41/71/paris_10.jpg", "hostPageUrl": "https://www.velovintageagogo.com/t4309-ferdi-kubler", "contentSize": "215435 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.velovintageagogo.com/t4309-ferdi-kubler", "width": 800, "height": 592, "thumbnail": {"width": 474, "height": 350}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1951+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=87C1D162B47908FABCEF5F6A2F183E4FC4BBF1A4&FORM=IQFRBA", "name": "Cyclisme - K\u00fcbler. Le plus ancien vainqueur du Tour s&#39;est \u00e9teint - Le ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.6R1WigROMASAiSA64Ia7LQEoDT&pid=Api", "datePublished": "2016-12-31T08:14:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.letelegramme.fr/images/2016/12/31/kubler-le-plus-ancien-vainqueur-du-tour-s-est-eteint_3236298.jpg", "hostPageUrl": "https://www.letelegramme.fr/autres-sports/kubler-le-plus-ancien-vainqueur-du-tour-s-est-eteint-31-12-2016-11349375.php", "contentSize": "142783 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.letelegramme.fr/autres-sports/kubler-le-plus-ancien-vainqueur-du-tour-s-est-eteint-31-12-2016-11349375.php", "width": 840, "height": 599, "thumbnail": {"width": 474, "height": 338}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1951+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=AB5B110E84AC866E830CDF844AB41A44AF49C2BC&FORM=IQFRBA", "name": "Disparition: Vainqueur du Tour de France en 1950, Ferdi K\u00fcbler est d\u00e9c\u00e9d\u00e9", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.S-5xm41OW7R9qyTCdpsxfAHaEv&pid=Api", "datePublished": "2016-12-30T10:53:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img.20mn.fr/9uqvwxV-TOCIx1kY9IVpgA/830x532_kbler-tour-suisse-1951.jpg", "hostPageUrl": "https://www.20minutes.fr/sport/cyclisme/1987623-20161230-disparition-vainqueur-tour-france-1950-ferdi-kbler-decede", "contentSize": "57172 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.20minutes.fr/sport/cyclisme/1987623-20161230-disparition-vainqueur-tour-france-1950-ferdi-kbler-decede", "width": 830, "height": 532, "thumbnail": {"width": 474, "height": 303}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1951+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=46AF207EEC118769E2D63763D14890AA33648478&FORM=IQFRBA", "name": "D\u00e9c\u00e8s du Zurichois Ferdy K\u00fcbler, le doyen des vainqueurs du Tour de ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.8lYMhfeHy5EzUI11OQUdTAHaHr&pid=Api", "datePublished": "2016-12-30T12:42:00.0000000Z", "contentUrl": "https://assets.letemps.ch/sites/default/files/media/2016/12/30/file6t010quwxon1534c24co.jpg", "hostPageUrl": "https://www.letemps.ch/sport/2016/12/30/deces-zurichois-ferdy-kubler-doyen-vainqueurs-tour-france", "contentSize": "4222057 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.letemps.ch/sport/2016/12/30/deces-zurichois-ferdy-kubler-doyen-vainqueurs-tour-france", "width": 3661, "height": 3798, "thumbnail": {"width": 474, "height": 491}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1951+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=1C3006F782DB53B6068CE9FD6A6A99361D8947CE&FORM=IQFRBA", "name": "1951 Li\u00e8ge-Bastogne-Li\u00e8ge by BikeRaceInfo", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ijc5Xm1bHOPpVhV55b_qagHaKr&pid=Api", "datePublished": "2020-06-10T11:33:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.bikeraceinfo.com/images-all/photo-galleries-images/racers-images/kubler-ferdy/ferdy-kubler-2.jpg", "hostPageUrl": "https://www.bikeraceinfo.com/classics/Liege-Bastogne-Liege/1951-liege-bastogne-liege.html", "contentSize": "83703 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.bikeraceinfo.com/classics/Liege-Bastogne-Liege/1951-liege-bastogne-liege.html", "width": 310, "height": 447, "thumbnail": {"width": 474, "height": 683}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1951+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=B2ED4C0BBCC2BBB59A20418C029FD3CCF1ACFEAC&FORM=IQFRBA", "name": "Ferdi K\u00fcbler", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.fJGivygRys-ScRdsmDzprQHaMD&pid=Api", "datePublished": "2015-07-25T15:48:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.servimg.com/u/f18/13/85/41/71/ms_n_210.jpg", "hostPageUrl": "https://www.velovintageagogo.com/t4309-ferdi-kubler", "contentSize": "161115 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.velovintageagogo.com/t4309-ferdi-kubler", "width": 800, "height": 1302, "thumbnail": {"width": 474, "height": 771}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1951+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=6F7811C0E65F6C3F328F75018240701ADC2EB420&FORM=IQFRBA", "name": "Ferdi K\u00fcbler", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ydeBZBYeX3G92dBuyPCC7QHaFe&pid=Api", "datePublished": "2021-03-14T18:44:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.servimg.com/u/f18/13/85/41/71/969c6e10.jpg", "hostPageUrl": "http://www.velovintageagogo.com/t4309-ferdi-kubler", "contentSize": "149067 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.velovintageagogo.com/t4309-ferdi-kubler", "width": 647, "height": 479, "thumbnail": {"width": 474, "height": 350}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1951+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=6794703C23152BE0390B90F80E15DE58B241E9AF&FORM=IQFRBA", "name": "Mon Tour de France 1959 : la suite: Paris Brest Paris 1948 (2\u00e8me partie)", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.gLi6hamI6W_ESu2BWG-wCwHaL1&pid=Api", "datePublished": "2018-01-10T06:26:00.0000000Z", "contentUrl": "https://2.bp.blogspot.com/-WsoOadVIl7A/TphkLamHtbI/AAAAAAAAQCg/K9a6dEz0Zl0/s1600/PBP+1948+Miroir+Sprint+00026.jpg", "hostPageUrl": "https://montour1959lasuite.blogspot.com/2011/10/paris-brest-paris-1948-2eme-partie.html", "contentSize": "378795 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://montour1959lasuite.blogspot.com/2011/10/paris-brest-paris-1948-2eme-partie.html", "width": 1001, "height": 1600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 757}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1951+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=B665B5922FCD7885FC2BAD5F0CF1E4E333681003&FORM=IQFRBA", "name": "Face \u00e0 l&#39;histoire - L&#39;\u00c9quipe", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.R7CqJ1Kt2wH1PYlQJlmFcgHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-05-09T23:42:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.lequipe.fr/_medias/img-photo-jpg/face-a-l-histoire/1500000000812016/0-624-416-75/7da23.jpg", "hostPageUrl": "https://www.lequipe.fr/Cyclisme-sur-route/Article/Face-a-l-histoire/798567", "contentSize": "47223 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.lequipe.fr/Cyclisme-sur-route/Article/Face-a-l-histoire/798567", "width": 624, "height": 416, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=1951+li%C3%A8ge%E2%80%93bastogne%E2%80%93li%C3%A8ge&id=5C79C6A7709283F8893428CCF0DE78BF6736081E&FORM=IQFRBA", "name": "Ma nouvelle vie \u00e0 L\u00eedge: Li\u00e8ge en 1951 - 2 \u00e8me \u00e9dition", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.LGPvixT2oZqPSE1Xgc9nZgHaFu&pid=Api", "datePublished": "2021-05-26T15:44:00.0000000Z", "contentUrl": "https://4.bp.blogspot.com/-dfxKnBScGRg/WHamVzxGz-I/AAAAAAAAVTA/9fXpeglslRUFiiMlLGh8cbCKgKbgABhXQCLcB/s1600/S4240010.JPG", "hostPageUrl": "http://catinus.blogspot.com/2017/01/liege-en-1951-2-eme-edition.html", "contentSize": "541737 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://catinus.blogspot.com/2017/01/liege-en-1951-2-eme-edition.html", "width": 1218, "height": 942, "thumbnail": {"width": 474, "height": 366}}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "li\u00e8ge bastogne li\u00e8ge 2022", "displayText": "li\u00e8ge bastogne li\u00e8ge <b>2022</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=li%C3%A8ge+bastogne+li%C3%A8ge+2022"}, {"text": "la fl\u00e8che wallonne", "displayText": "<b>la</b> <b>fl\u00e8che</b> <b>wallonne</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=la+fl%C3%A8che+wallonne"}, {"text": "paris roubaix", "displayText": "<b>paris</b> <b>roubaix</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=paris+roubaix"}, {"text": "li\u00e8ge bastogne li\u00e8ge en direct", "displayText": "li\u00e8ge bastogne li\u00e8ge <b>en</b> <b>direct</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=li%C3%A8ge+bastogne+li%C3%A8ge+en+direct"}, {"text": "li\u00e8ge bastogne li\u00e8ge 2022 direct", "displayText": "li\u00e8ge bastogne li\u00e8ge <b>2022</b> <b>direct</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=li%C3%A8ge+bastogne+li%C3%A8ge+2022+direct"}, {"text": "liege bastogne liege 2022 crash", "displayText": "liege bastogne liege <b>2022</b> <b>crash</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=liege+bastogne+liege+2022+crash"}, {"text": "li\u00e8ge bastogne li\u00e8ge f\u00e9minin", "displayText": "li\u00e8ge bastogne li\u00e8ge <b>f\u00e9minin</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=li%C3%A8ge+bastogne+li%C3%A8ge+f%C3%A9minin"}, {"text": "li\u00e8ge bastogne li\u00e8ge r\u00e9sultat", "displayText": "li\u00e8ge bastogne li\u00e8ge <b>r\u00e9sultat</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=li%C3%A8ge+bastogne+li%C3%A8ge+r%C3%A9sultat"}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}, {"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}}}