{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Planta : Projecto de Parque e de Jardim Zoologico nas Cabeceiras do Ypirang"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Planta+%3a+Projecto+de+Parque+e+de+Jardim+Zoologico+nas+Cabeceiras+do+Ypirang", "totalEstimatedMatches": 50200000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "File:Planta - Projecto de Parque e de Jardim Zoologico nas Cabeceiras ...", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Planta_-_Projecto_de_Parque_e_de_Jardim_Zoologico_nas_Cabeceiras_do_Ypiranga_-_1,_Acervo_do_Museu_Paulista_da_USP.jpg", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://commons.wikimedia.org/wiki/File:<b>Planta</b>_-_<b>Projecto</b>_<b>de</b>_<b>Parque</b>_<b>e</b>_<b>de</b>_<b>Jardim</b>...", "snippet": "File:<b> Planta</b> -<b> Projecto de Parque e de Jardim Zoologico nas Cabeceiras do Ypiranga</b> - 1, Acervo<b> do</b> Museu Paulista<b> da</b> USP.jpg From Wikimedia Commons, the free media repository Jump to navigation Jump to search", "dateLastCrawled": "2022-10-11T16:19:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": true}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "File:Planta - Projecto de Parque e de Jardim Zoologico nas Cabeceiras ...", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Planta_-_Projecto_de_Parque_e_de_Jardim_Zoologico_nas_Cabeceiras_do_Ypiranga_-_2,_Acervo_do_Museu_Paulista_da_USP.jpg", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://commons.wikimedia.org/wiki/File:<b>Planta</b>_-_<b>Projecto</b>_<b>de</b>_<b>Parque</b>_<b>e</b>_<b>de</b>_<b>Jardim</b>...", "snippet": "File:<b>Planta</b> - <b>Projecto</b> <b>de</b> <b>Parque</b> <b>e</b> <b>de</b> <b>Jardim</b> <b>Zoologico</b> <b>nas</b> <b>Cabeceiras</b> <b>do</b> Ypiranga - 2, Acervo <b>do</b> Museu Paulista <b>da</b> USP.jpg. From Wikimedia Commons, the free media repository. Jump to navigation Jump to search. File; File history; File usage on Commons; Metadata; Size of this preview: 800 \u00d7 532 pixels.", "dateLastCrawled": "2022-07-21T04:27:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Planta : Projecto de Parque e de Jardim Zoologico nas Cabeceiras do ...", "url": "https://www.wikidata.org/wiki/Q55763402", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.wikidata.org/wiki/Q55763402", "snippet": "image.<b> Planta</b> -<b> Projecto de Parque e de Jardim Zoologico nas Cabeceiras do Ypiranga</b> - 1, Acervo do Museu Paulista da USP.jpg", "dateLastCrawled": "2022-08-23T05:28:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Planta - Projecto de Parque e de Jardim Zoologico nas Cabeceiras do ...", "url": "https://picryl.com/media/planta-projecto-de-parque-e-de-jardim-zoologico-nas-cabeceiras-do-ypiranga-bcf6c8", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://picryl.com/media/<b>planta</b>-<b>projecto</b>-<b>de</b>-<b>parque</b>-<b>e</b>-<b>de</b>-<b>jardim</b>-<b>zoologico</b>-<b>nas</b>...", "snippet": "Download Image of Planta -<b> Projecto de Parque e de Jardim Zoologico nas Cabeceiras do Ypiranga</b> - 1, Acervo<b> do Museu Paulista da</b> USP. Free for commercial use, no attribution required. Portugu\u00eas: Obra que integra o acervo<b> do Museu Paulista da USP.</b> Cole\u00e7\u00e3o Jo\u00e3o Baptista de Campos Aguirra..", "dateLastCrawled": "2021-10-31T06:33:00.0000000Z", "language": "pt", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Parque | ArchDaily", "url": "https://www.archdaily.com.br/search/br/projects/categories/parque", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>archdaily</b>.com.br/search/br/projects/categories/<b>parque</b>", "snippet": "Os melhores<b> projetos</b> de<b> arquitetura</b> publicados recentemente no ArchDaily. A<b> arquitetura</b> residencial, o design de interiores, o paisagismo e o urbanismo mais inspiradores das melhores arquitetas e arquitetos do mundo. Encontre todos os<b> projetos</b> mais recentes na categoria<b> Parque.</b>", "dateLastCrawled": "2023-03-05T08:21:00.0000000Z", "language": "pt", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Projeto do Jardim - Arquivo Digital do Jardim", "url": "https://gulbenkian.pt/arquivo-digital-jardim/projeto-do-jardim/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://gulbenkian.pt/arquivo-digital-<b>jardim</b>/<b>projeto-do-jardim</b>", "snippet": "O <b>Jardim</b> <b>da</b> Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian constru\u00eddo na d\u00e9cada <b>de</b> 60, segundo um projeto dos arquitetos paisagistas Ant\u00f3nio Viana Barreto <b>e</b> Gon\u00e7alo Ribeiro Telles, \u00e9 um dos <b>jardins</b> <b>de</b> Portugal <b>que</b> espelha, <b>de</b> forma eloquente, os princ\u00edpios <b>do</b> desenho <b>do jardim</b> <b>do</b> movimento moderno na cultura portuguesa. S\u00e3o representativos daqueles princ\u00edpios:", "dateLastCrawled": "2023-03-05T02:11:00.0000000Z", "language": "pt", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Plantas - Jardim Zool\u00f3gico", "url": "https://www.zoo.pt/pt/conhecer/plantas/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.zoo.pt/pt/conhecer/<b>plantas</b>", "snippet": "Conheca todas as <b>plantas</b> <b>do</b> <b>Jardim</b> <b>Zoologico</b>. Conheca todas as <b>plantas</b> <b>do</b> <b>Jardim</b> <b>Zoologico</b>. ... Fundo <b>de</b> Conserva\u00e7\u00e3o: Enriquecimento Ambiental: Quebra o Sil\u00eancio: ... Castanheiro-<b>da</b>-\u00edndia . Cica . Damasqueiro . Dragoeiro . Escova-<b>de</b>-garrafa . Estrel\u00edcia . Ginkgo biloba . Jacarand\u00e1 .", "dateLastCrawled": "2023-03-02T12:04:00.0000000Z", "language": "pt", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Apadrinhamento de Animais - Jardim Zool\u00f3gico", "url": "https://www.zoo.pt/pt/apoiar/apadrinhamento-de-animais/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.zoo.pt/pt/apoiar/apadrinhamento-<b>de</b>-animais", "snippet": "Ter\u00e3o a oportunidade <b>de</b> conhecer o afilhado numa visita virtual \u00fanica <b>e</b> estar\u00e3o a contribuir para um projeto mundial <b>de</b> conserva\u00e7\u00e3o. Apadrinhar Fa\u00e7a parte <b>da</b> fam\u00edlia selvagem <b>do</b> Zoo! Para mais informa\u00e7\u00f5es, contacte o Departamento Comercial: Tel: 217 232 987 / <b>E</b>-mail: apadrinhar@zoo.pt Dias \u00fateis: <b>Das</b> 10h \u00e0s 13h <b>e</b> <b>das</b> 14h \u00e0s 18h", "dateLastCrawled": "2023-03-06T07:45:00.0000000Z", "language": "pt", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Parque de SP \u00e9 transformado em centro para torcer pelo Brasil nas ...", "url": "https://revistacasaejardim.globo.com/arquitetura/projetos-comerciais/noticia/2023/02/parque-de-sp-e-transformado-em-centro-para-torcer-pelo-brasil-nas-olimpiadas.ghtml", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://revistacasa<b>ejardim</b>.globo.com/arquitetura/projetos-comerciais/noticia/2023/02/...", "snippet": "\u201cPodemos definir a arquitetura cenogr\u00e1fica como a arte <b>de</b> desenvolver ambientes <b>que</b> trazem uma atmosfera capaz <b>de</b> provocar diversas sensa\u00e7\u00f5es, <b>e</b> foi justamente isso <b>que</b> fizemos no projeto: apropriamo-nos <b>da</b> estrutura <b>do</b> <b>parque</b> <b>e</b> acrescentamos muitas cores <b>e</b> formas relacionadas \u00e0s Olimp\u00edadas <b>e</b> ao Brasil para enriquecer a experi\u00eancia <b>do</b> p\u00fablico <b>e</b> \u2026", "dateLastCrawled": "2023-03-06T18:41:00.0000000Z", "language": "pt", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "JARDIM ZOOL\u00d3GICO*", "url": "https://bilheteira.fnac.pt/Evento-158511/JARDIM-ZOOL%C3%93GICO", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://bilheteira.fnac.pt/Evento-158511/<b>JARDIM</b>-ZOOL\u00d3GICO", "snippet": "O Jardim Zool\u00f3gico foi o primeiro parque de fauna e flora da<b> Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica.</b> Com mais de 130 anos, conta com cerca de 2000 animais pertencentes a 300 esp\u00e9cies diferentes. Aqui, poder\u00e1 desfrutar de um dia \u00fanico, e observar de perto<b> esp\u00e9cies</b> que sempre teve curiosidade em conhecer.", "dateLastCrawled": "2023-03-05T22:26:00.0000000Z", "language": "pt", "isNavigational": false}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}]}}}