{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Esta\u00e7\u00e3o de Quarentena - Plano Mostrando a Disposi\u00e7\u00e3o Geral dos Edificios da Euta\u00e7\u00e3o de Quarentena Projectada"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Esta%C3%A7%C3%A3o+de+Quarentena+-+Plano+Mostrando+a+Disposi%C3%A7%C3%A3o+Geral+dos+Edificios+da+Euta%C3%A7%C3%A3o+de+Quarentena+Projectada", "totalEstimatedMatches": 45100000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "Esta\u00e7\u00e3o de Quarentena - Plano Mostrando a Disposi\u00e7\u00e3o Geral dos ...", "url": "https://www.wikidata.org/wiki/Q55759857", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.wikidata.org/wiki/Q55759857", "snippet": "<b>Esta\u00e7\u00e3o de Quarentena - Plano Mostrando a Disposi\u00e7\u00e3o Geral dos Edificios da Esta\u00e7\u00e3o de Quarentena Projectada</b> (Q55759857) From Wikidata Jump to navigation Jump to search", "dateLastCrawled": "2022-10-13T21:58:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 1, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Wikip\u00e9dia : GLAM/Museu Paulista/Mapas/Plantas baixas", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Wikip%C3%A9dia:GLAM/Museu_Paulista/Mapas/Plantas_baixas", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Wikip\u00e9dia:GLAM/Museu_Paulista/Mapas/Plantas_baixas", "snippet": "<b>Esta\u00e7\u00e3o</b> <b>de</b> <b>Quarentena</b> - <b>Plano</b> <b>Mostrando</b> <b>a Disposi\u00e7\u00e3o</b> <b>Geral</b> <b>dos</b> <b>Edificios</b> <b>da</b> <b>Esta\u00e7\u00e3o</b> <b>de</b> <b>Quarentena</b> <b>Projectada</b>: planta baixa: 1894 1-08682-0003-0044 ... Mapa <b>Geral</b> <b>da</b> Regi\u00e3o <b>Que</b> Vai <b>de</b> S. Paulo a Santos: planta baixa: 1-05264-0000-0000 Regi\u00e3o do Grande ABC S\u00e3o Paulo Santos:", "dateLastCrawled": "2023-03-01T13:37:00.0000000Z", "language": "pt", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Google Maps", "url": "https://maps.google.es/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://maps.google.es", "snippet": "Find local businesses, view<b> maps</b> and get<b> driving directions</b> in Google<b> Maps.</b>", "dateLastCrawled": "2023-03-06T16:56:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Quarentena | Governo do Estado de S\u00e3o Paulo", "url": "https://www.saopaulo.sp.gov.br/coronavirus/quarentena/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.saopaulo.sp.gov.br/coronavirus/<b>quarentena</b>", "snippet": "Governo <b>de</b> S\u00e3o Paulo estende a <b>quarentena</b> em todo os 645 munic\u00edpios do estado at\u00e9 28 <b>de</b> junho e permite a aplica\u00e7\u00e3o <b>da</b> medida por regi\u00e3o, <b>de</b> acordo com os crit\u00e9rios estabelecidos pelo <b>Plano</b> ...", "dateLastCrawled": "2023-03-06T02:09:00.0000000Z", "language": "pt", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Plano de Evacua\u00e7\u00e3o \u2013 Os conceitos regulamentares que precisa de ...", "url": "https://pt.linkedin.com/pulse/plano-de-evacua%C3%A7%C3%A3o-os-conceitos-regulamentares-que-exactusensu", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://pt.linkedin.com/pulse/<b>plano</b>-de-evacua\u00e7\u00e3o-os-conceitos-regulamentares-<b>que</b>...", "snippet": "O <b>plano</b> <b>de</b> evacua\u00e7\u00e3o deve contemplar as instru\u00e7\u00f5es e os procedimentos, a observar por todo o pessoal <b>da</b> utiliza\u00e7\u00e3o-tipo, relativos \u00e0 articula\u00e7\u00e3o <b>das</b> opera\u00e7\u00f5es destinadas a garantir a...", "dateLastCrawled": "2023-03-05T23:29:00.0000000Z", "language": "pt", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Condom\u00ednio e Pandemia \u2013 Alfredo Rizzo Advogado", "url": "https://alfredorizzoadvogado.com.br/condominio-e-pandemia/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://alfredorizzoadvogado.com.br/condominio-e-pandemia", "snippet": "Aplica\u00e7\u00e3o <b>de</b> multa ao cond\u00f4mino infrator. III \u2013 Protocolo para utiliza\u00e7\u00e3o <b>das</b> \u00e1reas comuns. IV \u2013 Responsabilidade pessoal do s\u00edndico. I \u2013 Legisla\u00e7\u00e3o relativa \u00e0 pandemia. Flexibiliza\u00e7\u00e3o <b>das</b> regras <b>de</b> <b>quarentena</b>. <b>Plano</b> S\u00e3o Paulo. A primeira norma <b>que</b> trata <b>da</b> pandemia e <b>dos</b> seus efeitos foi promulgada em 6 <b>de</b> fevereiro <b>de</b> 2020 ...", "dateLastCrawled": "2023-01-19T19:42:00.0000000Z", "language": "pt", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Rerstaurar arquivos da quarentena no Windows Defender - Windows 10 ...", "url": "https://answers.microsoft.com/pt-br/windows/forum/all/rerstaurar-arquivos-da-quarentena-no-windows/a8b51d7e-8533-4108-a368-1969a5c7e721", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://answers.microsoft.com/pt-br/windows/forum/all/rerstaurar-arquivos-<b>da</b>...", "snippet": "1. Clique no Menu iniciar &gt; Configura\u00e7\u00f5es &gt; Atualiza\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a &gt; Windows Defender 2. Clique em Abrir a Central <b>de</b> seguran\u00e7a do Windows Defender e clique em Prote\u00e7\u00e3o contra v\u00edrus e amea\u00e7as 3. Clique em Hist\u00f3rico <b>de</b> verifica\u00e7\u00e3o: 4. Em seguida v\u00e1 at\u00e9 Amea\u00e7as em <b>quarentena</b> e clique em Ver hist\u00f3rico completo 5.", "dateLastCrawled": "2023-03-06T09:56:00.0000000Z", "searchTags": [{"name": "search.title", "content": "&quot;Rerstaurar arquivos da quarentena no Windows Defender - Windows 10 1703&quot;; rerstaurar; arquivos; da; quarentena; no; windows; defender; windows; 10; 1703"}, {"name": "search.description", "content": "&quot;Com a nova actualiza\u00e7ao do win 10, o defender perdeu a possibilidade de restaurar arquivos da quarentena. Se n\u00e3o, alguem me ajude.&quot;; com; a; nova; actualizacao; do; win; 10; o; defender; perdeu; a; possibilidade; de; restaurar; arquivos; da; quarentena; se; nao; alguem; me; ajude"}, {"name": "search.threadid", "content": "&quot;a8b51d7e-8533-4108-a368-1969a5c7e721&quot;; a8b51d7e; 8533; 4108; a368; 1969a5c7e721"}, {"name": "search.authorid", "content": "&quot;9e9b6528-d929-40ca-bf54-4264a48ca5a0&quot;; 9e9b6528; d929; 40ca; bf54; 4264a48ca5a0"}, {"name": "search.authorname", "content": "&quot;PatricioDa Silva&quot;; patricioda; silva"}, {"name": "search.datecreated", "content": "&quot;2017-04-22T01:43:31&quot;; 2017; 04; 22t01; 43; 31"}, {"name": "search.datemodified", "content": "&quot;2023-03-01T22:04:48&quot;; 2023; 03; 01t22; 04; 48"}, {"name": "search.language", "content": "&quot;pt-br&quot;; pt; br"}, {"name": "search.pagetype", "content": "&quot;QnA&quot;; qna"}, {"name": "search.istopcontent", "content": "&quot;true&quot;; true"}, {"name": "search.forum", "content": "&quot;windows&quot;; windows"}, {"name": "search.statistics.hiddenrepliescount", "content": "&quot;000000&quot;; 000000"}, {"name": "search.statistics.deletedrepliescount", "content": "&quot;000000&quot;; 000000"}, {"name": "search.statistics.abusereportcount", "content": "&quot;000000&quot;; 000000"}, {"name": "search.statistics.answercount", "content": "&quot;000001&quot;; 000001"}, {"name": "search.statistics.helpfulcount", "content": "&quot;000005&quot;; 000005"}, {"name": "search.statistics.userjoinedcount", "content": "&quot;000125&quot;; 000125"}, {"name": "search.statistics.userrecommendedcount", "content": "&quot;000125&quot;; 000125"}, {"name": "search.statistics.subscribercount", "content": "&quot;000001&quot;; 000001"}, {"name": "search.statistics.totalviewcount", "content": "&quot;032983&quot;; 032983"}, {"name": "search.statistics.anonymoushelpfulvotes", "content": "&quot;000000&quot;; 000000"}, {"name": "search.statistics.anonymousjoiners", "content": "&quot;000000&quot;; 000000"}, {"name": "search.windowsversion", "content": "&quot;windows_10&quot;; windows; 10"}, {"name": "search.windowstopic", "content": "&quot;security&quot;; security"}, {"name": "search.appmetadata", "content": "&quot;forum=windows;windowsversion=windows_10;windowstopic=security&quot;; forum; windows; windowsversion; windows; 10; windowstopic; security"}, {"name": "search.answerer", "content": "&quot;6adfb607-d807-436f-8a76-0289f4f1710a;Lucas_M;;microsoftagent,insider;contentcreator,firstanswer,helpfulpost,mostanswers,quickestanswer&quot;; 6adfb607; d807; 436f; 8a76; 0289f4f1710a; lucas; m; microsoftagent; insider; contentcreator; firstanswer; helpfulpost; mostanswers; quickestanswer"}, {"name": "search.firstreplypage", "content": "&quot;true&quot;; true"}, {"name": "search.replycount", "content": "&quot;000002&quot;; 000002"}, {"name": "search.datelastreply", "content": "&quot;2017-06-22T20:28:57&quot;; 2017; 06; 22t20; 28; 57"}, {"name": "search.lastreplieduserid", "content": "&quot;f510d4c9-1171-4207-84c0-520edfb0e238&quot;; f510d4c9; 1171; 4207; 84c0; 520edfb0e238"}, {"name": "search.lastrepliedusername", "content": "&quot;DennisFreires&quot;; dennisfreires"}], "language": "pt", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Brasileiros da Midia Ninja lan\u00e7am iniciativa \u201cQuarentena Projectada ...", "url": "https://maputofastforward.com/brasileiros-da-midia-ninja-lancam-iniciativa-quarentena-projectada-olhares-alternativos-em-tempo-de-pandemia/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://<b>maputofastforward</b>.com/brasileiros-<b>da</b>-midia-ninja-lancam-iniciativa-<b>quarentena</b>...", "snippet": "A plataforma M\u00eddia Ninja (Narrativas Independentes, Jornalismo e A\u00e7\u00e3o) \u00e9 uma rede <b>de</b> comunica\u00e7\u00e3o distribu\u00edda <b>que</b> apresenta olhares alternativos aos <b>da</b> imprensa tradicional. Ganhou repercuss\u00e3o internacional <b>na</b> cobertura <b>dos</b> protestos no Brasil em 2013 e hoje tem mais <b>de</b> 4 milh\u00f5es <b>de</b> seguidores. O seu mais recente projecto, \u201c<b>Quarentena</b> Projetada\u201d, \u00e9 um exemplo <b>da</b> sua postura inovadora.", "dateLastCrawled": "2023-02-24T18:58:00.0000000Z", "language": "pt", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 8, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Quarentena \u2013 Wikip\u00e9dia, a enciclop\u00e9dia livre", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Quarentena", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://pt.wikipedia.org/wiki/<b>Quarentena</b>", "snippet": "<b>Quarentena</b> \u00e9 a reclus\u00e3o <b>de</b> indiv\u00edduos ou animais sadios pelo per\u00edodo m\u00e1ximo <b>de</b> incuba\u00e7\u00e3o <b>de</b> uma doen\u00e7a, contado a partir <b>da</b> data do \u00faltimo contato com um caso cl\u00ednico ou portador, ou <b>da</b> data em <b>que</b> esse indiv\u00edduo sadio abandonou o local em <b>que</b> se encontrava a fonte <b>de</b> infec\u00e7\u00e3o (&quot;infe\u00e7\u00e3o&quot; em Portugal). [1] Alguns autores substituem o termo &quot;reclus\u00e3o&quot; por vigil\u00e2ncia e ...", "dateLastCrawled": "2023-03-02T10:47:00.0000000Z", "language": "pt", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "Como visualizar as amea\u00e7as em quarentena na Central de - Microsoft ...", "url": "https://answers.microsoft.com/pt-br/windows/forum/all/como-visualizar-as-amea%C3%A7as-em-quarentena-na/2cd64d6f-2131-4fd7-88e7-545107b25aa1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://answers.microsoft.com/pt-br/windows/forum/all/como-visualizar-as-amea\u00e7as-em...", "snippet": "Esta quest\u00e3o \u00e9 bastante interessante. Para verificar as amea\u00e7as em <b>quarentena</b> siga os passos: 1. Clique no Menu iniciar &gt; Configura\u00e7\u00f5es &gt; Atualiza\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a &gt; Windows Defender 2. No Windows Defender clique em Abrir a central <b>de</b> seguran\u00e7a do Windows Defender. 3. Em seguida clique em Prote\u00e7\u00e3o contra v\u00edrus e amea\u00e7a: 4.", "dateLastCrawled": "2023-03-07T02:16:00.0000000Z", "searchTags": [{"name": "search.title", "content": "&quot;Como visualizar as amea\u00e7as em quarentena na Central de Seguran\u00e7a do Windows Defender?&quot;; como; visualizar; as; ameacas; em; quarentena; na; central; de; seguranca; do; windows; defender"}, {"name": "search.description", "content": "&quot;ola... como visualizo itens de quarentena do windows defender. depois da ultima atualizacao do windows 10 mudou.. e nao consigo achar.. obirgado&quot;; ola; como; visualizo; itens; de; quarentena; do; windows; defender; depois; da; ultima; atualizacao; do; windows; 10; mudou; e; nao; consigo; achar; obirgado"}, {"name": "search.threadid", "content": "&quot;2cd64d6f-2131-4fd7-88e7-545107b25aa1&quot;; 2cd64d6f; 2131; 4fd7; 88e7; 545107b25aa1"}, {"name": "search.authorid", "content": "&quot;4fe66a14-20ef-4de8-9405-4f23182afcd6&quot;; 4fe66a14; 20ef; 4de8; 9405; 4f23182afcd6"}, {"name": "search.authorname", "content": "&quot;Thiago HenriqueNaves&quot;; thiago; henriquenaves"}, {"name": "search.datecreated", "content": "&quot;2017-05-23T18:39:21&quot;; 2017; 05; 23t18; 39; 21"}, {"name": "search.datemodified", "content": "&quot;2023-02-24T13:05:32&quot;; 2023; 02; 24t13; 05; 32"}, {"name": "search.language", "content": "&quot;pt-br&quot;; pt; br"}, {"name": "search.pagetype", "content": "&quot;QnA&quot;; qna"}, {"name": "search.istopcontent", "content": "&quot;true&quot;; true"}, {"name": "search.forum", "content": "&quot;windows&quot;; windows"}, {"name": "search.statistics.hiddenrepliescount", "content": "&quot;000000&quot;; 000000"}, {"name": "search.statistics.deletedrepliescount", "content": "&quot;000000&quot;; 000000"}, {"name": "search.statistics.abusereportcount", "content": "&quot;000000&quot;; 000000"}, {"name": "search.statistics.answercount", "content": "&quot;000001&quot;; 000001"}, {"name": "search.statistics.helpfulcount", "content": "&quot;000009&quot;; 000009"}, {"name": "search.statistics.userjoinedcount", "content": "&quot;000002&quot;; 000002"}, {"name": "search.statistics.userrecommendedcount", "content": "&quot;000002&quot;; 000002"}, {"name": "search.statistics.subscribercount", "content": "&quot;000002&quot;; 000002"}, {"name": "search.statistics.totalviewcount", "content": "&quot;003185&quot;; 003185"}, {"name": "search.statistics.anonymoushelpfulvotes", "content": "&quot;000000&quot;; 000000"}, {"name": "search.statistics.anonymousjoiners", "content": "&quot;000000&quot;; 000000"}, {"name": "search.windowsversion", "content": "&quot;windows_10&quot;; windows; 10"}, {"name": "search.windowstopic", "content": "&quot;security&quot;; security"}, {"name": "search.appmetadata", "content": "&quot;forum=windows;windowsversion=windows_10;windowstopic=security&quot;; forum; windows; windowsversion; windows; 10; windowstopic; security"}, {"name": "search.answerer", "content": "&quot;6adfb607-d807-436f-8a76-0289f4f1710a;Lucas_M;;microsoftagent,insider;contentcreator,firstanswer,helpfulpost,mostanswers,quickestanswer&quot;; 6adfb607; d807; 436f; 8a76; 0289f4f1710a; lucas; m; microsoftagent; insider; contentcreator; firstanswer; helpfulpost; mostanswers; quickestanswer"}, {"name": "search.firstreplypage", "content": "&quot;true&quot;; true"}, {"name": "search.replycount", "content": "&quot;000002&quot;; 000002"}, {"name": "search.datelastreply", "content": "&quot;2017-06-11T15:39:43&quot;; 2017; 06; 11t15; 39; 43"}, {"name": "search.lastreplieduserid", "content": "&quot;fd82bade-c49c-46c6-967d-246db08c5a74&quot;; fd82bade; c49c; 46c6; 967d; 246db08c5a74"}, {"name": "search.lastrepliedusername", "content": "&quot;RonaldoLima63&quot;; ronaldolima63"}], "language": "pt", "isNavigational": false}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}]}}}