{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Le Reculet"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Le+Reculet", "totalEstimatedMatches": 126000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 0, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Le Reculet \u2014 Wikip\u00e9dia", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Le_Reculet", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/<b>Le_Reculet</b>", "snippet": "<b>Le Reculet</b> est <b>le</b> second plus haut sommet <b>du</b> Jura, dans l&#39; Ain, en France. Il culmine \u00e0 1 718 m\u00e8tres d&#39; altitude 1. Il est situ\u00e9 <b>au</b> sud-ouest <b>du</b> cr\u00eat de <b>la</b> Neige, <b>au</b> nord-ouest de Gen\u00e8ve sur <b>la</b> commune de Thoiry, porte <b>du</b> parc naturel r\u00e9gional <b>du</b> Haut-Jura.", "dateLastCrawled": "2023-02-01T03:35:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 1, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Le Reculet - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Le_Reculet", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.6FDiGZ6FUZl66IwzCqHAfgHaFj&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/<b>Le_Reculet</b>", "snippet": "<b>Le Reculet</b> is the second-highest peak in the Jura Mountains, with an elevation of 1718 metres. It is located in the Ain department of France. It is a few kilometres south of the Cr\u00eat de la Neige on the territory of the town of Thoiry.", "dateLastCrawled": "2022-09-20T00:28:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Le Reculet : Climbing, Hiking &amp; Mountaineering : SummitPost", "url": "https://www.summitpost.org/le-reculet/779906", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.summitpost.org/<b>le-reculet</b>/779906", "snippet": "<b>Le Reculet</b> is the second highest peak summit in the Jura mountain range and in the French department of Ain. For many years, it was considered to be the highest but subsequent surveying proved it to be 3 metres shorter than the nearby Cr\u00eat de la Neige .", "dateLastCrawled": "2022-12-06T22:21:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Le Reculet (1718m) par le hameau de La Rivi\u00e8re - Altituderando", "url": "https://www.altituderando.com/Le-Reculet-1718m-par-le-hameau-de-La-Riviere", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.l0bHDgT4MZ1h2YMTd8WoSQHaEi&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.altituderando.com/<b>Le-Reculet-1718m-par-le-hameau</b>-de", "snippet": "<b>Le Reculet (1718m)</b> par <b>le</b> hameau de <b>La</b> Rivi\u00e8re Randonn\u00e9e Jura / Ain / Ch\u00e9zery-Forens Topo Moyen 775 m 1 jour Ant\u00e9cime <b>du</b> haut jura (de 2m !) <b>le Reculet</b>, marqu\u00e9 par une belle croix en treillis m\u00e9tallique est une des plus beau point de vue des cr\u00eates <b>du</b> Jura sur <b>le</b> bassin <b>du</b> L\u00e9man et <b>la</b> chaine des alpes. \u2013 Auteur : Foxy Imprimer D\u00e9part Acc\u00e8s", "dateLastCrawled": "2023-03-05T03:25:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "A faire : Le Reculet depuis le Tiocan - Randonn\u00e9e", "url": "https://www.visorando.com/randonnee-le-reculet-depuis-le-tiocan/-2", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.visorando.com/randonnee-<b>le-reculet-depuis-le-tiocan</b>/-2", "snippet": "<b>Le Reculet</b> depuis le Tiocan. Randonn\u00e9e tr\u00e8s parcourue vers la Croix du Reculet, deuxi\u00e8me plus haut sommet du Jura, offrant par beau temps des superbes vues sur Gen\u00e8ve, le L\u00e9man, le Mont Blanc et toutes les Alpes. Pour les g\u00e9ocacheurs, quelques caches le long de<b> la randonn\u00e9e.</b>", "dateLastCrawled": "2023-03-04T12:54:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Le Reculet et le Cr\u00eat-de-la-Neige - Une P&#39;tite Rando", "url": "https://www.uneptiterando.com/reculet-cret-de-neige/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.VPSZwWmziiVFNwyD-3xKKwHaEo&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>un</b>eptiterando.com/<b>reculet</b>-cret-de-neige", "snippet": "Cette route nous conduit, apr\u00e8s 1.35 km, au lieu-dit \u00ab La Crois\u00e9e \u00bb (1190 m). Ici, deux itin\u00e9raires sont possibles pour atteindre \u00ab<b> Le Reculet</b> \u00bb. Nous choisissons de prendre le sentier qui part sur notre gauche lorsque nous regardons les panneaux. Ceux-ci indiquent 1h35 jusqu\u2019au sommet.", "dateLastCrawled": "2023-03-04T17:05:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Le Reculet - Peakvisor.com", "url": "https://peakvisor.com/peak/le-reculet.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://peakvisor.com/peak/<b>le-reculet</b>.html", "snippet": "About.<b> Le Reculet</b> is the second-highest summit in the Jura Mountains. It is located in the Ain department in France. Its altitude is 1718 metres. It is situated a few kilometres south of the Cr\u00eat de la Neige on the territory of the town of Thoiry. A cross was erected on the summit by the inhabitants of Thoiry.", "dateLastCrawled": "2023-01-28T09:18:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Le Reculet, randonn\u00e9e d&#39;\u00e9t\u00e9 depuis les Hauts de Thoiry dans l&#39;Ain", "url": "https://www.visinand.ch/Sommets/Le_Reculet/2012_07/Le_Reculet.htm", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.v8XtXwGXLp69JvIE_tBOmwHaEF&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.visinand.ch/Sommets/<b>Le_Reculet</b>/2012_07/<b>Le_Reculet</b>.htm", "snippet": "Voici <b>les</b> quatre itin\u00e9raires principaux pour l&#39;ascension <b>du</b> <b>Reculet</b>: 1) d&#39;o\u00f9 je viens, l&#39;ar\u00eate sud via <b>la</b> Grotte de <b>la</b> Marie <b>du</b> Jura. 2) de Tiocan via <b>la</b> combe c\u00f4t\u00e9 Narderant. C&#39;est <b>le</b> plus classique en condition estivale. 3) de Tiocan via <b>la</b> combe c\u00f4t\u00e9 Thoiry Devant. C&#39;est <b>le</b> plus classique en condition hivernale. (raquettes et skis)", "dateLastCrawled": "2023-02-14T01:10:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Le Reculet depuis le Tiocan - Randonn\u00e9e Hika", "url": "https://www.hika.app/fr/randonnee/france/auvergne-rhone-alpes/le-reculet-depuis-le-tiocan", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.hika.app/fr/randonnee/france/auvergne-rhone-alpes/<b>le-reculet</b>-depuis-<b>le</b>-tiocan", "snippet": "<b>Le Reculet</b> depuis le Tiocan. Voici une randonn\u00e9e courte en distance, mais au fort d\u00e9nivel\u00e9. Depuis le Tiocan, le sentier m\u00e8ne au sommet<b> du Reculet,</b> \u00e0 1 717 m\u00e8tres d&#39;altitude. Apr\u00e8s une premi\u00e8re partie en for\u00eat, le parcours devient d\u00e9gag\u00e9 jusqu&#39;au sommet.", "dateLastCrawled": "2023-01-26T16:16:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 9, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Reculet \u2013 Wikipedia", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Reculet", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://de.wikipedia.org/wiki/<b>Reculet</b>", "snippet": "Der <b>Reculet</b> ist mit 1717 m der zweith\u00f6chste Berggipfel des gesamten Juras. Er geh\u00f6rt zur Haute Cha\u00eene, der westlichsten und h\u00f6chsten Kette des franz\u00f6sischen Juras, und liegt im Pays de Gex (D\u00e9partement Ain ), rund 18 Kilometer westnordwestlich der Stadt Genf. Der Bergname hat die Bedeutung von abgeschiedener, entlegener Ort .", "dateLastCrawled": "2023-02-04T12:07:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=le+reculet&qpvt=Le+Reculet", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=le+reculet&qpvt=Le+Reculet", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=le+reculet&id=33F8E361841FA5D0F527BBFD2D18494F63648175&FORM=IQFRBA", "name": "Le Reculet Routes for Walking and Hiking | Komoot", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.3f4yB0JwN5LFo0Wmef_BVAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2019-05-21T20:38:00.0000000Z", "contentUrl": "https://d2exd72xrrp1s7.cloudfront.net/www/000/1k4/1h/1hhmcm258h1oi11txmbfx49equ3gx26atx-uhi19258933/0?width=768&height=576&crop=true", "hostPageUrl": "https://www.komoot.com/highlight/476274", "contentSize": "41851 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.komoot.com/highlight/476274", "width": 768, "height": 576, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=le+reculet&id=DBF41DEFBBF9ABC894A2863840460A38B13AC17C&FORM=IQFRBA", "name": "Jura Mountain Rambling: Le Reculet (No 2)", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.iKGmVLPPhRGTu2aeW2dgQwHaFj&pid=Api", "datePublished": "2012-07-31T12:00:00.0000000Z", "contentUrl": "http://3.bp.blogspot.com/-GHzqDPD9drw/UBerj5pIwgI/AAAAAAAAAd8/f1uT5UQYiuE/s1600/DSCN2007.JPG", "hostPageUrl": "http://richardmclellan.blogspot.com/2012/07/le-reculet-no-2_31.html", "contentSize": "576797 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://richardmclellan.blogspot.com/2012/07/le-reculet-no-2_31.html", "width": 1600, "height": 1200, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=le+reculet&id=33F8E361841FA5D0F5273B8D0F9DEC1D7B7CAEC3&FORM=IQFRBA", "name": "Le Reculet Routes for Walking and Hiking | Komoot", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.9zqzbQshEPGlksc-LwbRNgAAAA&pid=Api", "datePublished": "2019-05-21T20:38:00.0000000Z", "contentUrl": "https://d2exd72xrrp1s7.cloudfront.net/www/000/1k2/15/159yejp5cvqar30xavgrba17a2mh7zab9-uhi2923952/0?width=768&height=576&crop=true", "hostPageUrl": "https://www.komoot.com/highlight/476274", "contentSize": "57411 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.komoot.com/highlight/476274", "width": 474, "height": 355, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=le+reculet&id=33F8E361841FA5D0F5270BABF6416D92B695FBF6&FORM=IQFRBA", "name": "Le Reculet Routes for Walking and Hiking | Komoot", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.DIdMzGxL4jweq16iuI_UcgHaFj&pid=Api", "datePublished": "2019-05-21T20:38:00.0000000Z", "contentUrl": "https://d2exd72xrrp1s7.cloudfront.net/www/000/1k2/19/19oybzmhtp3jkud0n8egk2tp62mlhfw2a-uhi2954630/0?width=768&height=576&crop=true", "hostPageUrl": "https://www.komoot.com/highlight/476274", "contentSize": "57797 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.komoot.com/highlight/476274", "width": 768, "height": 576, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=le+reculet&id=CC7BEDF9C42EC8B654B5BC04198ECE596BFC8CFE&FORM=IQFRBA", "name": "Le Reculet (1718m) et le Cr\u00eat de la Neige (1720m) par le Gralet en ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.3zv6eX3VVQLrovzlTYEGFwHaFj&pid=Api", "datePublished": "2017-07-27T11:57:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.altituderando.com/local/cache-vignettes/L1200xH900/randoon9602-24483.jpg", "hostPageUrl": "https://www.altituderando.com/Le-Reculet-1718m-et-le-Cret-de-la-Neige-1720m-par-le-Gralet-en-boucle", "contentSize": "296734 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.altituderando.com/Le-Reculet-1718m-et-le-Cret-de-la-Neige-1720m-par-le-Gralet-en-boucle", "width": 1200, "height": 900, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=le+reculet&id=DBF41DEFBBF9ABC894A2FEFD7C97E0A359BC892E&FORM=IQFRBA", "name": "Jura Mountain Rambling: Le Reculet (No 2)", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.wEmksnLzWDUjjuS8aR00-AHaFj&pid=Api", "datePublished": "2012-07-31T12:00:00.0000000Z", "contentUrl": "http://4.bp.blogspot.com/-hiB0TGWo_w8/UBev6qu9aQI/AAAAAAAAAeo/NlkNBIM0_nM/s1600/DSCN2034.JPG", "hostPageUrl": "http://richardmclellan.blogspot.com/2012/07/le-reculet-no-2_31.html", "contentSize": "450257 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://richardmclellan.blogspot.com/2012/07/le-reculet-no-2_31.html", "width": 1600, "height": 1200, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=le+reculet&id=19B09AEA4ADE34DE670C4941EFAB8DBFEC4E120D&FORM=IQFRBA", "name": "Le Reculet Mountain Information", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.8iMVmA-kwaHsO1To4Dl12QHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-04-07T11:06:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.mountain-forecast.com/system/images/7654/large_illustration/Le-Reculet.jpg", "hostPageUrl": "https://www.mountain-forecast.com/peaks/Le-Reculet", "contentSize": "100237 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.mountain-forecast.com/peaks/Le-Reculet", "width": 733, "height": 550, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=le+reculet&id=E681EEA9ACF3B24AE88B89830B0C1BF6AA35534C&FORM=IQFRBA", "name": "Le Reculet par le balcon du L\u00e9man - RANDONNEES SPORTIVES", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.DMrAAhKPkZ7H8Dsws2Q5UQHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-11-19T11:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img.over-blog-kiwi.com/1/07/36/60/20140721/ob_5b4d87_p1120715-jpg", "hostPageUrl": "https://randonneessportives.over-blog.com/2014/07/le-reculet-par-le-balcon-du-leman.html", "contentSize": "139179 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://randonneessportives.over-blog.com/2014/07/le-reculet-par-le-balcon-du-leman.html", "width": 1000, "height": 750, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=le+reculet&id=0F9DB7850757FAAC7CB229789C56030083E3DF2D&FORM=IQFRBA", "name": "Le Reculet", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Vm5C1997c4-X1DbJljYPDAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2013-11-06T16:08:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.juralacs-meteo.fr/Galerie_photo/PHOTOS/Reculet.jpg", "hostPageUrl": "http://www.juralacs-meteo.fr/Galerie_photo/Reculet.html", "contentSize": "288614 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.juralacs-meteo.fr/Galerie_photo/Reculet.html", "width": 900, "height": 675, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=le+reculet&id=33F8E361841FA5D0F527ACEC4BF8C6E2A3BE7CEC&FORM=IQFRBA", "name": "Le Reculet Routes for Walking and Hiking | Komoot", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.hft0kwv-xJAlRiE_axK05gHaFj&pid=Api", "datePublished": "2019-05-21T20:38:00.0000000Z", "contentUrl": "https://d2exd72xrrp1s7.cloudfront.net/www/000/1k4/3w/3wx46gzfji3x1rb909xdix37k3gulabws-uhi19141019/0?width=768&height=576&crop=true", "hostPageUrl": "https://www.komoot.com/highlight/476274", "contentSize": "64972 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.komoot.com/highlight/476274", "width": 768, "height": 576, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=le+reculet&id=5B564F95224C591B837EB634EB458A65B4BD4F36&FORM=IQFRBA", "name": "Reculet (1718m), Cr\u00eat de la Neige (1720m), Grand Cr\u00eat (1702m) par ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.VtdbnEq2Z6ki5AlVMQsXMgHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-05-18T08:13:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.altituderando.com/local/cache-vignettes/L1200xH900/randoon17042-0b1b4.jpg", "hostPageUrl": "https://www.altituderando.com/Reculet-1718m-Cret-de-la-Neige-1720m-Grand-Cret-1702m-par-Thoiry-et-le-Tioclan", "contentSize": "237510 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.altituderando.com/Reculet-1718m-Cret-de-la-Neige-1720m-Grand-Cret-1702m-par-Thoiry-et-le-Tioclan", "width": 1200, "height": 900, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=le+reculet&id=5160599C26BAA4C686B176CADFBBFBF79399750E&FORM=IQFRBA", "name": "Le Reculet : depuis Les Rongiers (hauts de Thoiry) - Camptocamp.org", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.BO-3UphDVsWB3lfiTiRELgHaFj&pid=Api", "datePublished": "2019-02-15T18:48:00.0000000Z", "contentUrl": "https://media.camptocamp.org/c2corg-active/1385308129_2045168212.jpg", "hostPageUrl": "https://www.camptocamp.org/outings/475004/fr/le-reculet-depuis-les-rongiers-hauts-de-thoiry", "contentSize": "1002235 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.camptocamp.org/outings/475004/fr/le-reculet-depuis-les-rongiers-hauts-de-thoiry", "width": 2731, "height": 2048, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=le+reculet&id=86BAEA8F4E637AA4893E1CE47552DEBCBD39359B&FORM=IQFRBA", "name": "Le Reculet : Photos, Diagrams &amp; Topos : SummitPost", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.qKAkmPo3z3h6EaRRg74OFwHaFj&pid=Api", "datePublished": "2018-02-25T05:30:00.0000000Z", "contentUrl": "https://sp-images.summitpost.org/781248.JPG?auto=format&fit=max&ixlib=php-2.1.1&q=35&w=1024&s=bea3616e2a729002dd732c0f361cb04a", "hostPageUrl": "https://www.summitpost.org/le-reculet/781248", "contentSize": "59594 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.summitpost.org/le-reculet/781248", "width": 1024, "height": 768, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=le+reculet&id=C89E9719D7226CF6B8329331B0DEBADAA54B1DBE&FORM=IQFRBA", "name": "Le Reculet depuis le Tiocan - Randonn\u00e9e Hika", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.kV_xeAS9Ryis6xUyVmDO5QHaD4&pid=Api", "datePublished": "2022-05-12T13:11:00.0000000Z", "contentUrl": "https://images.hika.app/hikes/images/original/france/auvergne-rhone-alpes/le-reculet-depuis-le-tiocan.jpeg?fit=crop&fm=jpg&h=630&w=1200", "hostPageUrl": "https://www.hika.app/fr/randonnee/france/auvergne-rhone-alpes/le-reculet-depuis-le-tiocan", "contentSize": "126244 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.hika.app/fr/randonnee/france/auvergne-rhone-alpes/le-reculet-depuis-le-tiocan", "width": 1200, "height": 630, "thumbnail": {"width": 474, "height": 248}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=le+reculet&id=DF087F2F0D7CF5E02552A0C26422DD23A3BE981B&FORM=IQFRBA", "name": "Le Reculet : Par Narderant - Camptocamp.org", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.0WeoeHzFY2RF3pC0x1p7EwHaFj&pid=Api", "datePublished": "2019-02-08T11:39:00.0000000Z", "contentUrl": "https://media.camptocamp.org/c2corg-active/1513537927_740577964.jpg", "hostPageUrl": "https://www.camptocamp.org/outings/952294/fr/le-reculet-par-narderant", "contentSize": "774192 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.camptocamp.org/outings/952294/fr/le-reculet-par-narderant", "width": 2048, "height": 1536, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=le+reculet&id=1D5EE0B1665FB3E2B634FE0D2CA438AA9670D74F&FORM=IQFRBA", "name": "MIRADORES: Ruta Circular Thoiry - Cr\u00eat de la Neige - Le Reculet ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.aPfkdaVS78tg2NyUO-T1IgHaDs&pid=Api", "datePublished": "2011-06-01T12:00:00.0000000Z", "contentUrl": "http://2.bp.blogspot.com/-iv5UxyXYBOA/TveOumy9QlI/AAAAAAAACVA/YPrh8iGxKvA/s1600/IMG_6577.JPG", "hostPageUrl": "http://miradoresdelmundo.blogspot.com/2011/06/ruta-circular-thoiry-cret-de-la-neige.html", "contentSize": "166670 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://miradoresdelmundo.blogspot.com/2011/06/ruta-circular-thoiry-cret-de-la-neige.html", "width": 1600, "height": 798, "thumbnail": {"width": 474, "height": 236}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=le+reculet&id=86F59678D3BA6F340ECEAF848B9015F7FB158D31&FORM=IQFRBA", "name": "Le Reculet | Ovronnaz&#39;s Cyberlog", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.sBB-bcN7VeMhqKea1Y_f2AHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-05-15T02:35:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.ovronne.com/wp-content/gallery/reculet2011/P9080081.JPG", "hostPageUrl": "https://www.ovronne.com/2011/09/09/le-reculet/", "contentSize": "421379 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.ovronne.com/2011/09/09/le-reculet/", "width": 1024, "height": 768, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=le+reculet&id=2229825808B6726A2D65595D72DE5FF5D0707708&FORM=IQFRBA", "name": "Photo : Le Reculet", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.By-SAP9K4fbfuP_eRZD1FwHaFj&pid=Api", "datePublished": "2018-07-16T21:28:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.visorando.com/images/original/le-reculet-visorando-23044.jpg", "hostPageUrl": "http://www.visorando.com/randonnee-cret-de-la-neige/le-reculet.html", "contentSize": "403153 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.visorando.com/randonnee-cret-de-la-neige/le-reculet.html", "width": 1600, "height": 1200, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=le+reculet&id=C5E4901AC80BBD2A79F1A78E6B1DB9B2FC653A0E&FORM=IQFRBA", "name": "Le Reculet (Jura) vu par drone - YouTube", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.p0jIPYf1mkbdR0nDHeuE2AHaEK&pid=Api", "datePublished": "2016-08-13T12:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.ytimg.com/vi/yJTqrxpgo-o/maxresdefault.jpg", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=yJTqrxpgo-o", "contentSize": "84840 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=yJTqrxpgo-o", "width": 1280, "height": 720, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=le+reculet&id=CD358DAAEE0539E9FBC8EDF1DE591F9AA8351EC5&FORM=IQFRBA", "name": "Le Reculet - Jura Mountains - YouTube", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.lYW7OuqGYqUEysNL9rNSAgHaEK&pid=Api", "datePublished": "2019-02-25T07:22:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.ytimg.com/vi/UusGk-o0CQ8/maxresdefault.jpg", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=UusGk-o0CQ8", "contentSize": "333980 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=UusGk-o0CQ8", "width": 1280, "height": 720, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "le reculet randonn\u00e9e", "displayText": "le reculet <b>randonn\u00e9e</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=le+reculet+randonn%C3%A9e"}, {"text": "le reculet jura", "displayText": "le reculet <b>jura</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=le+reculet+jura"}, {"text": "webcam le reculet", "displayText": "<b>webcam</b> le reculet", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=webcam+le+reculet"}, {"text": "randonn\u00e9e cr\u00eat de la neige", "displayText": "<b>randonn\u00e9e</b> <b>cr\u00eat</b> <b>de</b> <b>la</b> <b>neige</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=randonn%C3%A9e+cr%C3%AAt+de+la+neige"}, {"text": "cr\u00eat de la neige", "displayText": "<b>cr\u00eat</b> <b>de</b> <b>la</b> <b>neige</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=cr%C3%AAt+de+la+neige"}, {"text": "croix du reculet", "displayText": "<b>croix</b> <b>du</b> reculet", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=croix+du+reculet"}, {"text": "le tiocan thoiry", "displayText": "le <b>tiocan</b> <b>thoiry</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=le+tiocan+thoiry"}, {"text": "parking du tiocan", "displayText": "<b>parking</b> <b>du</b> <b>tiocan</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=parking+du+tiocan"}]}, "videos": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/videos/search?q=Le+Reculet", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Le+Reculet", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Le%20Reculet&view=detail&mid=C1ABA018E83B446D5305C1ABA018E83B446D5305", "name": "RECULET et CR\u00caT DE LA NEIGE \u00e0 la d\u00e9couverte du Haut Jura | RANDO et BIVOUAC", "description": "Suivez-moi dans cette nouvelle rando \ud83d\udc63 et bivouac, \u26fa pour d\u00e9couvrir un magnifique panorama, depuis les Cr\u00eates du massif du Haut Jura. Je pars \u00e0 la d\u00e9couverte des deux plus hauts sommets du Jura. Le Reculet et le Cr\u00eat de la Neige sur les Cr\u00eates des montagnes du Haut Jura. Depuis mon lieu de bivouac, j&#39;ai une vue magnifique sur le lac ...", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.33OM3VDtRJUMRLVv8hNT7QHgFo&pid=Api", "datePublished": "2020-07-30T15:00:21.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=eBUN9KNV74o", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=eBUN9KNV74o", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=eBUN9KNV74o", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT14M40S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM2.BVNtRDvoGKCrwQ_1638085175&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/eBUN9KNV74o?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 4678, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Le%20Reculet&view=detail&mid=01BADBB313A7931C950F01BADBB313A7931C950F", "name": "Le Reculet (1718 m) - mountain near Geneva", "description": "#Kulturnici #KulturniciveFrancii #hiking #hikinglife #hikersparadise #france #juramountains #frenchjura #traveling #travelgram #traveler #traveltips #mountains #mountainscape #mountainslovers #naturelovers #nature #bluesky #easyhike #viewpoint #view #travelphotography #europe #fun #funtrip #traveltheworld #mountainsoffrance #europeanmountains", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.1moNfo5_1-guyfUwoC_pIwCoEs&pid=Api", "datePublished": "2022-12-22T15:56:47.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=fega5XSchl8", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=fega5XSchl8", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=fega5XSchl8", "width": 720, "height": 1280, "duration": "PT14S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/fega5XSchl8?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 63, "thumbnail": {"width": 89, "height": 160}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Le%20Reculet&view=detail&mid=6129DFE732A0D73279AE6129DFE732A0D73279AE", "name": "Le Reculet, randonn\u00e9e d&#39;\u00e9t\u00e9 en dessus de Thoiry dans l&#39;Ain", "description": "D\u00e9tails de cette randonn\u00e9e: https://www.visinand.ch/Sommets/Le_Reculet/2012_07/Le_Reculet.htm", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.-iSvtIQtp-7T_ctMrICT2AEsDh&pid=Api", "datePublished": "2012-07-15T10:16:51.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=jahSFpDKWNM", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=jahSFpDKWNM", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=jahSFpDKWNM", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT42S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM2.rnky16Ay598pYQ_1637384881&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/jahSFpDKWNM?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 1519, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Le%20Reculet&view=detail&mid=1781D72012D6CFF5A0AC1781D72012D6CFF5A0AC", "name": "Clean up! \ud83d\ude4a\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\ude48 Trip to Le Reculet (1718 m)", "description": "#Kulturnici #hiking #hikinglife #hikersparadise #trecimelavaredo #traveling #travelgram #traveler #traveltips #mountains #mountainscape #mountainslovers #naturelovers #nature #bluesky #easyhike #viewpoint #view #travelphotography #europe #fun #funtrip #traveltheworld #mountainsofitaly #europeanmountains #excrement #viral #viralvideos #reel #reels", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.FLwPmV6tF90itGYb7kgGPwEkII&pid=Api", "datePublished": "2022-12-23T13:51:56.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=9J4W8kGfSko", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=9J4W8kGfSko", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=9J4W8kGfSko", "width": 720, "height": 1280, "duration": "PT7S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/9J4W8kGfSko?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 1066, "thumbnail": {"width": 89, "height": 160}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Le%20Reculet&view=detail&mid=CCDAE9E67B5F0EECCB43CCDAE9E67B5F0EECCB43", "name": "Randonn\u00e9e dans le Jura", "description": "Randonn\u00e9e \u00e0 la Croix du Reculet dans le Jura, Sandrine et Anthony.", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.YqCVBU6ur9NWr4diDKuGuQEsDh&pid=Api", "datePublished": "2019-09-16T08:27:04.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=VA6WoPvMHsc", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=VA6WoPvMHsc", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=VA6WoPvMHsc", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT7M37S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/VA6WoPvMHsc?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 121, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Le%20Reculet&view=detail&mid=38E951648005F191583C38E951648005F191583C", "name": "Le Cr\u00eat de la Neige - Alt 1720m", "description": "Je vous propose dans cette vid\u00e9o l&#39;une des plus belles randonn\u00e9es de ce massif. Parcours au d\u00e9part du parking du Tiocan, puis un passage par la grotte de la Marie du Jura et le Reculet, avant de terminer sur le plus haut sommet de cette chaine, le Cr\u00eat de la Neige.", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.LSniRQVIB-OF8tbt50_HgAHgFo&pid=Api", "datePublished": "2023-01-01T07:48:52.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=G8ZD37m83rg", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=G8ZD37m83rg", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=G8ZD37m83rg", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT8M29S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/G8ZD37m83rg?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Le%20Reculet&view=detail&mid=99D86D4E845AD0896A9399D86D4E845AD0896A93", "name": "Grande Travers\u00e9e du Jura (en solo) : Moments difficiles", "description": "\u2192 Me soutenir sur Patreon : https://www.patreon.com/colinevoyage (\u2192 Explications \u00e0 propos de Patreon : https://colinepeyrony.com/me-soutenir/) En ao\u00fbt 2022, je suis partie marcher sur la Grande Travers\u00e9e du Jura (ou GTJ), un sentier de randonn\u00e9e de 400 km, avec environ 11 000 m de d\u00e9nivel\u00e9 positif en cumul\u00e9. Ce GR passe par trois ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.HgZyQNhwm-PnPLio5eikQAEsDh&pid=Api", "datePublished": "2022-09-26T05:00:20.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=rUtIqcXD8Tw", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=rUtIqcXD8Tw", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=rUtIqcXD8Tw", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT38M16S", "motionThumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OM1.k2qJ0FqETm3YmQ&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/rUtIqcXD8Tw?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 5987, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Le%20Reculet&view=detail&mid=91C9C208198B839A482591C9C208198B839A4825", "name": "S&#39;entra\u00eener chez soi | Renforcement musculaire pour le tir \u00e0 l&#39;arc", "description": "Afin de garder un corps en bonne sant\u00e9, il est important de continuer \u00e0 pratiquer une activit\u00e9 physique en ces temps de confinement. La FFTA vous propose quelques exercices simples \u00e0 faire chez vous pour compenser le manque d&#39;entra\u00eenement, avec Anne Reculet, Nicolas Rifault et l&#39;Acad\u00e9mie des Entra\u00eeneurs. Pour nous suivre sur nos ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.kBf4SkXR_fyrClU3_Y3jAwHgFo&pid=Api", "datePublished": "2020-03-25T15:30:02.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=NrM4uS6cL3w", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=NrM4uS6cL3w", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=NrM4uS6cL3w", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT3M44S", "motionThumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OM2.JUiag4sZCMLJkQ_1645379261&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/NrM4uS6cL3w?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 20776, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Le%20Reculet&view=detail&mid=8B8696C148DF868806018B8696C148DF86880601", "name": "13 \u0420\u0430\u0439\u043e\u043d [\u041a\u041b\u0418\u041f 2015] HD", "description": "\u041c\u043e\u044f \u0433\u0440\u0443\u043f\u043f\u0430 \u0432 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u0435: http://vkontakte.ru/club33007526 \u0421\u041f\u0410\u0421\u0418\u0411\u041e \u0417\u0410 \u041f\u0420\u041e\u0421\u041c\u041e\u0422\u0420 !!!", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.2qZg0uk7D91rWMI4uXEvDQHgFo&pid=Api", "datePublished": "2011-12-16T14:01:07.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=RNdcrT8JJ6U", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=RNdcrT8JJ6U", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=RNdcrT8JJ6U", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT3M37S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM1.AQaIht9IwZaGiw_1652249723&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/RNdcrT8JJ6U?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 1484498, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Le%20Reculet&view=detail&mid=6C79F4DA2BB958ED559A6C79F4DA2BB958ED559A", "name": "Pourquoi vous devez absolument utiliser iTeraCare", "description": "Pourquoi vous devez absolument utiliser iTeraCare", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.wY0PaZ9XE5_eK6C0qlC6_QEsDh&pid=Api", "datePublished": "2022-08-31T10:09:01.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=0so9Jxym-Sk", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=0so9Jxym-Sk", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=0so9Jxym-Sk", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT31M", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM2.mlXtWLkr2vR5bA_1675206702&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/0so9Jxym-Sk?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 543, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}], "scenario": "List"}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "Videos", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}]}, "sidebar": {"items": [{"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}}}