{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Grand Cr\u00eat"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Grand+Cr%C3%AAt", "totalEstimatedMatches": 417000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "HOME | Grand Cr\u00eat", "url": "https://www.grandcret.fr/?lang=en", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>grand</b>cret.fr/?lang=en", "snippet": "Alt 1250M 5999, Chemin des Mouilles Samo\u00ebns 74340 R\u00e9servations: +33 760 707 815 Welcome to <b>Grand Cr\u00eat</b> ! We present: <b>Grand Cr\u00eat</b> 17 The transformation of the farm into restaurant is a beautiful story. So come and find out. The dishes are delicious and the decorations n summer and winter are majestic and authentic. This magical place is ideal for", "dateLastCrawled": "2023-02-28T02:20:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 1, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Grand Cr\u00eat \u2014 Wikip\u00e9dia", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Grand_Cr%C3%AAt", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/<b>Grand_Cr\u00eat</b>", "snippet": "Le Grand Cr\u00eat est un sommet du massif du Jura situ\u00e9 dans le d\u00e9partement de l&#39; Ain. Culminant \u00e0 1 702 m d&#39;altitude, il est le troisi\u00e8me plus haut sommet de la cha\u00eene jurassienne apr\u00e8s le cr\u00eat de la Neige et Le Reculet. Comme ces deux derniers, il est situ\u00e9 sur l&#39; anticlinal des monts Jura .", "dateLastCrawled": "2023-02-11T04:47:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 2, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Grand Cr\u00eat \u2013 Wikipedia", "url": "https://sv.wikipedia.org/wiki/Grand_Cr%C3%AAt", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://sv.wikipedia.org/wiki/<b>Grand_Cr\u00eat</b>", "snippet": "Grand Cr\u00eat \u00e4r en kulle i Schweiz, p\u00e5 gr\u00e4nsen mot Frankrike. Den ligger i den v\u00e4stra delen av landet, 100 km v\u00e4ster om huvudstaden Bern. Toppen p\u00e5 Grand Cr\u00eat \u00e4r 1 418 meter \u00f6ver havet. [1] Grand Cr\u00eat ing\u00e5r i Jurabergen. K\u00e4llor", "dateLastCrawled": "2023-01-19T02:40:00.0000000Z", "language": "sv", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 3, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Grand Cr\u00eat \u2013 Wikipedia", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Grand_Cr%C3%AAt", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://de.wikipedia.org/wiki/<b>Grand_Cr\u00eat</b>", "snippet": "Der <b>Grand Cr\u00eat</b> (nicht zu verwechseln mit dem <b>Grand Cr\u00eat</b> d\u2019Eau) ist mit 1702 m der dritth\u00f6chste Berggipfel des gesamten Juras. Er geh\u00f6rt zur Haute Cha\u00eene, der \u00f6stlichsten und h\u00f6chsten Kette des franz\u00f6sischen Juras, und liegt im Pays de Gex (D\u00e9partement Ain ), rund 16 km westnordwestlich der Stadt Genf.", "dateLastCrawled": "2023-02-05T21:29:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "ACCUEIL | Grand Cr\u00eat", "url": "https://www.grandcret.fr/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>grand</b>cret.fr", "snippet": "5999, Chemin des Mouilles Samo\u00ebns 74340 R\u00e9servations: +33 760 707 815 Bienvenue \u00e0 <b>Grand Cr\u00eat</b> ! Nous pr\u00e9sentons: <b>Grand Cr\u00eat</b> 17 La transformation de la ferme en restaurant c&#39;est une belle histoire. Alors venez le d\u00e9couvrir. Les plats d\u00e9licieux et les d\u00e9corations authentique en \u00e9t\u00e9 et en hiver sont majestueux. Ce lieu magique c&#39;est id\u00e9al pour un", "dateLastCrawled": "2023-03-06T09:36:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Grand Cr\u00eat - Wikiwand", "url": "https://www.wikiwand.com/de/Grand_Cr%C3%AAt", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.wikiwand.com/de/<b>Grand_Cr\u00eat</b>", "snippet": "Der Grand Cr\u00eat ist mit 1702 m der dritth\u00f6chste Berggipfel des gesamten Juras. Er geh\u00f6rt zur Haute Cha\u00eene, der \u00f6stlichsten und h\u00f6chsten Kette des franz\u00f6sischen Juras, und liegt im Pays de Gex , rund 16 km westnordwestlich der Stadt Genf. Der Grand Cr\u00eat bildet die nord\u00f6stliche Fortsetzung des Cr\u00eat de la Neige.", "dateLastCrawled": "2023-02-18T08:39:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Le Grand Cr\u00eat 17 | Savoie Mont Blanc (Savoie et Haute Savoie) - Alpes", "url": "https://www.savoie-mont-blanc.com/en/restaurants/le-grand-cret-17-5973119/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.savoie-mont-blanc.com/en/restaurants/le-<b>grand</b>-cret-17-5973119", "snippet": "After a nice ski descent on the <b>Grand Cr\u00eat</b> trail, make a stop to eat in this alpine chalet built in 1699. Completely renovated with great taste, you will enjoy this restaurant decorated in a style very cozy mountain, with in the center a large wood stove where you can warm up.", "dateLastCrawled": "2023-02-14T08:44:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Grand Cr\u00eat | Samo\u00ebns - Facebook", "url": "https://www.facebook.com/GRANDCRET17/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=ODL.e8402e66db536b5f1bd3622f244a11ed&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.facebook.com/<b>GRAND</b>CRET17", "snippet": "<b>Grand Cr\u00eat</b>, Samo\u00ebns. 867 likes \u00b7 11 talking about this \u00b7 48 were here. Restaurant Bar Montagne", "dateLastCrawled": "2023-02-13T22:59:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Grand Cr\u00eat - Wikiwand", "url": "https://www.wikiwand.com/fr/Grand_Cr%C3%AAt", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.wikiwand.com/fr/<b>Grand_Cr\u00eat</b>", "snippet": "Le Grand Cr\u00eat est un sommet du massif du Jura situ\u00e9 dans le d\u00e9partement de l&#39;Ain. Culminant \u00e0 1 702 m d&#39;altitude, il est le troisi\u00e8me plus haut sommet de la cha\u00eene jurassienne apr\u00e8s le cr\u00eat de la Neige et Le Reculet. Comme ces deux derniers, il est situ\u00e9 sur l&#39;anticlinal des monts Jura.", "dateLastCrawled": "2022-10-20T05:29:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "Grand Cr\u00eat - frwiki.wiki", "url": "https://nl.frwiki.wiki/wiki/Grand_Cr%C3%AAt", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://nl.frwiki.wiki/wiki/<b>Grand_Cr\u00eat</b>", "snippet": "Le <b>Grand Cr\u00eat</b> ligt op het grondgebied van de stad Sergy, 1 km ten noordoosten van <b>Cr\u00eat</b> de la Neige en 1 km ten zuidwesten van Montoisey. Het ligt 9,5 km ten zuidwesten van Gex en 14 km ten westen-noordwesten van Gen\u00e8ve. Het behoort tot het hoogste deel van de top van de anticline van het Juragebergte.", "dateLastCrawled": "2023-03-03T17:42:00.0000000Z", "language": "nl", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&qpvt=Grand+Cr%C3%AAt", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&qpvt=Grand+Cr%C3%AAt", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=19FFB29D1D3F949F443E72E008CAADA9E47ED3EF&FORM=IQFRBA", "name": "Le Grand Cr\u00eat n\u00b0311 2 \u00e9toiles \u00e0 L\u00e9lex - Pays de Gex et Monts Jura", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.tDe35sl1h-1O95hBG4vycAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2018-07-12T07:33:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.paysdegex-montsjura.com/wp-content/uploads/wpetourisme/8399939-diaporama-1200x900.jpg", "hostPageUrl": "https://www.paysdegex-montsjura.com/meubles-gites/le-grand-cret-n311/", "contentSize": "182309 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.paysdegex-montsjura.com/meubles-gites/le-grand-cret-n311/", "width": 1200, "height": 900, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=35E8C085042A3DC26D9B4E0544474B41056531E2&FORM=IQFRBA", "name": "Grand Cr\u00eat. - Fotos [hikr.org]", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.vjWrnLrw7rXeePhDSLJMFQHaE8&pid=Api", "datePublished": "2020-11-10T13:18:00.0000000Z", "contentUrl": "https://f.hikr.org/files/3193687l.jpg", "hostPageUrl": "https://www.hikr.org/gallery/photo3193687.html?post_id=155213", "contentSize": "133800 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.hikr.org/gallery/photo3193687.html?post_id=155213", "width": 700, "height": 467, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=1845FF37E4B97332E87708A160411F114C6B496E&FORM=IQFRBA", "name": "Grand Cr\u00eat, randonn\u00e9e d&#39;\u00e9t\u00e9 depuis Crozet dans l&#39;Ain", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.uQfqOZ4PJVbdYmL32fht9wHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-07-11T22:59:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.visinand.ch/Sommets/Grand_Cret/2011_03/2011_03%20Le%20Grand%20Cret%2018.JPG", "hostPageUrl": "https://www.visinand.ch/Sommets/Grand_Cret/2011_03/Grand_Cret.htm", "contentSize": "115226 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.visinand.ch/Sommets/Grand_Cret/2011_03/Grand_Cret.htm", "width": 800, "height": 600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=686EFC321E663F1633245A8481754B9452E0DA53&FORM=IQFRBA", "name": "Grand Cr\u00eat d&#39;eau / Cr\u00eat de la Goutte : Depuis le NW - Camptocamp.org", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.68r6_PcOBGEdJlogEUkW5AHaLH&pid=Api", "datePublished": "2018-08-20T19:07:00.0000000Z", "contentUrl": "https://media.camptocamp.org/c2corg-active/1326363698_1097108149.jpg", "hostPageUrl": "https://www.camptocamp.org/outings/318786", "contentSize": "428504 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.camptocamp.org/outings/318786", "width": 1365, "height": 2048, "thumbnail": {"width": 474, "height": 711}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=9A0BE2C289C1BB2A794222FDCD141F97220273A8&FORM=IQFRBA", "name": "Votre photo a\u00e9rienne - Ville-la-Grand (Cr\u00eat) - 3661306400009", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.r61C0jZ2lgsiND-l1pPd7gHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-03-08T23:23:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.ectm.fr/photos/36613064/g/3661306400009.jpg", "hostPageUrl": "http://www.ectm.fr/photos-aeriennes/photo.php?photo=7040401", "contentSize": "259275 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.ectm.fr/photos-aeriennes/photo.php?photo=7040401", "width": 1024, "height": 683, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=74A6853F56636D8044DD129F68FC0E2005149E1E&FORM=IQFRBA", "name": "Grand Cr\u00eat d&#39;Eau ... - Massif du Jura - Randonn\u00e9e - Ain - s-exprimer.fr", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.hytMwivcsYXcOOD24OlPOQHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-08-31T15:36:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i0.wp.com/s-exprimer.fr/wp-content/uploads/2020/01/batch_img_0740.jpg?fit=2000%2C1334&ssl=1", "hostPageUrl": "https://s-exprimer.fr/grand-cret-deau/", "contentSize": "612511 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://s-exprimer.fr/grand-cret-deau/", "width": 2000, "height": 1334, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=42D6F7A3B75B0FC9C1BB4305883B2513530DABEB&FORM=IQFRBA", "name": "Grand Cr\u00eat \u2013 Cr\u00eat de la Neige Circuit \u00e0 partir de Crozet | randonn\u00e9e ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.PxVCaFg431a4jZV052OqqQHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-09-09T10:32:00.0000000Z", "contentUrl": "https://d2exd72xrrp1s7.cloudfront.net/www/000/1k5/1n/1ngfs4s97k3ti1m6rtrllrpwuq3sn36eaa-uhi34885945/0?width=768&height=576&crop=true", "hostPageUrl": "https://www.komoot.fr/smarttour/993606", "contentSize": "71807 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.komoot.fr/smarttour/993606", "width": 768, "height": 576, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=FEB46EA669FBCA0DA8A5A767F63C1DC15C44D825&FORM=IQFRBA", "name": "Coucher de soleil au Grand Cr\u00eat - Robin Favier Photographies", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.-Eiad2qxeX_i0IVlw2GIyAHaE8&pid=Api", "datePublished": "2022-06-26T01:42:00.0000000Z", "contentUrl": "https://robinfavier.com/wp-content/uploads/2022/05/couchersoleil-lelex-montsjura-hiver-neige-960x641.jpg", "hostPageUrl": "https://robinfavier.com/produit/sunsetlelexcrozet/", "contentSize": "51425 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://robinfavier.com/produit/sunsetlelexcrozet/", "width": 960, "height": 641, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=901A3229E12A58B17B10015C9CD11B10ED017CF4&FORM=IQFRBA", "name": "ACCUEIL | Grand Cr\u00eat", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.BSEb6Tt1UDkMfILiEHOYpwHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-08-06T03:09:00.0000000Z", "contentUrl": "https://static.wixstatic.com/media/850316_44f46bf9e8fb4a2b803b0722cafd491e~mv2.jpg/v1/fill/w_2500,h_1875,al_c/850316_44f46bf9e8fb4a2b803b0722cafd491e~mv2.jpg", "hostPageUrl": "https://www.grandcret.fr/", "contentSize": "1175470 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.grandcret.fr/", "width": 2500, "height": 1875, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=762995E4D3C8C529AE53AB9268CB4C160C0F8B1E&FORM=IQFRBA", "name": "Grand Cr\u00eat d&#39;Eau @ Cernex @ Via Gebennensis from Col du Mo\u2026 | Flickr", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.jsP2wULTkSEyu7X_a0G8gQHaE8&pid=Api", "datePublished": "2020-10-16T01:36:00.0000000Z", "contentUrl": "https://live.staticflickr.com/7816/32509534617_ed6df4dd4b_b.jpg", "hostPageUrl": "https://www.flickr.com/photos/o_0/32509534617", "contentSize": "169277 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.flickr.com/photos/o_0/32509534617", "width": 1024, "height": 683, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=49A958A2260DBFE1314D8D3092FE605BD15A0BB6&FORM=IQFRBA", "name": "Ski de rando \u2013 Combe du Grand Cr\u00eat | God Bless Reblochon Team (The GBRteam)", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.EL3fC8GnimMMRUyAd-WJ9wHaFj&pid=Api", "datePublished": "2017-11-07T17:47:00.0000000Z", "contentUrl": "https://gbrteam.files.wordpress.com/2013/01/dsc00394.jpg", "hostPageUrl": "https://gbrteam.wordpress.com/2013/01/02/ski-de-rando-combe-du-grand-cret/", "contentSize": "695350 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://gbrteam.wordpress.com/2013/01/02/ski-de-rando-combe-du-grand-cret/", "width": 4896, "height": 3672, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=42D6F7A3B75B0FC9C1BB1EEAF9C18B9556012049&FORM=IQFRBA", "name": "Grand Cr\u00eat \u2013 Cr\u00eat de la Neige Circuit \u00e0 partir de Crozet | randonn\u00e9e ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.QlnuWPFnEBx52h16ZuaJwAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-09-09T10:32:00.0000000Z", "contentUrl": "https://d2exd72xrrp1s7.cloudfront.net/www/000/1k5/tq/tq6jlhkofw6kg15lmmx8vdeo3sn369e0-uhi34885936/0?width=768&height=576&crop=true", "hostPageUrl": "https://www.komoot.fr/smarttour/993606", "contentSize": "78355 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.komoot.fr/smarttour/993606", "width": 768, "height": 576, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=CEA1643970D01809F423A6F7EB20019DEFCCB5ED&FORM=IQFRBA", "name": "Grand Cr\u00eat d&#39;Eau @ Rocher de L\u00e9az | Guilhem Vellut | Flickr", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.bC0s6iRkVwE-lVfprTm_dgHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-07-11T01:42:00.0000000Z", "contentUrl": "https://live.staticflickr.com/1789/41429284710_7cb4efa690_b.jpg", "hostPageUrl": "https://www.flickr.com/photos/o_0/41429284710", "contentSize": "260559 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.flickr.com/photos/o_0/41429284710", "width": 1024, "height": 683, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=5C4B4B8F59258AEEB3FAF7DF0C3B95BF2D1D27C5&FORM=IQFRBA", "name": "Grand Cr\u00eat 1702 m, sommet du Jura fran\u00e7ais", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.HGQKdRYqJFXo67Wi_HIjgAHaEL&pid=Api", "datePublished": "2021-03-20T12:31:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.visinand.ch/Sommets/Grand_Cret/2011_04%20Cret%20de%20la%20Neige%20046.JPG", "hostPageUrl": "http://www.visinand.ch/Sommets/Grand_Cret/Grand_Cret.htm", "contentSize": "160931 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.visinand.ch/Sommets/Grand_Cret/Grand_Cret.htm", "width": 800, "height": 451, "thumbnail": {"width": 474, "height": 267}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=99F4D007B83F300CFB56631A5FF8505C6247AD2E&FORM=IQFRBA", "name": "Le Grand Cr\u00eat d&#39;Eau, Cr\u00eat de la goutte, 1621 m, vue vers le sud", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.yYaFUsevN4mFHh-iOuwGXgHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-06-24T01:24:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.alain-collet.com/Jura/GTJ/Photo_HD/123.jpg", "hostPageUrl": "https://www.alain-collet.com/Jura/GTJ/123.html", "contentSize": "583743 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.alain-collet.com/Jura/GTJ/123.html", "width": 1800, "height": 1200, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=3FD908D0FDEC79E26846D19E80A04EF3038CBAA3&FORM=IQFRBA", "name": "Mont\u00e9e dans la combe de Grand-Cr\u00eat - Camptocamp.org", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Pc2h5xuD3zvnP_H19lVb3QHaFj&pid=Api", "datePublished": "2019-02-17T19:14:00.0000000Z", "contentUrl": "https://media.camptocamp.org/c2corg-active/1462090505_365523346.jpg", "hostPageUrl": "https://www.camptocamp.org/images/751340/fr/montee-dans-la-combe-de-grand-cret", "contentSize": "509593 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.camptocamp.org/images/751340/fr/montee-dans-la-combe-de-grand-cret", "width": 1365, "height": 1024, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=F54D5688EC111DC830150CF2F20C07834EE0580C&FORM=IQFRBA", "name": "Avalanche Aravis, secteur combe de grand cr\u00eat, Combe du Grand Cr\u00eat - 01 ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.A2jxTZ9fP9PXHEWLKhlzrwHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2021-08-02T19:38:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.data-avalanche.org/attached-files/img/1549401171778-20190204_155521.jpg", "hostPageUrl": "http://www.data-avalanche.org/avalanche/1549401641916", "contentSize": "364678 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.data-avalanche.org/avalanche/1549401641916", "width": 1500, "height": 2000, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=42D6F7A3B75B0FC9C1BBD8EA0DD8C9172B84B114&FORM=IQFRBA", "name": "Grand Cr\u00eat \u2013 Cr\u00eat de la Neige Circuit \u00e0 partir de Crozet | randonn\u00e9e ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.t6nNZ_JQHUBRC6suXvoNlgHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-09-09T10:32:00.0000000Z", "contentUrl": "https://d2exd72xrrp1s7.cloudfront.net/www/000/1k2/1l/1loqqca4cmedq1s9phq9iraw892mlhg23f-uhi2954633/0?width=768&height=576&crop=true", "hostPageUrl": "https://www.komoot.fr/smarttour/993606", "contentSize": "70271 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.komoot.fr/smarttour/993606", "width": 768, "height": 576, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=8C5FA736C53DAAE949C9DD4147A5D77275C4E79E&FORM=IQFRBA", "name": "Grand Cr\u00eat d&#39;Eau - Randonn\u00e9e Hika", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.q90viGjbkqwYKpALmupZQgHaEJ&pid=Api", "datePublished": "2021-06-23T01:28:00.0000000Z", "contentUrl": "https://images.hika.app/hikes/images/original/1617095607745.jpg?auto=format&fit=crop", "hostPageUrl": "https://www.hika.app/fr/randonnee/france/auvergne-rhone-alpes/grand-cret-d-eau", "contentSize": "409563 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.hika.app/fr/randonnee/france/auvergne-rhone-alpes/grand-cret-d-eau", "width": 1788, "height": 1000, "thumbnail": {"width": 474, "height": 265}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=73EB05F28FE7102A74A6BDB1717EE09F72067F1A&FORM=IQFRBA", "name": "Le Grand Cr\u00eat n\u00b0345 - La Marie du Jura 2 \u00e9toiles \u00e0 L\u00e9lex - Pays de Gex ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.3hfoNB9O0V2IQuXoZ2sFcAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-09-25T01:42:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.paysdegex-montsjura.com/wp-content/uploads/wpetourisme/15514460-diaporama-1200x900.jpg", "hostPageUrl": "https://www.paysdegex-montsjura.com/meubles-gites/le-grand-cret-n345-la-marie-du-jura/", "contentSize": "156413 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.paysdegex-montsjura.com/meubles-gites/le-grand-cret-n345-la-marie-du-jura/", "width": 1200, "height": 900, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}]}}}