{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Colomby de Gex"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Colomby+de+Gex", "totalEstimatedMatches": 334000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "Colomby de Gex story - Pays de Gex Monts Jura Official website", "url": "https://www.paysdegex-montsjura.com/en/colomby-de-gex-story/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.paysde<b>gex</b>-montsjura.com/en/<b>colomby-de-gex</b>-story", "snippet": "The Colomby de Gex is a metallic pylon located on the high chain of the Jura, at 1689 meters, to the left of Creux de l\u2019Envers, in the alpine pasture of Branveau. The structure measures about 10 meters high and 2 meters wide. The Colomby is the 4th highest summit of the Jura massif.", "dateLastCrawled": "2023-02-15T21:49:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": true}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Colomby de Gex (1688m), par le col de la Faucille", "url": "https://www.altituderando.com/Colomby-de-Gex-1688m-par-le-col-de-la-Faucille", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.altitu<b>der</b>ando.com/<b>Colomby-de-Gex-1688m-par</b>-le-col-de", "snippet": "<b>Colomby de Gex (1688m),</b> par le col <b>de</b> la Faucille Randonn\u00e9e Jura / Ain / Mijoux Topo Les cr\u00eates <b>du</b> Jura, version grand blanc... Facile 500 m demi-journ\u00e9e Une balade tranquille le long <b>de</b> cr\u00eates d\u00e9bonnaires et d\u00e9gag\u00e9es, pour toute la famille l&#39;\u00e9t\u00e9, et magnifique en raquettes ou en rando nordique l&#39;hiver. \u2013 Auteur : Pascal Imprimer D\u00e9part Acc\u00e8s", "dateLastCrawled": "2023-03-05T19:21:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 2, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Colomby de Gex \u2013 Wikipedia", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Colomby_de_Gex", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://<b>de</b>.wikipedia.org/wiki/<b>Colomby_de_Gex</b>", "snippet": "Der Colomby de Gex ist mit 1688 m der vierth\u00f6chste Berggipfel des gesamten Juras (wenn der Grand Cr\u00eat als eigenst\u00e4ndiger Gipfel gez\u00e4hlt wird). Er geh\u00f6rt zur Haute Cha\u00eene, der \u00f6stlichsten und h\u00f6chsten Kette des franz\u00f6sischen Juras, und liegt im Pays de Gex (D\u00e9partement Ain), rund 17 km nordwestlich der Stadt Genf oberhalb von Gex.", "dateLastCrawled": "2023-02-01T04:02:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 3, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Colomby de Gex \u2014 Wikip\u00e9dia", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Colomby_de_Gex", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/<b>Colomby_de_Gex</b>", "snippet": "Le <b>Colomby de Gex</b> est un sommet <b>du</b> Jura fran\u00e7ais dans l&#39; Ain qui culmine \u00e0 1 688 m\u00e8tres d&#39; altitude 2. C&#39;est le 4e plus haut sommet <b>du</b> massif <b>du</b> Jura. G\u00e9ographie [ modifier | modifier le code] Le <b>Colomby de Gex</b> appartient \u00e0 l&#39;anticlinal <b>des</b> monts Jura, il est compris <b>entre</b> le mont Rond au nord est et le col <b>de</b> Crozet au sud ouest.", "dateLastCrawled": "2023-02-20T00:02:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Le Colomby de Gex, toute une histoire - Pays de Gex et Monts Jura", "url": "https://www.paysdegex-montsjura.com/le-colomby-de-gex-toute-une-histoire/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.jn0jVqhpgFTlj0txNcKbAQHaEK&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.paysde<b>gex</b>-montsjura.com/<b>le-colomby-de-gex-toute-une-histoire</b>", "snippet": "O\u00f9 se trouve le<b> Colomby de Gex</b> ? Situ\u00e9 sur la haute cha\u00eene du Jura, \u00e0 1689 m d\u2019altitude, \u00e0 gauche du Creux de l\u2019Envers et \u00e0 l\u2019aplomb de l\u2019alpage de Branveau, le<b> Colomby de Gex</b> est identifiable par un pyl\u00f4ne m\u00e9tallique. En effet, il mesure environ 10 m de haut sur 2 m de large. Le Colomby est le 4\u00e8me sommet le plus haut du ...", "dateLastCrawled": "2023-02-13T02:28:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Colomby de Gex (1688m) par le Creux de l\u2019Envers - Altituderando", "url": "https://www.altituderando.com/Colomby-de-Gex-1688m-par-le-Creux-de-l-Envers", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.0mpFhAiZv_E-_pAUXYZiqQEsDh&w=113&h=113&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.altitu<b>der</b>ando.com/<b>Colomby-de-Gex-1688m-par-le-Creux</b>", "snippet": "<b>Colomby de Gex (1688m),</b> par le col <b>de</b> la Faucille Une balade tranquille le long <b>de</b> cr\u00eates d\u00e9bonnaires et d\u00e9gag\u00e9es, pour toute la famille l\u2019\u00e9t\u00e9, et magnifique en raquettes ou en rando nordique (...) La Roche Blanche (1140m) et Sur les Gr\u00e9s (1089m) par (...) Descente dans les gorges <b>du</b> Flumen et curiosit\u00e9s g\u00e9ologiques. Tous les topos associ\u00e9s (8)", "dateLastCrawled": "2023-02-28T16:52:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Colomby de Gex Routes for Walking and Hiking | Komoot", "url": "https://www.komoot.com/highlight/543426", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.komoot.com/highlight/543426", "snippet": "<b>Colomby de Gex</b> is a summit of the French Jura in the Ain which rises to 1688 meters of altitude. It is the 4th highest mountain in the Jura mountains. translated by \u2022 View Original August 27, 2018 Guido Varied route, to do with friends is better. the first 1000 of elevation quite strong thereafter easier.", "dateLastCrawled": "2022-09-20T22:09:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "A faire : Le Colomby de Gex par le Pas de l&#39;\u00c9chine - Randonn\u00e9e", "url": "https://www.visorando.com/randonnee-le-colomby-de-gex-par-le-pas-de-l-echine/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.visorando.com/randonnee-<b>le-colomby-de-gex-par-le</b>-pas-<b>de-l</b>-echine", "snippet": "Le <b>Colomby de Gex</b> par le Pas <b>de</b> l&#39;\u00c9chine Une approche sportive d&#39;un sommet offrant une vue \u00e0 360\u00b0 sur le L\u00e9man, les Alpes et le Jura. Le Pas <b>de</b> L\u2019\u00c9chine, passage d\u00e9licat et raide, n\u00e9anmoins tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9, permet d&#39;acc\u00e9der directement \u00e0 la cr\u00eate dans une tr\u00e8s belle ambiance.", "dateLastCrawled": "2023-03-05T19:14:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "A faire : La Faucille - Colomby de Gex - Mont Rond - Randonn\u00e9e", "url": "https://www.visorando.com/randonnee-la-faucille-colomby-de-gex-mont-rond/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.visorando.com/randonnee-<b>la-faucille-colomby-de-gex-mont-rond</b>", "snippet": "Le d\u00e9part s&#39;effectue \u00e0 partir du parking du Pailly situ\u00e9 \u00e0 un peu moins de 2 km du Col de la Faucille, dans un virage en lacet de la RD1005 (sur la droite) en direction de Gex et Gen\u00e8ve. ( D/A ) Empruntez la petite route en l\u00e9g\u00e8re descente (le sommet du Colomby de Gex est annonc\u00e9 en 2h30).", "dateLastCrawled": "2023-03-03T21:10:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "Randonn\u00e9e au Colomby de Gex depuis Gex \u2013 Transpiree", "url": "https://www.transpiree.com/randonnee/gex-colomby-gex/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.DhV8qdZCP6SvDr0OiiqgwgHaE8&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.transpiree.com/randonnee/<b>gex</b>-<b>colomby</b>-<b>gex</b>", "snippet": "Le <b>Colomby de Gex</b> est un sommet couru <b>du</b> Jura fran\u00e7ais, monter depuis <b>Gex</b> et le Pas <b>de</b> l\u2019Echine est le plus difficile (il est mentionn\u00e9 in situ : r\u00e9serv\u00e9 aux randonneurs aguerris !). Il ne faut pas venir trop t\u00f4t en saison \u00e0 cause <b>du</b> n\u00e9v\u00e9. Mais, quelle ambiance ! Par 24 mai 2021", "dateLastCrawled": "2023-02-12T00:21:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=colomby+de+gex&qpvt=Colomby+de+Gex", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&qpvt=Colomby+de+Gex", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=1EFA8A8615A323A5ECCC3D6B94DD921CF45EFA06&FORM=IQFRBA", "name": "Colomby de Gex -Jura- by breizh87 on DeviantArt", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.BrJB8OX_yAVa7zp0GXn_XgHaE7&pid=Api", "datePublished": "2018-10-07T22:27:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img00.deviantart.net/c5f4/i/2013/243/0/e/colomby_de_gex__jura__by_breizh87-d6khq77.jpg", "hostPageUrl": "https://www.deviantart.com/breizh87/art/Colomby-de-Gex-Jura-397216483", "contentSize": "366158 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.deviantart.com/breizh87/art/Colomby-de-Gex-Jura-397216483", "width": 1600, "height": 1064, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=BC66EE68F7195343B63C9190FCD54D6571A77E41&FORM=IQFRBA", "name": "Rando p\u00e9destre: Le Colomby de Gex - Club Alpin Fran\u00e7ais de Meythet", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.r1BhQFTMJ4RBLR_DCIvCuAHaEK&pid=Api", "datePublished": "2020-11-14T08:29:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.cafmeythet.org/wp/wp-content/gallery/2020-09-08-le-colomby-de-gex/20200908_155348.jpg", "hostPageUrl": "https://www.cafmeythet.org/wp/2020/09/12/rando-pedestre-le-colomby-de-gex/", "contentSize": "463690 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.cafmeythet.org/wp/2020/09/12/rando-pedestre-le-colomby-de-gex/", "width": 1800, "height": 1013, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=854F487EAA6210585F3BD6465B91B5240B70AF42&FORM=IQFRBA", "name": "Colomby de Gex: depuis Col de la Faucille - Camptocamp.org", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.sDp33iM3ty7MxqW934aYuwHaE8&pid=Api", "datePublished": "2018-04-11T23:01:00.0000000Z", "contentUrl": "https://media.camptocamp.org/c2corg-active/1431349376_746110569.jpg", "hostPageUrl": "https://www.camptocamp.org/outings/631553/en/colomby-de-gex-depuis-col-de-la-faucille", "contentSize": "830042 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.camptocamp.org/outings/631553/en/colomby-de-gex-depuis-col-de-la-faucille", "width": 1536, "height": 1024, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=D22CFB46315B8F0AB52900A68351381F5EA0CDC3&FORM=IQFRBA", "name": "Colomby de Gex - 1688m | Jura suisse, Randonn\u00e9e, Doubs", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.EdjLJtAEDdYlJbH9JWPgiwHaE9&pid=Api", "datePublished": "2020-07-30T13:11:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/5d/02/3c/5d023c38789a2365b4ee6a4a43565ba1.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.fr/pin/446419381787365974/", "contentSize": "1186567 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.fr/pin/446419381787365974/", "width": 3872, "height": 2592, "thumbnail": {"width": 474, "height": 317}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=BC66EE68F7195343B63C843F8B7583047D996775&FORM=IQFRBA", "name": "Rando p\u00e9destre: Le Colomby de Gex - Club Alpin Fran\u00e7ais de Meythet", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.hX94ZZ0HOeoQrndYHVcsbQHaEK&pid=Api", "datePublished": "2020-11-14T08:29:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.cafmeythet.org/wp/wp-content/gallery/2020-09-08-le-colomby-de-gex/20200908_152852.jpg", "hostPageUrl": "https://www.cafmeythet.org/wp/2020/09/12/rando-pedestre-le-colomby-de-gex/", "contentSize": "345727 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.cafmeythet.org/wp/2020/09/12/rando-pedestre-le-colomby-de-gex/", "width": 1800, "height": 1013, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=FF6BAB44880FFAE5198DB7A72425778532037679&FORM=IQFRBA", "name": "Le Colomby de Gex - Jura - lyon-randonnees", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.swloSCYYydKqlmmEtvu2hQHaFj&pid=Api", "datePublished": "2013-02-10T19:22:00.0000000Z", "contentUrl": "https://p1.storage.canalblog.com/21/06/767223/65430070.jpg", "hostPageUrl": "http://lyonrandonnees.canalblog.com/archives/2011/06/07/21342262.html", "contentSize": "78654 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://lyonrandonnees.canalblog.com/archives/2011/06/07/21342262.html", "width": 800, "height": 600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=0FCFC2F624FD242F0128697808761C33CA16D948&FORM=IQFRBA", "name": "Le Colomby de Gex - France | peakery", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Twz5QzvIGbVcMIDYNjXF-wHaFi&pid=Api", "datePublished": "2017-10-31T18:51:00.0000000Z", "contentUrl": "https://s3-us-west-1.amazonaws.com/peakery-media/images/items/main/cache/le-colomby-de-gex-2-0.jpg.910x680_q95.jpg", "hostPageUrl": "https://peakery.com/le-colomby-de-gex-france/", "contentSize": "199111 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://peakery.com/le-colomby-de-gex-france/", "width": 910, "height": 680, "thumbnail": {"width": 474, "height": 354}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=DBE9F7A143AD3AC35A62631097D53F7B8435077E&FORM=IQFRBA", "name": "le colomby de gex", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.a5Bze8--rnlfj7f8x6AHDAHaDZ&pid=Api", "datePublished": "2020-06-12T15:41:00.0000000Z", "contentUrl": "http://captain-roland.c.a.pic.centerblog.net/o/75f54327.JPG", "hostPageUrl": "http://captain-roland.centerblog.net/rub-le-colomby-de-gex-.html", "contentSize": "938200 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://captain-roland.centerblog.net/rub-le-colomby-de-gex-.html", "width": 3872, "height": 1780, "thumbnail": {"width": 474, "height": 217}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=5ACFD4FE97D024A6FB85BC97C245EAF351B02B7E&FORM=IQFRBA", "name": "Colomby de Gex", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.7iENCKSpEBqJmuS3Vga13QHaFj&pid=Api", "datePublished": "2018-11-08T01:40:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.nilvalls.com/w1/wp-content/uploads/2009/07/DSC00900.jpg", "hostPageUrl": "http://www.nilium.com/colomby-de-gex/", "contentSize": "475560 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.nilium.com/colomby-de-gex/", "width": 900, "height": 675, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=23F3D2A5CB8BB3243DB91D100D14EF75813BA142&FORM=IQFRBA", "name": "Colomby de Gex (1688m), par le col de la Faucille", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Fywitc1oEHegLo8_S_8WPAHaE9&pid=Api", "datePublished": "2020-08-18T04:58:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/ec/68/f7/ec68f7e2b2743bff6843c797e5e3e322.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/446419381793702376/", "contentSize": "974440 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/446419381793702376/", "width": 3872, "height": 2592, "thumbnail": {"width": 474, "height": 317}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=8AE5D830421E7BB64CC7768A30B829028E0C378D&FORM=IQFRBA", "name": "Le Colomby de Gex, toute une histoire - Pays de Gex et Monts Jura", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.-lROXCB4yx3rIvB7LIGKVgHaEK&pid=Api", "datePublished": "2021-05-20T12:52:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.paysdegex-montsjura.com/wp-content/uploads/2021/05/RAN_000481_MD-1600x900.jpg", "hostPageUrl": "https://www.paysdegex-montsjura.com/le-colomby-de-gex-toute-une-histoire/", "contentSize": "253810 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.paysdegex-montsjura.com/le-colomby-de-gex-toute-une-histoire/", "width": 1600, "height": 900, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=50C08462634E5751C73403D5953F592C8A2D8B0F&FORM=IQFRBA", "name": "Francie - Jura - Colomby de Gex \u2022 Wanderung \u00bb outdooractive.com", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.zGZ_PJwTzicX6F4aWhxw5wHaC0&pid=Api", "datePublished": "2019-04-17T09:01:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img1.oastatic.com/img2/22981192/max/t.jpg", "hostPageUrl": "https://www.outdooractive.com/de/route/wanderung/rhone-alpes/francie-jura-colomby-de-gex/110264640/", "contentSize": "252718 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.outdooractive.com/de/route/wanderung/rhone-alpes/francie-jura-colomby-de-gex/110264640/", "width": 2048, "height": 782, "thumbnail": {"width": 474, "height": 180}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=FF6BAB44880FFAE5198D299A49D7480E82D9C126&FORM=IQFRBA", "name": "Le Colomby de Gex - Jura - lyon-randonnees", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.MXz4ptouxbGRi8DicSqbfQHaFj&pid=Api", "datePublished": "2013-02-10T19:22:00.0000000Z", "contentUrl": "http://p0.storage.canalblog.com/07/18/767223/65430131.jpg", "hostPageUrl": "http://lyonrandonnees.canalblog.com/archives/2011/06/07/21342262.html", "contentSize": "113609 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://lyonrandonnees.canalblog.com/archives/2011/06/07/21342262.html", "width": 800, "height": 600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=D4FA2BDE047EC60795A4797EA04E83782DB8C0F6&FORM=IQFRBA", "name": "Colomby de Gex. Tourisme &amp; visites. Top des choses \u00e0 faire. Guide de ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.0rQpnai-2JhwTz2RrZf-RAHaHa&pid=Api", "datePublished": "2021-06-18T03:14:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.seevisit.fr/uploads/seevisit-colomby-de-gex-presentation.jpg", "hostPageUrl": "https://www.seevisit.fr/colomby-de-gex-lecture", "contentSize": "53209 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.seevisit.fr/colomby-de-gex-lecture", "width": 499, "height": 500, "thumbnail": {"width": 474, "height": 474}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=8E4BAC19CE397604ADAE67ECF1D6C7A10B028209&FORM=IQFRBA", "name": "Colomby de Gex (1688m), par le col de la Faucille - Randonn\u00e9e Jura", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.zLPRLzPYg7ggbBzRYA0LuQHaFj&pid=Api", "datePublished": "2013-01-01T16:19:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.altituderando.com/IMG/jpg/5/c/b/DSCF4353.jpg", "hostPageUrl": "http://www.altituderando.com/Colomby-de-Gex-1688m-depuis-le-col", "contentSize": "158899 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.altituderando.com/Colomby-de-Gex-1688m-depuis-le-col", "width": 1200, "height": 900, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=769B5362B4C80DBB6A3A87ACC0B0F7C2A27DC10F&FORM=IQFRBA", "name": "LE COLOMBY DE GEX : randonn\u00e9e d&#39;\u00e9t\u00e9", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.UO3YpXOXo9uivQmen3ZSTAHaEK&pid=Api", "datePublished": "2020-05-23T09:18:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.darksite.ch/randomandie/france/colomby/d.jpg", "hostPageUrl": "http://www.darksite.ch/randomandie/france/colomby/index.htm", "contentSize": "168604 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.darksite.ch/randomandie/france/colomby/index.htm", "width": 1333, "height": 750, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=EA19068A6FBAA7B02A383B654D93B675B7BA0E3C&FORM=IQFRBA", "name": "Le Colomby de Gex | Office de Tourisme Bugey Sud Grand Colombier", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.TP-iJZmTcviJ47MImjWr1AHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-08-02T04:29:00.0000000Z", "contentUrl": "https://bugeysud-tourisme.fr/wp-content/uploads/cache/noeStarter/images/____blur8_90__~wp-content~uploads~cache~~noeStarter~images~900__640__landscape__~wp-content~uploads~noesit~medias~179727~sitrapan745910-142471-15h54-4564.jpg", "hostPageUrl": "https://bugeysud-tourisme.fr/noesit/!/fiche/colomby-de-gex-179727/", "contentSize": "69168 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://bugeysud-tourisme.fr/noesit/!/fiche/colomby-de-gex-179727/", "width": 900, "height": 675, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=D3AC548FE2EC1E3DC855C73BDD4416031A1411CC&FORM=IQFRBA", "name": "High Jura Trails: Colomby de Gex, Mont Rond \u2013 My Cycling Challenge", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP._UpL0saGH2z8_GeK9VF7AgHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-07-04T18:11:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i0.wp.com/www.cycling-challenge.com/wp-content/uploads/IMG_0660-1.jpg?fit=1024%2C683&ssl=1", "hostPageUrl": "https://www.cycling-challenge.com/high-jura-trails-colomby-de-gex-mont-rond/", "contentSize": "292394 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.cycling-challenge.com/high-jura-trails-colomby-de-gex-mont-rond/", "width": 1024, "height": 683, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=D3AC548FE2EC1E3DC8552D676407805484AE29C3&FORM=IQFRBA", "name": "High Jura Trails: Colomby de Gex, Mont Rond", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.h1kvmgIFaE60VKGmRDbOmAHaE8&pid=Api", "datePublished": "2020-10-09T19:54:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i1.wp.com/www.cycling-challenge.com/wp-content/uploads/Complex-descent-after-riding-the-above-ridge.jpg", "hostPageUrl": "https://www.cycling-challenge.com/high-jura-trails-colomby-de-gex-mont-rond/", "contentSize": "287090 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.cycling-challenge.com/high-jura-trails-colomby-de-gex-mont-rond/", "width": 1024, "height": 683, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=C380232B0893D3E915F1B9ABC6C67C715E034AB5&FORM=IQFRBA", "name": "COL DE LA FAUCILLE- Rando Colomby de GEX 1689m - Jura 39 - Les ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.lyVoKWz4tcT-gQPGBlUCcwHaFj&pid=Api", "datePublished": "2016-07-07T12:05:00.0000000Z", "contentUrl": "https://p1.storage.canalblog.com/23/06/1454300/111530520.jpg", "hostPageUrl": "http://www.coeur-aventure.net/archives/2016/07/04/34053947.html", "contentSize": "113422 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.coeur-aventure.net/archives/2016/07/04/34053947.html", "width": 800, "height": 600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "colomby de gex rando", "displayText": "colomby de gex <b>rando</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=colomby+de+gex+rando"}, {"text": "t\u00e9l\u00e9cabine col de la faucille", "displayText": "<b>t\u00e9l\u00e9cabine</b> <b>col</b> de <b>la</b> <b>faucille</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=t%C3%A9l%C3%A9cabine+col+de+la+faucille"}, {"text": "randonn\u00e9e col de la faucille", "displayText": "<b>randonn\u00e9e</b> <b>col</b> de <b>la</b> <b>faucille</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=randonn%C3%A9e+col+de+la+faucille"}, {"text": "randonn\u00e9e gex", "displayText": "<b>randonn\u00e9e</b> gex", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=randonn%C3%A9e+gex"}]}, "videos": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/videos/search?q=Colomby+de+Gex", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Colomby+de+Gex", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Colomby%20de%20Gex&view=detail&mid=820CE4A905E609CD239B820CE4A905E609CD239B", "name": "COLOMBY DE GEX", "description": "Un petit sommet du Haut Jura. Pour plus de pr\u00e9cisions, voir le topo: https://randonneessportives.over-blog.com/2021/08/colomby-de-gex-par-le-col-de-la-faucille.html", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.kpoaMtnNqqulfDS2Jnk6hAEsDh&pid=Api", "datePublished": "2021-08-26T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=n2YWqaZS3sQ", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=n2YWqaZS3sQ", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=n2YWqaZS3sQ", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT5M53S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/n2YWqaZS3sQ?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 59, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Colomby%20de%20Gex&view=detail&mid=5EEEE1C1EF16CC27425A5EEEE1C1EF16CC27425A", "name": "Randonn\u00e9e le Colomby de Gex du col de la faucille avril 2017", "description": "Le d\u00e9part de la randonn\u00e9e du Colomby de Gex , s\u2019effectue depuis le Col de la Faucille . Situ\u00e9 entre Gex et la station de ski de Mijoux.", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.ayJywbD3-zJywmDcANcgyAHgFo&pid=Api", "datePublished": "2017-05-07T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=5l3X5lTBMjs", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=5l3X5lTBMjs", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=5l3X5lTBMjs", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT12M45S", "motionThumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OM1.WkInzBbvweHuXg_1625900490&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/5l3X5lTBMjs?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 1185, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Colomby%20de%20Gex&view=detail&mid=BA1B2EDF7E97EEE00D70BA1B2EDF7E97EEE00D70", "name": "Haute chaine du Jura - SKI DE RANDO - TRAVERSEE MONT ROND - COLOMBY DE GEX depuis LA FAUCILLE", "description": "Petite travers\u00e9e avec les deux acolytes du moment depuis la Faucille jusqu&#39;\u00e0 Lelex (12 km) en passant par le Mont Rond et le Colomby de gex.", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.Gw1BJ0dTqoI2RSdABq_eugEsDh&pid=Api", "datePublished": "2021-02-17T05:15:20.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=5BqV6viztOQ", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=5BqV6viztOQ", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=5BqV6viztOQ", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT2M54S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM2.cA3g7pd-3y4bug_1652727100&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/5BqV6viztOQ?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 296, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Colomby%20de%20Gex&view=detail&mid=652D6D3020B29578059F652D6D3020B29578059F", "name": "Vid\u00e9os de COLOMBE \ud83d\udc80 (@user3362161998273) avec original sound", "description": "COLOMBE \ud83d\udc80(@user3362161998273). original sound", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.MdsCj2cIf1J_3CGksgKZVwCoEs&pid=Api", "datePublished": "2022-12-22T22:20:41.0000000", "publisher": [{"name": "TikTok"}], "contentUrl": "https://www.tiktok.com/@user3362161998273/video/7180101425236659462", "hostPageUrl": "https://www.tiktok.com/@user3362161998273/video/7180101425236659462", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.tiktok.com/@user3362161998273/video/7180101425236659462", "width": 576, "height": 1024, "duration": "PT15S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM2.nwV4lbIgMG0tZQ_1673644805&pid=Api", "viewCount": 689, "thumbnail": {"width": 89, "height": 160}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Colomby%20de%20Gex&view=detail&mid=84EDCD88E79F0A627FFD84EDCD88E79F0A627FFD", "name": "Vid\u00e9os de COLOMBE \ud83d\udc80 (@user3362161998273) avec Rebenga - Bhk220", "description": "COLOMBE \ud83d\udc80(@user3362161998273). Rebenga - Bhk220", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.o8GporKM2KpiTaDp3FF-SgFRJY&pid=Api", "datePublished": "2022-12-18T14:11:56.0000000", "publisher": [{"name": "TikTok"}], "contentUrl": "https://www.tiktok.com/@user3362161998273/video/7178491129933892870", "hostPageUrl": "https://www.tiktok.com/@user3362161998273/video/7178491129933892870", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.tiktok.com/@user3362161998273/video/7178491129933892870", "width": 576, "height": 1024, "duration": "PT10S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM2._X9iCp_niM3thA&pid=Api", "viewCount": 1160, "thumbnail": {"width": 89, "height": 160}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Colomby%20de%20Gex&view=detail&mid=3EF319DBFD9F787092953EF319DBFD9F78709295", "name": "Colombus", "description": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5KADELIE(@louispartrigeswifey). original sound - \u2800 \u2800 \u2800 \u2800 \u2800. Colombus", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.BGaAoilPpFNe15_Pwq94WwEkII&pid=Api", "datePublished": "2022-12-26T23:01:26.0000000", "publisher": [{"name": "TikTok"}], "contentUrl": "https://www.tiktok.com/@louispartrigeswifey/video/7181596241346792746", "hostPageUrl": "https://www.tiktok.com/@louispartrigeswifey/video/7181596241346792746", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.tiktok.com/@louispartrigeswifey/video/7181596241346792746", "width": 576, "height": 1024, "duration": "PT6S", "viewCount": 79, "thumbnail": {"width": 89, "height": 160}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Colomby%20de%20Gex&view=detail&mid=EED5A9183349F60C4FB3EED5A9183349F60C4FB3", "name": "Interview de Godefroy De Colombe, AM TECH DAY", "description": "\ud83c\udfa5 Alexandre Garabedian re\u00e7oit pour L&#39;AM TECH DAY, Godefroy De Colombe, Directeur des op\u00e9rations, AXA Investment Managers. L&#39;interview compl\u00e8te est...", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.UHViphUpYyULb1fLyiccKQEsCo&pid=Api", "datePublished": "2020-10-13T14:16:16.0000000", "publisher": [{"name": "Facebook"}], "contentUrl": "https://www.facebook.com/agefi/videos/interview-de-godefroy-de-colombe-am-tech-day/2750046658606734/", "hostPageUrl": "https://www.facebook.com/agefi/videos/interview-de-godefroy-de-colombe-am-tech-day/2750046658606734/", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.facebook.com/agefi/videos/interview-de-godefroy-de-colombe-am-tech-day/2750046658606734/", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT2M3S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM2.s08M9kkzGKnV7g_1667989879&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe src=&quot;https://www.facebook.com/plugins/video.php?href=https://www.facebook.com/agefi/videos/interview-de-godefroy-de-colombe-am-tech-day/2750046658606734/&amp;show_text=0&amp;width=410&amp;height=238&quot; width=&quot;410&quot; height=&quot;238&quot; style=&quot;border:none;overflow:hidden&quot; scrolling=&quot;no&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowTransparency=&quot;true&quot; allowFullScreen=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 55, "thumbnail": {"width": 160, "height": 89}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Colomby%20de%20Gex&view=detail&mid=C43CBB8C4AD4C03664C0C43CBB8C4AD4C03664C0", "name": "Colombey - Contre le cannabis", "description": "Second extrait d&#39;au si\u00e8cle dernier, album pr\u00e9vu pour le 11 d\u00e9cembre 2020 Pre-order : http://leturcmecanique.bandcamp.com Le Turc M\u00e9canique Compos\u00e9 et \u00e9crit par Colombey, avec Armelle Bisou-Bisou (The Dreams, Heimat) et Christophe Clebard Pochette par Demi-Tour De France (photo) et R\u00e9becca Brunet (blason).", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.IHrPkEyn6jE1b1NlgpD7VQEsDh&pid=Api", "datePublished": "2020-11-22T10:14:14.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=nPx4KqzoSog", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=nPx4KqzoSog", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=nPx4KqzoSog", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT3M25S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM1.wGQ2wNRKjLs8xA_1667358173&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/nPx4KqzoSog?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 4749, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Colomby%20de%20Gex&view=detail&mid=A74BA57E022C0F88CA91A74BA57E022C0F88CA91", "name": "Jura mountains (Geneva)", "description": "Haute Chaine du Jura This nature reserve is situated on the French-Swiss border at the foot of the Dole and the gorge of the Rhone. Its area covers 10 909 ha. The highest peaks of the Jura mountains are: Cr\u00eat (1718 m), Reculet (1717 m), Colomby de Gex (1688 m) and the Grand Cret d&#39;Eau (1584 m).", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.-pgE5vf-aEe7QqPN-hY-JQEsDh&pid=Api", "datePublished": "2012-01-01T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=jGPGfcKsx2g", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=jGPGfcKsx2g", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=jGPGfcKsx2g", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT48S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM2.kcqIDywCfqVLpw_1615792003&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/jGPGfcKsx2g?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 1303, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Colomby%20de%20Gex&view=detail&mid=467189FA5EEFBF3011AA467189FA5EEFBF3011AA", "name": "JURA SZWAJCARSKA SCHWEIZER-JURA", "description": "JURA SZWAJCARSKA...PRZEPIEKNA I DZIKA OKOLICA NA GRANICY FRANCJI... OSTOJA SPOKOJU... TUTAJ CZLOWIEK MOZE NAPRAWDE ODPOCZAC NA LONIE NATURY...TAKIEGO ODPOCZYNKU NIE MOZNA OPISAC...TO TRZEBA SAMEMU PRZEZYC...ALE TUTAJ CZUJE SIE TYLKO TEN DOBRZE - KTO KOCHA NATURE I CISZE...CZASAMI PARE DNI NIE WIDZI SIE LUDZI, TYLKO KROWY, KONIE, SOSNOWE LASY Z ...", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.fdw_M6q0JZ9AJVX3xZXvMwEsDh&pid=Api", "datePublished": "2013-05-25T18:26:03.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=b7xIsxGlMWE", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=b7xIsxGlMWE", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=b7xIsxGlMWE", "width": 480, "height": 360, "duration": "PT4M44S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/b7xIsxGlMWE?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 2171, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}], "scenario": "List"}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "Videos", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}, {"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}}}