{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "La Fabrique"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=La+Fabrique", "totalEstimatedMatches": 25900000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "La Fabrique | Fashion made in Italy", "url": "https://www.lafabriquemaison.com/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.4PiUIKjfkIAp2IEKwr9hIQHaDU&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>lafabrique</b>maison.com", "snippet": "Urban bon ton e r\u00e9tro-minimal chic:<b> La Fabrique</b> \u00e8 un fashion brand che veste la donna colta e ironica alla ricerca di dettagli esclusivi, comfort autentico e cura sartoriale.", "dateLastCrawled": "2023-03-04T11:27:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": true}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "La fabrique \u00e9ditions", "url": "https://lafabrique.fr/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.k_6XyE4cd4WqiO_waBfevgHaLZ&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://<b>lafabrique</b>.fr", "snippet": "<b>La fabrique</b> \u00e9ditions. 64 rue R\u00e9beval \u2013 75019 Paris. T\u00e9l. 01 40 15 02 63. <b>lafabrique</b>@<b>lafabrique</b>.fr. Politique de confidentialit\u00e9. Site internet r\u00e9alis\u00e9 avec <b>le</b> soutien de <b>la</b> Direction r\u00e9gionale des affaires culturelles d\u2019\u00cele-de-France \u2013 Minist\u00e8re de <b>la</b> Culture Diffusion \u2013 Distribution.", "dateLastCrawled": "2023-03-04T06:24:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "\u00c9cole | La Fabrique", "url": "https://www.lafabrique-ecole.fr/fr", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.D0CpcVbn_yRwf9vJHR1ypQHaEw&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>lafabrique</b>-ecole.fr", "snippet": "<b>La Fabrique</b> nous apprend <b>la</b> r\u00e9alit\u00e9 de cette grande industrie de <b>la</b> mode. Lire l&#39;interview <b>Une</b> tradition d\u2019excellence 94,8 % de r\u00e9ussite aux examens sur l&#39;ensemble de nos formations (2021) 90,62 % taux global de satisfaction clients (2021) 560 \u00e9l\u00e8ves form\u00e9s chaque ann\u00e9e dans toutes nos formations (2021) Ils nous font confiance", "dateLastCrawled": "2023-03-05T20:31:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "STATE - LA FABRIQUE", "url": "https://www.state.is/lafabrique", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.state.is/<b>lafabrique</b>", "snippet": "Em uma iniciativa in\u00e9dita, BNP Paribas, Edenred e Ingenico se uniram para criar o<b> LA FABRIQUE,</b> centro de inova\u00e7\u00e3o que tem como miss\u00e3o incentivar e acelerar empresas, startups e projetos de desenvolvimento e tecnologia no Brasil.", "dateLastCrawled": "2023-03-05T15:05:00.0000000Z", "language": "pt", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "La Fabrique - El pa ecol\u00f2gic i artesanal de Barcelona | Just another ...", "url": "https://lafabrique.cat/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.yBi8GW7gSjOudPRwj9OrRgHaEK&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://<b>lafabrique</b>.cat", "snippet": "A La<b> Fabrique</b> fem una aposta per la mat\u00e8ria de qualitat, amb certificaci\u00f3 ecol\u00f2gica i de proximitat, tractada amb cura i sense presses. Per un proc\u00e9s de<b> producci\u00f3</b> artes\u00e0, realitzat al 100% al nostre obrador, que respecta i potencia aromes, textures i sabors naturals.", "dateLastCrawled": "2023-03-04T04:23:00.0000000Z", "language": "ca", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Jean-Philippe Pierron, La fabrique du consentement", "url": "https://journals.openedition.org/lectures/60376", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://journals.openedition.org/lectures/60376", "snippet": "<b>La Fabrique</b> du consentement est <b>un</b> ouvrage collectif dirig\u00e9 par <b>le</b> philosophe Jean-Philippe Pierron, qui a pour but de nuancer et enrichir <b>la</b> perception que nous pouvons avoir du consentement. Comme l\u2019affirme Jean-Philippe Pierron, <b>le</b> consentement est commun\u00e9ment per\u00e7u comme \u00ab l\u2019expression claire et distincte d\u2019<b>une</b> position de soi, formul\u00e9e sans \u00e9quivoques, sans nuances \u00bb (p. 6).", "dateLastCrawled": "2023-03-06T08:58:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "ACCUEIL | La FABrique", "url": "https://www.fab-rique.com/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>fab-rique</b>.com", "snippet": "La Fabrique qui est l&#39;une des salles de concert les plus embl\u00e9matiques de Mont\u00e9limar et alentours, propose toute l\u2019ann\u00e9e des concerts bien rock N&#39;roll, mais aussi pop, funk, soul, ou encore de chansons fran\u00e7aises. Pour consulter le listing complet des concerts et des soir\u00e9es, c\u2019est par ici que ca se passe : AGENDA.", "dateLastCrawled": "2023-03-06T02:24:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "<b>La Fabrique</b> | Cavaillon - Facebook", "url": "https://www.facebook.com/people/La-Fabrique/100054651360514/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.facebook.com/people/<b>La-Fabrique</b>/100054651360514", "snippet": "Bienvenue dans votre magasin <b>LA FABRIQUE</b> \u00e0 CAVAILLON. Vous y trouverez tout pour <b>la</b> maison \u00e0 petit prix! <b>La Fabrique</b>, Cavaillon. 505 likes. Bienvenue dans votre magasin <b>LA FABRIQUE</b> \u00e0 CAVAILLON. Vous y trouverez tout pour <b>la</b> maison \u00e0 petit prix! <b>La Fabrique</b> | Cavaillon", "dateLastCrawled": "2023-02-10T22:49:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Accueil - La Fabrique - La Fabrique - Caylus", "url": "https://lafabriquecaylus.fr/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://<b>lafabrique</b>caylus.fr", "snippet": "La<b> Fabrique</b> de Caylus est un service de la Communaut\u00e9 de communes QRGA. Elle a pour mission de d\u00e9velopper la cr\u00e9ativit\u00e9 et l\u2019autonomie des individus \u00e0 travers le partage de connaissances, de techniques et de savoir-faire.<b> La Fabrique</b> de Caylus oeuvre \u00e0 la transmission des savoirs sur l\u2019ensemble des champs de la cr\u00e9ation.", "dateLastCrawled": "2023-03-05T17:11:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "Laine | La Fabrique Poveda", "url": "https://www.lafabriquepoveda.com/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>lafabrique</b>poveda.com", "snippet": "<b>La Fabrique</b> Poveda propose des laines naturelles et locales teintes avec des plantes. <b>Les</b> toisons sont r\u00e9colt\u00e9es par C\u00e9line aupr\u00e8s d&#39;\u00e9leveurs de brebis et transform\u00e9es en France. Vente d&#39;\u00e9cheveaux, C\u00f4nes et kits de laine locale teinte avec des plantes \u00e0 Dijon.", "dateLastCrawled": "2023-03-06T13:07:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=la+fabrique&qpvt=La+Fabrique", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&qpvt=La+Fabrique", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=32AAE621CC3C47E5A55D106BD694FD483A2D3460&FORM=IQFRBA", "name": "La Fabrique | Orl\u00e9ans Val de Loire Tourisme", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.QePYYFKRJUnAzrvIorfPTAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-02-15T21:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdt45.media.tourinsoft.eu/upload/la-fabrique-creperie-orleans.jpg", "hostPageUrl": "https://www.tourisme-orleansmetropole.com/la-fabrique/orleans/rescen045v501hsf", "contentSize": "94084 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.tourisme-orleansmetropole.com/la-fabrique/orleans/rescen045v501hsf", "width": 800, "height": 600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=E9E400FA51E9F73CE0F6FFCB0B56D87B8D42E5A5&FORM=IQFRBA", "name": "LA_FABRIQUE_LOGO_OFFICIEL | APIH", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.RDANfdXtHdqgsxIDpvyKTwHaDV&pid=Api", "datePublished": "2020-07-02T12:12:00.0000000Z", "contentUrl": "http://apih.ca/assets/LA_FABRIQUE_LOGO_OFFICIEL.jpg", "hostPageUrl": "http://apih.ca/gala-les-oliviers/la_fabrique_logo_officiel", "contentSize": "1409400 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://apih.ca/gala-les-oliviers/la_fabrique_logo_officiel", "width": 2550, "height": 1150, "thumbnail": {"width": 474, "height": 213}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=6414A483822FADC52CA6EA46F17AB56421D260CD&FORM=IQFRBA", "name": "La Fabrique \u2013 MR Chocolat", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.IHt-d2VkY8D4c-hoqtpKpwHaFU&pid=Api", "datePublished": "2020-05-31T16:33:00.0000000Z", "contentUrl": "https://biobourgeon.mrchocolat.swiss/wp-content/uploads/2018/03/La-Fabrique.jpg", "hostPageUrl": "https://biobourgeon.mrchocolat.swiss/magasins/la-fabrique/", "contentSize": "23599 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://biobourgeon.mrchocolat.swiss/magasins/la-fabrique/", "width": 689, "height": 495, "thumbnail": {"width": 474, "height": 340}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=28840368EF41D1412ED6D42C6DF347C91646E4E0&FORM=IQFRBA", "name": "LA FABRIQUE RESTAURANT - Tourisme Vosges", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.2AxNPXzDSQ8xNFJQhAbPogHaFj&pid=Api", "datePublished": "2019-12-12T10:07:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.tourisme.vosges.fr/wp-content/themes/vosges/Sitlor/query/img.php?&w=1600&url=https://www.sitlor.fr/photos/777/777003862_10.jpg", "hostPageUrl": "http://www.tourisme.vosges.fr/sejourner/restaurants-fermes-auberges-maitres-restaurateurs/777003862-la-fabrique-restaurant-gerardmer", "contentSize": "189044 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.tourisme.vosges.fr/sejourner/restaurants-fermes-auberges-maitres-restaurateurs/777003862-la-fabrique-restaurant-gerardmer", "width": 1024, "height": 768, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=45F0A3ABE1230CACDC8027559244A64A84FF0B51&FORM=IQFRBA", "name": "LA FABRIQUE | JBBL ARCHITECTURE", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ZZNSXH0c7goEwHrEaMufQwHaDt&pid=Api", "datePublished": "2018-09-07T04:52:00.0000000Z", "contentUrl": "https://jbbl.fr/wp-content/uploads/2018/09/jbbl-architecture-la-frabrique-24.jpg", "hostPageUrl": "https://jbbl.fr/mies_portfolio/la-fabrique/", "contentSize": "370532 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://jbbl.fr/mies_portfolio/la-fabrique/", "width": 2000, "height": 1001, "thumbnail": {"width": 474, "height": 237}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=F51AAFB1560CA9D07BD5582012CD442B0B9EABBB&FORM=IQFRBA", "name": "Restaurant LA FABRIQUE - Paris", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.DCFtlWk-EviA_T64YjB2BwHaEy&pid=Api", "datePublished": "2020-09-13T00:08:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.freeresto.com/restos/pics/1201_2.jpg?1599955818", "hostPageUrl": "http://www.freeresto.com/lafabrique", "contentSize": "31629 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.freeresto.com/lafabrique", "width": 550, "height": 356, "thumbnail": {"width": 474, "height": 306}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=CB3FCBE6EAEEF6120ECF090D8178CBE2E693B910&FORM=IQFRBA", "name": "La Fabrique - Magasins et Boutiques de Producteurs \u00e0 Vitrac - Guide du ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.iQz5pCgo_ZU2wcBh2_zECQHaFj&pid=Api", "datePublished": "2018-01-27T18:13:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.guide-du-perigord.com/_bibli/annonces/6989/hd/la-fabrique-boutique-noix-19-01.jpg", "hostPageUrl": "https://www.guide-du-perigord.com/fr/tourisme/deguster/magasins-et-boutiques-de-producteurs/vitrac-374/la-fabrique-6989.html", "contentSize": "192802 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.guide-du-perigord.com/fr/tourisme/deguster/magasins-et-boutiques-de-producteurs/vitrac-374/la-fabrique-6989.html", "width": 1024, "height": 768, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=CE1510B3B819C28B04BBF0FB4D0C8029BD130B14&FORM=IQFRBA", "name": "La Fabrique Angers. Bistrot / Brasserie (49) - Angers.maville.com", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.6g4mqwAGjAym8BrTI1YzQgAAAA&pid=Api", "datePublished": "2019-08-01T10:15:00.0000000Z", "contentUrl": "https://mvistatic.com/etablissements/2012-05/10473_crop_460-298_.jpg", "hostPageUrl": "https://angers.maville.com/restaurants-bars/bar/la-fabrique-63240", "contentSize": "26656 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://angers.maville.com/restaurants-bars/bar/la-fabrique-63240", "width": 460, "height": 298, "thumbnail": {"width": 460, "height": 298}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=60689225059AFABF8AC78F027A69B12CB0A952F2&FORM=IQFRBA", "name": "La Fabrique Givr\u00e9e mise sur la franchise pour vendre ses glaces, Articles", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.HHH20RNFxM6NtsnBHGpJvwHaD8&pid=Api", "datePublished": "2018-03-09T06:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://business.lesechos.fr/images/2018/03/09/319335_la-fabrique-givree-mise-sur-la-franchise-pour-vendre-ses-glaces-web-tete-0301352852619.jpg", "hostPageUrl": "https://business.lesechos.fr/entrepreneurs/franchise/articles/0301352811976-la-fabrique-givree-mise-sur-la-franchise-pour-vendre-ses-glaces-319334.php", "contentSize": "152159 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://business.lesechos.fr/entrepreneurs/franchise/articles/0301352811976-la-fabrique-givree-mise-sur-la-franchise-pour-vendre-ses-glaces-319334.php", "width": 1000, "height": 533, "thumbnail": {"width": 474, "height": 252}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=487BD1416C5DAD9D752D2BA1C5DF95A82776BF3F&FORM=IQFRBA", "name": "La Fabrique \u00e0 Chavelot, photos", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.EhRcptb8rgiiHesIH0SZ5AHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-02-17T04:18:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn.eat-list.fr/establishment/photo/gallery_photo/88150-chavelot/la-fabrique_168285_019.jpg", "hostPageUrl": "https://www.eat-list.fr/chavelot-88150/restaurant-francais-24/la-fabrique-168285", "contentSize": "129079 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.eat-list.fr/chavelot-88150/restaurant-francais-24/la-fabrique-168285", "width": 1129, "height": 847, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=AC9618049679DD1DCE2374CEAC0531729CE34E79&FORM=IQFRBA", "name": "Ouvrir Franchise La Fabrique Givr\u00e9e 2022 | rentabilit\u00e9 ? Des cr\u00e9ations ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.pi34Ymt91oACR0Pz0ni5yQAAAA&pid=Api", "datePublished": "2019-09-11T15:02:00.0000000Z", "contentUrl": "https://static.observatoiredelafranchise.fr/images/logos/logo-lafabriquegivree.jpg", "hostPageUrl": "https://www.observatoiredelafranchise.fr/creation-entreprise/franchise-la-fabrique-givree-4481.htm", "contentSize": "8799 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.observatoiredelafranchise.fr/creation-entreprise/franchise-la-fabrique-givree-4481.htm", "width": 350, "height": 350, "thumbnail": {"width": 350, "height": 350}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=28840368EF41D1412ED6D29BB24D2A3196D4A3FB&FORM=IQFRBA", "name": "LA FABRIQUE RESTAURANT - Tourisme Vosges", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.alkW2rwquSEJs5duuo2TRwHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2019-12-12T10:07:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.tourisme.vosges.fr/wp-content/themes/vosges/Sitlor/query/img.php?&w=1600&url=https://www.sitlor.fr/photos/777/777003862_4.jpg", "hostPageUrl": "http://www.tourisme.vosges.fr/sejourner/restaurants-fermes-auberges-maitres-restaurateurs/777003862-la-fabrique-restaurant-gerardmer", "contentSize": "151089 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.tourisme.vosges.fr/sejourner/restaurants-fermes-auberges-maitres-restaurateurs/777003862-la-fabrique-restaurant-gerardmer", "width": 756, "height": 1008, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=A567830223E8155C9A993452540A554A2D931CAA&FORM=IQFRBA", "name": "La Fabrique - \u00cele de Nantes \u2013 Fabriquer la ville autrement", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.LRYQXU6CiJY8CKeHKVFiowHaE7&pid=Api", "datePublished": "2019-06-15T14:08:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.iledenantes.com/wp-content/uploads/2019/02/la-fabrique-3.jpg", "hostPageUrl": "https://www.iledenantes.com/operations/la-fabrique/", "contentSize": "450143 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.iledenantes.com/operations/la-fabrique/", "width": 1950, "height": 1298, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=CF8C37A55E145A9A06DDB2E0C0F18BEFB3F57FA0&FORM=IQFRBA", "name": "La Fabrique 621 - La French Fab", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.FP2Lg2tLZe98ZsmStChsPgHaBS&pid=Api", "datePublished": "2021-03-27T21:41:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.lafrenchfab.fr/wp-content/uploads/2019/01/fab621_logo-noir_cmjn.jpg", "hostPageUrl": "https://www.lafrenchfab.fr/entreprise/la-fabrique-621/", "contentSize": "864829 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.lafrenchfab.fr/entreprise/la-fabrique-621/", "width": 4439, "height": 776, "thumbnail": {"width": 474, "height": 82}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=3973EAD956F4E885389FC179A9EB2031FF3C8E71&FORM=IQFRBA", "name": "La Fabrique - CHAVELOT | Fran\u00e7aise cuisine pr\u00e8s de moi | R\u00e9server ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.UKZWBUUuAqq0KTPbe6Ml2AHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-04-21T14:12:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn.website.dish.co/media/f9/2e/3168219/La-fabrique-112797009-156032412804961-4053535146866200409-n.jpg", "hostPageUrl": "https://la-fabrique-chavelot.eatbu.com/?lang=fr", "contentSize": "74457 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://la-fabrique-chavelot.eatbu.com/?lang=fr", "width": 700, "height": 467, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=CA164053AA1B8DA5026C46414071E4AFFF6A805B&FORM=IQFRBA", "name": "LA FABRIQUE - Site officiel de la ville du S\u00e9questre", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.UMCqjMAPsfnPMIKVvo6DMgAAAA&pid=Api", "datePublished": "2018-10-29T23:02:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.lesequestre.fr/wp-content/uploads/2018/07/la-fabrique-e1531403467562.jpg", "hostPageUrl": "https://www.lesequestre.fr/project/la-fabrique/", "contentSize": "6432 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.lesequestre.fr/project/la-fabrique/", "width": 200, "height": 200, "thumbnail": {"width": 200, "height": 200}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=6887140AEFD40626AB04C2148C599D6E5C963F9F&FORM=IQFRBA", "name": "Rammstein members are spotted in La Fabrique Studio - Affenknecht", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP._3YrA1bg_r_WYv2f18LmFwHaEi&pid=Api", "datePublished": "2020-09-20T15:37:00.0000000Z", "contentUrl": "https://affenknecht.com/wp-content/2020/09/la-fabrique-1536x941.jpg", "hostPageUrl": "https://affenknecht.com/rammstein-members-are-spotted-in-la-fabrique-studio/", "contentSize": "462414 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://affenknecht.com/rammstein-members-are-spotted-in-la-fabrique-studio/", "width": 1536, "height": 941, "thumbnail": {"width": 474, "height": 290}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=7C52EFC7AFCC49C443C0B718137FFAEDB58657C3&FORM=IQFRBA", "name": "LA FABRIQUE RESTAURANT - Tourisme Vosges", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.CUtdJ0Kf5z-ASpEHG84sSwHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2020-02-07T05:32:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.tourisme.vosges.fr/wp-content/themes/vosges/Sitlor/query/img.php?&w=1600&url=https://www.sitlor.fr/photos/777/777003862_5.jpg", "hostPageUrl": "https://www.tourisme.vosges.fr/sejourner/restaurants-fermes-auberges-maitres-restaurateurs/777003862-la-fabrique-restaurant-gerardmer", "contentSize": "152738 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.tourisme.vosges.fr/sejourner/restaurants-fermes-auberges-maitres-restaurateurs/777003862-la-fabrique-restaurant-gerardmer", "width": 756, "height": 1008, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=7191CBC72D5C9CE373ECADEDB82D0F92414FE911&FORM=IQFRBA", "name": "La Fabrique \u00e0 Charleville Mezieres - menu et photos", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.lHQaA9SF2A9aRlJMkMKlDQHaFh&pid=Api", "datePublished": "2016-01-07T16:35:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn.eat-list.fr/establishment/photo/gallery_photo/08000-charleville-mezieres/la-fabrique_69084_1d4.jpg", "hostPageUrl": "https://www.eat-list.fr/charleville-mezieres-08000/restauration-rapide-4/la-fabrique-69084", "contentSize": "36245 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.eat-list.fr/charleville-mezieres-08000/restauration-rapide-4/la-fabrique-69084", "width": 652, "height": 486, "thumbnail": {"width": 474, "height": 353}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=2DBE24D3A57B298117EAA7E96053B5E205ED9A06&FORM=IQFRBA", "name": "Les formations, \u00e9coles pour \u00eatre architecte d&#39;int\u00e9rieur et d\u00e9corateur ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.foWfgDahOockVynejQuglgHaJM&pid=Api", "datePublished": "2015-08-05T14:15:00.0000000Z", "contentUrl": "https://static.cotemaison.fr/medias_10502/w_640,c_fill,g_north/logo-la-fabrique_5377531.jpg", "hostPageUrl": "https://www.cotemaison.fr/plan-interieur/les-formations-ecoles-pour-etre-architecte-d-interieur-et-decorateur_25197.html", "contentSize": "28381 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.cotemaison.fr/plan-interieur/les-formations-ecoles-pour-etre-architecte-d-interieur-et-decorateur_25197.html", "width": 640, "height": 795, "thumbnail": {"width": 474, "height": 588}}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "la fabrique \u00e0 menus", "displayText": "la fabrique <b>\u00e0</b> <b>menus</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=la+fabrique+%C3%A0+menus"}, {"text": "la fabrica tienda", "displayText": "la <b>fabrica</b> <b>tienda</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=la+fabrica+tienda"}, {"text": "la fabrique en ville", "displayText": "la fabrique <b>en</b> <b>ville</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=la+fabrique+en+ville"}, {"text": "la fabrique shop", "displayText": "la fabrique <b>shop</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=la+fabrique+shop"}, {"text": "la f\u00e1brica de proyectos", "displayText": "la <b>f\u00e1brica</b> <b>de</b> <b>proyectos</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=la+f%C3%A1brica+de+proyectos"}, {"text": "la fabrique artisanale", "displayText": "la fabrique <b>artisanale</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=la+fabrique+artisanale"}, {"text": "la fabrique \u00e0 sachets", "displayText": "la fabrique <b>\u00e0</b> <b>sachets</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=la+fabrique+%C3%A0+sachets"}, {"text": "la fabrique en ville brussels", "displayText": "la fabrique <b>en</b> <b>ville</b> <b>brussels</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=la+fabrique+en+ville+brussels"}]}, "videos": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/videos/search?q=La+Fabrique", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=La+Fabrique", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=La%20Fabrique&view=detail&mid=63AE17584492E49F4C5463AE17584492E49F4C54", "name": "\u00c9cole : la fabrique des cr\u00e9tins ? Avec Jean-Paul Brighelli [entretien int\u00e9gral]", "description": "Source: \u00c9cole : la fabrique des cr\u00e9tins ? Avec Jean-Paul Brighelli [entretien int\u00e9gral] https://youtu.be/YQ_82GK4yrU", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.J1FwV9NXgFbiNjYhghQkugEsDh&pid=Api", "datePublished": "2022-12-04T18:54:35.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=-S-obOJLNeU", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=-S-obOJLNeU", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=-S-obOJLNeU", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT1H30M40S", "motionThumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OM1.VEyf5JJEWBeuYw_1674146951&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/-S-obOJLNeU?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 586498, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=La%20Fabrique&view=detail&mid=2145861DABBB18D33AC42145861DABBB18D33AC4", "name": "Roland Gori - La Fabrique des Imposteurs", "description": "&quot;L&#39;imposteur est aujourd&#39;hui dans nos soci\u00e9t\u00e9s comme un poisson dans l&#39;eau : faire pr\u00e9valoir la forme sur le fond, valoriser les moyens plut\u00f4t que les fins, se fier \u00e0 l&#39;apparence et \u00e0 la r\u00e9putation plut\u00f4t qu&#39;au travail et \u00e0 la probit\u00e9, pr\u00e9f\u00e9rer l&#39;audience au m\u00e9rite, opter pour le pragmatisme avantageux plut\u00f4t que pour le courage ...", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.xXnnrV4yq6cvjPJ7nM96owHgFo&pid=Api", "datePublished": "2014-09-10T13:47:38.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=2FEtiA18lZU", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=2FEtiA18lZU", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=2FEtiA18lZU", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT1H41M26S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM2.xDrTGLurHYZFIQ_1644902631&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/2FEtiA18lZU?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 1783273, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=La%20Fabrique&view=detail&mid=B9BF1E798D34D9E8DD43B9BF1E798D34D9E8DD43", "name": "Jean-Paul Brighelli - Comment l&#39;\u00e9cole fabrique des cr\u00e9tins ?", "description": "Jean-Paul Brighelli, enseignant et essayiste fran\u00e7ais, auteur de La fabrique du cr\u00e9tin : vers l\u2019apocalypse scolaire, aux \u00e9ditions L\u2019Archipel est l&#39;invit\u00e9 d&#39;Andr\u00e9 Bercoff. --- Abonnez-vous pour plus de contenus : http://ow.ly/7FZy50G1rry \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014 \ufe0f Suivez le direct : https ...", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.UoML_cWx3FlXBYZrvjJq1AHgFo&pid=Api", "datePublished": "2022-03-25T13:02:56.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=xpPuloQdY0Q", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=xpPuloQdY0Q", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=xpPuloQdY0Q", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT16M44S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM2.Q93o2TSNeR6_uQ&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/xpPuloQdY0Q?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 322814, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=La%20Fabrique&view=detail&mid=15EC4FE51E3DA116115515EC4FE51E3DA1161155", "name": "\u00c9cole : la fabrique des cr\u00e9tins ? Avec Jean-Paul Brighelli", "description": "Quel avenir pour un pays dont l&#39;\u00e9cole se porte mal ? \ud83d\udc4d PARTICIPEZ A LA CONSTRUCTION D&#39;UN MEDIA ALTERNATIF : https://lemediapourtous.fr/participez/ \ud83d\udcd6 N&#39;OUBLIEZ PAS DE LIRE : https://www.editions-jeanne.fr/ Jean-Paul Brighelli, agr\u00e9g\u00e9 de lettres modernes, est un enseignant et essayiste fran\u00e7ais. Auteur de nombreux ouvrages, il a \u00e9t\u00e9 ...", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.2NLxQNuNRBfBlXqL2f7o4gEsDh&pid=Api", "datePublished": "2021-03-09T16:56:57.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=H8p-7N_DNVk", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=H8p-7N_DNVk", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=H8p-7N_DNVk", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT44M21S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM1.VREWoT0e5U_sFQ_1662063358&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/H8p-7N_DNVk?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 678212, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=La%20Fabrique&view=detail&mid=0731611208DFFA29A8830731611208DFFA29A883", "name": "La fabrique de l\u2019apathie face aux changements climatiques", "description": "Les eurod\u00e9put\u00e9s ont adopt\u00e9 mercredi 7 octobre un amendement \u00e0 la loi climat proposant de r\u00e9duire les \u00e9missions de CO2 \u2013 non pas \u00e0 55% comme le pr\u00e9conisait la Commission - mais \u00e0 60 %. L\u2019objectif est de permettre \u00e0 l\u2019Europe de respecter ses engagements dans l\u2019accord de Paris. Devenue omnipr\u00e9sente dans notre quotidien, la ...", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.iqOuGtWR0BX5gFj5m9P4swEsDh&pid=Api", "datePublished": "2020-10-08T16:30:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=6JZWOAPG8VA", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=6JZWOAPG8VA", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=6JZWOAPG8VA", "width": 1862, "height": 1080, "duration": "PT38M12S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM2.g6gp-t8IEmExBw_1618919116&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/6JZWOAPG8VA?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 13478, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=La%20Fabrique&view=detail&mid=2CA4DDB5BE6CDD141A4A2CA4DDB5BE6CDD141A4A", "name": "Mali : la fabrique de pluie - Mati\u00e8re Grise", "description": "En Belgique, on se plaint r\u00e9guli\u00e8rement qu&#39;il pleut trop. Dans les pays du Sud, en revanche, c&#39;est l&#39;inverse : il ne pleut pas assez. Dans les cas de grande s\u00e9cheresse, certaines technologies peuvent offrir des solutions spectaculaires. Des syst\u00e8mes satellites, coupl\u00e9s \u00e0 des avions sp\u00e9cialement am\u00e9nag\u00e9s, permettent de crever des nuages ...", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.kL8AdYlooS-rOZ5gcv6AJAHgFo&pid=Api", "datePublished": "2022-08-09T16:00:27.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=w6MBravZQnU", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=w6MBravZQnU", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=w6MBravZQnU", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT12M3S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM1.ShoU3Wy-td2kLA&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/w6MBravZQnU?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 107374, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=La%20Fabrique&view=detail&mid=5E3EB2222AA9ADD14A315E3EB2222AA9ADD14A31", "name": "La fabrique des imb\u00e9ciles (conf\u00e9rence sur les barbares)", "description": "Cette nouvelle conf\u00e9rence de #St\u00e9phaneEdouard est d\u00e9di\u00e9e \u00e0 l&#39;excellent mais particuli\u00e8rement m\u00e9connu &quot;Les barbares&quot; (I Barbari, en V.O), d&#39; #AlessandroBaricco 1. Le vin 5:11 2. Le foot 26:58 3. Les Livres 31:48 4. Internet 49:03 5. Les exp\u00e9riences 54:58 6. La Musique 1:07:46 7. Les Manies Barbares 1:14:51 Procurez-vous le livre : https ...", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.b3F1BsDKuC92rsfAkbjKngHgFo&pid=Api", "datePublished": "2019-04-21T16:20:41.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=LfkvDekiWus", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=LfkvDekiWus", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=LfkvDekiWus", "width": 854, "height": 480, "duration": "PT1H42M48S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM1.MUrRrakqIrI-Xg_1617522019&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/LfkvDekiWus?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 247507, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=La%20Fabrique&view=detail&mid=87B442C36744570C57E187B442C36744570C57E1", "name": "COVID19, LA FABRIQUE DES PAND\u00c9MIES", "description": "Depuis le d\u00e9but du si\u00e8cle, de nombreux scientifiques sur les cinq continents alertent. Nous sommes entr\u00e9s dans l&#39;\u00e8re des pand\u00e9mies. Une \u00e9poque durant laquelle la destruction de la biodiversit\u00e9 entra\u00eene l&#39;\u00e9mergence de nouveaux virus. C&#39;est le d\u00e9but d&#39;une &quot;\u00e9pid\u00e9mie de pand\u00e9mies&quot; selon Serge Morand, chercheur au CNRS et au CIRAD. La ...", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.gm4EAgyfmjNsBiihDWVx7gHgFo&pid=Api", "datePublished": "2021-03-08T16:00:05.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=FAzt-ZdVemM", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=FAzt-ZdVemM", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=FAzt-ZdVemM", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT43M20S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM1.4VcMV0Rnw0K0hw_1652019888&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/FAzt-ZdVemM?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 362302, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=La%20Fabrique&view=detail&mid=91155F4E071785A52BC991155F4E071785A52BC9", "name": "Roland Gori - La fabrique de nos servitudes : comment en sortir", "description": "Roland Gori vous pr\u00e9sente son ouvrage &quot;La fabrique de nos servitudes : comment en sortir&quot; aux \u00e9ditions Les Liens qui lib\u00e8rent. Entretien avec Jean Petaux. Retrouvez le livre : https://www.mollat.com/livres/2592841/roland-gori-la-fabrique-de-nos-servitudes-comment-en-sortir Note de musique : \u00a9 mollat Sous-titres g\u00e9n\u00e9r\u00e9s automatiquement en ...", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.pK1qlDCSsrl-V4IjjAfomwHgFo&pid=Api", "datePublished": "2022-01-31T19:00:13.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=IeUnHQE9u_g", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=IeUnHQE9u_g", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=IeUnHQE9u_g", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT45M54S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM2.ySulhRcHTl8VkQ_1645401106&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/IeUnHQE9u_g?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 98730, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=La%20Fabrique&view=detail&mid=BCA30065D0523AB4C769BCA30065D0523AB4C769", "name": "Les biais cognitifs - Interview d&#39;Albert Moukheiber | La Fabrique de l&#39;ignorance | Arte", "description": "Albert Moukheiber, docteur en neurosciences cognitives et psychologue clinicien. Il \u00e9tudie les biais cognitifs, des &quot;raccourcis&quot; que fait notre cerveau et qui influent sur notre perception du monde. Interview d\u2019Albert Moukheiber, docteur en neurosciences, qui nous explique comment nos biais cognitifs sont omnipr\u00e9sents dans nos raisonnements ...", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.fTRtevwjR0fdUZ2qlvlFJAHgFo&pid=Api", "datePublished": "2021-04-16T12:36:29.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=B_rStLPDn3c", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=B_rStLPDn3c", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=B_rStLPDn3c", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT9M31S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM.ace0OlLQZQCjvA_1651983225&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/B_rStLPDn3c?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 252595, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}], "scenario": "List"}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "Videos", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}, {"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}}}