{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Vattn\u00e4s"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Vattn%C3%A4s", "totalEstimatedMatches": 79400, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "Program - Vattn\u00e4s Konsertlada", "url": "http://konsertladan.com/program", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "konsertladan.com/<b>program</b>", "snippet": "Where: <b>Vattn\u00e4s</b> konsertlada. F\u00f6rest\u00e4llningar: 13 juli 2023 14 juli 2023 15 juli 2023. Tidigare produktioner. 2021: Im Treibhaus V\u00e4rldspremi\u00e4r av opera om Mathilde Wesendonck och Richard Wagner av Staffan Storm och Ebba Witt Brattstr\u00f6m i <b>Vattn\u00e4s</b> Konsertlada 23 juli 2021. 2019: Siljansringen. Wagners ...", "dateLastCrawled": "2023-03-01T15:33:00.0000000Z", "language": "sv", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 1, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Vattn\u00e4s \u2013 Wikipedia", "url": "https://sv.wikipedia.org/wiki/Vattn%C3%A4s", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://sv.wikipedia.org/wiki/<b>Vattn\u00e4s</b>", "snippet": "Vattn\u00e4s \u00e4r en bebyggelse i Mora kommun. Orten ligger mellan Mora och Orsa , vid Orsasj\u00f6ns strand och Inlandsbanan . Bebyggelsen klassades intill 2018 som en egen t\u00e4tort f\u00f6r att fr\u00e5n 2018 r\u00e4knas som en del av t\u00e4torten Orsa .", "dateLastCrawled": "2023-01-09T21:02:00.0000000Z", "language": "sv", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Vattn\u00e4s Konsertlada | Mora - Facebook", "url": "https://www.facebook.com/konsertladan/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=ODL.83f407affcbac6f8dc1c822eb34972ee&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.facebook.com/konsertladan", "snippet": "<b>Vattn\u00e4s</b> Konsertlada,<b> Vattn\u00e4s.</b> 4,375 likes \u00b7 3 talking about this \u00b7 1,024 were here. Konserthuset vid Orsasj\u00f6ns strand. F\u00f6r biljetter se www.konsertladan.com och www.siljan.se.", "dateLastCrawled": "2023-03-04T01:59:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Vejrudsigt - Vattn\u00e4s - flotvejr.dk", "url": "https://www.flotvejr.dk/vattn%C3%A4s", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.flotvejr.dk/<b>vattn\u00e4s</b>", "snippet": "Lokal vejrudsigt for <b>Vattn\u00e4s</b>. Time-for-time og ti-dages vejrudsigt. Vejrkort og vejrhistorik.", "dateLastCrawled": "2022-07-16T15:10:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "G\u00e5rdar i Vattn\u00e4s", "url": "http://www.fjaergur.se/households/vattnas/vattnas.php", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.Zy2UrceboaEbdK5raVxJ5QAAAA&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "www.fjaergur.se/households/vattnas/vattnas.php", "snippet": "Det totala skatteuttaget fr\u00e5n b\u00f6nderna i Vattn\u00e4s var 1 mark och 3 penningar \u00e5r 1539 och exakt en mark \u00e5r 1550 (195 respektive 192 penningar), det vill s\u00e4ga praktiskt taget samma nominella belopp. Samtidigt var inflationen (konsumentprisindex) 64% under tidsperioden, medan l\u00f6nerna \u00f6kade endast 42%.", "dateLastCrawled": "2023-02-28T16:49:00.0000000Z", "language": "sv", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Vattn\u00e4s - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Vattn%C3%A4s", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/<b>Vattn\u00e4s</b>", "snippet": "<b>Vattn\u00e4s</b> is a locality situated in Mora Municipality, Dalarna County, Sweden with 294 inhabitants in 2010. References", "dateLastCrawled": "2022-06-20T00:03:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Vattn\u00e4s - karta p\u00e5 Eniro", "url": "https://kartor.eniro.se/s%C3%B6k/vattn%C3%A4s", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://kartor.eniro.se/s\u00f6k/<b>vattn\u00e4s</b>", "snippet": "Kartor \u00f6ver<b> Sverige.</b> Uppt\u00e4ck lokala f\u00f6retag, s\u00f6k efter v\u00e4nner och familj samt kolla tomtgr\u00e4nser, historiska flygfoton, cykelv\u00e4gar m.m.", "dateLastCrawled": "2023-02-06T16:45:00.0000000Z", "language": "sv", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "E45, Vattn\u00e4s\u2013Trunna, ny v\u00e4gstr\u00e4ckning - www.trafikverket.se", "url": "https://www.trafikverket.se/vara-projekt/projekt-i-dalarnas-lan/e45-vattnas-trunna-ny-vagstrackning/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.trafikverket.se/vara-projekt/projekt-i-dalarnas-lan/e45-vattnas-trunna-ny...", "snippet": "Enligt f\u00f6rslaget f\u00e5r v\u00e4gen en ny v\u00e4stlig str\u00e4ckning mellan <b>Vattn\u00e4s</b> och V\u00e5ngsg\u00e4rde och f\u00f6ljer sedan den befintliga v\u00e4gen cirka 1 km genom V\u00e5ngsg\u00e4rde till Holen. D\u00e4refter f\u00e5r v\u00e4gen \u00e5ter en ny str\u00e4ckning v\u00e4ster om den nuvarande v\u00e4gen fram till Trunna.", "dateLastCrawled": "2023-02-28T00:05:00.0000000Z", "language": "sv", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "V\u00e4der Vattn\u00e4s - Dalarnas l\u00e4n: 14 dagar - Klart.se", "url": "https://www.klart.se/se/dalarnas-l%C3%A4n/v%C3%A4der-vattn%C3%A4s/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.klart.se/se/dalarnas-l\u00e4n/v\u00e4der-<b>vattn\u00e4s</b>", "snippet": "14 dagars v\u00e4der i <b>Vattn\u00e4s</b>, Dalarnas l\u00e4n. V\u00e4derprognos inkl. vind, max och min temperatur och solens upp- och nedg\u00e5ng.", "dateLastCrawled": "2023-03-05T01:47:00.0000000Z", "language": "sv", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "Hyra stuga Vattn\u00e4s - Stuguthyrning Vattn\u00e4s | Stugknuten", "url": "https://www.stugknuten.com/sv/hyra-stuga/vattn%C3%A4s", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.stugknuten.com/sv/hyra-stuga/<b>vattn\u00e4s</b>", "snippet": "Hyra stuga<b> Vattn\u00e4s.</b> Stort utbud av stugor, hus, torp och l\u00e4genheter att hyra av privatpersoner p\u00e5 popul\u00e4ra resm\u00e5l i Sverige. Filtrera s\u00f6kresultatet p\u00e5 datum f\u00f6r att f\u00e5 ett mera relevant resultat. Du kan ocks\u00e5 filtrera resultatet p\u00e5 stugor med bastu, pool eller stugor d\u00e4r hunden \u00e4r v\u00e4lkommen.", "dateLastCrawled": "2023-03-04T14:38:00.0000000Z", "language": "sv", "isNavigational": false}], "someResultsRemoved": true}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=vattn%C3%A4s&qpvt=Vattn%C3%A4s", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vattn%C3%A4s&qpvt=Vattn%C3%A4s", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vattn%C3%A4s&id=D7CAE84C4398AE2892576678E9717FA8D789D885&FORM=IQFRBA", "name": "Vattn\u00e4s | Mora Hembygdsf\u00f6rening", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.0Q85AgXzeFk4GRudMnsFrgHaFZ&pid=Api", "datePublished": "2020-02-11T20:36:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.morahembygd.se/wp-content/uploads/2014/07/Vattn%C3%A4s-flygfoto.jpg", "hostPageUrl": "https://www.morahembygd.se/byar/vattnas/", "contentSize": "656096 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.morahembygd.se/byar/vattnas/", "width": 1644, "height": 1200, "thumbnail": {"width": 474, "height": 345}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vattn%C3%A4s&id=9105D5B45A7C78CAAF0A31030945032726B701A6&FORM=IQFRBA", "name": "Vattn\u00e4s K\u00e5lgata 7 - Byggnadsv\u00e5rdspriset", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.dr5VceCu-wDzF14ZR3zjYgHaEJ&pid=Api", "datePublished": "2021-04-25T12:46:00.0000000Z", "contentUrl": "https://byggnadsvardspriset.se/app/uploads/2021/02/9d5880f3-91dc-4cf2-b03d-9b5957b300c0-1024x573.jpeg", "hostPageUrl": "https://byggnadsvardspriset.se/byggnadsvardspriset/vattnas-kalgata-7/", "contentSize": "100154 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://byggnadsvardspriset.se/byggnadsvardspriset/vattnas-kalgata-7/", "width": 1024, "height": 573, "thumbnail": {"width": 474, "height": 265}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vattn%C3%A4s&id=9105D5B45A7C78CAAF0A0C30BAE6A5F96EDC8324&FORM=IQFRBA", "name": "Vattn\u00e4s K\u00e5lgata 7 - Byggnadsv\u00e5rdspriset", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.vjsFDzDibtsKpYn5GHEhKwHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-04-25T12:46:00.0000000Z", "contentUrl": "https://byggnadsvardspriset.se/app/uploads/2021/02/a4d493c4-34ef-4b7b-aed6-141e9bf28836-1024x768.jpeg", "hostPageUrl": "https://byggnadsvardspriset.se/byggnadsvardspriset/vattnas-kalgata-7/", "contentSize": "84345 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://byggnadsvardspriset.se/byggnadsvardspriset/vattnas-kalgata-7/", "width": 1024, "height": 768, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vattn%C3%A4s&id=9014FCE4BFA92AA8DCD3C975CFA419B2731D71F5&FORM=IQFRBA", "name": "Vattn\u00e4s Konsertlada FOTO: Ellen Blanck / Vattn\u00e4s Konsertlada - Siljan ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.aTDfoi492yI3DLGO69nySQHaD4&pid=Api", "datePublished": "2020-05-11T13:20:00.0000000Z", "contentUrl": "http://resources.mynewsdesk.com/image/upload/t_open_graph_image/u4ita32kmrhobn7jqi19iq.jpg", "hostPageUrl": "http://www.mynewsdesk.com/se/images/vattnaes-konsertlada-131150", "contentSize": "53399 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.mynewsdesk.com/se/images/vattnaes-konsertlada-131150", "width": 1200, "height": 628, "thumbnail": {"width": 474, "height": 248}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vattn%C3%A4s&id=E7FF6D930EF9A6DFADBFA0D6F5BF48050C378555&FORM=IQFRBA", "name": "Konsert med Rigmor och Christina Gustafsson 27/7 - Vattn\u00e4s Konsertlada", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.2jge3d1AF1XTK9jFkq6XOAHaE5&pid=Api", "datePublished": "2022-06-12T13:29:00.0000000Z", "contentUrl": "https://konsertladan.se/media/zoo/images/Vattnas-vinter2_aef9a87e8b268148db0a834c17bb3b0c.jpg", "hostPageUrl": "https://konsertladan.se/nyheter/konsert-med-rigmor-och-christina-gustafsson", "contentSize": "31448 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://konsertladan.se/nyheter/konsert-med-rigmor-och-christina-gustafsson", "width": 639, "height": 422, "thumbnail": {"width": 474, "height": 313}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vattn%C3%A4s&id=F2D5760FA15424C0C0723464D4579481D67F61BD&FORM=IQFRBA", "name": "En operaupplevelse du aldrig gl\u00f6mmer - Vattn\u00e4s Konsertlada", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.93B6uUU4EWq1ho60KWAwZQHaC1&pid=Api", "datePublished": "2016-09-27T22:56:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.konsertladan.se/media/zoo/images/DSC_0052-3_140bdbee68b41333cb00094fcc3f77d9.jpg", "hostPageUrl": "http://www.konsertladan.se/", "contentSize": "328704 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.konsertladan.se/", "width": 1741, "height": 666, "thumbnail": {"width": 474, "height": 181}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vattn%C3%A4s&id=93A625537B3A5F613E104C43B8C3B1F2B8529E05&FORM=IQFRBA", "name": "Vattn\u00e4s - Fotosidan", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.B95prDnhUOSRfwEuaORj8gHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-03-14T13:14:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.fotosidan.se/cldocpart/334860.jpg", "hostPageUrl": "https://www.fotosidan.se/blogs/claes-wahlin/vattnas.htm?replyto=7556379", "contentSize": "328277 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.fotosidan.se/blogs/claes-wahlin/vattnas.htm?replyto=7556379", "width": 1024, "height": 683, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vattn%C3%A4s&id=A1D6FCA3740588AB252C31A3ACD5D934C608BB57&FORM=IQFRBA", "name": "Delar av v\u00e4gprojektet E45 Vattn\u00e4s - Trunna m\u00e5ste g\u00f6ras om:&quot; Det finns ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Y9d3TBKKVRT8tiDq14eGAQHaEK&pid=Api", "datePublished": "2022-12-07T11:05:00.0000000Z", "contentUrl": "https://bildix.mmcloud.se/bildix/api/images/e3326a11-b3a2-4038-a580-9da089e7d706.jpeg?fit=crop&w=980&h=551", "hostPageUrl": "https://www.moratidning.se/2022-04-21/delar-av-vagprojektet-e45-vattnas---trunna-maste-goras-om-det-finns-flera-briser-i-forslaget-till-den-nya-vagen", "contentSize": "61263 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.moratidning.se/2022-04-21/delar-av-vagprojektet-e45-vattnas---trunna-maste-goras-om-det-finns-flera-briser-i-forslaget-till-den-nya-vagen", "width": 980, "height": 551, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vattn%C3%A4s&id=996F6D34B7B6C00333F59EE5584631DB9BD681B6&FORM=IQFRBA", "name": "M602 Vattn\u00e4s 8 km N Mora | Visit Dalarna", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.WMQFUYOxA9pmJM6jFBzXAAHaEK&pid=Api", "datePublished": "2018-12-14T22:12:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.visitdalarna.se/sites/cb_dalarna/files/styles/slide_large/http/images.citybreak.com/6330511.jpeg?h=52d3fcb6&itok=owMLLOV0", "hostPageUrl": "https://www.visitdalarna.se/m602-vattnas-8-km-n-mora", "contentSize": "154335 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.visitdalarna.se/m602-vattnas-8-km-n-mora", "width": 1440, "height": 810, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vattn%C3%A4s&id=875FF35B29F51FEC3AB4B421C4F364660CA20567&FORM=IQFRBA", "name": "Kalkbergsv\u00e4gen 6 i Vattn\u00e4s, Mora kommun - Villa till salu - Hemnet", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.1Fp7uZfH35L6it1wFe55WQHaE8&pid=Api", "datePublished": "2022-09-22T17:01:00.0000000Z", "contentUrl": "https://bilder.hemnet.se/images/itemgallery_cut/c8/d0/c8d0eee894957e0933f54a829dccfc28.jpg", "hostPageUrl": "https://www.hemnet.se/bostad/villa-4rum-vattnas-mora-kommun-kalkbergsvagen-6-19120535", "contentSize": "65796 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.hemnet.se/bostad/villa-4rum-vattnas-mora-kommun-kalkbergsvagen-6-19120535", "width": 690, "height": 460, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vattn%C3%A4s&id=D494153B489CAAB96F6AC91B1DBAA2B10E90E06A&FORM=IQFRBA", "name": "Korsgatan i Vattn\u00e4s - G\u00e5rd till salu - Hemnet", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.KPJVT1B7eT27PcSfFVAjiwHaE8&pid=Api", "datePublished": "2018-03-12T19:40:00.0000000Z", "contentUrl": "https://bilder.hemnet.se/images/itemgallery_cut/75/f0/75f0189317513727083b6054ec986815.jpg", "hostPageUrl": "https://www.hemnet.se/bostad/villa-vattnas-mora-kommun-korsgatan-12260877", "contentSize": "68578 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.hemnet.se/bostad/villa-vattnas-mora-kommun-korsgatan-12260877", "width": 690, "height": 460, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vattn%C3%A4s&id=C170E8937179E1029C5CBECC08985AEF48346334&FORM=IQFRBA", "name": "Mickelg\u00e4rdsv\u00e4gen i Vattn\u00e4s, Mora kommun - Tomt till salu - Hemnet", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.AFXJSoz6uwMj1FWDvqlbbAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2022-12-06T14:54:00.0000000Z", "contentUrl": "https://bilder.hemnet.se/images/itemgallery_L/d6/8c/d68c488350ba5fba2bcf2a035c2db65f.jpg", "hostPageUrl": "https://www.hemnet.se/bostad/tomt-vattnas-mora-kommun-mickelgardsvagen-19407776", "contentSize": "64393 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.hemnet.se/bostad/tomt-vattnas-mora-kommun-mickelgardsvagen-19407776", "width": 690, "height": 518, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vattn%C3%A4s&id=88D0AD2E547850ECA100F19139D7D6DAC0CBDE45&FORM=IQFRBA", "name": "Lissholmsv\u00e4gen 2 c i Vattn\u00e4s, Mora - \u00c4gander\u00e4tt till salu - Hemnet", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.78n6CWTdAO0JCD3moFBVGgHaE8&pid=Api", "datePublished": "2020-02-12T15:20:00.0000000Z", "contentUrl": "https://bilder.hemnet.se/images/itemgallery_cut/4d/a8/4da8b1f91d80cbc93ef2b8217d8da3c1.jpg", "hostPageUrl": "https://www.hemnet.se/bostad/tomt-vattnas-mora-kommun-lissholmsvagen-2-c-16567760", "contentSize": "66872 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.hemnet.se/bostad/tomt-vattnas-mora-kommun-lissholmsvagen-2-c-16567760", "width": 690, "height": 460, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vattn%C3%A4s&id=3F82B9D77098E1E5D0B90B350C01294E187A1B6D&FORM=IQFRBA", "name": "Stensgards stugor, Vattn\u00e4s Mora | Visit Dalarna", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.z7AMfXsclFXt5s-5IJP9agAAAA&pid=Api", "datePublished": "2018-12-15T00:20:00.0000000Z", "contentUrl": "https://images.citybreakcdn.com/image.aspx?ImageId=311914&fitaspect=1&height=300", "hostPageUrl": "https://www.visitdalarna.se/en/stensgards-stugor-vattnas-mora", "contentSize": "22470 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.visitdalarna.se/en/stensgards-stugor-vattnas-mora", "width": 450, "height": 300, "thumbnail": {"width": 450, "height": 300}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vattn%C3%A4s&id=5D6921EEC5A2988A70082D2708F934FF6E35A1FE&FORM=IQFRBA", "name": "Dikv\u00e4gen 24 B i Vattn\u00e4s, Mora kommun - Tomt till salu - Hemnet", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.3E8u11xasOp-6dvypp31lQHaE8&pid=Api", "datePublished": "2022-12-07T08:25:00.0000000Z", "contentUrl": "https://bilder.hemnet.se/images/itemgallery_cut/a0/8a/a08ab50f9e135a689ce562b6218600d3.jpg", "hostPageUrl": "https://www.hemnet.se/bostad/tomt-vattnas-mora-kommun-dikvagen-24-b-19409435", "contentSize": "66105 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.hemnet.se/bostad/tomt-vattnas-mora-kommun-dikvagen-24-b-19409435", "width": 690, "height": 460, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vattn%C3%A4s&id=2E140451F441AC0CCF9A6C9B7743F506707D73C0&FORM=IQFRBA", "name": "Elevation of Vattn\u00e4s byv\u00e4g 89, 97 Mora, Sweden - Topographic Map ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ypcrKhnj3i9J-vBFxvj0UQHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-02-24T05:44:00.0000000Z", "contentUrl": "https://farm8.staticflickr.com/7093/7353341584_f1e33afd99_o.jpg", "hostPageUrl": "https://elevation.maplogs.com/poi/vattn_s_byv_g_89_97_mora_sweden.118186.html", "contentSize": "2442841 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://elevation.maplogs.com/poi/vattn_s_byv_g_89_97_mora_sweden.118186.html", "width": 2771, "height": 2078, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vattn%C3%A4s&id=1D0D533C3BB776A22A713A9E83BDBBB28E6BB7E8&FORM=IQFRBA", "name": "Hus till salu - Vattn\u00e4s Hedgata, Mora kommun - Hemnet", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.PVlr9FW0H5geo1e5XKkgZQHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-07-01T11:37:00.0000000Z", "contentUrl": "https://bilder.hemnet.se/images/itemgallery_L/ca/9d/ca9de82cc9c5f7f4ad716dfe5871c053.jpg", "hostPageUrl": "https://www.hemnet.se/till-salu/hus/mora-kommun/vattnas-hedgata", "contentSize": "95458 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.hemnet.se/till-salu/hus/mora-kommun/vattnas-hedgata", "width": 690, "height": 518, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vattn%C3%A4s&id=59419AF1B336D145F4679B889EF32A8D581F3019&FORM=IQFRBA", "name": "\u00d6dehus n\u00e4ra Vattn\u00e4s | www.gblog.se | Gustaf Emanuelsson | Flickr", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.38ClcQvH7Y4WV190RmcNggAAAA&pid=Api", "datePublished": "2021-08-13T13:27:00.0000000Z", "contentUrl": "https://live.staticflickr.com/6124/5926708621_bd93ed7a09_n.jpg", "hostPageUrl": "https://www.flickr.com/photos/47380189@N03/5926708621/in/set-72157636357224756", "contentSize": "32407 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.flickr.com/photos/47380189@N03/5926708621/in/set-72157636357224756", "width": 319, "height": 213, "thumbnail": {"width": 319, "height": 213}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vattn%C3%A4s&id=2E140451F441AC0CCF9A7B1FC48B2BBB14360F67&FORM=IQFRBA", "name": "Elevation of Vattn\u00e4s byv\u00e4g 89, 97 Mora, Sweden - Topographic Map ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.OMTavyFKvdumCcjspUlxvAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-02-24T05:44:00.0000000Z", "contentUrl": "https://farm9.staticflickr.com/8026/7353343498_683d17022e_o.jpg", "hostPageUrl": "https://elevation.maplogs.com/poi/vattn_s_byv_g_89_97_mora_sweden.118186.html", "contentSize": "2667911 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://elevation.maplogs.com/poi/vattn_s_byv_g_89_97_mora_sweden.118186.html", "width": 2848, "height": 2136, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=vattn%C3%A4s&id=4B9A135A1C7E19B4544B4DA93E5042DB98EDD989&FORM=IQFRBA", "name": "G\u00e5rdar i Vattn\u00e4s", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ogFgCfUxvRTIKfaQfj4FGQHaDa&pid=Api", "datePublished": "2019-05-06T20:32:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.fjaergur.se/households/vattnas/Z-2022-Todo-Test.jpg", "hostPageUrl": "http://www.fjaergur.se/households/vattnas/vattnas.php", "contentSize": "970135 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.fjaergur.se/households/vattnas/vattnas.php", "width": 2337, "height": 1077, "thumbnail": {"width": 474, "height": 218}}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "vattn\u00e4s byggtj\u00e4nst", "displayText": "vattn\u00e4s <b>byggtj\u00e4nst</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=vattn%C3%A4s+byggtj%C3%A4nst"}, {"text": "vattn\u00e4s b\u00e5tklubb", "displayText": "vattn\u00e4s <b>b\u00e5tklubb</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=vattn%C3%A4s+b%C3%A5tklubb"}, {"text": "vattn\u00e4s byalag", "displayText": "vattn\u00e4s <b>byalag</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=vattn%C3%A4s+byalag"}, {"text": "vattn\u00e4s m\u00e5leri", "displayText": "vattn\u00e4s <b>m\u00e5leri</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=vattn%C3%A4s+m%C3%A5leri"}, {"text": "vattn\u00e4s konsertlada", "displayText": "vattn\u00e4s <b>konsertlada</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=vattn%C3%A4s+konsertlada"}, {"text": "vattn\u00e4s mora", "displayText": "vattn\u00e4s <b>mora</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=vattn%C3%A4s+mora"}, {"text": "v\u00e4dret vattn\u00e4s", "displayText": "<b>v\u00e4dret</b> vattn\u00e4s", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=v%C3%A4dret+vattn%C3%A4s"}, {"text": "vattn\u00e4s lada", "displayText": "vattn\u00e4s <b>lada</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=vattn%C3%A4s+lada"}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}]}, "sidebar": {"items": [{"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}}}