{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Mont Myon"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Mont+Myon", "totalEstimatedMatches": 656000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 0, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Mont Myon \u2014 Wikip\u00e9dia", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Mont_Myon", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/<b>Mont_Myon</b>", "snippet": "Le <b>mont Myon</b> est un sommet du massif du Jura culminant \u00e0 662 m d&#39;altitude. G\u00e9ographie [ modifier | modifier le code] Vue du <b>mont Myon</b> depuis Pressiat. Le <b>mont Myon</b> fait partie du Revermont, dans le d\u00e9partement de l&#39; Ain, pr\u00e8s de la limite avec le Jura. Il se situe dans la commune de Val-Revermont et est proche de celle de Courmangoux.", "dateLastCrawled": "2023-03-05T00:44:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Mont Myon - 01370 Val-Revermont - Ain Tourisme", "url": "https://www.ain-tourisme.com/fiches/Val-Revermont/Cret/Mont-Myon/179668/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.ain-tourisme.com/fiches/Val-Rever<b>mont</b>/Cret/<b>Mont-Myon</b>/179668", "snippet": "<b>Mont-Myon</b> : mediolanum \u00ab au milieu de la terre \u00bb (m\u00eame \u00e9tymologie que Montm\u00e9lian et Milan !) ou \u00ab limite de terre \u00bb. Le<b> Mont-Myon,</b> lieu sacr\u00e9 ! A rapprocher \u00e9galement de la pierre Amion ou pierre \u00e0 Myon, qui domine le Colombier, dans le Valromey.", "dateLastCrawled": "2023-02-10T02:08:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Balade au Mont Myon - Bourg-en-Bresse destinations", "url": "https://www.bourgenbressedestinations.fr/explorer/revermont-lexperience-nature/une-beaute-au-naturel/balade-au-mont-myon/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.8LE6wQ3IXaaxL6SXqBohvgHaDt&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.bourgenbressedestinations.fr/.../une-beaute-au-naturel/<b>balade-au-mont-myon</b>", "snippet": "Le<b> Mont Myon,</b> c\u2019est un nom presque mythique dans la r\u00e9gion. Situ\u00e9 sur le village de Pressiat \u00e0 seulement 30 minutes de Bourg-en-Bresse, c\u2019est le mont le plus c\u00e9l\u00e8bre du Revemont, sur les premiers contreforts des montagnes du Jura. Du haut de ses 663 m\u00e8tres il offre un panorama \u00e0 360\u00b0.", "dateLastCrawled": "2023-02-14T03:36:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Mont Myon (662m) - Randonn\u00e9e Jura - Montfleur", "url": "https://www.altituderando.com/Mont-Myon-662m", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.IyyXShx7O2tF5U04Q6VVIgHaEK&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.altituderando.com/<b>Mont-Myon-662m</b>", "snippet": "Le<b> Mont Myon</b> est le sommet embl\u00e9matique du Revermont,.. Bien plus connu que son voisin le<b> Mont Nivigne</b> (qui est pourtant le point culminant). A ce titre, il fait l&#39;objet d&#39;une fr\u00e9quentation certaine, tant pour la pratique du parapente que pour jouir d&#39;un panorama de premier ordre sur la plaine de la Bresse, le M\u00e2connais, les Monts ...", "dateLastCrawled": "2023-03-04T08:42:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 4, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Mayon - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Mayon", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.tgJ9mhaRwLvY-HlLof2NhQAAAA&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/<b>Mayon</b>", "snippet": "Mayon is shared by eight cities and municipalities of Albay province. Mayon is the main landmark and highest point of the province of Albay and the whole Bicol Region in the Philippines, rising 2,463 meters (8,081 ft) from the shores of the Albay Gulf about 10 kilometers (6.2 mi) away. [9] [10] The volcano is geographically shared by the eight ...", "dateLastCrawled": "2023-03-02T07:38:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Mont Myon | Montagnes du Jura", "url": "https://www.montagnes-du-jura.fr/monts-et-sommets/mont-myon", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>mont</b>agnes-du-jura.fr/<b>monts</b>-et-sommets/<b>mont-myon</b>", "snippet": "<b>Mont Myon</b> Pressiat 01370 VAL-REVERMONT Fran\u00e7ais Animaux bienvenus \u00c9quipements Aire de pique-nique Parking Petite restauration Services Boutique Tarifs &amp; Horaires Ouverture : Toute l&#39;ann\u00e9e : ouvert tous les jours (Acc\u00e8s libre toute l&#39;ann\u00e9e.). Toute l&#39;ann\u00e9e : ouvert tous les jours (Acc\u00e8s libre toute l&#39;ann\u00e9e.). +7 Brochure Montagnes du Jura", "dateLastCrawled": "2023-03-03T14:21:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Sentier du Mont Myon depuis Chevignat - Office de tourisme", "url": "https://www.bourgenbressedestinations.fr/offres/sentier-du-mont-myon-depuis-chevignat-courmangoux-fr-3128513/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.bourgenbressedestinations.fr/offres/<b>sentier-du-mont-myon-depuis-chevignat</b>...", "snippet": "3h 30min. Difficile. Une ascension du<b> Mt-Myon,</b> sommet mytique (662 m), dans le dur par la face ouest et une descente c\u00f4t\u00e9 jura pour un retour depuis le col de Plain Champ par le fond de l&#39;Anche. Une randonn\u00e9e qui fait la part belle aux paysages de ce site class\u00e9 depuis 1946. Circuit n\u00b0 109.", "dateLastCrawled": "2023-02-14T03:06:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Le Mont Myon \u00e0 pied depuis Pressiat - 01370 Val-Revermont - Ain Tourisme", "url": "https://www.ain-tourisme.com/fiches/Val-Revermont/Sports-pedestres/Le-Mont-Myon-a-pied-depuis-Pressiat/712177/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.35nBHjIeLlUHArJoJ6nOxwHaD4&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.ain-tourisme.com/fiches/Val-Rever<b>mont</b>/Sports-pedestres/Le-<b>Mont-Myon</b>-a-pied...", "snippet": "Le <b>Mont Myon</b> \u00e0 pied depuis Pressiat - 01370 Val-Revermont Menu Accueil A ne pas manquer D\u00e9couvrez l\u2019Ain en 5 minutes : inspirez-vous ! Saviez-vous que c\u2019\u00e9tait dans l\u2019Ain ? Inspirez vos visites Quand la belle saison estivale se prolonge\u2026 Pourquoi venir dans l\u2019Ain au Printemps ? L\u2019Ain, votre destination d\u2019\u00e9t\u00e9 entre Lyon &amp; Gen\u00e8ve", "dateLastCrawled": "2023-02-24T21:18:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Le Mont Myon et la Chapelle de Montfort depuis Pressiat - Visorando", "url": "https://www.visorando.com/randonnee-le-mont-myon-et-la-chapelle-de-montfort-/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.visorando.com/randonnee-le-<b>mont-myon</b>-et-la-chapelle-de-<b>mont</b>fort-", "snippet": "Le <b>Mont Myon</b> au d\u00e9part de Pressiat, puis jolie boucle par la for\u00eat pour rejoindre la Chapelle de Montfort. Fiche technique n\u00b010363069 Une randonn\u00e9e Pressiat cr\u00e9\u00e9e le mercredi 09 juin 2021 par lj74. MAJ : mercredi 23 juin 2021 Dur\u00e9e moyenne: 3h55 [?] Distance : 9,06 km D\u00e9nivel\u00e9 positif : 458 m D\u00e9nivel\u00e9 n\u00e9gatif : 461 m Point haut : 651 m", "dateLastCrawled": "2023-03-06T19:48:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "Voler parapente Mt Myon | Parapente-ain | France", "url": "https://www.parapente-ain.com/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.parapente-ain.com", "snippet": "Perch\u00e9 au dessus du village de Pressiat et c\u00f4toyant le plus haut sommet de la cha\u00eene du Revermont, le site du<b> Mt Myon</b> offre aux parapentistes des conditions a\u00e9rologiques exceptionnelles. N&#39;h\u00e9sitez pas \u00e0 contacter Jean-Marc pour de plus amples renseignements.", "dateLastCrawled": "2023-03-02T00:31:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=mont+myon&qpvt=Mont+Myon", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+myon&qpvt=Mont+Myon", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+myon&id=F8A399C4288D7291B23FF71DA5DEF84E866059C5&FORM=IQFRBA", "name": "Points de vues et panorama - Mont Myon - Pressiat", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.iyn6ExyEtmuC0F4mDNWmCAHaE5&pid=Api", "datePublished": "2020-08-25T22:13:00.0000000Z", "contentUrl": "https://fichier0.cirkwi.com/image/photo/poi/800x500/110778/fr/7.jpg?1590723983", "hostPageUrl": "https://www.cirkwi.com/fr/point-interet/110778-mont-myon", "contentSize": "109259 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.cirkwi.com/fr/point-interet/110778-mont-myon", "width": 755, "height": 500, "thumbnail": {"width": 474, "height": 313}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+myon&id=7D06BE453EC2FC8D667DCCCD12A85131625BCC43&FORM=IQFRBA", "name": "Le Mont Myon et ses trois acolytes, paysage embl\u00e9matique \u2013 Chlo\u00e9 Froger ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.1Abcz84Nl1vXolXom0kybwHaE7&pid=Api", "datePublished": "2021-01-31T02:23:00.0000000Z", "contentUrl": "https://chloefroger.com/wp-content/uploads/2017/09/Coteau_MontMyon.jpg", "hostPageUrl": "https://chloefroger.com/des-paysages-aux-chauves-souris-portrait-du-revermont/coteau_montmyon/", "contentSize": "4977483 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://chloefroger.com/des-paysages-aux-chauves-souris-portrait-du-revermont/coteau_montmyon/", "width": 3008, "height": 2000, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+myon&id=2D3A83FEA6DEA33A509F6D1A4F62655410ACEEF5&FORM=IQFRBA", "name": "mont myon le 22 Juin 2013. - YouTube", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.QeOBCSn3A38LZTGCSM7uOwHaEK&pid=Api", "datePublished": "2013-06-26T12:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.ytimg.com/vi/LjQu-e7pblo/maxresdefault.jpg", "hostPageUrl": "http://www.youtube.com/watch?v=LjQu-e7pblo", "contentSize": "95071 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.youtube.com/watch?v=LjQu-e7pblo", "width": 1280, "height": 720, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+myon&id=8678E2C902ABB73553EA2906D4C24F8D86018DE5&FORM=IQFRBA", "name": "Site officiel de la commune de Val-Revermont, Ain. | Le Mont Myon ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.nINaxmWXXNmNQ7Z2NLpm2QHaFj&pid=Api", "datePublished": "2017-03-12T11:42:00.0000000Z", "contentUrl": "https://val-revermont.fr/wordpress/wp-content/uploads/2014/08/Pressiat-Copier.jpg", "hostPageUrl": "https://val-revermont.fr/le-mont-myon-panorama-majestueux-et-paradis-des-parapentistes/", "contentSize": "152993 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://val-revermont.fr/le-mont-myon-panorama-majestueux-et-paradis-des-parapentistes/", "width": 1024, "height": 768, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+myon&id=F5221812C3D19353586D3926B8895C627E2FEDF8&FORM=IQFRBA", "name": "Site d&#39;envol du Mont-Myon", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.iNjDunNp4yAycSZyZOSqWwHaE5&pid=Api", "datePublished": "2019-03-02T13:15:00.0000000Z", "contentUrl": "http://static.apidae-tourisme.com/filestore/objets-touristiques/images/187/76/4148411.jpg", "hostPageUrl": "http://www.bresse-revermont.fr/activites-loisirs/sensations-fortes/parapente-mont-myon-ain-jura/?site-denvol-du-mont-myon-s408630", "contentSize": "93829 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.bresse-revermont.fr/activites-loisirs/sensations-fortes/parapente-mont-myon-ain-jura/?site-denvol-du-mont-myon-s408630", "width": 960, "height": 635, "thumbnail": {"width": 474, "height": 313}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+myon&id=F8A399C4288D7291B23F3139775D4731F850C430&FORM=IQFRBA", "name": "Points de vues et panorama - Mont Myon - Pressiat", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.an3iJRL-_K3-Zi0rIPrmgAHaCX&pid=Api", "datePublished": "2020-08-25T22:13:00.0000000Z", "contentUrl": "https://fichier0.cirkwi.com/image/photo/poi/800x500/110778/fr/8.jpg?1590723983", "hostPageUrl": "https://www.cirkwi.com/fr/point-interet/110778-mont-myon", "contentSize": "74067 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.cirkwi.com/fr/point-interet/110778-mont-myon", "width": 800, "height": 255, "thumbnail": {"width": 474, "height": 151}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+myon&id=F8A399C4288D7291B23FBA3F5DB0F067BD0541D1&FORM=IQFRBA", "name": "Points de vues et panorama - Mont Myon - Pressiat", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Vyk77xpJ812Ar32Nu1i20gHaEL&pid=Api", "datePublished": "2017-07-20T19:25:00.0000000Z", "contentUrl": "https://fichier0.cirkwi.com/image/photo/poi/800x500/110778/fr/2.jpg?1496268298", "hostPageUrl": "https://www.cirkwi.com/fr/point-interet/110778-mont-myon", "contentSize": "99539 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.cirkwi.com/fr/point-interet/110778-mont-myon", "width": 800, "height": 451, "thumbnail": {"width": 474, "height": 267}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+myon&id=620AB98E0EC86607FB8474AD7265140A3406909B&FORM=IQFRBA", "name": "Mont Myon (Val-Revermont) : 2021 Ce qu&#39;il faut savoir pour votre visite ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.1Zgrc5Lj6kXJZHTRD_xKEAHaEK&pid=Api", "datePublished": "2021-04-18T07:18:00.0000000Z", "contentUrl": "https://media-cdn.tripadvisor.com/media/photo-s/0c/ed/35/71/le-mont-myon-vu-depuis.jpg", "hostPageUrl": "https://www.tripadvisor.fr/Attraction_Review-g12501107-d8602635-Reviews-Mont_Myon-Val_Revermont_Ain_Auvergne_Rhone_Alpes.html", "contentSize": "35208 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.tripadvisor.fr/Attraction_Review-g12501107-d8602635-Reviews-Mont_Myon-Val_Revermont_Ain_Auvergne_Rhone_Alpes.html", "width": 550, "height": 309, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+myon&id=D082D1C987E356E007B669AC2AC7298BC9A413E3&FORM=IQFRBA", "name": "Mont Myon (662m) - Randonn\u00e9e Jura - Montfleur", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.IyyXShx7O2tF5U04Q6VVIgHaEK&pid=Api", "datePublished": "2020-03-03T03:53:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.altituderando.com/local/cache-vignettes/L1200xH675/randoon14841-feef0.jpg", "hostPageUrl": "https://www.altituderando.com/Mont-Myon-662m", "contentSize": "145417 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.altituderando.com/Mont-Myon-662m", "width": 1200, "height": 675, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+myon&id=35404E506B20033814E620471D2AC27A7DA46633&FORM=IQFRBA", "name": "Mont Myon : M\u00e9t\u00e9o, Tourisme et Avis pour Visiter Mont Myon", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.zu4fEUdRxQLd-AUIvShoZAHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2020-05-31T12:50:00.0000000Z", "contentUrl": "http://images.marredelapluie.fr/membres/0/2/photos/135/1352/135208_mont-myon_600.jpg", "hostPageUrl": "http://www.marredelapluie.fr/europe-c1/france-p1/ain-01-d101/mont-myon-f60966.html", "contentSize": "112613 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.marredelapluie.fr/europe-c1/france-p1/ain-01-d101/mont-myon-f60966.html", "width": 600, "height": 800, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+myon&id=E3226DB4F5FD787D5CB57000096B511153517400&FORM=IQFRBA", "name": "2013 12 29 Mont Myon - YouTube", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.xX_WUZIzrLPBjndaF76K5gHaEK&pid=Api", "datePublished": "2021-08-17T04:26:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.ytimg.com/vi/5SZ-pu6Dh3g/maxresdefault.jpg", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=5SZ-pu6Dh3g", "contentSize": "132434 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=5SZ-pu6Dh3g", "width": 1280, "height": 720, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+myon&id=3A793B85707434D53790E0885BBF04431A30401F&FORM=IQFRBA", "name": "Parcours marche - Mont-Myon - Pressiat", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.QC3DFXJXba4he78Qk9FSBQHaFj&pid=Api", "datePublished": "2016-03-02T14:37:00.0000000Z", "contentUrl": "https://fichier0.cirkwi.com/image/photo/circuit/800x500/46194/fr/0.jpg?1444918333", "hostPageUrl": "https://www.cirkwi.com/fr/circuit/46194-mont-myon", "contentSize": "163419 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.cirkwi.com/fr/circuit/46194-mont-myon", "width": 667, "height": 500, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+myon&id=3AC062361E31701FBA65A150902C65ABCAAB046A&FORM=IQFRBA", "name": "Mont Myon | Montagnes du Jura", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.qZM299WMtmTPXiJXd9FTEwHaEK&pid=Api", "datePublished": "2021-05-23T16:16:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.montagnes-du-jura.fr/uploads/external/2b9709be5538d9bdbceaaaeca0570510-7600136-1600x0.jpg", "hostPageUrl": "https://www.montagnes-du-jura.fr/monts-et-sommets/mont-myon", "contentSize": "260950 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.montagnes-du-jura.fr/monts-et-sommets/mont-myon", "width": 1600, "height": 901, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+myon&id=22773D999BFF3117268964AE78B44D38AD6D8F6F&FORM=IQFRBA", "name": "PRESSIAT : Un projet touristique au Mont-Myon | Rencontres de l&#39;Ain", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.i0DJ5NgjuSTRJTuE04WQeQHaEH&pid=Api", "datePublished": "2015-02-01T10:21:00.0000000Z", "contentUrl": "https://rencontresdelain.wordpress.com/files/2008/12/vue_sur_le_mont_myon_sous_la_neige_a_la_sortie_de_poisoux.jpg", "hostPageUrl": "https://rencontresdelain.wordpress.com/2008/12/25/pressiat-un-projet-touristique-au-mont-myon/", "contentSize": "367170 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://rencontresdelain.wordpress.com/2008/12/25/pressiat-un-projet-touristique-au-mont-myon/", "width": 1884, "height": 1049, "thumbnail": {"width": 474, "height": 263}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+myon&id=A06024EBD91EE2237E10E827993AFA1ECF44A108&FORM=IQFRBA", "name": "Mont-Myon", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.4Czs9y5r9J5F6f13o1iYhwHaE5&pid=Api", "datePublished": "2019-03-11T11:17:00.0000000Z", "contentUrl": "http://static.apidae-tourisme.com/filestore/objets-touristiques/images/67/88/1595459.jpg", "hostPageUrl": "http://www.bresse-revermont.fr/decouvrir-explorer-revermont-bresse/pays-du-revermont-montagnes-jura-aintourisme/les-trois-monts/mont-myon/", "contentSize": "147770 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.bresse-revermont.fr/decouvrir-explorer-revermont-bresse/pays-du-revermont-montagnes-jura-aintourisme/les-trois-monts/mont-myon/", "width": 960, "height": 635, "thumbnail": {"width": 474, "height": 313}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+myon&id=E883C5C0A69F2F3A7A6AB2892D953E48275691F7&FORM=IQFRBA", "name": "Le Mont Myon et Bornets", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.LRUtcdYcxS_QYIFi4HvIDwHaE3&pid=Api", "datePublished": "2014-10-31T19:43:00.0000000Z", "contentUrl": "http://chasseautresor.ain.fr/wp-content/uploads/2014/02/le-mont-myon-et-son-profil-singulier.jpg", "hostPageUrl": "http://chasseautresor.ain.fr/enigmes-et-solutions/enigme-6/solution/mont-myon-et-bornets/", "contentSize": "71381 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://chasseautresor.ain.fr/enigmes-et-solutions/enigme-6/solution/mont-myon-et-bornets/", "width": 900, "height": 592, "thumbnail": {"width": 474, "height": 311}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+myon&id=A06024EBD91EE2237E105025615CB2975BE36531&FORM=IQFRBA", "name": "Mont-Myon", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.gomJF4EaAzmF928v_iXAhwHaNJ&pid=Api", "datePublished": "2019-03-11T11:17:00.0000000Z", "contentUrl": "http://static.apidae-tourisme.com/filestore/objets-touristiques/images/194/63/344002.jpg", "hostPageUrl": "http://www.bresse-revermont.fr/decouvrir-explorer-revermont-bresse/pays-du-revermont-montagnes-jura-aintourisme/les-trois-monts/mont-myon/", "contentSize": "124627 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.bresse-revermont.fr/decouvrir-explorer-revermont-bresse/pays-du-revermont-montagnes-jura-aintourisme/les-trois-monts/mont-myon/", "width": 648, "height": 1150, "thumbnail": {"width": 474, "height": 841}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+myon&id=10F8DABB825C96724C7C4CFBCB4FF0C57AD2EDA8&FORM=IQFRBA", "name": "D\u00e9couvrez l&#39;activit\u00e9 reine du Mont Myon : le Parapente - Pays du ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.WbrRC8KOgzFH4tETwXmg5AHaE7&pid=Api", "datePublished": "2020-05-24T18:11:00.0000000Z", "contentUrl": "https://p8.storage.canalblog.com/82/10/1019810/77870889_o.jpg", "hostPageUrl": "http://bresserevermont.canalblog.com/archives/2012/07/28/24790769.html", "contentSize": "119907 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://bresserevermont.canalblog.com/archives/2012/07/28/24790769.html", "width": 960, "height": 639, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+myon&id=B3C0EF1BDE2396060891BA615102FB22D2160E47&FORM=IQFRBA", "name": "Le Grand Brul\u00e9, sentier M\u00e9moire de Pierre et Mont Myon... - Le blog de ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.E0COV50Ha3mtrNUUd-VbUwHaE5&pid=Api", "datePublished": "2020-06-10T16:12:00.0000000Z", "contentUrl": "http://img.over-blog-kiwi.com/1020x765/0/75/52/26/201310/ob_0f6bd55e78e070100b01c0e6bc1599bb_dsc-2801.JPG", "hostPageUrl": "http://la.rando.stbe.over-blog.fr/2013/10/le-grand-brul%C3%A9-sentier-m%C3%A9moire-de-pierre-et-mont-myon.html", "contentSize": "156616 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://la.rando.stbe.over-blog.fr/2013/10/le-grand-brul\u00e9-sentier-m\u00e9moire-de-pierre-et-mont-myon.html", "width": 1020, "height": 675, "thumbnail": {"width": 474, "height": 313}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+myon&id=DC8EC32047AD32B24BF15F48B5891DEEEB350AC1&FORM=IQFRBA", "name": "Balade au Mont Myon | Bourg-en-Bresse destinations \u2013 Office de tourisme", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.yPxJfj-2OLAxVUxx6im4KgHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-07-20T17:59:00.0000000Z", "contentUrl": "https://woody.cloudly.space/app/uploads/bourg-en-bresse/2021/03/thumbs/promenade-au-mont-myon-credit-daniel-gillet-aintourisme-1200x900.jpg", "hostPageUrl": "https://www.bourgenbressedestinations.fr/explorer/revermont-lexperience-nature/une-beaute-au-naturel/balade-au-mont-myon/", "contentSize": "175224 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.bourgenbressedestinations.fr/explorer/revermont-lexperience-nature/une-beaute-au-naturel/balade-au-mont-myon/", "width": 1200, "height": 900, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "webcam mont myon", "displayText": "<b>webcam</b> mont myon", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=webcam+mont+myon"}, {"text": "l&#39;auberge du mont myon", "displayText": "<b>l</b>&#39;<b>auberge</b> <b>du</b> mont myon", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=l%27auberge+du+mont+myon"}, {"text": "randonn\u00e9e mont myon", "displayText": "<b>randonn\u00e9e</b> mont myon", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=randonn%C3%A9e+mont+myon"}, {"text": "auberge du mont myon", "displayText": "<b>auberge</b> <b>du</b> mont myon", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=auberge+du+mont+myon"}, {"text": "bapt\u00eame parapente mont myon", "displayText": "<b>bapt\u00eame</b> <b>parapente</b> mont myon", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=bapt%C3%AAme+parapente+mont+myon"}, {"text": "parapente mont myon", "displayText": "<b>parapente</b> mont myon", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=parapente+mont+myon"}, {"text": "mont myon 01", "displayText": "mont myon <b>01</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=mont+myon+01"}]}, "videos": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/videos/search?q=Mont+Myon", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Mont+Myon", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Mont%20Myon&view=detail&mid=546EC2207B36E4034224546EC2207B36E4034224", "name": "Vol Rando - Mont Myon - ADVANCE Pi 3 - Parapente - Aout 2022", "description": "Le mont Myon en vol rando par une belle apr\u00e8s-midi de s\u00e9cheresse sous 35\u00b0C \u00e0 l&#39;ombre... parfait pour d\u00e9couvrir le site ! A cause du risque d&#39;incendie, la route pour monter au d\u00e9co \u00e9tait barr\u00e9e et le sommet interdit d&#39;acc\u00e8s aux v\u00e9hicules \u00e0 moteur. Apr\u00e8s une rencontre sympa avec Thierry, pilote local qui me donne deux trois tuyaux sur ...", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.cqyB8tsIFwKeukoya7YqIQEsDh&pid=Api", "datePublished": "2022-08-17T20:07:01.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=apwz5PZw4Ig", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=apwz5PZw4Ig", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=apwz5PZw4Ig", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT3M44S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/apwz5PZw4Ig?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 386, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Mont%20Myon&view=detail&mid=CD137E8B7B40D7460A7ACD137E8B7B40D7460A7A", "name": "Comp\u00e9tition parapente Mont Myon 2017", "description": "un petit montage de la comp\u00e9tition du mont Myon dans l&#39;ain le 29 avril 2017 . Merci \u00e0 tous les organisateurs et b\u00e9n\u00e9voles du club Ain Pulsion Parapente Retrouvez plus d infos sur cette comp\u00e9tition sur liberiste.com Musique de l&#39;excellent Rhum One &quot; senegal &quot; https://soundcloud.com/rhumoneprod", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.qfnosgiZyohMPgI4a2Qe5AEsDh&pid=Api", "datePublished": "2017-05-07T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=a_nkvcDSUUw", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=a_nkvcDSUUw", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=a_nkvcDSUUw", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT3M8S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/a_nkvcDSUUw?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 939, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Mont%20Myon&view=detail&mid=96DEE893B1D55379D2B796DEE893B1D55379D2B7", "name": "Time lapse au mont Myon", "description": "Mont Myon Power \u00ae Site parapente du Mont Myon \u00e0 Pressiat, \u00e0 la fronti\u00e8re de l&#39;Ain (01) et du Jura (39).", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.ZBBDCS80mdo-zwiIsqJqSAEsDh&pid=Api", "datePublished": "2019-05-01T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=rHlmEN9sWWk", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=rHlmEN9sWWk", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=rHlmEN9sWWk", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT35S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/rHlmEN9sWWk?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 99, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Mont%20Myon&view=detail&mid=F558D42B2717A27E9982F558D42B2717A27E9982", "name": "Parapente - Premiere tentative de soaring - Vol 42 - \ud83d\udccd Mont Myon - 23 juillet 2022", "description": "Premiere fois au Mont Myon! Je choisi le spot grace au livre Toposite sur les sites de para du quart sud est, qui indique le lieu comme \u00e9tant facile (deco et atterro). Meteoparapente indique du 15-20 max nord ouest, let&#39;s go! Le d\u00e9co est effectivement 4 etoiles. Hyper large, sufisamment pentu et tout en herbe, pas de falaise, bref ya tout ...", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.GtjN6hCLXwdNO4nBqi6TbAEsDh&pid=Api", "datePublished": "2022-07-24T08:00:15.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=ga2qJAl0uuM", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=ga2qJAl0uuM", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=ga2qJAl0uuM", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT9M36S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM1.gpl-ohcnK9RY9Q_1659116896&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/ga2qJAl0uuM?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 534, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Mont%20Myon&view=detail&mid=2B8D18D8666FA74057C42B8D18D8666FA74057C4", "name": "Vol du vieux parapente biplace au Mont Myon - Mai 2012", "description": "Vol du vieux parapente biplace au Mont Myon - Mai 2012", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.cz6iR-BrDOpuMtJLz4E-YgHgFo&pid=Api", "datePublished": "2012-05-28T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=EcOOx_bexZg", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=EcOOx_bexZg", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=EcOOx_bexZg", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT3M49S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/EcOOx_bexZg?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 1174, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Mont%20Myon&view=detail&mid=3077344046586835773530773440465868357735", "name": "2014 04 06 MEGA Mont Myon", "description": "Dimanche 06 Avril 2014 \u00e0 14h00 : Premier vol d&#39;une heure au mont Myon avec un petit triangle : &quot;Pressiat, Courmangoux, Bourcia&quot; et un jolie plaf dans les nuages... TRACE GPS : https://drive.google.com/file/d/0B9sRuQVN3XQgakphMldEeGhEeWM/edit?usp=sharing Puis deuxi\u00e8me d\u00e9part \u00e0 16h00 pour presque pareil avec Pacoman on c&#39;est bien tir\u00e9 la ...", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP._3bm8uTx0T8SVRkU3iD3zQEsDh&pid=Api", "datePublished": "2014-04-08T18:30:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=xQ4qmgz7a20", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=xQ4qmgz7a20", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=xQ4qmgz7a20", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT4M10S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/xQ4qmgz7a20?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 422, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Mont%20Myon&view=detail&mid=42686FB2592BA45952A542686FB2592BA45952A5", "name": "Vol Parapente - Ain, Mont Myon - 12 aout 2015", "description": "Apr\u00e8s 2 vols soaring et repose au sommet, un dernier vol avec guidage radio Thierry, Ecole Rev&#39;AirMont Parapente pour l&#39;att\u00e9ro \u00e0 Pressiat que je ne ma\u00eetrise pas encore tout \u00e0 fait. Merci pour ses excellents conseils : http://www.revairmont-parapente.com/", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.e04taUWjmhnthrbWYY8QAgHgFo&pid=Api", "datePublished": "2015-08-13T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=-ez2KC79faM", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=-ez2KC79faM", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=-ez2KC79faM", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT9M26S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM1.pVJZpCtZsm9oQg_1625398121&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/-ez2KC79faM?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 2693, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Mont%20Myon&view=detail&mid=B9856F455290DA6B9A87B9856F455290DA6B9A87", "name": "Parapente - Vol de proximit\u00e9 \ud83e\udd17 Deplacement en mode \ud83e\udd80 - Vol 43 - \ud83d\udccd Mont Myon - 23 juillet 2022", "description": "3eme et dernier vol de la journ\u00e9e au Mont Myon, ce sera le bon! J&#39;h\u00e9site un peu a deco car ca souffle au deco mais le site etant hyper large avec bcp de marge si je me fais reculer, je me dis que c&#39;est le bon endroit pour tester un face voile en conditions un peu plus muscl\u00e9es! Ca ne rate pas, je me fais soulever direct et je retombe sur les ...", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.lAU70jI0pbyjxkRSqOLSjAEsDh&pid=Api", "datePublished": "2022-07-29T08:00:09.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=BuQIpsbvzK0", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=BuQIpsbvzK0", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=BuQIpsbvzK0", "width": 3840, "height": 2160, "duration": "PT34M10S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/BuQIpsbvzK0?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 1165, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Mont%20Myon&view=detail&mid=E0BF3C697D61ED110201E0BF3C697D61ED110201", "name": "Val-Revermont vu du ciel", "description": "Grange du Pin, Mont Myon, Cr\u00eates de la Cabatane, Treffort avec le drone", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.zfALVN06VLUZKFiTRxzVCwEsDh&pid=Api", "datePublished": "2020-06-16T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=yEBvX249r_w", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=yEBvX249r_w", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=yEBvX249r_w", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT2M32S", "motionThumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OM2.AQIR7WF9aTy_4A_1649504753&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/yEBvX249r_w?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 3378, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Mont%20Myon&view=detail&mid=9EBCAAF379FBBA51FDA19EBCAAF379FBBA51FDA1", "name": "Petit Tour dans le MONT BLANC (parapente)", "description": "Survol du Mont Blanc le 26 Juin 2019 Trace LiveTrack : https://www.livetrack24.com/track/1466341/view3d 25 pilotes du Club Saint Hilaire ont survol\u00e9s ensemble le Mt Blanc (4808m) lors de conditions a\u00e9rologiques exceptionnelles (plafond \u00e0 5500m) ! Petit tour dans le massif avec survol des sommets embl\u00e9matiques et des Glaciers : Grandes ...", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.MIDVZTt5ixWDzutMHj0gtQHgFo&pid=Api", "datePublished": "2019-07-03T18:53:35.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=MjkywNBoaT8", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=MjkywNBoaT8", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=MjkywNBoaT8", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT7M16S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM1.of1Ruvt586q8ng_1653178201&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/MjkywNBoaT8?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 13734, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}], "scenario": "List"}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "Videos", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}, {"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}}}