{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Chapiteau engag\u00e9 : sc\u00e8ne de la passion des saints Denis, Rustique et \u00c9leuth\u00e8re - lap 23"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Chapiteau+engag%C3%A9+%3a+sc%C3%A8ne+de+la+passion+des+saints+Denis%2c+Rustique+et+%C3%89leuth%C3%A8re+-+lap+23", "totalEstimatedMatches": 87100000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "Category:Chapiteau engag\u00e9 : sc\u00e8ne de la passion des saints Denis ...", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Chapiteau_engag%C3%A9_:_sc%C3%A8ne_de_la_passion_des_saints_Denis,_Rustique_et_%C3%89leuth%C3%A8re_-_lap_23", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:<b>Chapiteau</b>_<b>engag\u00e9</b>_:_<b>sc\u00e8ne</b>_<b>de_la_passion</b>...", "snippet": "Category:<b> Chapiteau engag\u00e9</b> :<b> sc\u00e8ne de la passion des saints Denis, Rustique et \u00c9leuth\u00e8re</b> -<b> lap 23</b> From Wikimedia Commons, the free media repository Jump to navigation Jump to search", "dateLastCrawled": "2022-11-29T01:30:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "File:Paris - Mus\u00e9e de Cluny - Chapiteau engag\u00e9 - sc\u00e8ne de la passion ...", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Paris_-_Mus%C3%A9e_de_Cluny_-_Chapiteau_engag%C3%A9_-_sc%C3%A8ne_de_la_passion_des_saints_Denis,_Rustique_et_Eleuth%C3%A8re_(%3F)_-_002.jpg", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Paris_-_Mus\u00e9e_de_Cluny_-_<b>Chapiteau</b>_<b>engag\u00e9</b>...", "snippet": "File: Paris - Mus\u00e9e <b>de</b> Cluny - <b>Chapiteau</b> <b>engag\u00e9</b> - <b>sc\u00e8ne</b> <b>de</b> <b>la</b> <b>passion</b> <b>des</b> <b>saints</b> <b>Denis</b>, <b>Rustique</b> <b>et</b> Eleuth\u00e8re (?) - 002.jpg From Wikimedia Commons, the free media repository Jump to navigation Jump to search", "dateLastCrawled": "2023-02-05T22:26:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Chapiteau engag\u00e9 : sc\u00e8ne de la passion des saints Denis, Rustique et ...", "url": "https://www.wikidata.org/wiki/Q66010897", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.wikidata.org/wiki/Q66010897", "snippet": "<b>Chapiteau engag\u00e9 : sc\u00e8ne de la passion des saints Denis, Rustique et \u00c9leuth\u00e8re - lap 23</b> (Q66010897)", "dateLastCrawled": "2022-09-21T18:22:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Chapiteau engag\u00e9 : les saints Denis, Rustique et \u00c9leuth\u00e8re conduits ...", "url": "https://www.wikidata.org/wiki/Q66010898", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.wikidata.org/wiki/Q66010898", "snippet": "<b>Chapiteau engag\u00e9 : les saints Denis, Rustique et \u00c9leuth\u00e8re conduits devant le pr\u00e9v\u00f4t Sisinnius - lap</b> 1441 (Q66010898)", "dateLastCrawled": "2022-06-11T22:33:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Chapiteau engag\u00e9 : les saints Denis, Rustique et \u00c9leuth\u00e8re\u2026 | Flickr", "url": "https://www.flickr.com/photos/89235234@N00/39660676293", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.flickr.com/photos/89235234@N00/39660676293", "snippet": "Exposition &quot;Naissance <b>de</b> <b>la</b> sculpture gothique&quot; (10.X.2018-31.XII.2018)", "dateLastCrawled": "2022-01-18T23:42:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Martyre des saints Denis, Rustique et Eleuth\u00e8re \u00e0 Montmartre", "url": "https://www.parismuseescollections.paris.fr/fr/musee-carnavalet/oeuvres/martyre-des-saints-denis-rustique-et-eleuthere-a-montmartre", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.parismuseescollections.paris.fr/fr/musee-carnavalet/oeuvres/martyre-<b>des</b>...", "snippet": "<b>La</b> repr\u00e9sentation <b>de</b> l&#39;ordre <b>et</b> <b>des</b> c\u00e9r\u00e9monies qui ont \u00e9t\u00e9 observ\u00e9es en <b>la</b> chambre dor\u00e9e <b>du</b> Palais, en <b>la</b> d\u00e9claration <b>de</b> <b>la</b> Majorit\u00e9 <b>du</b> roi Louis XIII, <b>le</b> jeudi 2. jour <b>d</b>&#39;Octobre 1614. VoirPartagerAjouter ce contenu <b>Della</b> Bella, Stefano (dit \u00c9tienne <b>de</b> <b>la</b> Belle) (Florence, 18\u201305\u20131610 - Florence, 22\u201308\u20131664) Estampe, Arts graphiques Diane", "dateLastCrawled": "2022-12-03T05:27:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Saint Denis et ses compagnons Rustique et Eleuth\u00e8re", "url": "https://regnummariaeregnumgalliae.wordpress.com/2018/10/09/saint-denis-et-ses-compagnons-rustique-et-eleuthere/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://regnummariaeregnumgalliae.wordpress.com/2018/10/09/<b>saint</b>-<b>denis</b>-<b>et</b>-ses...", "snippet": "<b>Le</b> corps <b>de</b> <b>Denis</b> <b>et</b> celui <b>de</b> ses deux compagnons sont transf\u00e9r\u00e9s dans l\u2019 abbaye <b>de</b> <b>Saint</b>-<b>Denis</b>. Elle contribua au rayonnement <b>de</b> son <b>saint</b> patron en <b>le</b> dotant <b>d</b>\u2019<b>une</b> merveilleuse l\u00e9gende. <b>Saint</b> <b>Denis</b> <b>de</b> Paris, Portail <b>de</b> <b>la</b> Vierge, Notre-Dame <b>de</b> Paris Retable <b>de</b> <b>saint</b> <b>Denis</b>, Derni\u00e8re Communion <b>et</b> martyre <b>de</b> <b>saint</b> <b>Denis</b>, 1416, Henri Bellechose.", "dateLastCrawled": "2023-02-02T16:49:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "09/10 Sts Denis, \u00e9v\u00eaque, Rustique et Eleuth\u00e8re, martyrs - Introibo", "url": "https://www.introibo.fr/09-10-Sts-Denis-eveque-Rustique-et", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.introibo.fr/<b>09-10-Sts-Denis</b>-eve<b>que</b>-<b>Rustique</b>-<b>et</b>", "snippet": "Denis, qui \u00e9tait \u00e2g\u00e9 de plus de cent ans, eut enfin la t\u00eate tranch\u00e9e, ainsi que<b> Rustique et \u00c9leuth\u00e8re,</b> le septi\u00e8me jour des ides d\u2019octobre. On rapporte de ce<b> saint \u00c9v\u00eaque,</b> qu\u2019il prit dans ses mains sa t\u00eate coup\u00e9e, et la porta l\u2019espace de deux mille pas.", "dateLastCrawled": "2023-02-13T10:30:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "La Tribune de l&#39;Art", "url": "https://www.latribunedelart.com/spip.php?page=docbig&id_document=37373&id_article=7559", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>la</b>trib<b>unedel</b>art.com/spip.php?page=docbig&amp;id_document=37373&amp;id_article=7559", "snippet": "2. Saint-Denis, abbatiale, vers 1125 Chapiteau engag\u00e9 : Les saints Denis, Rustique et \u00c9leuth\u00e8re conduits devant le pr\u00e9fet Sisinnius Calcaire - 39,5 x 45 x 30 cm Saint-Denis, Mus\u00e9e d\u2019Art et d\u2019Histoire Photo : Didier Rykner", "dateLastCrawled": "2022-09-16T12:42:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 9, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "\u00c9leuth\u00e8re (martyr) \u2014 Wikip\u00e9dia", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/%C3%89leuth%C3%A8re_(martyr)", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/\u00c9leuth\u00e8re_(martyr)", "snippet": "<b>\u00c9leuth\u00e8re Les saints Denis, Rustique et \u00c9leuth\u00e8re</b> conduits devant le pr\u00e9v\u00f4t<b> Sisinnius, chapiteau</b> gothique (v. 1125), mus\u00e9e d&#39;Art et d&#39;Histoire de<b> Saint-Denis. Saint,</b> diacre, martyr; Naissance III e si\u00e8cle Italie, Empire romain: D\u00e9c\u00e8s entre 250 et 272 Montmartre, Lut\u00e8ce, Gaule lyonnaise, Empire romain V\u00e9n\u00e9r\u00e9 \u00e0 Paris,<b> Saint-Denis</b> ...", "dateLastCrawled": "2023-02-07T07:16:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}]}}}