{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Chapiteau double engag\u00e9 \u00e0 d\u00e9cor de spirales et de t\u00eates humaines - Cl. 18626"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Chapiteau+double+engag%C3%A9+%C3%A0+d%C3%A9cor+de+spirales+et+de+t%C3%AAtes+humaines+-+Cl.+18626", "totalEstimatedMatches": 37, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "Category:Chapiteau double engag\u00e9 \u00e0 d\u00e9cor de spirales et de t\u00eates ...", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Chapiteau_double_engag%C3%A9_%C3%A0_d%C3%A9cor_de_spirales_et_de_t%C3%AAtes_humaines_-_Cl._18626", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:<b>Chapiteau</b>_<b>double</b>_<b>engag\u00e9</b>_\u00e0_<b>d\u00e9cor</b>_de...", "snippet": "Category:Chapiteau double engag\u00e9 \u00e0 d\u00e9cor de spirales et de t\u00eates humaines -<b> Cl. 18626</b> From Wikimedia Commons, the free media repository Jump to navigation Jump to search", "dateLastCrawled": "2022-07-03T08:06:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": true}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Chapiteau double engag\u00e9 \u00e0 d\u00e9cor de spirales et de t\u00eates humaines ...", "url": "https://www.wikidata.org/wiki/Q66010893", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.wikidata.org/wiki/Q66010893", "snippet": "<b>Chapiteau double engag\u00e9 \u00e0 d\u00e9cor de spirales et de t\u00eates humaines - Cl. 18626</b> (Q66010893)", "dateLastCrawled": "2022-09-22T06:45:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Chapiteau double engag\u00e9", "url": "https://sculpturesmedievales-cluny.fr/notices/notice.php?id=112", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://sculpturesmedievales-cluny.fr/notices/notice.php?id=112", "snippet": "<b>Cl</b>. 18942 (<b>Cl</b>. 12592) <b>Chapiteau</b> <b>double</b> <b>engag\u00e9</b>. ... Mus\u00e9e <b>des</b> Thermes <b>et</b> <b>de l</b>\u2019h\u00f4tel <b>de</b> Cluny. ... Mus\u00e9es nationaux, 1922, n o 138. Anne Pingeot, La Sculpture d\u00e9corative sur pierre <b>de</b> 1137 <b>\u00e0</b> 1314 d\u00e9pos\u00e9e au mus\u00e9e <b>de</b> Cluny, th\u00e8se <b>de</b> doctorat, \u00c9cole <b>du</b> Louvre, dactylographi\u00e9, 1974, p. 235-236.", "dateLastCrawled": "2023-02-10T08:56:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Chapiteau \u00e0 d\u00e9cor de feuilles d\u2019acanthe et de t\u00eates humaines", "url": "https://www.musee-moyenage.fr/collection/oeuvre/chapiteau-acanthe-et-tete.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.musee-moyenage.fr/collection/oeuvre/<b>chapiteau</b>-acanthe-<b>et</b>-<b>tete</b>.html", "snippet": "<b>Chapiteau</b> <b>\u00e0</b> <b>d\u00e9cor de</b> feuilles <b>d\u2019acanthe et de t\u00eates humaines</b> Abbaye <b>de</b> Saint-Denis Ce <b>chapiteau</b> \u00e9tait situ\u00e9 dans le d\u00e9ambulatoire <b>de</b> l\u2019 abbatiale <b>de</b> Saint-Denis , <b>\u00e0</b> la retomb\u00e9e d\u2019un arc s\u00e9parant deux chapelles rayonnantes. Il appartient donc au chevet reconstruit par l\u2019abb\u00e9 Suger <b>entre</b> 1140 <b>et</b> 1144.", "dateLastCrawled": "2023-02-05T13:32:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Chapiteau double \u00e0 d\u00e9cor g\u00e9om\u00e9trique (Deuil-la-Barre)", "url": "https://www.pop.culture.gouv.fr/notice/joconde/50030029145", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.pop.culture.gouv.fr/notice/joconde/50030029145", "snippet": "Ensemble de chapiteaux de l&#39;\u00e9glise de Deuil-la-Barre : Chapiteau double \u00e0 masque et volutes (Cl. 18626), chapiteau double \u00e0 d\u00e9cor g\u00e9om\u00e9trique (Cl. 18627), chapiteau d&#39;angle \u00e0 d\u00e9cor de masque (Cl. 18628),chapiteau d&#39;angle \u00e0 d\u00e9cor g\u00e9om\u00e9trique (Cl. 18629), chapiteau d&#39;angle \u00e0 d\u00e9cor de<b> b\u00e2tons rompus</b> (Cl. 18630), chapiteau \u00e0<b> masque</b> ...", "dateLastCrawled": "2022-05-10T18:59:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Chapiteau double \u00e0 volutes (Deuil-la-Barre)", "url": "https://www.pop.culture.gouv.fr/notice/joconde/50030011491", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.pop.culture.gouv.fr/notice/joconde/50030011491", "snippet": "Ensemble de chapiteaux de l&#39;\u00e9glise de Deuil-la-Barre : Chapiteau double \u00e0 masque et volutes (Cl. 18626), chapiteau double \u00e0 d\u00e9cor g\u00e9om\u00e9trique (Cl. 18627), chapiteau d&#39;angle \u00e0 d\u00e9cor de masque (Cl. 18628),chapiteau d&#39;angle \u00e0 d\u00e9cor g\u00e9om\u00e9trique (Cl. 18629), chapiteau d&#39;angle \u00e0 d\u00e9cor de b\u00e2tons rompus (Cl. 18630), chapiteau \u00e0 masque ...", "dateLastCrawled": "2022-05-10T01:31:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "| Chapiteau engag\u00e9 \u00e0 d\u00e9cor v\u00e9g\u00e9tal | Images d\u2019Art", "url": "https://art.rmngp.fr/en/library/artworks/chapiteau-engage-a-decor-vegetal_roche-materiau_peinture-traces_sculpture-technique_pierres-et-mineraux", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://art.rmngp.fr/en/library/artworks/<b>chapiteau</b>-engage-a-<b>deco</b>r-vegetal_roche...", "snippet": "<b>Chapiteau engag\u00e9</b> \u00e0<b> d\u00e9cor</b> v\u00e9g\u00e9tal , Paris, mus\u00e9e<b> de Cluny</b> - mus\u00e9e national<b> du Moyen \u00c2ge.</b> Retrouvez les plus belles photos des \u0153uvres d\u2019art expos\u00e9es dans les mus\u00e9es de France. Peinture, sculpture, dessin...", "dateLastCrawled": "2022-04-18T14:07:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Category : Capitals in the Mus\u00e9e national du Moyen \u00c2ge", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Capitals_in_the_Mus%C3%A9e_national_du_Moyen_%C3%82ge", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Capitals_in_the_Mus\u00e9e_national_du_Moyen_\u00c2ge", "snippet": "<b>Chapiteau double engag\u00e9 \u00e0 d\u00e9cor de spirales et de t\u00eates humaines - Cl. 18626</b>\u200e (6 F) <b>Chapiteau</b> d\u2019angle <b>\u00e0</b> <b>d\u00e9cor</b> <b>de</b> lion crachant <b>des</b> rinceaux - <b>Cl</b>. 18954\u200e (5 F) <b>Chapiteau</b> <b>engag\u00e9</b> <b>\u00e0</b> <b>d\u00e9cor</b> v\u00e9g\u00e9tal stylis\u00e9 - RF 1127\u200e (6 F) <b>Chapiteau</b> <b>\u00e0</b> <b>d\u00e9cor</b> <b>de</b> bandeaux curvilignes entrecrois\u00e9s - RF 1125\u200e (9 F)", "dateLastCrawled": "2022-12-13T14:31:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Quatre chapiteaux doubles I Mus\u00e9e de Cluny", "url": "https://www.musee-moyenage.fr/collection/oeuvre/quatre-chapiteaux-doubles.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.musee-moyenage.fr/collection/oeuvre/<b>quatre-chapiteaux-doubles</b>.html", "snippet": "Abbaye <b>de</b> Saint-Denis. Ces 4 <b>chapiteaux</b> ornaient le clo\u00eetre <b>de l</b>&#39; abbatiale <b>de</b> Saint-Denis, \u00e9difi\u00e9 par l&#39;abb\u00e9 Suger (1122 - 1151). Ils \u00e9clairent la fa\u00e7on dont les sculpteurs <b>de</b> la premi\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration gothique manient l&#39;art <b>de</b> la variation <b>et</b> <b>de</b> la recomposition. Le clo\u00eetre <b>est</b> peupl\u00e9 d\u2019un bestiaire abondant <b>et</b> vari\u00e9, qui recombine ...", "dateLastCrawled": "2023-03-06T17:37:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "Chapiteau double d\u00e9cor\u00e9 de feuilles et de fleurs - Louvre Collections", "url": "https://collections.louvre.fr/ark:/53355/cl010093523", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://collections.louvre.fr/ark:/53355/<b>cl</b>010093523", "snippet": "<b>Chapiteau</b> <b>double</b> d\u00e9cor\u00e9 <b>de</b> feuilles <b>et</b> <b>de</b> fleurs. 1200 / 1250 ... D\u00e9partement <b>des</b> Sculptures <b>du</b> Moyen Age, <b>de</b> la Renaissance <b>et</b> <b>des</b> temps modernes. En d\u00e9p\u00f4t : Mus\u00e9e national <b>du</b> Moyen-\u00c2ge - mus\u00e9e <b>de</b> Cluny, Paris. Num\u00e9ro d\u2019inventaire. Num\u00e9ro principal : RF 1136 D Autre num\u00e9ro d&#39;inventaire : <b>CL</b> 19526 Collection. ...", "dateLastCrawled": "2022-12-27T23:38:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}]}}}