{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "De Centrale"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=De+Centrale", "totalEstimatedMatches": 2230000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "Thuis - De Centrale Gent", "url": "https://www.decentrale.be/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>decentrale</b>.be", "snippet": "<b>De Centrale</b> | Intercultureel Muziekcentrum. Agenda. Music ateliers. Our spaces. ENTR. About<b> De Centrale.</b> Practical. \u00a9 2023<b> De Centrale.</b> Kraankindersstraat 2, 9000 Gent.", "deepLinks": [{"name": "Agenda", "url": "https://www.decentrale.be/nl/agenda", "snippet": "De Centrale | Intercultureel Muziekcentrum. Cookie statement. Deze website maakt gebruik van cookies om de werking te verbeteren en jou beter op de hoogte te kunnen houden via andere online kanalen."}, {"name": "Muziekateliers", "url": "https://decentrale.be/nl/muziekateliers", "snippet": "Wie qanun, ba\u011flama (saz), oed, darboeka, riqq, bendir of viool wil leren spelen kan ook dit seizoen terecht in de Muziekateliers van De Centrale. Daarbovenop krijg je de kans om samen met andere cursisten te musiceren op de samenspel cursus. En voor de zangliefhebbers zijn er het Balkankoor (volwassenen) en het wereldkoor (kinderen). Naast de reguliere cursussen worden er dit najaar ook ..."}, {"name": "Zalen", "url": "https://www.decentrale.be/nl/zalen", "snippet": "De Centrale kiest voor een werking waarbij kwaliteit, interactie, gedeeld burgerschap en respect voorop staan. INFO. Isabelle Van Overmeeren +32 9 323 65 70 (di, wo &amp; do VM) isabelle.vanovermeeren@gent.be. Algemeen nummer De Centrale +32 9 323 65 65 . REGLEMENT GEBRUIK ZALEN; AANVRAAGFORMULIER;"}, {"name": "ENTR", "url": "https://www.decentrale.be/nl/entr", "snippet": "Het leescaf\u00e9 en wereldrestaurant van De Centrale werden versmolten en getransformeerd tot een nieuw geheel. ENTR is een culinaire vrijzone waar geuren en smaken elkaar kruisen. Een gastvrije toog om met vrienden te eten en om vreemden te leren kennen. Een boeiende artistieke ontmoetingsruimte voor Gentenaars van diverse pluimage en hun gasten van heinde en verre."}, {"name": "Over De Centrale", "url": "https://decentrale.be/nl/over-de-centrale", "snippet": "De Centrale is een broedplaats, een open huis waar kunstenaars, publiek en partners met elkaar in dialoog gaan, zich met elkaar connecteren, evenwaardig participeren en ervaringen delen. De Centrale kiest voor een werking waarbij kwaliteit, interactie, gedeeld burgerschap en respect voorop staan, wars van elke vorm van discriminatie."}, {"name": "Praktisch", "url": "https://decentrale.be/nl/praktisch", "snippet": "De UiTPAS GENT is een persoonlijke kaart voor iedereen die deelneemt aan allerlei vrijetijdsactiviteiten in Gent. Je kan er punten mee sparen \u00e9n verzilveren in een korting, cadeau of ander voordeel. De UiTPAS GENT is te koop bij Uitbureau. Houders van een UiTPAS GENT krijgen in De Centrale \u20ac 3,00 reductie voor (bijna) alle betalende activiteiten van De Centrale zelf (tenzij anders vermeld dus)."}], "dateLastCrawled": "2023-03-06T05:50:00.0000000Z", "language": "nl", "isNavigational": true}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "CENTRALE for contemporary art - Centre d&#39;art contemporain - Bruxelles ...", "url": "https://centrale.brussels/nl/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://<b>centrale</b>.brussels/nl", "snippet": "De<b> CENTRALE</b> for contemporary art is het centrum voor hedendaagse kunst van de Stad Brussel. Ontdek ons programma: tentoonstellingen, workshops, vertoningen, performances, ontmoetingen, debatten... Skip to content", "dateLastCrawled": "2023-03-07T04:56:00.0000000Z", "language": "nl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 3, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "De Centrale (verzekeringsmaatschappij) - Wikipedia", "url": "https://nl.wikipedia.org/wiki/De_Centrale_(verzekeringsmaatschappij)", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://nl.wikipedia.org/wiki/<b>De_Centrale</b>_(verzekeringsmaatschappij)", "snippet": "<b>De Centrale</b> was een Nederlandse verzekerings- en depositiebank. De verzekeraar werd in 1904 opgericht door Nehemia de Lieme en had als doel het economisch en cultureel sterker maken van de arbeidersbeweging. In de statuten werd bepaald dat de winst uitsluitend ten goede moest komen aan de sociaaldemocratische beweging. Verder was bepaald dat de ...", "dateLastCrawled": "2023-03-07T02:33:00.0000000Z", "language": "nl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Decentrale v\u00e6rker | Energistyrelsen", "url": "https://ens.dk/ansvarsomraader/stoette-til-vedvarende-energi/vaerker/decentrale-vaerker", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://ens.dk/ansvarsomraader/stoette-til-vedvarende-energi/vaerker/<b>decentrale</b>-vaerker", "snippet": "<b>Decentrale</b> v\u00e6rker (v\u00e6rker p\u00e5 markedsvilk\u00e5r) s\u00e6lger el til spotprisen og modtager et pristill\u00e6g fra Energistyrelsen. Beregning grundbel\u00f8b Kontrol af h\u00f8jeffektivitet Indberetning af r\u00e5dighed Udbetaling af st\u00f8tte Mere om V\u00e6rker Statistiske cookies", "dateLastCrawled": "2023-03-06T18:23:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Centrale f\u00fcr GmbH - Startseite", "url": "http://www.centrale.de/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "www.<b>centrale</b>.<b>de</b>", "snippet": "<b>Centrale</b> f\u00fcr GmbH - Startseite Machen Sie sich ein Bild von der <b>Centrale</b>. Seit \u00fcber 100 Jahren bietet die <b>Centrale</b> f\u00fcr GmbH Steuerberatern, Rechtsanw\u00e4lten und Wirtschaftspr\u00fcfern medien\u00fcbergreifend juristische und steuerliche Fachinformationen zur Beratung von GmbHs sowie Fortbildungsm\u00f6glichkeiten aus dem Hause Dr. Otto Schmidt.", "dateLastCrawled": "2023-03-04T11:42:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "La Centrale - Voiture occasion - Annonces auto", "url": "https://www.lacentrale.fr/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.RJ2AcSFjB3pvNZwyI_ZzygAAAA&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.la<b>centrale</b>.fr", "snippet": "Sur<b> La Centrale</b> retrouvez plus de 250 000 annonces v\u00e9rifi\u00e9es de v\u00e9hicules d&#39;occasion, vendus par des particuliers et des professionnels dans toute la France.", "dateLastCrawled": "2023-03-06T23:27:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Winkelpark de Centrale", "url": "https://www.winkelparkdecentrale.nl/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.winkelpark<b>decentrale</b>.nl", "snippet": "Winkelpark <b>de Centrale</b> KOFFIE? MELD JE AAN! Toon route Weer Leeuwarden +info Nieuws 21 februari 2023 WINNAAR\ud83c\udf8a Iedereen veel dank voor het meedoen aan <b>de</b> winactie Like &amp; Win een cadeaubon t.w.v. 50 euro van <b>de</b> Pannekoektrein.", "dateLastCrawled": "2023-03-07T00:47:00.0000000Z", "language": "nl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "det centrale dogme | lex.dk \u2013 Den Store Danske", "url": "https://denstoredanske.lex.dk/det_centrale_dogme", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://denstoredanske.lex.dk/<b>det_centrale_dogme</b>", "snippet": "Den Store Danske Natur og milj\u00f8 Genetik og evolution Genetik Det <b>centrale</b> dogme, hoveds\u00e6tning inden for molekyl\u00e6rbiologien, der beskriver str\u00f8mmen af genetisk information mellem <b>de</b> biologiske stoffer i cellen: DNA koder for RNA, der koder for protein; formuleret af Francis Crick.", "dateLastCrawled": "2023-03-01T21:15:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Centrale.cl - Abastecimiento Tecnol\u00f3gico - Computaci\u00f3n", "url": "http://www.centrale.cl/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "www.<b>centrale</b>.cl", "snippet": "<b>Centrale</b>.cl - Abastecimiento Tecnol\u00f3gico - Computaci\u00f3n Audio Accesorios Aud\u00edfonos Cables Conferencias Sistemas <b>De</b> Audio Cables Y Accesorios Accesorios Adaptadores <b>De</b> Video Cables <b>De</b> Datos / Usb Cables <b>De</b> Poder Cofres Hub Usb Otros Computaci\u00f3n Accesorios Computaci\u00f3n Accesorios Servidores All In One Almacenamiento Externo Barebones Bases Notebook", "dateLastCrawled": "2023-03-06T10:57:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=de+centrale&qpvt=De+Centrale", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&qpvt=De+Centrale", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=1CB30474AF3B7C5D6941DC0A11A8D5C87BCDA030&FORM=IQFRBA", "name": "VENTE FICTIVE DE PI\u00c8CES D\u00c9FECTUEUSES DE LA CENTRALE NUCL\u00c9AIRE DE ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.MXN2fmNdL5bbP70-aXkXnAHaEx&pid=Api", "datePublished": "2021-09-11T16:20:00.0000000Z", "contentUrl": "http://savoie-antinucleaire.fr/wp-content/uploads/2018/06/Fessenheim-2-768x495.jpg", "hostPageUrl": "http://savoie-antinucleaire.fr/2018/06/30/vente-fictive-de-pieces-defectueuses-de-la-centrale-nucleaire-de-fessenheim/", "contentSize": "56934 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://savoie-antinucleaire.fr/2018/06/30/vente-fictive-de-pieces-defectueuses-de-la-centrale-nucleaire-de-fessenheim/", "width": 768, "height": 495, "thumbnail": {"width": 474, "height": 305}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=03C274A59D624E84A1A17338F04189F241ACF2F8&FORM=IQFRBA", "name": "Un incident s&#39;est produit \u00e0 la centrale nucl\u00e9aire de Golfech", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.DpAoWUf1jtwRZLgf1ivkKQHaE7&pid=Api", "datePublished": "2019-10-15T03:42:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img.bfmtv.com/c/1256/708/c57/4624eea1ea4e12723f77b5ecd4754.jpeg", "hostPageUrl": "https://www.bfmtv.com/economie/un-incident-s-est-produit-a-la-centrale-nucleaire-de-golfech-1785755.html", "contentSize": "180886 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.bfmtv.com/economie/un-incident-s-est-produit-a-la-centrale-nucleaire-de-golfech-1785755.html", "width": 1064, "height": 708, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=52DAE67BEE7032851EB075A25B94BDFC08EC3258&FORM=IQFRBA", "name": "La centrale nucl\u00e9aire de Tricastin \u00e0 Boll\u00e8ne", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ySt2dvxeAJUWV81knBDHfwHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-10-18T11:53:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn.thinglink.me/api/image/791567144885157889/1024/10/scaletowidth/0/0/1/1/false/true?wait=true", "hostPageUrl": "https://www.thinglink.com/scene/791567144885157889", "contentSize": "117649 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.thinglink.com/scene/791567144885157889", "width": 1024, "height": 768, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=07044068768845F523D29758D536A51FA1DB3BCA&FORM=IQFRBA", "name": "Plus de 3000 emplois menac\u00e9s \u00e0 la centrale de Tihange avec une sortie ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.1oZ86OHVacSwAuMGEEC38QHaEK&pid=Api", "datePublished": "2020-12-04T16:24:00.0000000Z", "contentUrl": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/b/0/9/92049debbe566ca5782a3045cf300a3c-1605687197.jpg", "hostPageUrl": "https://www.rtbf.be/info/regions/liege/detail_plus-de-3000-emplois-menaces-a-la-centrale-de-tihange-avec-une-sortie-du-nucleaire-qui-se-dessine?id=10634352", "contentSize": "135005 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.rtbf.be/info/regions/liege/detail_plus-de-3000-emplois-menaces-a-la-centrale-de-tihange-avec-une-sortie-du-nucleaire-qui-se-dessine?id=10634352", "width": 1248, "height": 702, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=B681896D63C43D9CE6BE52110D781F5CA68E8D87&FORM=IQFRBA", "name": "Nucl\u00e9aire. Belleville-sur-Loire : une centrale aux portes de la Bourgogne", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.HChiOZWSACTSUWq0l7S0fQHaEx&pid=Api", "datePublished": "2014-04-23T01:11:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn-s-www.lejsl.com/images/1684CC83-06CE-4DBC-B408-273365E2DEDF/NW_raw/la-centrale-de-belleville-est-composee-de-deux-reacteurs-nucleaires-d-une-puissance-totale-de-2-600-mw-photo-lbp-1572361248.jpg", "hostPageUrl": "https://www.lejsl.com/saone-et-loire/2014/04/23/belleville-sur-loire-une-centrale-aux-portes-de-la-bourgogne", "contentSize": "203386 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.lejsl.com/saone-et-loire/2014/04/23/belleville-sur-loire-une-centrale-aux-portes-de-la-bourgogne", "width": 1600, "height": 1031, "thumbnail": {"width": 474, "height": 305}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=855BC75C8B1BBA12978C749E5BD9B68723E337BC&FORM=IQFRBA", "name": "La centrale nucl\u00e9aire de Tihange ne produit (momentan\u00e9ment) plus l ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.yyXRxsdOEqfRa-D5NgzjEgHaEK&pid=Api", "datePublished": "2020-07-14T00:20:00.0000000Z", "contentUrl": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/d/c/0/4e3fe1160f89fd446a443278b4e76545-1594645319.jpg", "hostPageUrl": "https://www.rtbf.be/info/regions/liege/detail_la-centrale-nucleaire-de-tihange-ne-produit-momentanement-plus-l-electricite?id=10541650", "contentSize": "97252 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.rtbf.be/info/regions/liege/detail_la-centrale-nucleaire-de-tihange-ne-produit-momentanement-plus-l-electricite?id=10541650", "width": 1248, "height": 702, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=44BE7CE18DB85F4F84F1DE98C4BB395B3E995766&FORM=IQFRBA", "name": "Golfech. Incident \u00e0 la centrale nucl\u00e9aire : de la vapeur d&#39;eau ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.yJFbRDuXR9lUO6LKd_DawgHaFE&pid=Api", "datePublished": "2020-06-10T17:51:00.0000000Z", "contentUrl": "https://static.actu.fr/uploads/2020/06/adobestock-21468965-1.jpeg", "hostPageUrl": "https://actu.fr/occitanie/golfech_82072/golfech-incident-centrale-nucleaire-vapeur-eau-radioactive-echappe-robinet_34205178.html", "contentSize": "154245 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://actu.fr/occitanie/golfech_82072/golfech-incident-centrale-nucleaire-vapeur-eau-radioactive-echappe-robinet_34205178.html", "width": 1280, "height": 876, "thumbnail": {"width": 474, "height": 324}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=269BCB6CAA3F173D2E81B135CFC64579503745D1&FORM=IQFRBA", "name": "La centrale nucl\u00e9aire de Nogent-sur-Seine menac\u00e9e par la rouille | La ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.awg1TH54vxo6wVaWkok_IgHaEV&pid=Api", "datePublished": "2017-10-17T13:04:00.0000000Z", "contentUrl": "https://static.actu.fr/uploads/2017/10/Nogent-sur-Seine-FR-10-centrale_nucl%C3%A9aire-01.jpg", "hostPageUrl": "https://actu.fr/grand-est/nogent-sur-seine_10268/la-centrale-nucleaire-nogent-sur-seine-menacee-par-rouille_13034645.html", "contentSize": "978559 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://actu.fr/grand-est/nogent-sur-seine_10268/la-centrale-nucleaire-nogent-sur-seine-menacee-par-rouille_13034645.html", "width": 3648, "height": 2139, "thumbnail": {"width": 474, "height": 277}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=EE3A1ED78A4B5CA6A741DD257EC17B6C3376670B&FORM=IQFRBA", "name": "Le r\u00e9acteur 1 de la centrale nucl\u00e9aire de Tricastin red\u00e9marre apr\u00e8s sa ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.sjHXUliv7n-25TenTEU0rQHaEK&pid=Api", "datePublished": "2019-12-23T12:09:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.francetvinfo.fr/image/75npwx9gx-f19c/1500/843/20658319.jpg", "hostPageUrl": "https://www.francetvinfo.fr/societe/nucleaire/le-reacteur-1-de-la-centrale-nucleaire-de-tricastin-redemarre-apres-sa-visite-des-40-ans_3756659.html", "contentSize": "193845 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.francetvinfo.fr/societe/nucleaire/le-reacteur-1-de-la-centrale-nucleaire-de-tricastin-redemarre-apres-sa-visite-des-40-ans_3756659.html", "width": 1499, "height": 843, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=B81FDEF2C58781E74237F344EA77464A44455B7C&FORM=IQFRBA", "name": "Cruas | Centrale nucl\u00e9aire : un salari\u00e9 expos\u00e9 \u00e0 des rayonnements", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Nm9jAF8EUQImbRlUBVfPUgHaE8&pid=Api", "datePublished": "2013-02-05T05:02:00.0000000Z", "contentUrl": "http://s-www.ledauphine.com/images/B6FEC8E9-4DAE-4658-A310-AE0D4BE1DB63/LDL_V0_12/la-centrale-nucleaire-de-cruas-meysse-photo-le-dl-fabrice-anterion.jpg", "hostPageUrl": "http://www.ledauphine.com/ardeche/2013/02/04/un-salarie-expose-a-des-rayonnements", "contentSize": "190496 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.ledauphine.com/ardeche/2013/02/04/un-salarie-expose-a-des-rayonnements", "width": 1600, "height": 1067, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=B9EFCDA57FE2A4F5B44946CD5D67636D19E308DB&FORM=IQFRBA", "name": "ARD\u00c8CHE. Apr\u00e8s le s\u00e9isme du 11 novembre, un premier r\u00e9acteur de la ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.3g5iYWT3tFKwANKl2cMA1wHaEk&pid=Api", "datePublished": "2019-12-08T11:57:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn-s-www.ledauphine.com/images/75F941B7-406D-48AE-B374-22880CDBB6BC/NW_raw/photo-illustration-le-dl-stephane-marc-1575806057.jpg", "hostPageUrl": "https://www.ledauphine.com/environnement/2019/12/08/apres-le-seisme-du-11-novembre-en-ardeche-un-premier-reacteur-de-la-centrale-nucleaire-de-cruas-meysse-redemarre", "contentSize": "203484 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.ledauphine.com/environnement/2019/12/08/apres-le-seisme-du-11-novembre-en-ardeche-un-premier-reacteur-de-la-centrale-nucleaire-de-cruas-meysse-redemarre", "width": 1600, "height": 988, "thumbnail": {"width": 474, "height": 292}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=34D09D776171025E76FC300251557FD899567E7E&FORM=IQFRBA", "name": "Centrale Nucl\u00e9aire de Civaux | Triplancar", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Nb_RmHezGuwk2Dpa-10uWAHaE5&pid=Api", "datePublished": "2018-09-16T15:16:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.triplancar.com/sites/triplancar.com/files/lieu/241/centraledecivaux-3_0.jpg", "hostPageUrl": "https://www.triplancar.com/fr/lieu/centrale-nucleaire-civaux", "contentSize": "104967 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.triplancar.com/fr/lieu/centrale-nucleaire-civaux", "width": 1239, "height": 820, "thumbnail": {"width": 474, "height": 313}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=2EA24889E23585F58605307AA9540E3C83BD05DB&FORM=IQFRBA", "name": "Nouvel incident de s\u00fbret\u00e9 d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 la centrale nucl\u00e9aire de Golfech ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.5S5FVWF8lQpLeqxio84IsgHaEL&pid=Api", "datePublished": "2020-06-10T15:14:00.0000000Z", "contentUrl": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/5ee0f7498fe56f74cb796fb5/large/image.jpg?v=1", "hostPageUrl": "https://www.ladepeche.fr/2020/06/10/nouvel-incident-de-surete-declare-a-la-centrale-nucleaire-de-golfech,8926167.php", "contentSize": "62966 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.ladepeche.fr/2020/06/10/nouvel-incident-de-surete-declare-a-la-centrale-nucleaire-de-golfech,8926167.php", "width": 885, "height": 500, "thumbnail": {"width": 474, "height": 267}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=5B3B6D5FBE806A4D622624D4C509C6044C567339&FORM=IQFRBA", "name": "Centrales utilisant une forme d&#39;\u00e9nergie fossile - Site de tpe-petrole ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.wDtzdLSib4I7sdmRvUvGrwHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-07-13T14:12:00.0000000Z", "contentUrl": "https://image.jimcdn.com/app/cms/image/transf/none/path/sc5e7408bdc6a168b/image/ibe3f19e3d8dbf075/version/1392897038/image.jpg", "hostPageUrl": "https://tpe-petrole-energie.jimdofree.com/quelles-energies-de-substitution-au-petrole/centrales-%C3%A0-%C3%A9nergie-fossiles/", "contentSize": "442311 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://tpe-petrole-energie.jimdofree.com/quelles-energies-de-substitution-au-petrole/centrales-\u00e0-\u00e9nergie-fossiles/", "width": 1820, "height": 1365, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=063C825B0B8CF82120E9980273F595078A8CF47A&FORM=IQFRBA", "name": "LA CENTRALE DE CIVAUX - PNC-France", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.9r1x-Iu4A-UjK4Mr1JW-3wHaE7&pid=Api", "datePublished": "2021-06-17T14:27:00.0000000Z", "contentUrl": "https://pnc-france.org/wp-content/uploads/2021/06/centrale_de_Civaux-wiki.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pnc-france.org/la-centrale-de-civaux/", "contentSize": "108634 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pnc-france.org/la-centrale-de-civaux/", "width": 800, "height": 533, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=64EEFE0EDDC7CA06944F4A5751D129AA7FB48546&FORM=IQFRBA", "name": "La centrale nucl\u00e9aire de Saint-Laurent-des-Eaux - Communaut\u00e9 de ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.BoHPbdDzy9fUMXgW8mnaYwHaF8&pid=Api", "datePublished": "2021-02-21T04:32:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.grandchambord.fr/wp-content/uploads/2020/10/centrale_st-laurent.jpg", "hostPageUrl": "https://www.grandchambord.fr/culture-et-tourisme/culture-et-loisirs/la-centrale-nucleaire-de-saint/", "contentSize": "1626113 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.grandchambord.fr/culture-et-tourisme/culture-et-loisirs/la-centrale-nucleaire-de-saint/", "width": 1280, "height": 1028, "thumbnail": {"width": 474, "height": 380}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=9888B1D22230990CAC1B1D0F1F6D75EA799191B9&FORM=IQFRBA", "name": "Que va devenir la centrale de Gardanne, une des quatre derni\u00e8res ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.meNQE6g1AIi6wNI284XzPQHaEK&pid=Api", "datePublished": "2021-03-09T22:24:00.0000000Z", "contentUrl": "https://images.bfmtv.com/isln8glem-gA8neBkC6XCKopsfM=/76x1:1180x622/750x0/images/-462094.jpg", "hostPageUrl": "https://www.bfmtv.com/economie/que-va-devenir-la-centrale-de-gardanne-une-des-quatre-dernieres-centrales-a-charbon-francaise_AD-202012220307.html", "contentSize": "71848 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.bfmtv.com/economie/que-va-devenir-la-centrale-de-gardanne-une-des-quatre-dernieres-centrales-a-charbon-francaise_AD-202012220307.html", "width": 750, "height": 422, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=341A738F49D4E0E55037855CC070A6D576CE4200&FORM=IQFRBA", "name": "S\u00e9curit\u00e9 autour de la centrale nucl\u00e9aire de Saint-Laurent : le public ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.shlyKrUxngeMIrBkjwoIBAHaEK&pid=Api", "datePublished": "2019-03-19T08:58:00.0000000Z", "contentUrl": "https://images.lanouvellerepublique.fr/image/upload/t_1020w/5c8fd495465958857a8b4567.jpg", "hostPageUrl": "https://www.lanouvellerepublique.fr/loir-et-cher/commune/saint-laurent-nouan/securite-autour-de-la-centrale-nucleaire-de-saint-laurent-le-public-consulte-sur-le-ppi", "contentSize": "84576 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.lanouvellerepublique.fr/loir-et-cher/commune/saint-laurent-nouan/securite-autour-de-la-centrale-nucleaire-de-saint-laurent-le-public-consulte-sur-le-ppi", "width": 1020, "height": 573, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=A43978B693E62EA8E1C5CE1061CCACB408AB5F17&FORM=IQFRBA", "name": "La centrale nucl\u00e9aire de Cruas ferm\u00e9e en urgence \u00e0 la suite du s\u00e9isme ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.hvj4nWgpw6IP7JXVAELEnwHaD5&pid=Api", "datePublished": "2019-11-13T02:52:00.0000000Z", "contentUrl": "https://dailygeekshow.com/wp-content/uploads/2019/11/Une-Centrale.jpg", "hostPageUrl": "https://dailygeekshow.com/fermeture-centrale-cruas-suite-tremblement-terre/", "contentSize": "176953 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://dailygeekshow.com/fermeture-centrale-cruas-suite-tremblement-terre/", "width": 1100, "height": 578, "thumbnail": {"width": 474, "height": 249}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=21389F5802381689BF87A8F81BF56DA5ADEB16A6&FORM=IQFRBA", "name": "La centrale nucl\u00e9aire de Chooz passe \u00e0 la mobilit\u00e9 \u00e9lectrique - L&#39;EnerGeek", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.6cCUkBmLltClDlfzvpQNJQHaFj&pid=Api", "datePublished": "2018-05-27T00:52:00.0000000Z", "contentUrl": "http://lenergeek.com/wp-content/uploads/2013/11/centrale_nucleaire_Chooz_photo_MOSSOT.jpg", "hostPageUrl": "https://lenergeek.com/2013/11/19/la-centrale-nucleaire-de-chooz-passe-a-la-mobilite-electrique/", "contentSize": "92597 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://lenergeek.com/2013/11/19/la-centrale-nucleaire-de-chooz-passe-a-la-mobilite-electrique/", "width": 1024, "height": 768, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "de centrale gent", "displayText": "de centrale <b>gent</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=de+centrale+gent"}, {"text": "de centrale brussel", "displayText": "de centrale <b>brussel</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=de+centrale+brussel"}, {"text": "de centrale levensverzekeringsbank", "displayText": "de centrale <b>levensverzekeringsbank</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=de+centrale+levensverzekeringsbank"}, {"text": "centrale de particulier auto occasion", "displayText": "centrale de <b>particulier</b> <b>auto</b> <b>occasion</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=centrale+de+particulier+auto+occasion"}, {"text": "de centrale leeuwarden", "displayText": "de centrale <b>leeuwarden</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=de+centrale+leeuwarden"}, {"text": "la centrale de l&#39;occasion", "displayText": "<b>la</b> centrale de <b>l</b>&#39;<b>occasion</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=la+centrale+de+l%27occasion"}, {"text": "de centrale leeuwarden winkels", "displayText": "de centrale <b>leeuwarden</b> <b>winkels</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=de+centrale+leeuwarden+winkels"}, {"text": "winkelpark de centrale", "displayText": "<b>winkelpark</b> de centrale", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=winkelpark+de+centrale"}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}}}