{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Franti\u0161ek Roith"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Franti%C5%A1ek+Roith", "totalEstimatedMatches": 105000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 0, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Franti\u0161ek Roith \u2013 Wikipedie", "url": "https://cs.wikipedia.org/wiki/Franti%C5%A1ek_Roith", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://cs.wikipedia.org/wiki/<b>Franti\u0161ek_Roith</b>", "snippet": "Franti\u0161ek Roith(16. \u010dervenec1876, Pardubice-Zelen\u00e9 P\u0159edm\u011bst\u00ed\u2013 5. z\u00e1\u0159\u00ed1942, Voznice) byl \u010desk\u00fdarchitekt, p\u0159edstavitel tzv. ofici\u00e1ln\u00ed pra\u017esk\u00e9 architektury v monument\u00e1ln\u011b akademick\u00e9m duchu. \u017divot[editovat| editovat zdroj]<b> Franti\u0161ek Roith</b> se narodil v roce 1876 v Pardubic\u00edch, v rodin\u011b ni\u017e\u0161\u00edho \u017eelezni\u010dn\u00edho \u00fa\u0159edn\u00edka ...", "dateLastCrawled": "2023-03-01T00:50:00.0000000Z", "language": "cs", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Franti\u0161ek Roith - Wikiwand", "url": "https://www.wikiwand.com/cs/Franti%C5%A1ek_Roith", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.wikiwand.com/cs/<b>Franti\u0161ek_Roith</b>", "snippet": "<b>Franti\u0161ek Roith</b>(16. \u010dervenec1876, Pardubice-Zelen\u00e9 P\u0159edm\u011bst\u00ed\u2013 5. z\u00e1\u0159\u00ed1942, Voznice) byl \u010desk\u00fdarchitekt, p\u0159edstavitel tzv. ofici\u00e1ln\u00ed pra\u017esk\u00e9 architektury v monument\u00e1ln\u011b akademick\u00e9m duchu. \u017divot <b>Franti\u0161ek Roith</b> se narodil v roce 1876 v Pardubic\u00edch, v rodin\u011b ni\u017e\u0161\u00edho \u017eelezni\u010dn\u00edho \u00fa\u0159edn\u00edka (asistenta) Ji\u0159\u00edho Roitha.", "dateLastCrawled": "2023-02-20T09:04:00.0000000Z", "language": "cs", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Franti\u0161ek Roith | Architects | Pilsen Architecture Manual", "url": "https://pam.plzne.cz/en/architect/31-frantisek-roith", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://pam.plzne.cz/en/architect/31-frantisek-<b>roith</b>", "snippet": "The architect Franti\u0161ek Roith was born in Pardubice on the 16th of July 1876. After completing Realschule in his home town, he enrolled at the Czech Technical University and also at the German Technical University in Prague with the architect Josef Z\u00edtek.", "dateLastCrawled": "2023-01-05T09:22:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Franti\u0161ek Roith. V\u00fdrazn\u00e1 tv\u00e1\u0159 modern\u00edho klasicismu \u010desk\u00e9 ...", "url": "https://plus.rozhlas.cz/frantisek-roith-vyrazna-tvar-moderniho-klasicismu-ceske-architektury-7676160", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://plus.rozhlas.cz/frantisek-<b>roith</b>-vyrazna-tvar-moderniho-klasicismu-ceske...", "snippet": "Architekt<b> Franti\u0161ek Roith</b> za\u017eil nejen p\u0159elom stolet\u00ed a p\u00e1d habsbursk\u00e9 monarchie, ale tak\u00e9 vznik republiky a jej\u00ed zlatou \u00e9ru. N\u011bkter\u00e9 z<b> Roithov\u00fdch</b> staveb p\u0159edstavil v po\u0159adu Leonardo Plus architekt Zden\u011bk Luke\u0161.<b> Roith</b> se narodil roku 1876 v Pardubic\u00edch, kde absolvoval re\u00e1lku.", "dateLastCrawled": "2023-02-04T17:15:00.0000000Z", "language": "cs", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "archiweb.cz - Franti\u0161ek Roith", "url": "https://www.archiweb.cz/frantisek-roith", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.archiweb.cz/frantisek-<b>roith</b>", "snippet": "<b>Franti\u0161ek Roith</b> byl \u010desk\u00fd architekt, p\u0159edstavitel tzv. ofici\u00e1ln\u00ed pra\u017esk\u00e9 architektury v monument\u00e1ln\u011b akademick\u00e9m duchu.<b> Franti\u0161ek Roith</b> se narodil v roce 1876 v Praze. Sv\u00e1 studia za\u010dal v Praze u Josefa Z\u00edtka na n\u011bmeck\u00e9 technice. Po nich se stal \u017e\u00e1kem Otto Wagnera na v\u00edde\u0148sk\u00e9 akademii.", "dateLastCrawled": "2023-01-09T04:15:00.0000000Z", "language": "cs", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Franti\u0161ek Roith - \u010casopis Stavebnictv\u00ed", "url": "https://www.casopisstavebnictvi.cz/clanky-frantisek-roith.html", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.l54LShVmQ1heHGH_iU4lvAHaGO&w=113&h=113&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.casopisstavebnictvi.cz/clanky-frantisek-<b>roith</b>.html", "snippet": "<b>Franti\u0161ek Roith</b> byl rovn\u011b\u017e autorem n\u00e1vrhu na stavbu Ministerstva zem\u011bd\u011blstv\u00ed \u010d. p. 65/II na T\u011b\u0161nov\u011b v Nov\u00e9m M\u011bst\u011b pra\u017esk\u00e9m, realizovan\u00e9ho v letech 1929 a\u017e 1932. Sout\u011b\u017e na stavbu byla vyps\u00e1na ji\u017e roku 1922, prvn\u00ed variantu odevzdal Roith v roce 1925, druhou v roce 1927 a definitivn\u00ed pl\u00e1ny v kv\u011btnu 1928.", "dateLastCrawled": "2023-03-06T03:15:00.0000000Z", "language": "cs", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Franti\u0161ek Roith | Architekti | Plze\u0148sk\u00fd architektonick\u00fd manu\u00e1l", "url": "https://pam.plzne.cz/architekt/31-frantisek-roith", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://pam.plzne.cz/architekt/31-frantisek-<b>roith</b>", "snippet": "Architekt<b> Franti\u0161ek Roith</b> se narodil 16. \u010dervence 1876 v Pardubic\u00edch. Po absolvov\u00e1n\u00ed re\u00e1lky v rodn\u00e9m m\u011bst\u011b za\u010dal studovat na \u010desk\u00e9 technice v Praze, z\u00e1rove\u0148 studoval i na pra\u017esk\u00e9 n\u011bmeck\u00e9 technice u architekta Josefa Z\u00edtka.", "dateLastCrawled": "2023-02-27T17:25:00.0000000Z", "language": "cs", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Franti\u0161ek Roith | Encyklopedie Prahy 2", "url": "https://encyklopedie.praha2.cz/osobnost/1687-frantisek-roith", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.Saky8lxUNy3JYYxrzHXmZQHaGk&w=113&h=113&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://encyklopedie.praha2.cz/osobnost/1687-frantisek-<b>roith</b>", "snippet": "\u010cesk\u00fd architekt <b>Franti\u0161ek Roith</b> se narodil 17. \u010dervence 1877 v Pardubic\u00edch, zem\u0159el 5. z\u00e1\u0159\u00ed 1942 ve Voznici u Dob\u0159\u00ed\u0161e Sd\u00edlet P\u0159idat do obl\u00edben\u00fdch Budouc\u00ed architekt <b>Franti\u0161ek Roith</b> se narodil v rodin\u011b ni\u017e\u0161\u00edho \u017eelezni\u010dn\u00edho \u00fa\u0159edn\u00edka Ji\u0159\u00edho Roitha a jeho man\u017eelky Barbory.", "dateLastCrawled": "2023-03-06T15:56:00.0000000Z", "language": "cs", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Stavbaweb.cz \u2013 V\u00fdstava architekta Franti\u0161ka Roitha", "url": "https://www.stavbaweb.cz/vystava-architekta-frantiska-roitha-15372/clanek.html", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.VFChJlXIUv2JrCqp0V6b-gHaFH&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.stavbaweb.cz/vystava-architekta-frantiska-<b>roith</b>a-15372/clanek.html", "snippet": "<b>Franti\u0161ek Roith</b> se narodil v roce 1876 v Praze. Studoval u Josefa Z\u00edtka na n\u011bmeck\u00e9 technice, pot\u00e9 u Otto Wagnera na v\u00edde\u0148sk\u00e9 akademii. Samostatn\u011b za\u010dal pracovat od roku 1907, kdy navrhl sv\u00e9 prvn\u00ed budovy. Zpo\u010d\u00e1tku to byly obytn\u00e9 vily v \u010cerno\u0161ic\u00edch, v Praze na O\u0159echovce, v J\u00edlovi\u0161ti i v Olomouci. Tak\u00e9 se pod\u00edlel na n\u011bkter\u00fdch technick\u00fdch stavb\u00e1ch.", "dateLastCrawled": "2023-02-10T05:52:00.0000000Z", "language": "cs", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "Franti\u0161ek Roith \u2013 nejen architekt budovy \u00dast\u0159edn\u00ed knihovny", "url": "https://www.facebook.com/events/347075349364932/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.facebook.com/events/347075349364932", "snippet": "<b>Franti\u0161ek Roith</b> pat\u0159\u00ed k nejv\u00fdznamn\u011bj\u0161\u00edm p\u0159edstavitel\u016fm moderny a meziv\u00e1le\u010dn\u00e9ho modern\u00edho klasicismu v \u010desk\u00fdch zem\u00edch. Studoval u Josefa Z\u00edtka na pra\u017esk\u00e9...<b> Franti\u0161ek Roith</b> \u2013 nejen architekt budovy \u00dast\u0159edn\u00ed knihovny", "dateLastCrawled": "2022-10-19T13:40:00.0000000Z", "language": "cs", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&qpvt=Franti%C5%A1ek+Roith", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&qpvt=Franti%C5%A1ek+Roith", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=8001DE99E375010BA5D25C5B65A36B157BF731F9&FORM=IQFRBA", "name": "Franti\u0161ek Roith | Encyklopedie Prahy 2", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Saky8lxUNy3JYYxrzHXmZQHaGk&pid=Api", "datePublished": "2020-09-19T13:38:00.0000000Z", "contentUrl": "https://encyklopedie.praha2.cz/sites/default/files/galerie/2020/09/_roith.jpg", "hostPageUrl": "https://encyklopedie.praha2.cz/osobnost/1687-frantisek-roith", "contentSize": "710710 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://encyklopedie.praha2.cz/osobnost/1687-frantisek-roith", "width": 1589, "height": 1411, "thumbnail": {"width": 474, "height": 420}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=095EF95633572B4D0D912892206A1CFA8ABDA48E&FORM=IQFRBA", "name": "archiweb.cz - Franti\u0161ek Roith", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.TLH8NTcxejFBA_-hIYLWawAAAA&pid=Api", "datePublished": "2017-09-01T01:07:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.archiweb.cz/images/subjects/logo_portrait_3074.jpg", "hostPageUrl": "https://www.archiweb.cz/frantisek-roith", "contentSize": "6837 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.archiweb.cz/frantisek-roith", "width": 130, "height": 165, "thumbnail": {"width": 130, "height": 165}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=22D5D9882A6F1893B04E5B4E1079FB11FC5AC3C7&FORM=IQFRBA", "name": "Roith Franti\u0161ek", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.TrHZC1wcSux1uuKGBomPUgHaER&pid=Api", "datePublished": "2015-12-03T06:37:00.0000000Z", "contentUrl": "https://leporelo.info/pics/pic/roith_frantisek-_architektura.jpg", "hostPageUrl": "https://leporelo.info/roith-frantisek", "contentSize": "57031 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://leporelo.info/roith-frantisek", "width": 500, "height": 288, "thumbnail": {"width": 474, "height": 273}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=31BE0EAA75E364D7AF274F8110EC7E8A951CC48B&FORM=IQFRBA", "name": "Architects Series: Franti\u0161ek Roith \u2013 Luminary of Prague Architecture ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.-fbkJo38FeVNmQdEhflL8gHaFM&pid=Api", "datePublished": "2020-04-29T05:12:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.lp-life.com/sites/default/files/p1100472b.jpg", "hostPageUrl": "https://www.lp-life.com/architects-series-frantisek-roith-luminary-prague-architecture", "contentSize": "519361 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.lp-life.com/architects-series-frantisek-roith-luminary-prague-architecture", "width": 1600, "height": 1123, "thumbnail": {"width": 474, "height": 332}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=8001DE99E375010BA5D25C13AC38999F8DE5079E&FORM=IQFRBA", "name": "Franti\u0161ek Roith | Encyklopedie Prahy 2", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.tladBN7wbwlPWZl7EOt0TgHaIL&pid=Api", "datePublished": "2020-09-19T13:38:00.0000000Z", "contentUrl": "https://encyklopedie.praha2.cz/sites/default/files/galerie/2020/09/19/img_0005.jpg", "hostPageUrl": "https://encyklopedie.praha2.cz/osobnost/1687-frantisek-roith", "contentSize": "646767 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://encyklopedie.praha2.cz/osobnost/1687-frantisek-roith", "width": 1616, "height": 1784, "thumbnail": {"width": 474, "height": 523}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=8001DE99E375010BA5D2FE0F01C264DA7193FA8D&FORM=IQFRBA", "name": "Franti\u0161ek Roith | Encyklopedie Prahy 2", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.XRCWXeYmrF5eFkMGAe-hzAHaH7&pid=Api", "datePublished": "2020-09-19T13:38:00.0000000Z", "contentUrl": "https://encyklopedie.praha2.cz/sites/default/files/galerie/2020/09/19/img_0010.jpg", "hostPageUrl": "https://encyklopedie.praha2.cz/osobnost/1687-frantisek-roith", "contentSize": "468375 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://encyklopedie.praha2.cz/osobnost/1687-frantisek-roith", "width": 1433, "height": 1533, "thumbnail": {"width": 474, "height": 507}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=8001DE99E375010BA5D2D7456BBA84012B3981F4&FORM=IQFRBA", "name": "Franti\u0161ek Roith | Encyklopedie Prahy 2", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP._bvst0mBA1j8Gp5SulkQBwHaE7&pid=Api", "datePublished": "2020-09-19T13:38:00.0000000Z", "contentUrl": "https://encyklopedie.praha2.cz/sites/default/files/galerie/2020/09/19/img_0198.jpg", "hostPageUrl": "https://encyklopedie.praha2.cz/osobnost/1687-frantisek-roith", "contentSize": "299538 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://encyklopedie.praha2.cz/osobnost/1687-frantisek-roith", "width": 1244, "height": 829, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=8001DE99E375010BA5D2F053E57A242565D5EA7F&FORM=IQFRBA", "name": "Franti\u0161ek Roith | Encyklopedie Prahy 2", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.mrlQk8Lx77zdZnSsmx8CDQHaEp&pid=Api", "datePublished": "2020-09-19T13:38:00.0000000Z", "contentUrl": "https://encyklopedie.praha2.cz/sites/default/files/styles/max_size/public/galerie/2020/09/19/img_0020.jpg?itok=RUrb-uEn", "hostPageUrl": "https://encyklopedie.praha2.cz/osobnost/1687-frantisek-roith", "contentSize": "297679 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://encyklopedie.praha2.cz/osobnost/1687-frantisek-roith", "width": 1500, "height": 940, "thumbnail": {"width": 474, "height": 297}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=50D9CFA281A85EF09DD46E571F39174D62E59F64&FORM=IQFRBA", "name": "Franti\u0161ek Roith | Tady pramen\u00ed Luha\u010dovice", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.fby4-PK7TVR9f8sXSss_4QHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-09-04T04:45:00.0000000Z", "contentUrl": "https://tadyprameniluhacovice.cz/wp-content/uploads/2021/09/2_INB_8975a-1280x854.jpg", "hostPageUrl": "https://tadyprameniluhacovice.cz/prehled-architektu/frantisek-roith/", "contentSize": "327550 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://tadyprameniluhacovice.cz/prehled-architektu/frantisek-roith/", "width": 1280, "height": 854, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=45538B14B6B078FF4DA7D1C348D69F55128E90F3&FORM=IQFRBA", "name": "Franti\u0161ek Roith. V\u00fdrazn\u00e1 tv\u00e1\u0159 modern\u00edho klasicismu \u010desk\u00e9 architektury ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP._LNH4m-3wMfkKBLU3hvSmAHaE8&pid=Api", "datePublished": "2018-11-15T14:40:00.0000000Z", "contentUrl": "https://plus.rozhlas.cz/sites/default/files/styles/lightbox/public/images/02635318.jpeg?itok=13xvTX-9", "hostPageUrl": "https://plus.rozhlas.cz/frantisek-roith-vyrazna-tvar-moderniho-klasicismu-ceske-architektury-7676160", "contentSize": "200074 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://plus.rozhlas.cz/frantisek-roith-vyrazna-tvar-moderniho-klasicismu-ceske-architektury-7676160", "width": 1200, "height": 800, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=31BE0EAA75E364D7AF27365E7EA12427526ADC45&FORM=IQFRBA", "name": "Architects Series: Franti\u0161ek Roith \u2013 Luminary of Prague Architecture ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.GEbD-2tOlmMM9RtM3D4LRAHaEP&pid=Api", "datePublished": "2020-04-29T05:12:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.lp-life.com/sites/default/files/mestska_knihovna_v_praze_0.jpg", "hostPageUrl": "https://www.lp-life.com/architects-series-frantisek-roith-luminary-prague-architecture", "contentSize": "517905 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.lp-life.com/architects-series-frantisek-roith-luminary-prague-architecture", "width": 1600, "height": 918, "thumbnail": {"width": 474, "height": 271}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=8001DE99E375010BA5D2D13625CB7A01B75A3D86&FORM=IQFRBA", "name": "Franti\u0161ek Roith | Encyklopedie Prahy 2", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.k0O2LcKZPkir_CIVt3WJMgHaDS&pid=Api", "datePublished": "2020-09-19T13:38:00.0000000Z", "contentUrl": "https://encyklopedie.praha2.cz/sites/default/files/galerie/2020/09/19/img_0009.jpg", "hostPageUrl": "https://encyklopedie.praha2.cz/osobnost/1687-frantisek-roith", "contentSize": "511998 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://encyklopedie.praha2.cz/osobnost/1687-frantisek-roith", "width": 1838, "height": 816, "thumbnail": {"width": 474, "height": 210}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=F825E561E8CE56F6E2A56BEA8C27CA312FF6DE83&FORM=IQFRBA", "name": "Komplex jezu, zdymadla, mostu a hydroelektr\u00e1rny ulice Hradeck\u00e1, P\u0159elou\u010d ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.O8ZvakncSiTwTmQ9NnalYAHaE4&pid=Api", "datePublished": "2020-06-05T18:40:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/fb/15/c5/fb15c59c5a4b6115749b5e6de8b25a75.jpg", "hostPageUrl": "https://cz.pinterest.com/pin/486740672199307287/", "contentSize": "2445176 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://cz.pinterest.com/pin/486740672199307287/", "width": 5196, "height": 3425, "thumbnail": {"width": 474, "height": 312}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=4D6A0B070D412A244BD9A9EE5DAA7779FC60B2E0&FORM=IQFRBA", "name": "\u010ce\u0161t\u00ed architekti: Franti\u0161ek Roith \u2013 velik\u00e1n pra\u017esk\u00e9 architektury ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.W0eFF4NDlVrTTVsOK4OougHaF-&pid=Api", "datePublished": "2017-05-06T08:53:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.lp-life.cz/sites/default/files/vstupni_hala_knihovny_rok_1928.jpg", "hostPageUrl": "https://www.lp-life.cz/serial-architekti-frantisek-roith-velikan-prazske-architektury", "contentSize": "178777 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.lp-life.cz/serial-architekti-frantisek-roith-velikan-prazske-architektury", "width": 1276, "height": 1030, "thumbnail": {"width": 474, "height": 382}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=48861C8322946DF7005D3B49EE4B4A1F38325673&FORM=IQFRBA", "name": "The art deco municipal library in Mariansk\u00e9 Square was designed by the ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.mVa6TEP-Ma30Jv6Sg-T86gHaFM&pid=Api", "datePublished": "2021-07-25T11:19:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/08/a7/ad/08a7ade2815f844e7452eef3fcc9fdca.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/298363544058841255/", "contentSize": "76387 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/298363544058841255/", "width": 640, "height": 449, "thumbnail": {"width": 474, "height": 332}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=4D6A0B070D412A244BD97E45C38FD94C4AB684BE&FORM=IQFRBA", "name": "\u010ce\u0161t\u00ed architekti: Franti\u0161ek Roith \u2013 velik\u00e1n pra\u017esk\u00e9 architektury ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.HLIF1uFIaXraho-qDqRmJQHaEu&pid=Api", "datePublished": "2017-05-06T08:53:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.lp-life.cz/sites/default/files/styles/_l_nek_-_fotogalerie_seznam/public/2016-11-08banque-nationale-tchque-fa-ade-principale.jpg?itok=Ef0DztKb", "hostPageUrl": "https://www.lp-life.cz/serial-architekti-frantisek-roith-velikan-prazske-architektury", "contentSize": "110701 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.lp-life.cz/serial-architekti-frantisek-roith-velikan-prazske-architektury", "width": 720, "height": 460, "thumbnail": {"width": 474, "height": 302}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=4D6A0B070D412A244BD91F5EBCA687FB0FA3CFBC&FORM=IQFRBA", "name": "\u010ce\u0161t\u00ed architekti: Franti\u0161ek Roith \u2013 velik\u00e1n pra\u017esk\u00e9 architektury ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.0dtcnNUTNl8owc5AtYTRyQHaEu&pid=Api", "datePublished": "2017-05-06T08:53:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.lp-life.cz/sites/default/files/styles/_l_nek_-_fotogalerie_seznam/public/mestska_knihovna_v_praze_0.jpg?itok=R1NBIZ4E", "hostPageUrl": "https://www.lp-life.cz/serial-architekti-frantisek-roith-velikan-prazske-architektury", "contentSize": "116548 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.lp-life.cz/serial-architekti-frantisek-roith-velikan-prazske-architektury", "width": 720, "height": 460, "thumbnail": {"width": 474, "height": 302}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=9B88F4F1E1E83365101B039B1A35B6A8D3C2DE63&FORM=IQFRBA", "name": "Komplex jezu, zdymadla, mostu a hydroelektr\u00e1rny ulice Hradeck\u00e1, P\u0159elou\u010d ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.mxTYazjjA2ZR8VEuqj945AHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-08-20T23:42:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/3e/fb/64/3efb64abd3fbea5ed10d6ef0d88e6236.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/486740672199307291/", "contentSize": "82859 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/486740672199307291/", "width": 960, "height": 640, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=022A0714A3C9276D19446A9C70A5869EC8A7485A&FORM=IQFRBA", "name": "Komplex jezu, zdymadla, mostu a hydroelektr\u00e1rny ulice Hradeck\u00e1, P\u0159elou\u010d ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.8tG78h-Oseqc0RoYyiVGxgHaE4&pid=Api", "datePublished": "2021-07-08T19:46:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/71/4f/b4/714fb46e3317f087e5a9d3d0f76691e8.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/486740672199228632/", "contentSize": "2956437 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/486740672199228632/", "width": 5773, "height": 3805, "thumbnail": {"width": 474, "height": 312}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=4D6A0B070D412A244BD958A3DC9A30D32ED9E2F1&FORM=IQFRBA", "name": "\u010ce\u0161t\u00ed architekti: Franti\u0161ek Roith \u2013 velik\u00e1n pra\u017esk\u00e9 architektury ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.f7CRhswqWjlCBu9tqyzn9gHaFj&pid=Api", "datePublished": "2017-05-06T08:53:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.lp-life.cz/sites/default/files/rezidence_primatora_38.jpg", "hostPageUrl": "https://www.lp-life.cz/serial-architekti-frantisek-roith-velikan-prazske-architektury", "contentSize": "273965 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.lp-life.cz/serial-architekti-frantisek-roith-velikan-prazske-architektury", "width": 1200, "height": 900, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}]}}}