{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Cr\u00eat de Chalam"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Cr%C3%AAt+de+Chalam", "totalEstimatedMatches": 193000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 0, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Cr\u00eat de Chalam \u2014 Wikip\u00e9dia", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Cr%C3%AAt_de_Chalam", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/<b>Cr\u00eat_de_Chalam</b>", "snippet": "Le <b>cr\u00eat de Chalam</b> est un sommet <b>du</b> massif <b>du</b> Jura culminant \u00e0 1 540 m d&#39;altitude. Il est situ\u00e9 dans le d\u00e9partement <b>de</b> l&#39;Ain, en France . G\u00e9ographie [ modifier | modifier le code] Situation [ modifier | modifier le code] Le <b>cr\u00eat de Chalam</b> est situ\u00e9 \u00e0 la limite <b>des</b> communes <b>de</b> Ch\u00e9zery-Forens (\u00e0 l&#39;est) et <b>de</b> Champfromier (\u00e0 l&#39;ouest).", "dateLastCrawled": "2023-03-05T16:16:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "A faire : Le cr\u00eat de Chalam - Randonn\u00e9e", "url": "https://www.visorando.com/randonnee-le-cret-de-chalam/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.visorando.com/randonnee-le-cret-<b>de</b>-<b>chalam</b>", "snippet": "Le <b>cr\u00eat de Chalam</b> Petite randonn\u00e9e avec un magnifique point <b>de</b> vue; Reculet, <b>Cr\u00eat</b> <b>de</b> la Neige et Mont Blanc (par temps clair). Ajout mod\u00e9rateur au 07/08/2021 : Depuis la cr\u00e9ation <b>de</b> cette randonn\u00e9e, le sentier pour le retour semble s&#39;\u00eatre d\u00e9grad\u00e9 et certains randonneurs ont pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 faire l&#39;aller-retour. Voir les avis Fiche technique n\u00b0122180", "dateLastCrawled": "2023-03-04T05:47:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Le Cr\u00eat de Chalam | Montagnes du Jura", "url": "https://www.montagnes-du-jura.fr/monts-et-sommets/le-cret-de-chalam", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.0w-Kr01E2FOUwPp1f9kXNwAAAA&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.montagnes-<b>du</b>-jura.fr/monts-et-sommets/le-cret-<b>de</b>-<b>chalam</b>", "snippet": "Le Cr\u00eat de Chalam prend la forme d\u2019un sommet pointu, visible depuis de nombreux belv\u00e9d\u00e8res des Montagnes du Jura. L&#39;acc\u00e8s le plus court et facile se fait depuis le site de la Borne au Lion sur la commune de La Pesse, o\u00f9 l&#39;on peut se stationner.", "dateLastCrawled": "2023-03-04T23:09:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Cr\u00eat de Chalam (1540m) - Randonn\u00e9e Jura - Ch\u00e9zery-Forens", "url": "https://www.altituderando.com/Cret-de-Chalam-1540m", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.1ChSOsi4O-2XjQ1V6Ek6PQHaE7&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.altituderando.com/Cret-<b>de</b>-<b>Chalam</b>-1540m", "snippet": "<b>Cr\u00eat de Chalam</b> (1540m) et le Lac de l\u2019Embouteilleux par La Pesse. Une tr\u00e8s belle boucle d\u2019un peu plus de 21 km au d\u00e9part de La Pesse, paisible commune situ\u00e9e dans le d\u00e9partement du Jura, \u00e0 quelques kilom\u00e8tres du d\u00e9partement de l\u2019Ain avec (...) 700 m \u2013 Randonn\u00e9e \u2013 Moyen \u2013 Jura. \u00e0 3 km.", "dateLastCrawled": "2023-01-25T04:42:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Le Cr\u00eat de Chalam - Office de Tourisme Terre Valserine", "url": "https://www.terrevalserine.fr/fiches/Champfromier/Inventaire-naturel/Le-Cret-de-Chalam/5507523/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.lCKy_wPU7GdGxwcXmUwWYwHaFj&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.terrevalserine.fr/fiches/Champfromier/Inventaire-naturel/Le-Cret-<b>de</b>-<b>Chalam</b>/...", "snippet": "Culminant \u00e0 1545 m\u00e8tres d\u2019altitude, le Cr\u00eat de Chalam offre un splendide point de vue \u00e0 360\u00b0C sur les plateaux et les cr\u00eates du Haut-Jura mais \u00e9galement un morceau de la ch\u00e2ine alpine. Le Cr\u00eat de Chalam prend la forme d\u2019un sommet pointu, visible depuis de nombreux belv\u00e9d\u00e8res des Montagnes du Jura.", "dateLastCrawled": "2023-03-03T21:29:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Cr\u00eat de Chalam, massif du Jura - Jura Tourisme", "url": "https://www.jura-tourism.com/essentiel-du-jura/le-jura-en-360/cret-de-chalam-massif-du-jura/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.jura-tourism.com/essentiel-<b>du</b>-jura/le-jura-en-360/cret-<b>de</b>-<b>chalam</b>-massif-<b>du</b>...", "snippet": "Cr\u00eat de Chalam,<b> massif du Jura.</b> Vue \u00e0 360\u00b0 depuis le Cr\u00eat de Chalam, sommet du massif du Jura culminant \u00e0 1545m d\u2019altitude. Je d\u00e9couvre les Hautes-Combes.", "dateLastCrawled": "2023-02-11T13:43:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Cr\u00eat de Chalam (1540m) et le Lac de l\u2019Embouteilleux par La Pesse", "url": "https://www.altituderando.com/Cret-de-Chalam-1540m-et-le-Lac-de-l-Embouteilleux-par-La-Pesse", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.altituderando.com/Cret-<b>de</b>-<b>Chalam</b>-1540m-et-le-<b>Lac-de-l-Embouteilleux-par</b>-La...", "snippet": "Une tr\u00e8s belle boucle d&#39;un peu plus <b>de</b> 21 km au d\u00e9part <b>de</b> La Pesse, paisible commune situ\u00e9e dans le d\u00e9partement <b>du</b> Jura, \u00e0 quelques kilom\u00e8tres <b>du</b> d\u00e9partement <b>de</b> l&#39;Ain avec pour objectifs le <b>Cr\u00eat de Chalam</b> (1540m) qui offre une vue <b>de</b> tout premier ordre sur la Haute-Cha\u00eene <b>du</b> Jura et le plus discret Lac <b>de</b> l&#39;Embouteilleux situ\u00e9 dans une bucolique \u2026", "dateLastCrawled": "2023-03-01T11:11:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Cr\u00eat de Chalam - Borne au Lion \u00e0 LA PESSE, dans le Jura - Jura Tourisme", "url": "https://www.jura-tourism.com/patrimoine-culturel/cret-de-chalam-borne-au-lion/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.PnxLbmxhmFAB214qoInMqQHaFj&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.jura-tourism.com/patrimoine-culturel/cret-<b>de</b>-<b>chalam</b>-borne-au-lion", "snippet": "Partie int\u00e9grante du Parc naturel r\u00e9gional du<b> Haut-Jura,</b> ce territoire frontalier de la Suisse, se caract\u00e9rise par des paysages et une culture de montagne (entre 700m et 1720m d&#39;altitude). Et\u00e9 comme hiver, le<b> Haut-Jura</b> accueille les touristes avides de grand air, de villages authentiques, d\u2019activit\u00e9s nordiques et de pleine nature\u2026...", "dateLastCrawled": "2023-03-07T07:47:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Le Cr\u00eat de Chalam et le Cr\u00eat au Merle, petites randonn\u00e9es et ...", "url": "https://www.labouclevoyageuse.fr/cret-de-chalam/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.vSOcBUEiALl7d7tba3QacgHaE8&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.labouclevoyageuse.fr/cret-<b>de</b>-<b>chalam</b>", "snippet": "Et puis au bout d\u2019une petite heure <b>de</b> grimpette dans la boue, j\u2019arrive au sommet <b>du</b> <b>Cr\u00eat de Chalam</b>, \u00e0 1545 m d\u2019altitude (soit apr\u00e8s 256 m\u00e8tres <b>de</b> d\u00e9nivel\u00e9 positif). Bien bien bien. Apr\u00e8s quelques minutes \u00e0 admirer la beaut\u00e9 <b>du</b> paysage depuis le sommet <b>de</b> <b>Chalam</b>, j\u2019entreprends <b>de</b> retourner au point <b>de</b> d\u00e9part.", "dateLastCrawled": "2023-03-03T23:00:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "cr\u00eat de chalam depuis ch\u00e9zery", "displayText": "cr\u00eat de chalam <b>depuis</b> <b>ch\u00e9zery</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=cr%C3%AAt+de+chalam+depuis+ch%C3%A9zery"}, {"text": "randonn\u00e9e cr\u00eat de chalam", "displayText": "<b>randonn\u00e9e</b> cr\u00eat de chalam", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=randonn%C3%A9e+cr%C3%AAt+de+chalam"}, {"text": "cr\u00eat du jura", "displayText": "cr\u00eat <b>du</b> <b>jura</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=cr%C3%AAt+du+jura"}, {"text": "cret du merle", "displayText": "cret <b>du</b> <b>merle</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=cret+du+merle"}]}, "videos": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/videos/search?q=Cr%C3%AAt+de+Chalam", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Cr%C3%AAt+de+Chalam", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Cr%C3%AAt%20de%20Chalam&view=detail&mid=F183FAA08BFFC40E0512F183FAA08BFFC40E0512", "name": "Cr\u00eat de Chalam dans le Haut Jura", "description": "Le cr\u00eat de Chalam dans le Jura depuis la Borne Aux Lions #vache #canard #poule #ane #faon #chat #chaton #animaux #animal #flore #chien #chiot #sanglier #biche #chevreuil #oiseau #pangolin #herisson #kangourou #karibou #ours #zoo #poussin #chevre #bouc #bambi #mouton #renard #jackrussel #jack #russel #animauxsauvage #plante #jonquille #aloevera ...", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.WHpTP5Sgjm_Czn-5f88BDwEsDh&pid=Api", "datePublished": "2022-12-08T09:48:19.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=936F8zo43lk", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=936F8zo43lk", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=936F8zo43lk", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT2M47S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM2.EgUOxP-LoPqD8Q_1674579514&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/936F8zo43lk?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 42, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Cr%C3%AAt%20de%20Chalam&view=detail&mid=21DA414F2721A788916421DA414F2721A7889164", "name": "Cr\u00eat de Chalam", "description": "Bienvenue au cr\u00eat de Chalam. Un sommet du massif du Jura culminant \u00e0 1 540 m d&#39;altitude. Il est situ\u00e9 dans le d\u00e9partement de l&#39;Ain. Il offre un magnifique panorama sur les monts du Jura, le Reculet, le cr\u00eat de la Neige, la vall\u00e9e de la Valserine, la cha\u00eene des Alpes et Mont Blanc.", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.7L7G4im3xy99_2fjydBuIAEsDh&pid=Api", "datePublished": "2021-04-25T19:14:18.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=xayh7oK0Kkw", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=xayh7oK0Kkw", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=xayh7oK0Kkw", "width": 3840, "height": 2026, "duration": "PT1M3S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/xayh7oK0Kkw?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 1414, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Cr%C3%AAt%20de%20Chalam&view=detail&mid=1D25BF74F84BCABA5D7A1D25BF74F84BCABA5D7A", "name": "Ascension du Cr\u00eat de Chalam depuis la Borne au Lion \u00e0 La Pesse", "description": "Ascension du Cr\u00eat de Chalam depuis la Borne au Lion \u00e0 La Pesse de 1288 m \u00e0 1545 m 5 km aller retour", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.4K5YpMC_a4fUbZRwR7msrAEsDh&pid=Api", "datePublished": "2019-09-22T13:26:46.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=NO5R0ij55ng", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=NO5R0ij55ng", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=NO5R0ij55ng", "width": 640, "height": 360, "duration": "PT4M21S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/NO5R0ij55ng?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 438, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Cr%C3%AAt%20de%20Chalam&view=detail&mid=A981A5AED537D4631CCEA981A5AED537D4631CCE", "name": "Randonn\u00e9e en solitaire dans le Jura : \u00e9p. II (Cr\u00eat de Chalam)", "description": "\u00c9pisode 2 de mon escapade dans le Jura. Je d\u00e9couvre le Cr\u00eat de Chalam et me lance le lendemain \u00e0 l&#39;assaut du Cr\u00eat de la Neige, mais irai-je jusqu&#39;en haut avec la neige et le brouillard qui s&#39;annoncent ? Rejoins-moi dans le Jura :) Bon visionnage ! Facebook : @EveSPhilom\u00e8ne Instagram : @evehuette : https://www.instagram.com/evehuette/ Vous ...", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.9Nb5x6dkJXWaRfHNH9z0HQJYFR&pid=Api", "datePublished": "2022-01-04T17:00:10.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=FeVqHUBawlM", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=FeVqHUBawlM", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=FeVqHUBawlM", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT13M37S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM2.zhxj1DfVrqWBqQ&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/FeVqHUBawlM?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 4844, "thumbnail": {"width": 160, "height": 89}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Cr%C3%AAt%20de%20Chalam&view=detail&mid=FAB1650A3FE920E37D58FAB1650A3FE920E37D58", "name": "NUIT GLACIALE EN TENTE AU CR\u00caT DE CHALAM (-5\u00b0C \ud83e\udd76\u2744\ufe0f) !!", "description": "Voici notre premier bivouac de la saison automnale, et ce ne fut pas de tout repos... Les temp\u00e9ratures ont avoisin\u00e9 les -5\u00b0C dans la nuit. Nous sommes all\u00e9s au Cr\u00eat de Chalam, dans l&#39;Ain et nous avons \u00e9tabli le camp un peu plus bas dans la vall\u00e9e. C&#39;est bien la premi\u00e8re fois qu&#39;on fait un bivouac avec des temp\u00e9ratures aussi basses ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.8ud_bkOhS5NnXf-i7Sme8gHgFo&pid=Api", "datePublished": "2022-11-25T16:00:34.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=nnJ-HJjhAj8", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=nnJ-HJjhAj8", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=nnJ-HJjhAj8", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT11M10S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/nnJ-HJjhAj8?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 864, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Cr%C3%AAt%20de%20Chalam&view=detail&mid=303C8661ED1F141FD75E303C8661ED1F141FD75E", "name": "Ain: une impressionnante mer de nuages vue depuis Le Cr\u00eat de Chalam - T\u00e9moins BFMTV", "description": "Ain: une impressionnante mer de nuages vue depuis Le Cr\u00eat de Chalam, une vid\u00e9o des T\u00e9moins BFMTV. Le dimanche 25 octobre 2015, une impressionnante mer de nuages drape le sommet massif du Cr\u00eat de Chalam, sur le massif du Jura, dans l&#39;Ain. Faites comme ce t\u00e9moin BFMTV et vous aussi venez d\u00e9poser vos vid\u00e9os d&#39;actualit\u00e9s sur http://temoins ...", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.Ep8rNjoqGHlIpHW8YzWkTwEsCM&pid=Api", "datePublished": "2015-10-25T12:50:21.0000000", "publisher": [{"name": "BFM BUSINESS"}], "contentUrl": "https://www.bfmtv.com/temoins/meteo/ain-une-impressionnante-mer-de-nuages-vue-depuis-le-cret-de-chalam-temoins-bfmtv_VN-201510250064.html", "hostPageUrl": "https://www.bfmtv.com/temoins/meteo/ain-une-impressionnante-mer-de-nuages-vue-depuis-le-cret-de-chalam-temoins-bfmtv_VN-201510250064.html", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.bfmtv.com/temoins/meteo/ain-une-impressionnante-mer-de-nuages-vue-depuis-le-cret-de-chalam-temoins-bfmtv_VN-201510250064.html", "width": 0, "height": 0, "thumbnail": {"width": 160, "height": 74}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Cr%C3%AAt%20de%20Chalam&view=detail&mid=2FEF17FCD9E98655F5522FEF17FCD9E98655F552", "name": "7 jours dans le Jura, au pays du comt\u00e9", "description": "Au programme de cette semaine : - Les cr\u00eates du Jura - Le cr\u00eat de Chalam - Les cascades du H\u00e9risson - Les 4 lacs - Baumes les messieurs - Ch\u00e2teau Chalon - Arbois Et bien s\u00fbr, d\u00e9gustation de comt\u00e9, matin, midi et soir !", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.oN0jdzlcp7pmQJwLva3MgAEsDh&pid=Api", "datePublished": "2020-07-20T10:50:54.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=zwL13kJ2Z_k", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=zwL13kJ2Z_k", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=zwL13kJ2Z_k", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT3M19S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM2.UvVVhunZ_BfvLw_1651304663&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/zwL13kJ2Z_k?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 860, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Cr%C3%AAt%20de%20Chalam&view=detail&mid=D506255B344CA52CFD83D506255B344CA52CFD83", "name": "MONTAGNES DU JURA\u239cLe petit Canada Fran\u00e7ais !", "description": "DESTINATION AUTOMNE \ud83c\udf42 Notre s\u00e9jour dans les Montagnes du Jura : https://lesdroners.fr/guide-voyage/france/montagnes-du-jura/ On s\u2019imagine souvent voyager \u00e0 l\u2019autre bout du monde, pour trouver les plus beaux paysages, faire les plus belles rencontres\u2026 et pourtant ! Il est si facile de s\u2019\u00e9merveiller dans notre beau pays : la France ...", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.gx8p1bqERhRxlhtaGOQwsQHgFo&pid=Api", "datePublished": "2019-11-17T11:00:02.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=gKnZ9HN6bMQ", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=gKnZ9HN6bMQ", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=gKnZ9HN6bMQ", "width": 3840, "height": 2160, "duration": "PT9M36S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM1.g_0spUw0WyUG1Q_1645128486&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/gKnZ9HN6bMQ?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 38804, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Cr%C3%AAt%20de%20Chalam&view=detail&mid=0C9EC7E23F8A4DDC8BA90C9EC7E23F8A4DDC8BA9", "name": "La borne au lion - Jura", "description": "Rando du 5 f\u00e9vrier 2017 - La borne au Lion (proche du Cr\u00eat de Chalam) par Chez\u00e9ry-Forens http://chassieurandomontagne.jimdo.com club chassieu rando montagne", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.TvjU41ash0O6_2jYg2P_cwEsDh&pid=Api", "datePublished": "2017-02-06T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=yk8ItN3aToA", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=yk8ItN3aToA", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=yk8ItN3aToA", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT2M10S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM1.qYvcTYo_4seeDA_1628150274&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/yk8ItN3aToA?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 278, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Cr%C3%AAt%20de%20Chalam&view=detail&mid=7DB43EF1E84DC0DE5A8A7DB43EF1E84DC0DE5A8A", "name": "Que faire \u00e0 Giron, l&#39;hiver dans la montagne de l&#39;Ain ?", "description": "Venez faire le plein de sensations et d&#39;air pur dans un vrai village de montagne \u00e0 1000m d&#39;altitude, au pied du Cr\u00eat de Chalam (1545m) et au coeur du Parc Naturel R\u00e9gional du Haut Jura. C&#39;est dans le village accueillant de Giron, aux vues imprenables, aux somptueux couchers de soleil et aux ciels nocturnes fabuleux que vous pratiquerez le ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.icfYsGEadCwJGAR9lbWp9AEsDh&pid=Api", "datePublished": "2019-01-28T11:18:43.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=kGEnJfySFuQ", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=kGEnJfySFuQ", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=kGEnJfySFuQ", "width": 640, "height": 360, "duration": "PT33S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/kGEnJfySFuQ?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 493, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}], "scenario": "List"}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "Videos", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}}}