{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Cr\u00eat de l'Auger"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Cr%C3%AAt+de+l%27Auger", "totalEstimatedMatches": 47800000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "Cr\u00eat de l&#39;Auger - Wikiwand", "url": "https://www.wikiwand.com/fr/Cr%C3%AAt_de_l%27Auger", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.wikiwand.com/fr/<b>Cr\u00eat_de_l&#39;Auger</b>", "snippet": "Le <b>cr\u00eat de l&#39;Auger</b> est un sommet <b>du</b> massif <b>du</b> Jura culminant \u00e0 1 266 m d&#39;altitude, situ\u00e9 dans le d\u00e9partement <b>de l</b>&#39;Ain, en Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes. For faster navigation, this Iframe is preloading the Wikiwand page for <b>Cr\u00eat de l&#39;Auger</b> .", "dateLastCrawled": "2022-08-04T05:09:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Cr\u00eat de l&#39;Auger - Carte - Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France - Mapcarta", "url": "https://mapcarta.com/fr/35204060", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://mapcarta.com/fr/35204060", "snippet": "Le cr\u00eat de l&#39;Auger est un sommet du massif du Jura culminant \u00e0 1 266 m d&#39;altitude, situ\u00e9 dans le d\u00e9partement de l&#39; Ain, en Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes. Cr\u00eat de l&#39;Auger a une altitude de 1 266 m\u00e8tres. Cr\u00eat de l&#39;Auger est situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de La Trouillette , et proche de Le Tombaret .", "dateLastCrawled": "2022-07-25T14:18:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Cr\u00eat de l&#39;Auger", "url": "https://peakvisor.com/peak/cret-de-l-auger.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://peakvisor.com/peak/cret-<b>de-l-auger</b>.html", "snippet": "<b>Cr\u00eat de l&#39;Auger</b> map. <b>Cr\u00eat de l&#39;Auger</b>. 1 265 m. Elevation. Elevation is the altitude of a place above sea level. 96 m. Prominence. Peak\u2019s prominence is the least vertical to be covered to get from the summit to any other higher terrain. Proportional Prominence 1 295 m. Location. France;", "dateLastCrawled": "2022-08-19T01:08:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Cr\u00eat de l&#39;Auger - Encyclop\u00e9die Wikimonde", "url": "https://wikimonde.com/article/Cr%C3%AAt_de_l%27Auger", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://wikimonde.com/article/<b>Cr\u00eat_de_l&#39;Auger</b>", "snippet": "Le cr\u00eat de l&#39;Auger est un sommet du massif du Jura culminant \u00e0 1 266 m d&#39;altitude, situ\u00e9 dans le d\u00e9partement de l&#39;Ain, en Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes. Notes et r\u00e9f\u00e9rences \u2191 a et b \u00ab Carte IGN classique \u00bb sur G\u00e9oportail .", "dateLastCrawled": "2022-11-24T01:41:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 5, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Cr\u00eat de l&#39;Auger - Wikipedia", "url": "https://ceb.wikipedia.org/wiki/Cr%C3%AAt_de_l%27Auger", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://ceb.wikipedia.org/wiki/<b>Cr\u00eat_de_l&#39;Auger</b>", "snippet": "Bukid ang<b> Cr\u00eat de l&#39;Auger</b> sa Pransiya. Nahimutang ni sa amihanan-sidlakang bahin sa nasod, 400 km sa habagatan-sidlakan sa Paris ang ulohan sa nasod. 1,266 metros ibabaw sa dagat kahaboga ang nahimutangan sa<b> Cr\u00eat de l&#39;Auger,</b> [1] o 104 ka metros sa ibabaw sa naglibot nga tereyn [saysay 1] .", "dateLastCrawled": "2023-02-06T17:40:00.0000000Z", "language": "tl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Cr\u00eat de l&#39;Auger - frwiki.wiki", "url": "https://de.frwiki.wiki/wiki/Cr%C3%AAt_de_l%27Auger", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://de.frwiki.wiki/wiki/<b>Cr\u00eat_de_l&#39;Auger</b>", "snippet": "Der Cr\u00eat de l&#39;Auger ist ein Gipfel des Jura-Massivs, der auf einer H\u00f6he von 1.266 m im Departement Ain in der Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes gipfelt . Anmerkungen und Referenzen \u2191 a und b \u201e Klassische IGN-Karte \u201c auf G\u00e9oportail .", "dateLastCrawled": "2023-01-16T01:34:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Cr\u00eat de l&#39;Auger - frwiki.wiki", "url": "https://pt.frwiki.wiki/wiki/Cr%C3%AAt_de_l%27Auger", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://pt.frwiki.wiki/wiki/<b>Cr\u00eat_de_l&#39;Auger</b>", "snippet": "O cr\u00eat de l&#39;Auger \u00e9 um cume do maci\u00e7o do Jura culminando a uma altitude de 1.266 m, localizado no departamento de Ain, em Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes. Notas e refer\u00eancias \u2191 a e b \u201c cl\u00e1ssico IGN mapa \u201d na G\u00e9oportail .", "dateLastCrawled": "2022-12-23T21:13:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Cr\u00eat de l&#39;Auger - frwiki.wiki", "url": "https://it.frwiki.wiki/wiki/Cr%C3%AAt_de_l%27Auger", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://it.frwiki.wiki/wiki/<b>Cr\u00eat_de_l&#39;Auger</b>", "snippet": "La cr\u00eat de l&#39;Auger \u00e8 una vetta del massiccio del Giura che culmina a un&#39;altitudine di 1.266 m, situata nel dipartimento dell&#39;Ain, in Alvernia-Rodano-Alpi. Note e riferimenti \u2191 un e b \u201c mappa Classic IGN \u201d su G\u00e9oportail .", "dateLastCrawled": "2023-02-11T08:20:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Cr\u00eat de l&#39;Auger - frwiki.wiki", "url": "https://hu.frwiki.wiki/wiki/Cr%C3%AAt_de_l%27Auger", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://hu.frwiki.wiki/wiki/<b>Cr\u00eat_de_l&#39;Auger</b>", "snippet": "A <b>Cr\u00eat de l&#39;Auger</b> egy cs\u00facson a Jura-hegys\u00e9g z\u00e1rul a magass\u00e1gban 1266 m, tal\u00e1lhat\u00f3 a tansz\u00e9k Ain, az Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes. Megjegyz\u00e9sek \u00e9s hivatkoz\u00e1sok \u2191 a \u00e9s b \u201e Klasszikus IGN-t\u00e9rk\u00e9p \u201d a G\u00e9oportail- on .", "dateLastCrawled": "2023-01-01T02:59:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}]}}}