{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Serra de S\u00e3o Mamede Natural Park"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Serra+de+S%C3%A3o+Mamede+Natural+Park", "totalEstimatedMatches": 21400000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede | www.visitportugal.com", "url": "https://www.visitportugal.com/en/node/156067", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.visitportugal.com/en/node/156067", "snippet": "<b>Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede</b> Protected Areas In the<b> Serra de S\u00e3o Mamede</b> we encounter an unexpected Alentejo, constituted by high mountains instead of rolling plains, where it&#39;s possible to discover vestiges of human presence from various historical periods.", "dateLastCrawled": "2023-03-04T20:28:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Serra de S. Mamede Nature Park - In\u00edcio - Natural.pt", "url": "https://natural.pt/protected-areas/parque-natural-serra-sao-mamede?locale=en", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://<b>natural</b>.pt/protected-areas/par<b>que</b>-<b>natural</b>-<b>serra</b>-<b>sao</b>-<b>mamede</b>?locale=en", "snippet": "Parque <b>Natural</b> <b>da</b> <b>Serra</b> <b>de</b> <b>S\u00e3o</b> <b>Mamede</b> (headquarters) Rua Augusto C\u00e9sar <b>de</b> Oliveira Tavares, 23 - r/c 7300-126 PORTALEGRE Phone : (00351) 245 309 189 E-mail: pnssm@icnf.pt MAP Code of conduct Read the Code of Conduct and Good Practice for visitors of Protected Areas [PDF 1.6 MB].", "dateLastCrawled": "2023-02-04T14:35:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Serra de S\u00e3o Mamede Natural Park", "url": "https://www.portugaltravel.org/sao-mamede-natural-park", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.8_KUlQ4VX8LIYYyOIHpxXAHaFA&w=113&h=113&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.portugaltravel.org/<b>sao</b>-<b>mamede</b>-<b>natural</b>-<b>park</b>", "snippet": "Serra de S\u00e3o Mamede Natural Park is an ideal spot for hiking and joying some memorable days in touch with nature. In Serra, five hiking trails are signaled and feature shelters where you could stay. In fact, the natural park is a true island of lush vegetation in an arid and rocky region.", "dateLastCrawled": "2023-02-15T02:21:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede | www.visitportugal.com", "url": "https://www.visitportugal.com/pt-pt/content/parque-natural-da-serra-de-sao-mamede", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.FxzflNGUDHmP6l2B7CkGiwHaEK&w=113&h=113&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.visitportugal.com/pt-pt/content/<b>parque-natural-da-serra-de</b>-<b>sao</b>-<b>mamede</b>", "snippet": "Na<b> Serra de S\u00e3o Mamede</b> encontramos um Alentejo inesperado, alto em vez de plano, verdejante em vez de seco, onde poder\u00e1 descobrir vest\u00edgios da presen\u00e7a humana em diversas \u00e9pocas hist\u00f3ricas.O seu cume, a 1025m de altitude, \u00e9 o ponto mais elevado a sul do Tejo e um miradouro excecional.", "dateLastCrawled": "2023-03-06T15:42:00.0000000Z", "language": "pt", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Best trails in Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede", "url": "https://www.alltrails.com/parks/portugal/lisboa--6/parque-natural-da-serra-de-sao-mamede", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.alltrails.com/<b>parks</b>/portugal/lisboa--6/<b>parque-natural-da-serra-de</b>-<b>sao</b>-<b>mamede</b>", "snippet": "<b>Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede.</b> Length: 6.2 mi \u2022 Est. 2h 45m. Circular trail that runs along rural paths opened by those who ardently use this area to extract wood, one of the most important raw materials that nature offers us, and that lead to the Albufeira da Barragem da Apartadura.", "dateLastCrawled": "2023-02-22T19:29:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Parque Natural da Serra de Sao Mamede - Tripadvisor", "url": "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g12540172-d3183684-Reviews-Parque_Natural_da_Serra_de_Sao_Mamede-Sao_Mamede_Leiria_District_Central_Portug.html", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.bqnikwBcj4j8LMx4hT_4EQAAAA&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>tripadvisor</b>.com/Attraction_Review-g12540172-d3183684-Reviews-Par<b>que</b>...", "snippet": "Parque <b>Natural da Serra de Sao</b> <b>Mamede</b> 4.5 9 #2 of 2 things to do in <b>Sao</b> <b>Mamede</b> National <b>Parks</b> \u2022 <b>Nature</b> &amp; Wildlife Areas \u2022 <b>Parks</b> Visit website Write a review What people are saying \u201c <b>Natural</b> <b>Park</b> in Alentejo \u201d Jun 2016 A <b>Natural</b> <b>park</b> with large possibilities for trekking and other sports in contact with <b>nature</b> in different scenarios...", "dateLastCrawled": "2023-02-23T14:08:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Feel nature in natural park Serra de S\u00e3o Mamede- Quinta do Pomarinho", "url": "https://www.pomarinho.com/quinta-do-pomarinho/alto-alentejo/serra-de-sao-mamede/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.pomarinho.com/<b>quinta-do-pomarinho</b>/alto-alentejo/<b>serra</b>-<b>de</b>-<b>sao</b>-<b>mamede</b>", "snippet": "Feel <b>nature</b> in <b>natural</b> <b>park</b> <b>Serra de S\u00e3o Mamede</b>- Quinta do Pomarinho <b>Serra de S\u00e3o Mamede</b> Alto Alentejo Portugal. A impressive <b>natural</b> <b>park</b> where you can immerse yourself in all the beauty that <b>nature</b> has to offer. Group Created with Sketch.", "dateLastCrawled": "2023-02-18T03:04:00.0000000Z", "language": "pt", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Visitar Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede: roteiro com o que ver e ...", "url": "https://www.vagamundos.pt/visitar-serra-de-sao-mamede/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.adsk1vvdBq2WAYctJKPPFwHaEK&w=113&h=113&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>vagamundos</b>.pt/visitar-<b>serra</b>-<b>de</b>-<b>sao</b>-<b>mamede</b>", "snippet": "O Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede fica localizado no Alto Alentejo, no distrito de<b> Portalegre</b> junto \u00e0 fronteira com a Espanha, a sensivelmente 220km de Lisboa. O seu territ\u00f3rio encontra-se distribu\u00eddo pelos concelhos de Arronches, Castelo de Vide, Marv\u00e3o e<b> Portalegre.</b>", "dateLastCrawled": "2023-03-04T17:23:00.0000000Z", "language": "pt", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Natural Park of Serra de Sao Mamede, Alentejo, Portugal - Manor Houses", "url": "http://www.manorhouses.com/parks/marmede.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "www.manorhouses.com/<b>parks</b>/marmede.html", "snippet": "The <b>Sao</b> <b>Mamede</b> <b>Park</b> is an important nesting area, supporting more than half of the species that breed in Portugal, with vultures (black, Egyptian and royal), eagles (snake eating and Bonelli), grey kite, royal owl, griffon vulture, black stork or the tower screech owl being of particular relevance.", "dateLastCrawled": "2023-01-17T05:09:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "Serra de S\u00e3o Mamede \u2013 Wandelen in Portugal", "url": "https://www.wandeleninportugal.info/natuurpark_mamede/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.ZVg7iwfzl-9seGHnMUwbtQHaEc&w=113&h=113&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.wan<b>del</b>eninportugal.info/natuur<b>park</b>_<b>mamede</b>", "snippet": "Vanaf <b>de</b> bergtoppen in het <b>park</b>, zoals <b>de</b> Pico <b>S\u00e3o</b> <b>Mamede</b> \u2013 met 1025 m <b>de</b> hoogste berg ten zuiden van <b>de</b> Taag \u2013 en <b>de</b> burcht van Marv\u00e3o heeft u een prachtig uitzicht. Klimaat Het <b>park</b> ligt in het overgangsgebied tussen het Atlantische en het mediterrane klimaat. In het noorden is het dan ook net iets koeler en natter dan in het zuiden ...", "dateLastCrawled": "2023-03-02T14:21:00.0000000Z", "language": "nl", "isNavigational": false}]}, "videos": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/videos/search?q=Serra+de+S%C3%A3o+Mamede+Natural+Park", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Serra+de+S%C3%A3o+Mamede+Natural+Park", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Serra%20de%20S%C3%A3o%20Mamede%20Natural%20Park&view=detail&mid=64AD4DC634A2F3B3C85564AD4DC634A2F3B3C855", "name": "Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede", "description": "Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.qSu1zSJjxg7GH49od8ivNgEsDh&pid=Api", "datePublished": "2022-03-15T11:19:01.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=TfwODJy0uzs", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=TfwODJy0uzs", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=TfwODJy0uzs", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT4M28S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/TfwODJy0uzs?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 434, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Serra%20de%20S%C3%A3o%20Mamede%20Natural%20Park&view=detail&mid=752F1C53D65B687D57E1752F1C53D65B687D57E1", "name": "Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede", "description": "Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.9OXi0FJV-2aZQZ_CRxSGzAEsDh&pid=Api", "datePublished": "2022-08-10T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=PAssw7uGDeA", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=PAssw7uGDeA", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=PAssw7uGDeA", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT4M", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM2.4Vd9aFvWUxwvdQ_1660725148&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/PAssw7uGDeA?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 55, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Serra%20de%20S%C3%A3o%20Mamede%20Natural%20Park&view=detail&mid=029E8CE74E3D6514D625029E8CE74E3D6514D625", "name": "Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede", "description": "O Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede \u00e9 um espa\u00e7o de extrema import\u00e2ncia n\u00e3o s\u00f3 para a conserva\u00e7\u00e3o de centenas de esp\u00e9cies de fauna e flora mas tamb\u00e9m...", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.uxqJ_bAiyIA5lCsD4xfV8wHgEO&pid=Api", "datePublished": "2022-03-10T10:35:59.0000000", "publisher": [{"name": "Facebook"}], "contentUrl": "https://www.facebook.com/forumenergiaeclima/videos/parque-natural-da-serra-de-s%C3%A3o-mamede/4713760708745942/", "hostPageUrl": "https://www.facebook.com/forumenergiaeclima/videos/parque-natural-da-serra-de-s%C3%A3o-mamede/4713760708745942/", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.facebook.com/forumenergiaeclima/videos/parque-natural-da-serra-de-s%C3%A3o-mamede/4713760708745942/", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT4M28S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM1.JdYUZT1O54yeAg_1669282005&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe src=&quot;https://www.facebook.com/plugins/video.php?href=https://www.facebook.com/forumenergiaeclima/videos/parque-natural-da-serra-de-s%C3%A3o-mamede/4713760708745942/&amp;show_text=0&amp;width=410&amp;height=238&quot; width=&quot;410&quot; height=&quot;238&quot; style=&quot;border:none;overflow:hidden&quot; scrolling=&quot;no&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowTransparency=&quot;true&quot; allowFullScreen=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 15582, "thumbnail": {"width": 160, "height": 90}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Serra%20de%20S%C3%A3o%20Mamede%20Natural%20Park&view=detail&mid=40D818A00EF72DE9EAD240D818A00EF72DE9EAD2", "name": "Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede", "description": "Grava\u00e7\u00e3o do webinar que decorreu no dia 9 de Abril de 2022.", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.eI37M7pZqmsEXtUSfnYS1AEsDh&pid=Api", "datePublished": "2022-05-15T18:33:21.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=u5xW3HUFF1o", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=u5xW3HUFF1o", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=u5xW3HUFF1o", "width": 1280, "height": 654, "duration": "PT1H13M19S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM1.0urpLfcOoBjYQA_1662092078&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/u5xW3HUFF1o?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Serra%20de%20S%C3%A3o%20Mamede%20Natural%20Park&view=detail&mid=DAD81692E49AD049E4B6DAD81692E49AD049E4B6", "name": "Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede - Portalegre", "description": "O Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede \u00e9 uma \u00e1rea protegida portuguesa, situada na Serra de S\u00e3o Mamede, na regi\u00e3o fronteiri\u00e7a do nordeste Alentejano. Ocupa uma \u00e1rea aproximada de 56000ha, distribu\u00eddos por quatro concelhos do distrito de Portalegre: Portalegre Castelo de Vide Marv\u00e3o Arronches", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.2i69HKpcGi00PTzZtE6-nQEsDh&pid=Api", "datePublished": "2020-04-13T03:42:12.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=RVTOOe0Kixc", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=RVTOOe0Kixc", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=RVTOOe0Kixc", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT2M1S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/RVTOOe0Kixc?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 587, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Serra%20de%20S%C3%A3o%20Mamede%20Natural%20Park&view=detail&mid=732F0AA71DE3CD63295B732F0AA71DE3CD63295B", "name": "As vinhas da nossa sugest\u00e3o para este fim de semana situam-se nas encostas Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede. A Quinta da Fonte Souto foi adquirida pela fam\u00edlia Symington em 2017 e \u00e9 a primeira quinta fora da regi\u00e3o do Douro.O Ros\u00e9 da Quinta da Fonte Souto Ros\u00e9 2020 beneficia das condi\u00e7\u00f5es de maior frescura e humidade, caracter\u00edsticas espec\u00edficas daquela zona. Este vinho, \u00e9 o primeiro vinho ros\u00e9 desta marca. Descubra mais sobre este vinho com o nosso Sommelier \ud83d\ude09\ud83d\udc49[EN] The vineyards of our s", "description": "Garrafeira Soares. Garrafeira Soares \u00b7 Original audio. As vinhas da nossa sugest\u00e3o para este fim de semana situam-se nas encostas Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede. A Quinta da Fonte Souto foi adquirida pela fam\u00edlia Symington em 2017 e \u00e9 a primeira quinta fora da regi\u00e3o do Douro.O Ros\u00e9 da Quinta da Fonte Souto Ros\u00e9 2020 beneficia ...", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.3yoB4CgP-k5e11HtGPwKJACoEs&pid=Api", "datePublished": "2022-08-19T11:15:24.0000000", "publisher": [{"name": "Facebook"}], "contentUrl": "https://www.facebook.com/garrafeirasoares/videos/as-vinhas-da-nossa-sugest%C3%A3o-para-este-fim-de-semana-situam-se-nas-encostas-parqu/430584282435356/", "hostPageUrl": "https://www.facebook.com/garrafeirasoares/videos/as-vinhas-da-nossa-sugest%C3%A3o-para-este-fim-de-semana-situam-se-nas-encostas-parqu/430584282435356/", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.facebook.com/garrafeirasoares/videos/as-vinhas-da-nossa-sugest%C3%A3o-para-este-fim-de-semana-situam-se-nas-encostas-parqu/430584282435356/", "width": 1080, "height": 1920, "duration": "PT36S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM2.WyljzeMdpwovcw_1677776852&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe src=&quot;https://www.facebook.com/plugins/video.php?href=https://www.facebook.com/garrafeirasoares/videos/as-vinhas-da-nossa-sugest%C3%A3o-para-este-fim-de-semana-situam-se-nas-encostas-parqu/430584282435356/&amp;show_text=0&amp;width=410&amp;height=238&quot; width=&quot;410&quot; height=&quot;238&quot; style=&quot;border:none;overflow:hidden&quot; scrolling=&quot;no&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowTransparency=&quot;true&quot; allowFullScreen=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 598, "thumbnail": {"width": 89, "height": 160}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Serra%20de%20S%C3%A3o%20Mamede%20Natural%20Park&view=detail&mid=F39C9238734F2B0B91A0F39C9238734F2B0B91A0", "name": "Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede", "description": "Com uma superf\u00edcie de 56.061,31 ha, no coberto vegetal do Parque Natural de S\u00e3o Mamede coabitam carvalhais, castin\u00e7ais, sobreirais e azinhais, a par de mantos de giesta, esteva e carqueja, indicando estarmos numa fronteira entre as influ\u00eancias atl\u00e2ntica e mediterr\u00e2nica, atestada por paisagens diversificadas que ganham em ser observadas em ...", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.7sZEhXyRd2ETN4tdzCeUjgHgFo&pid=Api", "datePublished": "2021-04-15T15:50:11.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=ogf97RZLjPw", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=ogf97RZLjPw", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=ogf97RZLjPw", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT1M52S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM1.oJELK09zOJKc8w_1645074461&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/ogf97RZLjPw?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 1179, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Serra%20de%20S%C3%A3o%20Mamede%20Natural%20Park&view=detail&mid=C2E63BD2874D4043563FC2E63BD2874D4043563F", "name": "Passadi\u00e7os do Mondego percorrem 12 quil\u00f3metros", "description": "J\u00e1 abriram ao p\u00fablico os Passadi\u00e7os do Mondego, no munic\u00edpio da Guarda. S\u00e3o 12 quil\u00f3metros de percurso em pleno Parque Natural da Serra da Estrela e Geopark Mundial.", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.tzYQNyh2wsMFgpTeBfe5FAHgEO&pid=Api", "datePublished": "2022-11-07T14:28:47.0000000", "publisher": [{"name": "Microsoft News"}], "contentUrl": "https://www.msn.com/pt-pt/video/automoveis/passadi%C3%A7os-do-mondego-percorrem-12-quil%C3%B3metros/vi-AA13PAKh", "hostPageUrl": "https://www.msn.com/pt-pt/video/automoveis/passadi%C3%A7os-do-mondego-percorrem-12-quil%C3%B3metros/vi-AA13PAKh", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.msn.com/pt-pt/video/automoveis/passadi%c3%a7os-do-mondego-percorrem-12-quil%c3%b3metros/vi-AA13PAKh", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT2M31S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM1.P1ZDQE2H0jvmwg&pid=Api", "thumbnail": {"width": 160, "height": 90}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Serra%20de%20S%C3%A3o%20Mamede%20Natural%20Park&view=detail&mid=B9667EE6108E2D5992E7B9667EE6108E2D5992E7", "name": "Passadi\u00e7os do Mondego percorrem 12 quil\u00f3metros", "description": "J\u00e1 abriram ao p\u00fablico os Passadi\u00e7os do Mondego, no munic\u00edpio da Guarda. S\u00e3o 12 quil\u00f3metros de percurso em pleno Parque Natural da Serra da Estrela e Geopark Mundial.", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.Wxpb6GIwBq2u65dR7O3BpQEsCo&pid=Api", "datePublished": "2022-11-07T14:28:47.0000000", "publisher": [{"name": "Microsoft News"}], "contentUrl": "https://www.msn.com/pt-pt/noticias/ultimas/passadi%C3%A7os-do-mondego-percorrem-12-quil%C3%B3metros/vi-AA13PAKh", "hostPageUrl": "https://www.msn.com/pt-pt/noticias/ultimas/passadi%C3%A7os-do-mondego-percorrem-12-quil%C3%B3metros/vi-AA13PAKh", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.msn.com/pt-pt/noticias/ultimas/passadi%C3%A7os-do-mondego-percorrem-12-quil%C3%B3metros/vi-AA13PAKh", "width": 1024, "height": 576, "duration": "PT2M31S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM1.55JZLY4Q5n5muQ&pid=Api", "thumbnail": {"width": 160, "height": 89}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Serra%20de%20S%C3%A3o%20Mamede%20Natural%20Park&view=detail&mid=504A3DDC4A08FAD751B7504A3DDC4A08FAD751B7", "name": "Fogos afetaram 25% do Parque Natural da Serra da Estrela", "description": "Os dados s\u00e3o do Instituto de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza e das Florestas, que refere que cinco grandes inc\u00eandios afetaram um total superior a 28 mil hectares, 22 mil dos quais do Parque Natural. Os concelhos mais atingidos foram a Guarda e Manteigas.", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.4wRf52FnrEb3gj0k2fXbaQEsCo&pid=Api", "datePublished": "2022-08-20T13:23:46.0000000", "publisher": [{"name": "Microsoft News"}], "contentUrl": "https://www.msn.com/pt-pt/video/medical/fogos-afetaram-25percent-do-parque-natural-da-serra-da-estrela/vi-AA10ShOk", "hostPageUrl": "https://www.msn.com/pt-pt/video/medical/fogos-afetaram-25percent-do-parque-natural-da-serra-da-estrela/vi-AA10ShOk", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.msn.com/pt-pt/video/medical/fogos-afetaram-25percent-do-parque-natural-da-serra-da-estrela/vi-AA10ShOk", "width": 1024, "height": 576, "duration": "PT35S", "thumbnail": {"width": 160, "height": 89}, "isSuperfresh": false}], "scenario": "List"}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "Videos", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}]}}}