{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Palma"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Palma", "totalEstimatedMatches": 601000000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "Top 10 sev\u00e6rdigheder i Palma de Mallorca - Tripadvisor", "url": "https://www.tripadvisor.dk/Attractions-g187463-Activities-Palma_de_Mallorca_Majorca_Balearic_Islands.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.tripadvisor.dk/Attractions-g187463-Activities-<b>Palma</b>_de_Mallorca_Majorca...", "snippet": "Natursk\u00f8nne togrejser i<b> Palma</b> de Mallorca Sightseeingudflugter i<b> Palma</b> de Mallorca Busture i<b> Palma</b> de Mallorca Segway-ture i<b> Palma</b> de Mallorca G\u00e5ture i<b> Palma</b> de Mallorca Vandsport i<b> Palma</b> de Mallorca Speedb\u00e5dsture i<b> Palma</b> de Mallorca Parasailing og paragliding i<b> Palma</b> de Mallorca Hajdykning i<b> Palma</b> de Mallorca Ub\u00e5dsture i<b> Palma</b> de Mallorca Vandski og jetski i<b> Palma</b> de Mallorca Duck Tours i<b> Palma</b> de Mallorca Madture i Palma de Mallorca Vinture og -smagninger i Palma de Mallorca ...", "dateLastCrawled": "2023-02-26T03:40:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Book tid - palma.dk", "url": "https://palma.dk/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.FN_k5Q0XfZZUEQDswYQhTgHaFJ&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://<b>palma</b>.dk", "snippet": "<b>Palma</b> Salon er en Aveda livsstilssalon, der ejes af<b> Palma</b> S\u00f8rensen. Med mange \u00e5rs erfaring fra fris\u00f8rbranchen er<b> Palma</b> kendt for sine kreative visioner og innovative teknikker, som altid tager udgangspunkt i h\u00e5rets naturlige look og bev\u00e6gelse. \u201dMin st\u00f8rste gl\u00e6de er, at skabe omgivelser, der forener enkelthed med sk\u00f8nhedens naturlighed.", "deepLinks": [{"name": "Book tid", "url": "https://palma.dk/"}, {"name": "Behandlinger", "url": "https://palma.dk/behandlinger/"}, {"name": "Aveda", "url": "https://palma.dk/aveda/"}, {"name": "English", "url": "https://palma.dk/en/"}], "dateLastCrawled": "2023-02-25T12:31:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Palma de Mallorca travel - Lonely Planet | Spain, Europe", "url": "https://www.lonelyplanet.com/spain/palma-de-mallorca", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.7IJIqQRmuEFBrT7Dxrdk5gHaE8&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.lonelyplanet.com/spain/<b>palma-de-mallorca</b>", "snippet": "<b>Palma</b> is a stunner. Rising in honey-coloured stone from the broad waters of the Badia de <b>Palma</b>, this enduring city dates back to the 13th-century Christian reconquest of the island, and to the Moors, Romans and Talayotic people before that.", "dateLastCrawled": "2023-02-24T15:22:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Tourism in Palma. What to see. Tourist information | spain.info", "url": "https://www.spain.info/en/destination/palma/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.spain.info/en/destination/<b>palma</b>", "snippet": "The capital of the island of<b> Majorca</b> is located in the bay of the same name and enjoys an excellent climate all year round (with an average annual temperature of 17.9\u00b0 C). Known for its sun and beach tourism, it also has an attractive historic quarter.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T19:07:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Ferie i Palma de Mallorca i 2023 - Tripadvisor", "url": "https://www.tripadvisor.dk/Tourism-g187463-Palma_de_Mallorca_Majorca_Balearic_Islands-Vacations.html", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.LgfhLqrn8NtT6i1ht_OO0wHaEC&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>tripadvisor</b>.dk/Tourism-g187463-<b>Palma_de_Mallorca</b>_Majorca_Balearic_Islands...", "snippet": "<b>Palma</b>, en tidligere maurisk kasbah (forskanset by), er Majorcas vigtigste turistdestination. Med utallige hoteller, restauranter og natklubber er Palmas havn som et pindsvineskjold af yachtmaster, et tegn p\u00e5 byens popularitet. Den gamle by er en charmerende labyrint af smalle gader, der med fordel kan udforskes til fods.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T02:36:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Rejser til Palma p\u00e5 Mallorca med Spies", "url": "https://www.spies.dk/spanien/mallorca/palma", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.spies.dk/spanien/mallorca/<b>palma</b>", "snippet": "<b>Palma</b> har Mallorcas st\u00f8rste udvalg af kultur, shopping og underholdning med stranden lige inden for r\u00e6kkevidde. Her m\u00f8des gammelt og nyt i en farverig blanding af snoede middelaldergader med kunsth\u00e5ndv\u00e6rkere, caf\u00e9er og tapasbarer og trendy internationale restauranter, barer og diskoteker.", "dateLastCrawled": "2023-02-26T01:21:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "La Palma - den bedste kombination af oplevelser og gode strande", "url": "https://www.bravotours.dk/rejser/spanien/la-palma", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.GU-7Z7JwgNJjX4CcggTSpgHaDt&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.bravotours.dk/rejser/spanien/<b>la-palma</b>", "snippet": "La Palma er den nordvestligste af De Kanariske \u00d8er. Her bor ca. 87.000 indbyggere, og \u00f8en har et areal p\u00e5 708 km2 \u2013 lidt st\u00f8rre end Bornholm. \u00d8ens h\u00f8jeste punkt hedder Roque de los Muchachos og n\u00e5r en h\u00f8jde p\u00e5 2.426 meter.", "dateLastCrawled": "2023-02-26T02:06:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "8 ting du skal opleve i Palma de Mallorca - Spain by Hanne", "url": "https://spainbyhanne.dk/8-ting-du-skal-opleve-i-palma-de-mallorca/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.crQq-zrHiIbaIJDcld73HQHaEo&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://<b>spainbyhanne</b>.dk/8-ting-du-skal-opleve-i-<b>palma</b>-de-mallorca", "snippet": "8 ting du skal opleve i<b> Palma</b> de Mallorca. Mallorcas st\u00f8rste by er hyggelige smalle gader, smuk arkitektur, sp\u00e6ndende kunst, charmerende pladser og god mad. Her f\u00e5r du en rejseguide til, hvad der er v\u00e6rd at opleve i<b> Palma</b> de Mallorca. 1.", "dateLastCrawled": "2023-02-22T11:44:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Apollo har et stort udvalg af rejser til Palma", "url": "https://www.apollorejser.dk/spanien/mallorca/palma", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.XqxsE6E93P-Je_QDK0mx0wHaEo&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.apollorejser.dk/spanien/mallorca/<b>palma</b>", "snippet": "<b>Palma</b> de Mallorca, hovedstaden p\u00e5 De Baleariske \u00d8er, er en lille storby med stor personlighed. Dagene i<b> Palma</b> kan fyldes med alt fra solbadning, shopping, museer, mad og drikkevarer \u2013 du finder det hele i byen med k\u00e6lenavnet Middelhavets perle. Book fly og hotel til<b> Palma</b> med Apollo og bestem selv, hvor l\u00e6nge du vil v\u00e6re v\u00e6k.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T01:23:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 9, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Palma de Mallorca - Wikipedia, den frie encyklop\u00e6di", "url": "https://da.wikipedia.org/wiki/Palma_de_Mallorca", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://da.wikipedia.org/wiki/<b>Palma_de_Mallorca</b>", "snippet": "<b>Palma</b> de<b> Mallorca</b> ( catalansk:<b> Palma)</b> er hovedstaden i den spanske autonome region de Baleariske \u00d8er og den st\u00f8rste by p\u00e5 \u00f8en<b> Mallorca,</b> idet halvdelen af \u00f8ens befolkning bor i byen - byen havde s\u00e5ledes 413,781 indbyggere i 2008. I 2006 boede der 55.230 udl\u00e6ndinge eller 14,7% af byens indbyggere i byen. Byens st\u00f8rste indt\u00e6gt er turisme, som udg\u00f8r ...", "dateLastCrawled": "2023-02-21T03:12:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=palma&qpvt=Palma", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&qpvt=Palma", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=353C08BB15232A7CDE781D7FD2432848DF7CCB8E&FORM=IQFRBA", "name": "La Palma Nature Tours: Snapshot impressions", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.xj-Eek1F-EeCyZurZaXh4gHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-04-16T00:46:00.0000000Z", "contentUrl": "http://1.bp.blogspot.com/-mHpLwzUBaUE/VpVcmTEsU2I/AAAAAAAAB7A/MuQnbzoXYfg/s1600/DSCF6789.JPG", "hostPageUrl": "http://lapalmanaturetours.blogspot.com/2016/01/snapshot-impressions.html", "contentSize": "551534 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://lapalmanaturetours.blogspot.com/2016/01/snapshot-impressions.html", "width": 1600, "height": 1200, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=0874936A7D2FBCF139A8CE19619003242DC77A4E&FORM=IQFRBA", "name": "palmas ornamentales: Palma Botella", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.tU3tREBUCW1fcudzzBQYMgHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2014-07-26T12:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://2.bp.blogspot.com/-xRxF0G8gXCI/U91RUMaIJbI/AAAAAAAAAa8/acy3T34Sjo4/s1600/20140802_133404.jpg", "hostPageUrl": "https://palmasornamentales.blogspot.com/2014/07/planta-3.html", "contentSize": "650189 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://palmasornamentales.blogspot.com/2014/07/planta-3.html", "width": 1200, "height": 1600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=D32CED04DC5203AA9CDC36D427BCBA4AE63F721A&FORM=IQFRBA", "name": "Directions - Visit La Palma", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ijPkdODKpSstftGjTEsGzAHaE8&pid=Api", "datePublished": "2019-03-16T12:07:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.visitlapalma.es/wp-content/uploads/2017/12/LaPalma_Primavera_VanMarty.jpg", "hostPageUrl": "https://www.visitlapalma.es/en/como-llegar/", "contentSize": "294140 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.visitlapalma.es/en/como-llegar/", "width": 1728, "height": 1152, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=DD244E526A313AF6839217261F03E19889D914E4&FORM=IQFRBA", "name": "palmas ornamentales: Palma Cola de Zorro", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Uqq_vNLbTOHyE_Y4rkV-ugHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2014-07-26T12:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://3.bp.blogspot.com/-l_-_wlFapto/U91VToGTEMI/AAAAAAAAAck/zN938KmluOY/s1600/20140529_134022.jpg", "hostPageUrl": "https://palmasornamentales.blogspot.com/2014/07/plata-1.html", "contentSize": "830621 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://palmasornamentales.blogspot.com/2014/07/plata-1.html", "width": 1200, "height": 1600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=0874936A7D2FBCF139A8AFF607D8816452FB15A7&FORM=IQFRBA", "name": "palmas ornamentales: Palma Botella", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Y1LO1cBEMSoGjMtbv3G83AHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2014-07-26T12:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://4.bp.blogspot.com/-80D5doIXS3A/U91QkEgEmiI/AAAAAAAAAao/bCtRlBKFVZQ/s1600/20140802_133341.jpg", "hostPageUrl": "https://palmasornamentales.blogspot.com/2014/07/planta-3.html", "contentSize": "716669 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://palmasornamentales.blogspot.com/2014/07/planta-3.html", "width": 1200, "height": 1600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=43E77FF969703949D8F79EA737120DB6E4D211A1&FORM=IQFRBA", "name": "Kathedrale La Seu in Palma de Mallorca, Spanien | Franks Travelbox", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.cJ3f1692VmDyio32KtJsuQHaE8&pid=Api", "datePublished": "2018-02-05T07:28:00.0000000Z", "contentUrl": "https://franks-travelbox.com/wp-content/uploads/2017/11/spanien-palma-blick-auf-die-imposante-kathedrale-la-seu-katalanisch-fucc88r-bischofssitz-in-palma-der-hauptstadt-der-spanischen-mittelmeerinsel-mallorca-spanien-tamara-ku-1-1200x800@2x.jpg", "hostPageUrl": "https://franks-travelbox.com/europa/spanien/kathedrale-la-seu-in-palma-de-mallorca-spanien/", "contentSize": "475172 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://franks-travelbox.com/europa/spanien/kathedrale-la-seu-in-palma-de-mallorca-spanien/", "width": 2400, "height": 1600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=C20E8C1CE5A66361160B7134A67AD898012392D1&FORM=IQFRBA", "name": "Palma, Kokosowa, Morze", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Vsh932JuuQpqKQBXe7PhGAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-01-30T16:57:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.tapetus.pl/obrazki/n/165396_palma-kokosowa-morze.jpg", "hostPageUrl": "https://www.tapetus.pl/165396,palma-kokosowa-morze.php", "contentSize": "669088 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.tapetus.pl/165396,palma-kokosowa-morze.php", "width": 1280, "height": 960, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=4F03571146234894AC3555C9365DAFC12DA49FB7&FORM=IQFRBA", "name": "palma Jubaea Chilensis - nakl\u00ed\u010den\u00e9 semeno | Neo seeds", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.HtCBYHSxl73YhRyRLPbFkwHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2019-08-31T13:28:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.neoseeds.cz/_data/s_563/shop/big_15592945454174-palma-jubaea-chilensis-naklicene-semeno.jpg", "hostPageUrl": "https://www.neoseeds.cz/cz/e-shop/306089/c16824-naklicena-semena-exotickych-rostlin/palma-jubaea-chilensis-naklicene-semeno.html", "contentSize": "270854 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.neoseeds.cz/cz/e-shop/306089/c16824-naklicena-semena-exotickych-rostlin/palma-jubaea-chilensis-naklicene-semeno.html", "width": 767, "height": 1024, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=0874936A7D2FBCF139A8894F115F6CC68AF2D5F1&FORM=IQFRBA", "name": "palmas ornamentales: Palma Botella", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.9MYMTZSc5u0jqveE6ToaHQHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2014-07-26T12:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://1.bp.blogspot.com/-DKuyHJ71tCo/U9O8ATTiZTI/AAAAAAAAAVI/PKwTS13Wc74/s1600/20140529_134450.jpg", "hostPageUrl": "https://palmasornamentales.blogspot.com/2014/07/planta-3.html", "contentSize": "709976 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://palmasornamentales.blogspot.com/2014/07/planta-3.html", "width": 1200, "height": 1600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=4E0BF9E290F9AFAE2E30FB62BBFA58B83065B421&FORM=IQFRBA", "name": "Palma da dattero: origine, caratteristiche e fiori", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.8_NoUB4eSMMJUPX_jSie-wHaE6&pid=Api", "datePublished": "2018-01-05T15:04:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.ecoidee.it/wp-content/uploads/2018/01/palme-in-viale-Marconi-frutti-della-Canariensis-1320x877.jpg", "hostPageUrl": "https://www.ecoidee.it/palma-dattero-origine-caratteristiche-fiori/", "contentSize": "327739 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.ecoidee.it/palma-dattero-origine-caratteristiche-fiori/", "width": 1320, "height": 877, "thumbnail": {"width": 474, "height": 314}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=ABF5B8358C91AF741646591E4220772D9D3AA1E9&FORM=IQFRBA", "name": "Semillas de Palma Chilena", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.jlWPbOo9AlsIol5VHWZR2AAAAA&pid=Api", "datePublished": "2021-03-28T21:40:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdnx.jumpseller.com/los-gatos/image/3720729/resize/470/645?1580912394", "hostPageUrl": "https://www.humuschile.com/semillas-de-palma-chilena", "contentSize": "182160 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "https://www.humuschile.com/semillas-de-palma-chilena", "width": 470, "height": 645, "thumbnail": {"width": 470, "height": 645}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=037CA79E3EBFC7A0B45FC0AAED68C7FA14E148B2&FORM=IQFRBA", "name": "&quot;Palma samandoca&quot; Yucca carnerosana | La palma samandoca en \u2026 | Flickr", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.P3zqSjtFGjflxyJ6nfTGTAHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2021-04-17T13:53:00.0000000Z", "contentUrl": "https://live.staticflickr.com/5100/5418607734_643bf0ec50_b.jpg", "hostPageUrl": "https://www.flickr.com/photos/roberto_quintana/5418607734", "contentSize": "288775 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.flickr.com/photos/roberto_quintana/5418607734", "width": 768, "height": 1024, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=BB245F2962E4136A131937750B909B69E7C30CD2&FORM=IQFRBA", "name": "Palma", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.G8TPYwhtdVKGKe-H7S3jVAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-08-13T00:44:00.0000000Z", "contentUrl": "http://4everstatic.com/immagini/850xX/natura/piante/palma-193206.jpg", "hostPageUrl": "http://immagini.4ever.eu/natura/piante/palma-193206", "contentSize": "165881 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://immagini.4ever.eu/natura/piante/palma-193206", "width": 850, "height": 637, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=5F6888AAFD037A0C7DA97C50E4EAE8BD9A7A22DF&FORM=IQFRBA", "name": "Palma Phoenix rupicola Balen\u00ed obsahuje 5 semen | Neo seeds", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.1RGtCaN22x8sMmmmTtpCGQHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2021-07-07T06:40:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.neoseeds.cz/_data/s_563/shop/big_16192158939421-palma-phoenix-rupicola.jpg", "hostPageUrl": "https://www.neoseeds.cz/cz/e-shop/2058422/c16601-celkova-nabidka/palma-phoenix-rupicola-spanbaleni-obsahuje-5-semen-span.html", "contentSize": "210232 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.neoseeds.cz/cz/e-shop/2058422/c16601-celkova-nabidka/palma-phoenix-rupicola-spanbaleni-obsahuje-5-semen-span.html", "width": 540, "height": 720, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=CE936D5902B1B7D9BDBAE7E62FA0D628E42F7DC7&FORM=IQFRBA", "name": "Bootstour Palma de Mallorca: 15 Touren zum Bestpreis 2022 - CheckYeti", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.9x6VoOZRyaomzdwG1YTdxAHaEq&pid=Api", "datePublished": "2020-09-14T21:23:00.0000000Z", "contentUrl": "https://checkyeti.imgix.net/images/optimized/boat-tours-palma-de-mallorca_sem-resort-hero.jpg", "hostPageUrl": "https://www.checkyeti.com/de/boat-tours/spanien/palma-de-mallorca/bootstouren", "contentSize": "1214756 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.checkyeti.com/de/boat-tours/spanien/palma-de-mallorca/bootstouren", "width": 3840, "height": 2421, "thumbnail": {"width": 474, "height": 298}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=6F46B44EAD68057C2EAD1AC029FB1A903F05004D&FORM=IQFRBA", "name": "Palmera Palma africana 3 - www.sospalm.com", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.WC7sYN053ZSVdD6RxKv9yQHaNJ&pid=Api", "datePublished": "2021-03-19T10:49:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.sospalm.com/wp-content/uploads/Palmera-Palma-africana-3.jpg", "hostPageUrl": "https://www.sospalm.com/portfolio/palmera-palma-africana-3/", "contentSize": "98326 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.sospalm.com/portfolio/palmera-palma-africana-3/", "width": 721, "height": 1280, "thumbnail": {"width": 474, "height": 841}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=FC3AB67633C121777EDD30D30B9B8CBB097ACE0E&FORM=IQFRBA", "name": "Um\u011bl\u00e1 palma Phoenix (400cm)", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.zCfdHnwJn1I30EqiPB2gwQHaLP&pid=Api", "datePublished": "2021-07-22T21:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn1.hk-green.cz/umela-palma-phoenix-400cm-p2026158.jpg", "hostPageUrl": "https://hk-green.cz/umela-palma-phoenix-400cm-p3132", "contentSize": "147890 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://hk-green.cz/umela-palma-phoenix-400cm-p3132", "width": 728, "height": 1105, "thumbnail": {"width": 474, "height": 719}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=E3C5FBA76242A59D064E1F64BBE5DCFD993EF246&FORM=IQFRBA", "name": "Ucayali: Desarrollan variedad de palma aceitera con alta calidad ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.TFG6ePDb_JLiQ8KED67g0wHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2020-02-27T00:07:00.0000000Z", "contentUrl": "http://img.inforegion.pe.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2020/02/IMG-20191223-WA0032.jpg", "hostPageUrl": "http://www.inforegion.pe/269635/ucayali-desarrollan-variedad-de-palma-aceitera-con-alta-calidad-genetica/", "contentSize": "263075 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.inforegion.pe/269635/ucayali-desarrollan-variedad-de-palma-aceitera-con-alta-calidad-genetica/", "width": 768, "height": 1024, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=4D97247AB01225920765FE39D25C1597DB56E345&FORM=IQFRBA", "name": "Palma Italiana - Vendita online - ilPiantonaio.it", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.m5SeQYWZ8QDXfnUzJIZDNgHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2020-01-31T11:24:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.ilpiantonaio.it/img/products/palma-italiana_2.jpg", "hostPageUrl": "https://www.ilpiantonaio.it/prodotti/palme-ornamentali/palma-italiana", "contentSize": "581855 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.ilpiantonaio.it/prodotti/palme-ornamentali/palma-italiana", "width": 600, "height": 800, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=palma&id=C69E2563BDCCA5B4B9624F80305D9594352FEC4D&FORM=IQFRBA", "name": "PALMA CHILENA \u2013 Nativos de Cantillana", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.cgo2QGCrDvQiym8cPn1jygHaFG&pid=Api", "datePublished": "2017-01-08T12:03:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.nativosdecantillana.cl/wp-content/uploads/2016/10/Palma-Chilena1.jpg", "hostPageUrl": "http://www.nativosdecantillana.cl/vivero/arboles-nativos/palma-chilena/", "contentSize": "238032 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.nativosdecantillana.cl/vivero/arboles-nativos/palma-chilena/", "width": 500, "height": 344, "thumbnail": {"width": 474, "height": 326}}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "palma de mallorca", "displayText": "palma <b>de</b> <b>mallorca</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=palma+de+mallorca"}, {"text": "palma mallorca", "displayText": "palma <b>mallorca</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=palma+mallorca"}, {"text": "palma de mallorca map", "displayText": "palma <b>de</b> <b>mallorca</b> <b>map</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=palma+de+mallorca+map"}, {"text": "palma airport", "displayText": "palma <b>airport</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=palma+airport"}, {"text": "rejser til palma", "displayText": "<b>rejser</b> <b>til</b> palma", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=rejser+til+palma"}, {"text": "\u00f8en la palma", "displayText": "<b>\u00f8en</b> <b>la</b> palma", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=%C3%B8en+la+palma"}, {"text": "la palma", "displayText": "<b>la</b> palma", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=la+palma"}, {"text": "hotel palma mallorca", "displayText": "<b>hotel</b> palma <b>mallorca</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=hotel+palma+mallorca"}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}, {"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}}}
