{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Niedermduer", "alteredQuery": "Niedermayer", "alterationDisplayQuery": "<b>Niedermayer</b>", "alterationOverrideQuery": "+Niedermduer", "adultIntent": false}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Niedermduer", "totalEstimatedMatches": 4010000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 0, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Niedermeyer (Unternehmen) \u2013 Wikipedia", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Niedermeyer_(Unternehmen)", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://de.wikipedia.org/wiki/Niedermeyer_(Unternehmen)", "snippet": "1957 wurde das Unternehmen<b> Niedermeyer</b> AG von Helmut<b> Niedermeyer</b> (1926\u20132014) [1] als R\u00f6ntgen-, Foto- und Filmartikel-Gesch\u00e4ft gegr\u00fcndet. Im Laufe der Zeit wuchs das Unternehmen mit immer mehr Filialen, bis im Jahr 1988 die Handelsketten Foto-Pionier, Foto Nettig und im Jahr 1992 Foto Herlango \u00fcbernommen wurden und daraus der<b> Niedermeyer-Konzern</b> ...", "dateLastCrawled": "2023-02-09T03:20:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Auto Niedermayer GmbH", "url": "https://www.niedermayer.de/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>niedermayer</b>.de", "snippet": "Seit \u00fcber 40 Jahren ist Auto<b> Niedermayer</b> in Neukirchen als Neu- und Jungwagenspezialist erfolgreich am Markt - freundlich \u2013 preiswert \u2013 zuverl\u00e4ssig. Preisvorteil von bis zu 40% gegen\u00fcber UVP (unverbindliche Neupreisempfehlung des Herstellers)", "dateLastCrawled": "2023-02-25T22:30:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 2, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Niedermeier - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Niedermeier", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/<b>Niedermeier</b>", "snippet": "Niedermeier is a German surname. The name was initially used as a distinguishing name for a farmer (Meier) who had a farm lower (nieder) than the neighboring one (s). Variants are Niedermaier, Niedermair, Niedermayer, Niedermayr, Niedermeier, Niedermeir, Niedermeyer and Niedermeyr. These names are common to Austria and Bavaria.", "dateLastCrawled": "2023-02-23T22:41:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Auto Niedermayer GmbH in Neukirchen - Freier H\u00e4ndler-Audi, Freier ...", "url": "https://home.mobile.de/NIEDERMAYER", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://home.mobile.de/<b>NIEDERMAYER</b>", "snippet": "Auto <b>Niedermayer</b> GmbH (310) Bogener Stra\u00dfe 8 94362 Neukirchen Deutschland Tel.: +49 (0)9961 941388 Fax: +49 (0)9961 941313. Finanzierung. Noch mehr gebrauchte Autos und Neuwagen diverser Marken gibt es bei mobile.de. 303942 Besucher seit 11.02.1998 Bereitgestellt von ...", "dateLastCrawled": "2023-02-23T10:32:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Home | Lud\u011bk NIEDERMAYER | MEPs | European Parliament", "url": "https://www.europarl.europa.eu/meps/en/124701/LUDEK_NIEDERMAYER/home", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.europarl.europa.eu/meps/en/124701", "snippet": "Podpo\u0159il jsem toto<b> usnesen\u00ed,</b> kter\u00e9 vyz\u00fdv\u00e1 \u010dlensk\u00e9 st\u00e1ty, aby zv\u00fd\u0161ily svou vojenskou podporu a urychlily jej\u00ed poskytov\u00e1n\u00ed, aby se Ukrajina mohla nejen br\u00e1nit proti rusk\u00fdm \u00fatok\u016fm, ale tak\u00e9 znovu z\u00edskat plnou kontrolu nad cel\u00fdm sv\u00fdm mezin\u00e1rodn\u011b uznan\u00fdm \u00fazem\u00edm.", "dateLastCrawled": "2023-02-23T21:37:00.0000000Z", "language": "cs", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 5, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Niedermeier \u2013 Wikipedia", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Niedermeier", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://de.wikipedia.org/wiki/<b>Niedermeier</b>", "snippet": "Norbert<b> Niedermayer</b> (* 1948), \u00f6sterreichischer S\u00e4nger; Oskar von<b> Niedermayer</b> (1885\u20131948), deutscher Offizier und Abenteurer; Oskar<b> Niedermayer</b> (* 1952), deutscher Politikwissenschaftler; Rob<b> Niedermayer</b> (* 1974), kanadischer Eishockeyspieler; Rudolf Johann<b> Niedermayer</b> (1891\u20131970), Komponist, Musikp\u00e4dagoge, Organist, Chorleiter und Musiker", "dateLastCrawled": "2023-02-24T17:19:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 6, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Louis Niedermeyer \u2014 Wikip\u00e9dia", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Louis_Niedermeyer", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/<b>Louis_Niedermeyer</b>", "snippet": "Louis Niedermeyer, ca. 1850, Biblioth\u00e8que nationale de France. Abraham, Louis Niedermeyer (Abraham-Louis de Niedermeyer d&#39;Altenburg), n\u00e9 le 27 avril 1802 \u00e0 Nyon ( Suisse) et mort le 15 mars 1861 \u00e0 Paris ( 9e arrondissement) 1, est un compositeur et p\u00e9dagogue suisse. La r\u00e9volution de 1848 le contraint 2 \u00e0 demander la citoyennet\u00e9 ...", "dateLastCrawled": "2023-02-09T19:16:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Startseite - Spedition Niedermaier", "url": "https://niedermaier.eu/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://niedermaier.eu", "snippet": "Will\u00adkommen bei<b> Niedermaier.</b> Im Herzen Niederbayerns, sitzen wir als<b> Niedermaier</b> Spedition GmbH in Landau an der Isar, direkt an der A92 zwischen Deggendorf und M\u00fcnchen. Mit unserem strategisch gut gelegenem Sitz, sind wir der perfekte Partner f\u00fcr Sie und Ihre Anforderungen. 115 Fahrzeuge. 15000 m\u00b2 Lagerfl\u00e4che.", "dateLastCrawled": "2023-02-26T00:28:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Herzlich Willkommen | Niedermeier GmbH", "url": "https://www.niedermeier-elektromotore.de/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.qIH9zP3MQFzc9uEbEqKNaQHaEK&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.niedermeier-elektromotore.de", "snippet": "Als ihr Partner haben wir es uns zur Aufgabe gemacht, ihnen ein gro\u00dfes Sortiment an Elektroger\u00e4ten anzubieten, wie beispielsweise Elektromotoren in unterschiedlichsten Anwendungsbereichen, Kompressoren im Industriellen-, Mobilen- und Lebensmittelbereich, unterschiedlichste Schwei\u00dftechniken, von Schutzgas bis hin zu Elektroden-Technik.", "dateLastCrawled": "2023-02-23T23:17:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 9, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Niedermeiser \u2013 Wikipedia", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Niedermeiser", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://de.wikipedia.org/wiki/<b>Niedermeiser</b>", "snippet": "Niedermeiser liegt als s\u00fcdlichster Stadtteil von Liebenau in der Westhessischen Senke nahe der Grenze zum n\u00f6rdlich und westlich gelegenen Oberw\u00e4lder Land und zum etwas s\u00fcdwestlich liegenden Habichtsw\u00e4lder Bergland.Es befindet sich etwas n\u00f6rdlich des Naturparks Habichtswald an der M\u00fcndung des Ruhrbachs in die Warme.Die Liebenauer Kernstadt liegt 4,4 km nordnordwestlich, jene von Warburg ...", "dateLastCrawled": "2023-01-30T16:50:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=niedermayer&qpvt=Niedermduer", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=niedermayer&qpvt=Niedermduer", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=niedermayer&id=4529439A237D97F8636B0DFA128C9B869CA48A82&FORM=IQFRBA", "name": "Rob Niedermayer the 5th overall pick of the 1993 NHL Draft poses for ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.G3IPOYE_Cx2pHJuaTN3tqAHaJr&pid=Api", "datePublished": "2021-02-04T21:59:00.0000000Z", "contentUrl": "https://media.gettyimages.com/photos/rob-niedermayer-the-5th-overall-pick-of-the-1993-nhl-draft-poses-for-picture-id673491038", "hostPageUrl": "https://www.gettyimages.fr/detail/photo-d'actualit%C3%A9/rob-niedermayer-the-5th-overall-pick-of-the-1993-nhl-photo-dactualit%C3%A9/673491038", "contentSize": "86609 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.gettyimages.fr/detail/photo-d&#39;actualit%C3%A9/rob-niedermayer-the-5th-overall-pick-of-the-1993-nhl-photo-dactualit%C3%A9/673491038", "width": 784, "height": 1024, "thumbnail": {"width": 474, "height": 619}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=niedermayer&id=C5241723232AE6A9542DCA789463BDB73EEF88A5&FORM=IQFRBA", "name": "Scott Niedermayer | \u00c9quipe Canada | Site officiel de l&#39;\u00e9quipe olympique", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.i1f8_srmUtQUJ4u2nGV9vAHaEK&pid=Api", "datePublished": "2020-11-02T22:39:00.0000000Z", "contentUrl": "https://olympique.ca/wp-content/uploads/sites/2/2011/09/scott_niedermeyer_2010_e_1340px-e1553530722490.jpg?quality=100&w=1200", "hostPageUrl": "https://olympique.ca/team-canada/scott-niedermayer/scott-niedermayer-2/", "contentSize": "350414 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://olympique.ca/team-canada/scott-niedermayer/scott-niedermayer-2/", "width": 1200, "height": 674, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=niedermayer&id=B6C5924F31F55BF6ED0BF84A659E1E7F2BEEFE4F&FORM=IQFRBA", "name": "Scott Niedermayer\u2019s Jersey Is Retired by Devils - The New York Times", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.oaPdRgsMSSJMJ_nGs_XoOAHaF7&pid=Api", "datePublished": "2011-12-16T05:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://static01.nyt.com/images/2011/12/17/sports/devils/devils-jumbo.jpg?quality=75&auto=webp&disable=upscale", "hostPageUrl": "https://www.nytimes.com/2011/12/17/sports/hockey/scott-niedermayers-jersey-is-retired-by-devils.html", "contentSize": "101116 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.nytimes.com/2011/12/17/sports/hockey/scott-niedermayers-jersey-is-retired-by-devils.html", "width": 1024, "height": 819, "thumbnail": {"width": 474, "height": 379}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=niedermayer&id=97A0D8AC265FD45AD29F1DD64BC270B17163EECF&FORM=IQFRBA", "name": "Scott Niedermayer&#39;s Birthday Celebration | HappyBday.to", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.moQKqJwRj6m-b3T76-wJLwHaI1&pid=Api", "datePublished": "2021-08-13T18:14:00.0000000Z", "contentUrl": "http://fanpagepress.net/m/S/Scott-Niedermayer-new-pic-1.jpg", "hostPageUrl": "https://happybday.to/Scott-Niedermayer", "contentSize": "43922 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://happybday.to/Scott-Niedermayer", "width": 541, "height": 646, "thumbnail": {"width": 474, "height": 565}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=niedermayer&id=BB7D945AAED65DB1777A6EA9F94092C3B12F8C2F&FORM=IQFRBA", "name": "Scott Niedermayer | Nhl players, Nhl, Players", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.NqxPh8ZRSNiG5zX5WRBdBQHaF6&pid=Api", "datePublished": "2021-08-30T02:30:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/736x/0d/8d/09/0d8d09fac5571c26e5f97f4bc6945011.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/59743132546506871/", "contentSize": "40786 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/59743132546506871/", "width": 581, "height": 464, "thumbnail": {"width": 474, "height": 378}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=niedermayer&id=08CDC2854A38E0DB0B1CC9C6BBA435BE8DFB8471&FORM=IQFRBA", "name": "#10 Scott Niedermayer | Hockey players, Anaheim ducks, Nhl", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.nHG3wmLac9YV3id4IL8rQQHaJ3&pid=Api", "datePublished": "2020-09-23T23:35:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/736x/f4/d1/16/f4d116e9cfa96fe1fe4d259cdbda3ba5--hockey-players-lwren-scott.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/356628864217092135/", "contentSize": "77024 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/356628864217092135/", "width": 736, "height": 981, "thumbnail": {"width": 474, "height": 631}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=niedermayer&id=9AAA11DA9B364B8140556A7538770E1F2F2AA07F&FORM=IQFRBA", "name": "Scott Niedermayer Anaheim Mighty Ducks Autographed Retro Jersey 8x10 ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.hWioCZUsCAtCJURciaKe6QHaJQ&pid=Api", "datePublished": "2019-04-10T16:09:00.0000000Z", "contentUrl": "https://vafloc02.s3.amazonaws.com/isyn/images/f860/img-2280860-f.jpg", "hostPageUrl": "https://auctions.nhl.com/iSynApp/auctionDisplay.action?sid=1100803&auctionId=2624481", "contentSize": "204798 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://auctions.nhl.com/iSynApp/auctionDisplay.action?sid=1100803&amp;auctionId=2624481", "width": 800, "height": 1000, "thumbnail": {"width": 474, "height": 592}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=niedermayer&id=91BB134ADE1939E67811D142A556B16E53AE1386&FORM=IQFRBA", "name": "Devils GM Lou Lamoriello praises retiring Scott Niedermayer - nj.com", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.S4seibOj-ozCOj6AAgyVggHaKa&pid=Api", "datePublished": "2010-06-22T19:56:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.nj.com/resizer/jtYi_twji0vGufkETbagfFHmDgo=/1280x0/smart/advancelocal-adapter-image-uploads.s3.amazonaws.com/image.nj.com/home/njo-media/width2048/img/devils_main/photo/niederjpg-dd6731426654ed6d.jpg", "hostPageUrl": "https://www.nj.com/devils/2010/06/devils_gm_lou_lamoriello_prais.html", "contentSize": "210526 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.nj.com/devils/2010/06/devils_gm_lou_lamoriello_prais.html", "width": 1280, "height": 1800, "thumbnail": {"width": 474, "height": 666}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=niedermayer&id=D4D9BE2D7EA20C6972DFE56B1097A2931B8B3B3D&FORM=IQFRBA", "name": "Big finish: Ducks D Scott Niedermayer announces retirement after gold ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.6X7tYxiBV54LZlQZdXludQHaFL&pid=Api", "datePublished": "2021-08-16T00:38:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.si.com/.image/t_share/MTc0NzUzNjAxOTYwMjI0MTIy/big-finish-ducks-d-scott-niedermayer-announces-retirement-after-gold-medal-year.jpg", "hostPageUrl": "https://www.si.com/hockey/news/big-finish-ducks-d-scott-niedermayer-announces-retirement-after-gold-medal-year", "contentSize": "38754 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.si.com/hockey/news/big-finish-ducks-d-scott-niedermayer-announces-retirement-after-gold-medal-year", "width": 1200, "height": 840, "thumbnail": {"width": 474, "height": 331}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=niedermayer&id=52323690EBF0AE7485A0D445FF789124E4BD5541&FORM=IQFRBA", "name": "Rob Niedermayer Death Fact Check, Birthday &amp; Age | Dead or Kicking", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.x5rb7j05qC9o8L5YjYd8NgAAAA&pid=Api", "datePublished": "2018-08-12T06:02:00.0000000Z", "contentUrl": "https://deadorkicking.com/wp-content/uploads/featured-img/r/rob-niedermayer.jpg", "hostPageUrl": "https://deadorkicking.com/rob-niedermayer-dead-or-alive/", "contentSize": "5645 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://deadorkicking.com/rob-niedermayer-dead-or-alive/", "width": 166, "height": 219, "thumbnail": {"width": 166, "height": 219}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=niedermayer&id=54B5F118A48D3B0369EFD338DAF736798F9F8CB5&FORM=IQFRBA", "name": "Niedermayer unsure of playing next season \u2013 Orange County Register", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.HSXV3d_014qBikQUiD-keQHaHu&pid=Api", "datePublished": "2010-04-11T12:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.ocregister.com/wp-content/uploads/migration/l0q/l0q6rl-b78627708z.120100411114429000g1onmv0j.2.jpg?w=535", "hostPageUrl": "https://www.ocregister.com/2010/04/11/niedermayer-unsure-of-playing-next-season/", "contentSize": "59801 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.ocregister.com/2010/04/11/niedermayer-unsure-of-playing-next-season/", "width": 535, "height": 558, "thumbnail": {"width": 474, "height": 494}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=niedermayer&id=44052FC5A79418C992A48558423B102964A6E0F6&FORM=IQFRBA", "name": "Scott Niedermayer - Elite Prospects", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.5hndPAB4S257DcHVjANEkQAAAA&pid=Api", "datePublished": "2018-06-13T12:01:00.0000000Z", "contentUrl": "https://files.eliteprospects.com/layout/players/getty_sniedermayer.jpg", "hostPageUrl": "https://www.eliteprospects.com/player/8521/scott-niedermayer", "contentSize": "65138 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.eliteprospects.com/player/8521/scott-niedermayer", "width": 230, "height": 232, "thumbnail": {"width": 230, "height": 232}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=niedermayer&id=E4F84444C7B0A2E384F8D750115F00F26834B5A1&FORM=IQFRBA", "name": "Oskar Niedermayer vor dem SPD-Parteitag: \u201eKompromisse sind kein Verrat\u201c", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.3wABLY_80cXF6RSe4nlAPwHaKI&pid=Api", "datePublished": "2019-12-05T19:52:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.saarbruecker-zeitung.de/imgs/03/7/3/2/4/2/0/9/7/tok_b690af602ac7a1fea752ffdfae935dcb/w1900_h2598_x1005_y1374_SZ_73184241_1681913403_RGB_190_1_1_0c496dd76319265133cc7adfaa486ca6_1575549972_1681913403_4c81d113de-76f1ed9d973b2896.jpg", "hostPageUrl": "https://www.saarbruecker-zeitung.de/nachrichten/politik/inland/oskar-niedermayer-vor-dem-spd-parteitag-kompromisse-sind-kein-verrat_aid-47645227", "contentSize": "173200 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.saarbruecker-zeitung.de/nachrichten/politik/inland/oskar-niedermayer-vor-dem-spd-parteitag-kompromisse-sind-kein-verrat_aid-47645227", "width": 1900, "height": 2598, "thumbnail": {"width": 474, "height": 648}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=niedermayer&id=8ABE4B6E7662ED965FDA578B1533C2B1F14D77F9&FORM=IQFRBA", "name": "Parteienforscher Niedermayer zum SPD-Kurs: \u201eKompromisse sind kein Verrat\u201c", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.xm1RR-DlybAYaKzJGmJ9RwHaFE&pid=Api", "datePublished": "2019-12-06T20:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.wz.de/imgs/39/7/3/2/4/5/0/5/9/tok_4277b08ae36f2eb49dd32baf7d1b573c/w1900_h1302_x1796_y1231_Oskar_Niedermayer_47592395__1_-87a25b6950a121e8.jpg", "hostPageUrl": "https://www.wz.de/politik/inland/parteienforscher-niedermayer-zum-spd-kurs-kompromisse-sind-kein-verrat_aid-47646395", "contentSize": "70006 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.wz.de/politik/inland/parteienforscher-niedermayer-zum-spd-kurs-kompromisse-sind-kein-verrat_aid-47646395", "width": 1900, "height": 1302, "thumbnail": {"width": 474, "height": 324}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=niedermayer&id=3D8620825421F52D863DFB6357EF163901E3AAF3&FORM=IQFRBA", "name": "niedermayer", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ijKkGt-HY3rub2jlOmSpUAHaLH&pid=Api", "datePublished": "2021-04-29T09:28:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/08/f1/70/08f170e5d21d2fa1f0ad6398d2503270.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/322500023306363735/", "contentSize": "92843 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/322500023306363735/", "width": 666, "height": 999, "thumbnail": {"width": 474, "height": 711}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=niedermayer&id=30891B58A30E45F4F2A2B0738B5B41DD8911C9A1&FORM=IQFRBA", "name": "Niedermayer: \u010cas ne\u00faprosn\u011b b\u011b\u017e\u00ed. Hled\u00e1n\u00ed partner\u016f je pro TOP 09 z\u00e1sadn\u00ed ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.6OanBDPGjnMF_wie7pDdIAHaFT&pid=Api", "datePublished": "2020-06-23T21:55:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.forum24.cz/wp-content/uploads/2019/03/Screenshot-2019-03-30-17.27.16.png", "hostPageUrl": "https://www.forum24.cz/niedermayer-cas-neuprosne-bezi-hledani-partneru-je-pro-top-09-zasadni/", "contentSize": "891985 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "https://www.forum24.cz/niedermayer-cas-neuprosne-bezi-hledani-partneru-je-pro-top-09-zasadni/", "width": 908, "height": 650, "thumbnail": {"width": 474, "height": 339}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=niedermayer&id=68703178C3E07670ACA00222179C37B5E95EC6F1&FORM=IQFRBA", "name": "Interview mit Politikwissenschaftler Oskar Niedermayer: Niedermayer ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.3E_n4_zPgE2yCMOGdK6-RgHaEU&pid=Api", "datePublished": "2021-04-17T14:50:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.wz.de/imgs/39/3/2/9/4/6/1/6/7/tok_ed31f45025187564cec13b32d3a7d819/w1000_h584_x500_y292_302835db00dfbfc9.jpg", "hostPageUrl": "https://www.wz.de/politik/inland/niedermayer-merkel-wird-trotzdem-kanzlerkandidatin_aid-27928225", "contentSize": "72358 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.wz.de/politik/inland/niedermayer-merkel-wird-trotzdem-kanzlerkandidatin_aid-27928225", "width": 1000, "height": 584, "thumbnail": {"width": 474, "height": 276}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=niedermayer&id=CA32E2CB1CDFDC008A4D0574AEA8956B0CD54ACC&FORM=IQFRBA", "name": "Niedermayer chce, aby \u010ce\u0161i v\u016f\u010di EU c\u00edtili emoci. Chyst\u00e1 se op\u011bt ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.4Z7EOtSiU8pdCQSsj-6LcwHaEK&pid=Api", "datePublished": "2019-01-21T15:55:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn.xsd.cz/resize/55423ec27cb835fc8ed793726e42ea83_resize=680,383_.jpg?hash=aa2ae02961a95883adc2af2656b2a7ea", "hostPageUrl": "https://zpravy.aktualne.cz/domaci/niedermayer-chce-aby-cesi-vuci-eu-citili-emoci-chysta-se-ope/r~f348a1b41d8311e997c5ac1f6b220ee8/", "contentSize": "28598 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://zpravy.aktualne.cz/domaci/niedermayer-chce-aby-cesi-vuci-eu-citili-emoci-chysta-se-ope/r~f348a1b41d8311e997c5ac1f6b220ee8/", "width": 680, "height": 383, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=niedermayer&id=0AE92A897C56520D73EF9E5DD082A0D8910B927D&FORM=IQFRBA", "name": "B\u00e4ckerei Niedermayer GmbH &amp; Co. KG - Start", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.UucW6UmemCvOFEkvW2cPrgHaB5&pid=Api", "datePublished": "2022-11-06T12:13:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.dorfbaeckerei.de/images/slider/Niedermayer%20Ramsau%20-%2004.jpg", "hostPageUrl": "https://pesdoliz.pics/", "contentSize": "351490 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://pesdoliz.pics/", "width": 1980, "height": 509, "thumbnail": {"width": 474, "height": 121}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=niedermayer&id=DA012124DC2727A54C47CA2663951271F06EF097&FORM=IQFRBA", "name": "B\u00e4ckerei Niedermayer GmbH &amp; Co. KG - Impressum", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.wyCw_ZQJATg4f2qX-VWhAAAAAA&pid=Api", "datePublished": "2021-08-20T11:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.dorfbaeckerei.de/templates/dorfbaeckerei2021/images/logo.png", "hostPageUrl": "https://www.dorfbaeckerei.de/impressum.html", "contentSize": "15813 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "https://www.dorfbaeckerei.de/impressum.html", "width": 151, "height": 200, "thumbnail": {"width": 151, "height": 200}}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "niedermayr eppan", "displayText": "<b>niedermayr</b> <b>eppan</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=niedermayr+eppan"}, {"text": "niedermayer eu fahrzeuge", "displayText": "niedermayer <b>eu</b> <b>fahrzeuge</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=niedermayer+eu+fahrzeuge"}, {"text": "niedermayer sch\u00e4rding", "displayText": "niedermayer <b>sch\u00e4rding</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=niedermayer+sch%C3%A4rding"}, {"text": "niedermayer autohaus", "displayText": "niedermayer <b>autohaus</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=niedermayer+autohaus"}, {"text": "neidermeyer dead", "displayText": "<b>neidermeyer</b> <b>dead</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=neidermeyer+dead"}, {"text": "niedermayer pichl", "displayText": "niedermayer <b>pichl</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=niedermayer+pichl"}, {"text": "niedermeier passau", "displayText": "<b>niedermeier</b> <b>passau</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=niedermeier+passau"}, {"text": "niedermayer animal house", "displayText": "niedermayer <b>animal</b> <b>house</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=niedermayer+animal+house"}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}, {"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}}}