{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Br\u00e1s District"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Br%C3%A1s+District", "totalEstimatedMatches": 18100000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 0, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Br\u00e1s - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Br%C3%A1s", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/<b>Br\u00e1s</b>", "snippet": "Br\u00e1s is one of 96<b> districts</b> in the city of S\u00e3o Paulo, Brazil. Administratively part of the Southeast Zone of S\u00e3o Paulo, Br\u00e1s is located immediately to the east of the historic downtown in the Subprefecture of Mooca. The<b> district</b> is an area of heavy industry with many factories and warehouses, known as a center of textile manufacturing.", "dateLastCrawled": "2023-02-14T23:18:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Br\u00e1s District - Wikidata", "url": "https://www.wikidata.org/wiki/Q12084541", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.wikidata.org/wiki/Q12084541", "snippet": "<b>district</b> of S\u00e3o Paulo city. This page was last edited on 14 February 2023, at 21:25. All structured data from the main, Property, Lexeme, and EntitySchema namespaces is available under the Creative Commons CC0 License; text in the other namespaces is available under the Creative Commons Attribution-ShareAlike License; additional terms may apply.By using this site, you agree to the Terms of ...", "dateLastCrawled": "2023-02-19T21:36:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "S\u00e3o Br\u00e1s Chapel (Tavira, Portugal) - anmeldelser - Tripadvisor", "url": "https://www.tripadvisor.dk/Attraction_Review-g285715-d9806963-Reviews-Sao_Bras_Chapel-Tavira_Faro_District_Algarve.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>tripadvisor</b>.dk/Attraction_Review-g285715-d9806963-Reviews-Sao_<b>Bras</b>_Chapel...", "snippet": "Faro <b>District</b> Tavira Aktiviteter i Tavira S\u00e3o <b>Br\u00e1s</b> Chapel S\u00e3o <b>Br\u00e1s</b> Chapel Se alle aktiviteter S\u00e3o <b>Br\u00e1s</b> Chapel 4 14 Nr. 22 aktivitet ud af 43 aktiviteter i Tavira Kirker og katedraler Skriv en anmeldelse Om Anbefalet varighed &lt; 1 time Foresl\u00e5 \u00e6ndringer til forbedring af det, vi viser. Forbedr denne registrering Ture og oplevelser", "dateLastCrawled": "2023-02-20T23:53:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Br\u00e1s (district of S\u00e3o Paulo)", "url": "https://nzt.eth.link/wiki/Br%C3%A1s_(district_of_S%C3%A3o_Paulo).html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://nzt.eth.link/wiki/<b>Br\u00e1s</b>_(<b>district</b>_of_S\u00e3o_Paulo).html", "snippet": "<b>Br\u00e1s</b> is one of 96 districts in the city of S\u00e3o Paulo, Brazil. [1] Administratively part of the Southeast Zone of S\u00e3o Paulo, <b>Br\u00e1s</b> is located immediately to the east of the historic downtown in the Subprefecture of Mooca. The <b>district</b> is an area of heavy industry with many factories and warehouses, known as a center of textile manufacturing.", "dateLastCrawled": "2022-11-24T13:27:00.0000000Z", "language": "pt", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 4, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Br%C3%A1s_de_Alportel", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/S\u00e3o_<b>Br\u00e1s</b>_de_Alportel", "snippet": "S\u00e3o <b>Br\u00e1s</b> de Alportel (Portuguese pronunciation: [s\u0250\u0303w \u02c8\u03b2\u027ea\u0292 d(i) alpu\u027e\u02c8t\u025bl] ) is a town and municipality in the <b>District</b> of Faro, Algarve region, in Portugal. The population in 2011 was 10,662, in an area of 153.37 km\u00b2. The present ...", "dateLastCrawled": "2023-02-23T09:58:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Br\u00e1s District | Spectroom", "url": "https://www.spectroom.com/1025769172-brs-district", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.spectroom.com/1025769172-brs-<b>district</b>", "snippet": "<b>Br\u00e1s</b> is one of 96 districts in the city of S\u00e3o Paulo, Brazil. Administratively part of the Southeast Zone of S\u00e3o Paulo, <b>Br\u00e1s</b> is located immediately to the east of the historic downtown in the Subprefecture of Mooca. The <b>district</b> is an area of heavy industry with many factories and warehouses, known as a center of textile manufacturing.", "dateLastCrawled": "2022-08-09T01:23:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "BUPL MidtVestjylland | BUPL", "url": "https://bupl.dk/lokalt/midtvestjylland", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://bupl.dk/lokalt/midtvestjylland", "snippet": "<b>BUPL</b> er en fagforening og a-kasse for p\u00e6dagoger i Danmark.<b> BUPL</b> MidtVestjylland er din lokale fagforening. Vi d\u00e6kker kommunerne Herning, Holstebro, Ikast-Brande, Lemvig, Ringk\u00f8bing-Skjern, Skive, Struer og Viborg, hvor vi organiserer ca. 4.500 ledere, p\u00e6dagoger og klubfolk, der arbejder i daginstitutioner, klubber, skoler, dag- og aktivitetscentre m.v.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T10:17:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 7, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "S\u00e3o Br\u00e1s - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Br%C3%A1s", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/S\u00e3o_<b>Br\u00e1s</b>", "snippet": "S\u00e3o <b>Br\u00e1s</b> de Alportel, a municipality in the Faro <b>District</b> S\u00e3o <b>Br\u00e1s</b> (Amadora), a parish in the municipality of Amadora In the Azores [ edit] S\u00e3o <b>Br\u00e1s</b> (Praia da Vit\u00f3ria), a civil parish in the municipality of Praia da Vit\u00f3ria S\u00e3o <b>Br\u00e1s</b> (Ribeira Grande), a civil parish in the municipality of Ribeira Grande In India [ edit]", "dateLastCrawled": "2023-02-11T01:52:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "District of S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel - AlgarveMoods", "url": "https://algarvemoods.com/en/district-sao-bras-de-alportel", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://algarvemoods.com/en/<b>district</b>-sao-<b>bras</b>-de-alportel", "snippet": "<b>District</b> of S\u00e3o <b>Br\u00e1s</b> de Alportel - AlgarveMoods <b>District</b> of S\u00e3o <b>Br\u00e1s</b> de Alportel The county (about 10,500 inhabitants) consists of the community of S\u00e3o <b>Br\u00e1s</b> de Alportel. Address of the administration: C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o <b>Br\u00e1s</b> de Alportel \u00b7 Rua Gago Coutinho, n.\u00ba1 \u00b7 8150-151 S\u00e3o <b>Br\u00e1s</b> de Alportel", "dateLastCrawled": "2023-01-26T05:57:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "Holstebro - Skole liste i Danmark - st\u00f8rste skoledatabase", "url": "http://www.skoleliste.eu/type/?region=midtjylland&distrikt=holstebro&t=&start=40", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "www.skoleliste.eu/type/?region=midtjylland&amp;<b>distrikt</b>=holstebro&amp;t=&amp;start=40", "snippet": "Holstebro. Skole liste i Danmark - st\u00f8rste skoledatabase. B\u00f8rnehaver, folkeskoler, ungdomsuddannelse, universiteter I databasen findes 4 500 skoler", "dateLastCrawled": "2023-02-01T17:28:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=br%C3%A1s+district&qpvt=Br%C3%A1s+District", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&qpvt=Br%C3%A1s+District", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=AA45E57B91EBCD7A1B4E0BA94E838B9B62FF2AFF&FORM=IQFRBA", "name": "Br\u00e1s Editorial Stock Photo - Image: 53153348", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.tCoBaK8F991KY0c63lf5UQHaJC&pid=Api", "datePublished": "2015-06-14T12:45:00.0000000Z", "contentUrl": "http://thumbs.dreamstime.com/z/br-s-overview-industrial-district-s-o-paulo-brazil-53153348.jpg", "hostPageUrl": "http://dreamstime.com/editorial-stock-photo-br-s-overview-industrial-district-s-o-paulo-brazil-image53153348", "contentSize": "271987 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://dreamstime.com/editorial-stock-photo-br-s-overview-industrial-district-s-o-paulo-brazil-image53153348", "width": 1065, "height": 1300, "thumbnail": {"width": 474, "height": 578}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=4AB597951B0BBA98C56C182EDF121EE2CE6D9F1D&FORM=IQFRBA", "name": "View Of S\u00e3o Paulo Downtown From Br\u00e1s District High-Res Stock Photo ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.bM8r9sAdkC1a50UKvXUQdQHaE6&pid=Api", "datePublished": "2021-03-13T21:51:00.0000000Z", "contentUrl": "https://media.gettyimages.com/photos/view-of-so-paulo-downtown-from-brs-district-picture-id912229880?s=170667a", "hostPageUrl": "https://www.gettyimages.com/detail/photo/view-of-s%C3%A3o-paulo-downtown-from-br%C3%A1s-district-royalty-free-image/912229880", "contentSize": "148981 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.gettyimages.com/detail/photo/view-of-s\u00e3o-paulo-downtown-from-br\u00e1s-district-royalty-free-image/912229880", "width": 509, "height": 338, "thumbnail": {"width": 474, "height": 314}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=8CCAB6338DB4BB28BC89C58CC46009DB2F275A4F&FORM=IQFRBA", "name": "12 March 2016 (10:28) / Fire (Inc\u00eandio) on a store in S\u00e3o Paulo City&#39;s ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.fZAORkmt25YzRbnw2_7uygHaHQ&pid=Api", "datePublished": "2020-05-09T17:48:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/95/13/23/951323356d11e3bf245addabf6964273.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/357684395386648414/", "contentSize": "136954 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/357684395386648414/", "width": 1148, "height": 1125, "thumbnail": {"width": 474, "height": 464}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=81DE364AE9B7281CF9B2419DA3F8C588BC5FC744&FORM=IQFRBA", "name": "23 April 2016 (14:38) / The shopping district of BR\u00c1S, S\u00e3o Paulo City.", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.1wETeTu8xI4Ft4QkGtaDsAHaEK&pid=Api", "datePublished": "2020-09-12T11:42:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/93/18/39/93183952439bcc619cd2eb5b089b8964.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/357684395386769771/", "contentSize": "1705375 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/357684395386769771/", "width": 4608, "height": 2592, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=F5DE11760903C0417CE914AA7F3EE95C414ADFFB&FORM=IQFRBA", "name": "A walking tour of S\u00e3o Paulo shows its similarities to Cairo - Ag\u00eancia ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.SrDytgb27l8fGYgHo1uzrwHaFj&pid=Api", "datePublished": "2022-08-16T17:22:00.0000000Z", "contentUrl": "https://anba.com.br/wp-content/uploads/2022/08/Mesquita-do-Bras.jpg", "hostPageUrl": "https://anba.com.br/en/a-walking-tour-of-sao-paulo-shows-its-similarities-to-cairo/", "contentSize": "204366 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://anba.com.br/en/a-walking-tour-of-sao-paulo-shows-its-similarities-to-cairo/", "width": 1024, "height": 768, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=453B55EA4E70609B3159EF70DF0BDF5846C12603&FORM=IQFRBA", "name": "Four counties in the district of Faro at maximum fire risk - The ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Ywtb_xbeaFbKubXqjwiPWwAAAA&pid=Api", "datePublished": "2020-06-22T09:43:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.theportugalnews.com/uploads/news/download_16.jpg", "hostPageUrl": "https://www.theportugalnews.com/news/four-counties-in-the-district-of-faro-at-maximum-fire-risk/54584", "contentSize": "14892 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.theportugalnews.com/news/four-counties-in-the-district-of-faro-at-maximum-fire-risk/54584", "width": 311, "height": 162, "thumbnail": {"width": 311, "height": 162}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=02D7FC19EE484B67D3B1BF0D0E4C6ECCAA8A7176&FORM=IQFRBA", "name": "Sao Bras De Alportel Dans S\u00e3o Br\u00e1s De Alportel, District De Faro ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.5SCBcZc-fiLPNoPPTx8G2QHaEa&pid=Api", "datePublished": "2023-02-05T14:40:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img.jamesedition.com/listing_images/2022/08/03/16/50/51/8b26991f-2a44-4cc3-9e2e-9db411992266/je/1040x620xc.jpg", "hostPageUrl": "https://www.jamesedition.com/fr/real_estate/sao-bras-de-alportel-portugal/sao-bras-de-alportel-historical-5-6-bedroom-town-12067266", "contentSize": "142029 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.jamesedition.com/fr/real_estate/sao-bras-de-alportel-portugal/sao-bras-de-alportel-historical-5-6-bedroom-town-12067266", "width": 474, "height": 282, "thumbnail": {"width": 474, "height": 282}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=DD1E1626151066C8C84F4054AFB6618251BDED47&FORM=IQFRBA", "name": "AKTUALISIERT: 2021 - Apartamento Br\u00e1s, Quarteira \u2013 Appartement in ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.2ccB-KwQfFx-JywBVUX7dQHaE7&pid=Api", "datePublished": "2018-08-07T12:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://media-cdn.tripadvisor.com/media/vr-splice-j/03/75/25/14.jpg", "hostPageUrl": "https://www.tripadvisor.de/VacationRentalReview-g580249-d10956045-Apartamento_Bras_Quarteira-Quarteira_Faro_District_Algarve.html", "contentSize": "68927 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.tripadvisor.de/VacationRentalReview-g580249-d10956045-Apartamento_Bras_Quarteira-Quarteira_Faro_District_Algarve.html", "width": 600, "height": 399, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=CEFE6F623AFDD563789E1B248DA8FD604EDDEF8E&FORM=IQFRBA", "name": "CPTM - TUE S\u00e9rie 2100 (ex UT 440) | TUE S\u00e9rie 2100, Br\u00e1s, S\u00e3\u2026 | Flickr", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.PTrZtkpxY0voXpB9NGr3DQHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-08-15T05:15:00.0000000Z", "contentUrl": "https://live.staticflickr.com/3736/9433484458_b700ce9f89.jpg", "hostPageUrl": "https://www.flickr.com/photos/wmolina/9433484458/", "contentSize": "100611 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.flickr.com/photos/wmolina/9433484458/", "width": 500, "height": 375, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=2BC2FB03C9AC61ED5C27C7DC65898EADFDE6D38C&FORM=IQFRBA", "name": "Festas das Tochas Floridas | \u0395fiSoul63", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.tdAvbvAUo_srE2IFU13FvgAAAA&pid=Api", "datePublished": "2020-05-18T22:01:00.0000000Z", "contentUrl": "https://efisoul63.files.wordpress.com/2019/04/img_7790.jpg?w=468", "hostPageUrl": "https://efisoul63.wordpress.com/tag/festas-das-tochas-floridas/", "contentSize": "126642 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://efisoul63.wordpress.com/tag/festas-das-tochas-floridas/", "width": 468, "height": 602, "thumbnail": {"width": 468, "height": 602}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=C8A9BAB27AF4AABCB454EFC47F825C2E3591D5FA&FORM=IQFRBA", "name": "The Paper | Photos taken in November, 2013. &quot;Br\u00e1s&quot; District,\u2026 | Flickr", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.p35EnaBcC2j3UTciuqJtKAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-03-25T14:38:00.0000000Z", "contentUrl": "https://live.staticflickr.com/7368/11828537025_0c7dd3b691_b.jpg", "hostPageUrl": "https://www.flickr.com/photos/rodrigomcv/11828537025/", "contentSize": "123750 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.flickr.com/photos/rodrigomcv/11828537025/", "width": 1024, "height": 768, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=B282A5EA440570D3D50722585171C58EAC312DB9&FORM=IQFRBA", "name": "Maison De Ville De S\u00e3o Dans S\u00e3o Br\u00e1s De Alportel, District De Faro ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.T5MYdTbBbT3z7tgbYXd7VQHaEK&pid=Api", "datePublished": "2023-02-02T15:21:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img.jamesedition.com/listing_images/2023/02/01/16/04/07/6a3d4b11-f3d0-4fdf-87a8-2f6a3b44fd14/je/1100xxs.jpg", "hostPageUrl": "https://www.jamesedition.com/fr/real_estate/sao-bras-de-alportel-portugal/sao-bras-de-alportel-town-house-12493257", "contentSize": "176123 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.jamesedition.com/fr/real_estate/sao-bras-de-alportel-portugal/sao-bras-de-alportel-town-house-12493257", "width": 474, "height": 266, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=1AFA96BFFD5E21EA4DFB42E454FA77E8656635D8&FORM=IQFRBA", "name": "VALE DA GALEGA (S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel, Portugal): opiniones, comparaci\u00f3n ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.KwsWL8sS-kG214mxq3h1hAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2019-05-25T09:57:00.0000000Z", "contentUrl": "https://dynamic-media-cdn.tripadvisor.com/media/photo-o/18/07/63/26/faro-room.jpg?w=700&h=-1&s=1", "hostPageUrl": "https://www.tripadvisor.es/Hotel_Review-g1190874-d14177299-Reviews-Vale_da_Galega-Sao_Bras_de_Alportel_Faro_District_Algarve.html", "contentSize": "64591 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.tripadvisor.es/Hotel_Review-g1190874-d14177299-Reviews-Vale_da_Galega-Sao_Bras_de_Alportel_Faro_District_Algarve.html", "width": 700, "height": 525, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=EABEFCEF107F086103751236C7308700EBE7F790&FORM=IQFRBA", "name": "Patrimoine S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel - Algarve - Portugal In", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.c-4hAmXVKMewl_erlUjULgHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-05-30T19:46:00.0000000Z", "contentUrl": "https://portugalin.eu/algarve/wp-content/uploads/sites/3/2015/09/Sao-Bras-de-Alportel.jpg", "hostPageUrl": "https://portugalin.eu/algarve/fr/patrimonio-sao-bras-alportel/", "contentSize": "1084714 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://portugalin.eu/algarve/fr/patrimonio-sao-bras-alportel/", "width": 1280, "height": 960, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=1103E51CD8386024B4A3D79D67599065218189F2&FORM=IQFRBA", "name": "Algarve, portugal sao bras hi-res stock photography and images - Alamy", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.zllfaYBdjGn59xP61AHayQHaFc&pid=Api", "datePublished": "2022-09-05T22:40:00.0000000Z", "contentUrl": "https://c8.alamy.com/comp/CTTAT2/portugal-has-been-under-threat-by-several-serious-bush-fires-in-different-CTTAT2.jpg", "hostPageUrl": "https://www.alamy.com/stock-photo/algarve,-portugal-sao-bras.html", "contentSize": "273174 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.alamy.com/stock-photo/algarve,-portugal-sao-bras.html", "width": 1300, "height": 956, "thumbnail": {"width": 474, "height": 348}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=09AC1288A853BC92CCDDAE5FB5C9B7298DF00E25&FORM=IQFRBA", "name": "Motorhome Ecopark S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel Motorhome stopover in [S\u00e3o Br\u00e1s ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.6OWvrAp7Kq10Kdo0o0SL3QHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-03-21T12:40:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img.campercontact.com/media/photos/4222124651024626", "hostPageUrl": "https://www.campercontact.com/en/portugal/faro-district/sao-bras-de-alportel/89465/motorhome-ecopark-sao-bras-de-alportel", "contentSize": "751700 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.campercontact.com/en/portugal/faro-district/sao-bras-de-alportel/89465/motorhome-ecopark-sao-bras-de-alportel", "width": 2560, "height": 1920, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=A336FBC1D05E3F679B147FA2E3AAB3707D9AAC41&FORM=IQFRBA", "name": "ESTALAGEM SEQUEIRA desde $1,293 (S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel, Portugal ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ONtJHNxuQ2VesSI7bpS0bgHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-02-02T18:59:00.0000000Z", "contentUrl": "https://dynamic-media-cdn.tripadvisor.com/media/photo-o/19/bb/b7/a4/estalagem-sequeira.jpg?w=700&h=-1&s=1", "hostPageUrl": "https://www.tripadvisor.com.mx/Hotel_Review-g1190874-d6584590-Reviews-Estalagem_Sequeira-Sao_Bras_de_Alportel_Faro_District_Algarve.html", "contentSize": "81710 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.tripadvisor.com.mx/Hotel_Review-g1190874-d6584590-Reviews-Estalagem_Sequeira-Sao_Bras_de_Alportel_Faro_District_Algarve.html", "width": 700, "height": 525, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=17767B811F8F9B89840F9AEE8A7EBC3F5518F73B&FORM=IQFRBA", "name": "Br\u00e1s editorial stock photo. Image of city, district, paulo - 53153348", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.BDSMjcOYbwf_Ijh7CdBcHAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2022-06-10T11:34:00.0000000Z", "contentUrl": "https://thumbs.dreamstime.com/b/s%C3%A3o-paulo-subway-train-line-running-elevated-stretch-53153258.jpg", "hostPageUrl": "https://www.dreamstime.com/editorial-stock-photo-br%C3%A1s-overview-industrial-district-s%C3%A3o-paulo-brazil-image53153348", "contentSize": "107325 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.dreamstime.com/editorial-stock-photo-br\u00e1s-overview-industrial-district-s\u00e3o-paulo-brazil-image53153348", "width": 800, "height": 600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=02AEC4C711F4FCF9B913D3228A04EF4B347104CD&FORM=IQFRBA", "name": "Maison De Campagne \u00e0 S\u00e3o Br\u00e1s De Alportel, District De Faro, Portugal \u00e0 ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.tQXRVxUDc-6hpTpHi6lMBwAAAA&pid=Api", "datePublished": "2022-06-08T11:50:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img.jamesedition.com/listing_images/2022/04/04/07/52/41/43013815-23e6-48f9-99aa-e7bd593514f9/je/1100xxs.jpg", "hostPageUrl": "https://www.jamesedition.com/fr/real_estate/sao-bras-de-alportel-portugal/traditional-countryside-6-bedroom-house-great-family-home-or-business-opportunity-11889789", "contentSize": "40307 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.jamesedition.com/fr/real_estate/sao-bras-de-alportel-portugal/traditional-countryside-6-bedroom-house-great-family-home-or-business-opportunity-11889789", "width": 450, "height": 300, "thumbnail": {"width": 450, "height": 300}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=br%C3%A1s+district&id=0F2FE8876C2AB42B6073EBC99A9A31315CAC3F4B&FORM=IQFRBA", "name": "S\u00e3o Br\u00e1s do Regedouro (\u57c3\u6b66\u62c9) - Sao Bras do Regedouro - 0\u6761\u65c5\u5ba2\u70b9\u8bc4", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.AP9ON3R24nVglROJPBTyOAHaE8&pid=Api", "datePublished": "2022-03-21T07:31:00.0000000Z", "contentUrl": "https://dynamic-media-cdn.tripadvisor.com/media/photo-o/10/31/a2/dd/photo3jpg.jpg?w=900&h=600&s=1", "hostPageUrl": "https://cn.tripadvisor.com/Hotel_Review-g189106-d23913732-Reviews-Sao_Bras_do_Regedouro-Evora_Evora_District_Alentejo.html", "contentSize": "134329 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://cn.tripadvisor.com/Hotel_Review-g189106-d23913732-Reviews-Sao_Bras_do_Regedouro-Evora_Evora_District_Alentejo.html", "width": 900, "height": 600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}]}}}