{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Haus vun der Natur"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Haus+vun+der+Natur", "totalEstimatedMatches": 3710000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "Haus vun der Natur - natur&amp;\u00ebmwelt", "url": "https://www.naturemwelt.lu/de/uns-entdecken/haus-vun-der-natur/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.SGMsKyDydF3-jIHXeMDoIwHaE8&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>natur</b>emwelt.lu/<b>de</b>/uns-entdecken/<b>haus-vun-der-natur</b>", "snippet": "Am 23. September 2014 wurde die Erweiterung des Haus vun der Natur eingeweiht. Ein neuer multifunktioneller Saal f\u00fcr die Bed\u00fcrfnisse der Abteilung \u201eNaturaktivit\u00e4ten\u201c des Bildungsdienstes der Stadt<b> Luxembourg,</b> neue B\u00fcros und die Erweiterung der Bibliothek waren unabdingbar geworden. Das Haus vun der Natur begr\u00fc\u00dft j\u00e4hrlich rund 10.000 Besucher.", "dateLastCrawled": "2023-02-24T15:20:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Haus vun der Natur - natur&amp;\u00ebmwelt", "url": "https://www.naturemwelt.lu/de/lieux/haus-vun-der-natur/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>natur</b>emwelt.lu/<b>de</b>/lieux/<b>haus-vun-der-natur</b>", "snippet": "<b>Haus vun der Natur</b> 5 Route <b>de</b> Luxembourg 1899 Kockelscheuer Luxembourg (+352) 29 04 04 1 (+352) 29 05 04 secretariat@naturemwelt.lu Horaires d&#39;ouverture Lundi-vendredi: 8h30-12h00 &amp; 13h-17h Et\u00e9 (15.07-31.08): Lundi-vendredi 9h-12h00 &amp; 13h-16h Bus", "dateLastCrawled": "2023-02-24T23:15:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Haus vun der Natur", "url": "https://www.luxnatur.lu/hvn.htm", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.UjcaKgNQgPzTk6s3Q_pGugAAAA&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.lux<b>natur</b>.lu/hvn.htm", "snippet": "Das <b>Haus vun der Natur</b> bietet insbesondere Kindern und Jugendlichen ein vielf\u00e4ltiges Programm. Regelm\u00e4ssig nehmen Schulklassen <b>der</b> Stadt Luxemburg an Naturaktivit\u00e4ten im Rahmen <b>der</b> &quot;Eveil aux sciences&quot;-Kurse teil. Auch Schulklassen anderer Gemeinden sowie Kinder- und Jugendgruppen haben die M\u00f6glichkeit, sich an solchen Aktivit\u00e4ten zu beteiligen.", "dateLastCrawled": "2023-01-30T16:09:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Haus vun der Natur - Wikiwand", "url": "https://www.wikiwand.com/lb/Haus_vun_der_Natur", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.wikiwand.com/lb/<b>Haus_vun_der_Natur</b>", "snippet": "<b>Haus vun der Natur</b> Naturschutzzenter a fr\u00e9iere Bauerenhaff op <b>der</b> Kockelscheier / From Wikipedia, the free encyclopedia D&#39; <b>Haus vun der Natur</b>, <b>de</b> fr\u00e9iere Kr\u00e4izhaff, och nach Schnappshaff, ass e Naturschutzzenter op <b>der</b> Kockelscheier, um Terrain <b>vun</b> <b>der</b> Gemeng R\u00e9iser. D&#39;<b>Haus vun der Natur</b> (Juni 2007)", "dateLastCrawled": "2023-01-18T15:58:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 4, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Haus vun der Natur \u2013 Wikipedia", "url": "https://lb.m.wikipedia.org/wiki/Kr%C3%A4izhaff", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://lb.m.wikipedia.org/wiki/Kr\u00e4izhaff", "snippet": "D&#39;<b>Haus</b> an d&#39;Terrainen d\u00e9i dozou geh\u00e9ieren, sinn am Bes\u00ebtz <b>vun</b> <b>der</b> Stad L\u00ebtzebuerg.. D&#39;<b>Haus</b> gouf 1994, no dem \u00cbmbau an <b>der</b> kompletter Renov\u00e9ierung vum fr\u00e9ieren Haff <b>der</b> deemoleger A.s.b.l. &quot;D&#39;<b>Haus vun der Natur</b>&quot; (haut <b>natur</b>&amp;\u00ebmwelt) zur Verf\u00fcgung gestallt.. Zanter dem Juli 2012 g\u00ebtt d&#39;<b>Haus</b>, an deem eng R\u00ebtsch Naturschutzorganisatiounen hire S\u00ebtz hunn, <b>vun</b> <b>natur</b>&amp;\u00ebmwelt ger\u00e9iert.", "dateLastCrawled": "2023-02-14T17:37:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 5, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Haus vun der Natur \u2013 Wikipedia", "url": "https://lb.wikipedia.org/wiki/Haus_vun_der_Natur", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://lb.wikipedia.org/wiki/<b>Haus_vun_der_Natur</b>", "snippet": "Haus vun der Natur. D\u00ebsen Artikel besch\u00e4ftegt sech mat dem Haus vun der Natur op der Kockelscheier. Fir aner Bedeitungen, kuckt wgl. Haus vun der Natur (Homonymie) . D&#39; Haus vun der Natur, de fr\u00e9iere Kr\u00e4izhaff, och nach Schnappshaff [1], ass e Naturschutzzenter op der Kockelscheier, um Terrain vun der Gemeng R\u00e9iser .", "dateLastCrawled": "2023-01-05T22:18:00.0000000Z", "language": "lb", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Spisesteder - Naturstyrelsen", "url": "https://naturstyrelsen.dk/naturoplevelser/aktiviteter/spis-i-naturen/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://<b>natur</b>styrelsen.dk/<b>natur</b>oplevelser/aktiviteter/spis-i-<b>naturen</b>", "snippet": "Kun br\u00e6nde, som ligger p\u00e5 jorden p\u00e5<b> pladsen,</b> m\u00e5 indsamles. Eller br\u00e6nde som ligger i en br\u00e6ndebeholder ved b\u00e5lpladsen. Du m\u00e5 kun f\u00e6lde tr\u00e6er eller indsamle grene mv. i<b> skovbunden</b> til brug p\u00e5 b\u00e5lpladserne, hvis det fremg\u00e5r af beskrivelsen for den enkelte overnatningsplads eller<b> b\u00e5lplads. Pladsen</b> skal v\u00e6re rengjort efter brug.", "dateLastCrawled": "2023-02-26T01:24:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Plads til naturen", "url": "https://www.holstebro.dk/natur", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.holstebro.dk/<b>natur</b>", "snippet": "Den lys\u00e5bne <b>natur</b> plejes mange steder med hel\u00e5rsgr\u00e6sning, hvor h\u00e5rdf\u00f8re kreaturer spiser det, <b>der</b> er til r\u00e5dighed \u00e5ret rundt, og skaber plads til sj\u00e6ldne arter. Vi genslynger vandl\u00f8b, s\u00e5 <b>de</b> naturlige forhold genoprettes, og skaber bedre levevilk\u00e5r for fisk, vandplanter og vandl\u00f8bets sm\u00e5dyr.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T21:59:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Jobs", "url": "https://www.luxnatur.lu/birdjobs.htm", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.lux<b>natur</b>.lu/birdjobs.htm", "snippet": "N\u00e4here Informationen erhalten Sie im<b> Haus vun der Natur</b> in Kockelscheuer im Sekretariat 29 04 04-1<b> Haus vun der Natur</b> Kr\u00e4izhaff, route de Luxembourg, L-1899 Kockelscheuer Tel. 29 04 04 - Fax. 29 05 04 - Email: secretary@luxnatur.lu - Web: http://www.luxnatur.lu", "dateLastCrawled": "2022-10-26T08:35:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "Salzburgs beliebtestes Museum - Haus der Natur", "url": "https://www.hausdernatur.at/de/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>hausdernatur</b>.at/<b>de</b>", "snippet": "Das Haus der<b> Natur</b> mit einer<b> F\u00fchrung</b> zu erleben bereichert den Besuch enorm. Es gibt<b> F\u00fchrungen</b> f\u00fcr Schulklassen, Familien oder Erwachsenengruppen und viele Themen, aus denen man w\u00e4hlen kann. Bei Schulklassen nehmen wir auch gerne Bezug auf den aktuellen Lehrplan der Klasse.", "dateLastCrawled": "2023-02-26T03:19:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=haus+vun+der+natur&qpvt=Haus+vun+der+Natur", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haus+vun+der+natur&qpvt=Haus+vun+der+Natur", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haus+vun+der+natur&id=22C336C6C912C236A529B744259ECBB3C3E617B6&FORM=IQFRBA", "name": "Au\u00dfergew\u00f6hnliche Schlie\u00dfung des Haus vun der Natur - natur&amp;\u00ebmwelt", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.LfOMB_jvz4NVTWH9L_6wDAHaE8&pid=Api", "datePublished": "2020-12-13T07:38:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.naturemwelt.lu/wp-content/uploads/2020/03/IMG_3277.jpg", "hostPageUrl": "https://www.naturemwelt.lu/de/aussergewoehnliche-schliessung-des-haus-vun-der-natur/", "contentSize": "1428870 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.naturemwelt.lu/de/aussergewoehnliche-schliessung-des-haus-vun-der-natur/", "width": 2592, "height": 1728, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haus+vun+der+natur&id=96AF2A3D089F1A346C4E7190C5032EC3689F5576&FORM=IQFRBA", "name": "Haus vun der Natur - 10 Jahre", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.P_pmwK-hJVFuTwEC_eSXmAAAAA&pid=Api", "datePublished": "2010-02-01T20:56:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.luxnatur.lu/hvnbild1b.jpg", "hostPageUrl": "http://www.luxnatur.lu/hvn10j.htm", "contentSize": "58724 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.luxnatur.lu/hvn10j.htm", "width": 428, "height": 342, "thumbnail": {"width": 428, "height": 342}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haus+vun+der+natur&id=05EB931C8E0C00DB4B2863124DC8B18C297EA086&FORM=IQFRBA", "name": "&quot;Haus vun der Natur&quot;: Umwelt verstehen", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.5_O0aBIWdG3otP4drS2ttAHaCx&pid=Api", "datePublished": "2019-10-07T04:01:00.0000000Z", "contentUrl": "https://blobsvc.wort.lu/picture/a5bce6fa3e145fb21ecc95a0ba4f6a6b/1600/600/wortv3/920a9172e514995cbdb3608351578f84ba6bd8f7", "hostPageUrl": "https://www.wort.lu/de/lokales/haus-vun-der-natur-umwelt-verstehen-5d9a3aacda2cc1784e34d119", "contentSize": "237535 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.wort.lu/de/lokales/haus-vun-der-natur-umwelt-verstehen-5d9a3aacda2cc1784e34d119", "width": 1600, "height": 600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 177}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haus+vun+der+natur&id=F46C4661B9EDF8966FFF5EEAEA122621A30662FE&FORM=IQFRBA", "name": "Kaell Architecte, Simone Bossi \u00b7 Haus Vun Der Natur \u00b7 Divisare", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Ihkq9zt6UgVBn8vYzHEmRgHaJl&pid=Api", "datePublished": "2016-01-22T09:39:00.0000000Z", "contentUrl": "https://divisare-res.cloudinary.com/images/c_limit,f_auto,h_2000,q_auto,w_3000/v1453385673/whzscbasyr61g76dheaj/kaell-architecte-simone-bossi-haus-vun-der-natur.jpg", "hostPageUrl": "https://divisare.com/projects/308292-kaell-architecte-simone-bossi-haus-vun-der-natur", "contentSize": "397168 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://divisare.com/projects/308292-kaell-architecte-simone-bossi-haus-vun-der-natur", "width": 1121, "height": 1450, "thumbnail": {"width": 474, "height": 613}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haus+vun+der+natur&id=F46C4661B9EDF8966FFF205D69BBE9F3B773A410&FORM=IQFRBA", "name": "Kaell Architecte, Simone Bossi \u00b7 Haus Vun Der Natur \u00b7 Divisare", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.VrruW8WqMFKbK-t_G4H01wHaJl&pid=Api", "datePublished": "2016-01-22T09:39:00.0000000Z", "contentUrl": "https://divisare-res.cloudinary.com/images/f_auto,q_auto,w_auto/v1453385673/lwp4x3v4xsknetcez5lm/kaell-architecte-simone-bossi-haus-vun-der-natur.jpg", "hostPageUrl": "https://divisare.com/projects/308292-kaell-architecte-simone-bossi-haus-vun-der-natur", "contentSize": "330026 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://divisare.com/projects/308292-kaell-architecte-simone-bossi-haus-vun-der-natur", "width": 1121, "height": 1450, "thumbnail": {"width": 474, "height": 613}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haus+vun+der+natur&id=2DEDEB95D19C5A03B1E8BCDDCEB1B0F7824382B1&FORM=IQFRBA", "name": "Kaell Architecte \u00b7 Divisare", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.BcM3r72V_EQNsvHGHYwAsgHaJl&pid=Api", "datePublished": "2019-08-04T02:23:00.0000000Z", "contentUrl": "https://divisare-res.cloudinary.com/images/dpr_auto,f_auto,q_auto,w_auto/v1453385673/u1rvfmyyzodcscwxqb6u/kaell-architecte-simone-bossi-haus-vun-der-natur.jpg", "hostPageUrl": "https://divisare.com/authors/2144663399-kaell-architecte", "contentSize": "516226 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://divisare.com/authors/2144663399-kaell-architecte", "width": 1121, "height": 1450, "thumbnail": {"width": 474, "height": 613}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haus+vun+der+natur&id=96AF2A3D089F1A346C4E52D9A77FD624E6309BF0&FORM=IQFRBA", "name": "Haus vun der Natur - 10 Jahre", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.1YBpeLfeJnkkuSG6yTV62wHaDH&pid=Api", "datePublished": "2010-02-01T20:56:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.luxnatur.lu/hvnbild1a.jpg", "hostPageUrl": "http://www.luxnatur.lu/hvn10j.htm", "contentSize": "92198 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.luxnatur.lu/hvn10j.htm", "width": 700, "height": 295, "thumbnail": {"width": 474, "height": 199}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haus+vun+der+natur&id=52A1587B2D410071EEDBF3C8891F50DC2A4DB41A&FORM=IQFRBA", "name": "Kaell Architecte . Haus Vun Der Natur . Kockelscheuer (3) | a f a s i a", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.eqJ3U7EoX2BqJXe1kZv8ywHaEK&pid=Api", "datePublished": "2019-09-15T12:42:00.0000000Z", "contentUrl": "https://afasiaarchzine.com/wp-content/uploads/2016/01/Kaell-Architecte-.-Haus-Vun-Der-Natur-.-Kockelscheuer-3-1200x675.jpg", "hostPageUrl": "http://afasiaarchzine.com/2016/01/kaell-architecte/kaell-architecte-haus-vun-der-natur-kockelscheuer-3/", "contentSize": "250972 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://afasiaarchzine.com/2016/01/kaell-architecte/kaell-architecte-haus-vun-der-natur-kockelscheuer-3/", "width": 1200, "height": 675, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haus+vun+der+natur&id=F5F9BE7E5A824AB2397FA4C8BCAF029E414F62F5&FORM=IQFRBA", "name": "Haus vun der Natur - Newsarchiv 2004", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.82hGV1aEqQCzZjnCUr7JlwAAAA&pid=Api", "datePublished": "2010-02-10T19:19:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.luxnatur.lu/hvnbild7kl.jpg", "hostPageUrl": "http://www.luxnatur.lu/news04.htm", "contentSize": "15789 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.luxnatur.lu/news04.htm", "width": 231, "height": 150, "thumbnail": {"width": 231, "height": 150}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haus+vun+der+natur&id=4DFF5085C0059674F4EA2C87A995BCA29528784B&FORM=IQFRBA", "name": "Haus in der Natur - Ferienwohnung Dachgeschoss in Lenzkirch-Saig Baden ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.K_RFjFE8Qc_-AoHJ9Qu2swHaFh&pid=Api", "datePublished": "2017-04-27T02:39:00.0000000Z", "contentUrl": "https://static.ferienwohnungen.de/fotos/3333073/2/aussenansicht-sommer.jpg", "hostPageUrl": "https://www.ferienwohnungen.de/ferienwohnung/18071/", "contentSize": "658461 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.ferienwohnungen.de/ferienwohnung/18071/", "width": 2048, "height": 1529, "thumbnail": {"width": 474, "height": 353}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haus+vun+der+natur&id=96AF2A3D089F1A346C4E8E9F33C8C07C81B84693&FORM=IQFRBA", "name": "Haus vun der Natur - 10 Jahre", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.jkXg8tdfjUlS7PptIP_ZoAAAAA&pid=Api", "datePublished": "2010-02-01T20:56:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.luxnatur.lu/hvnbild8b.jpg", "hostPageUrl": "http://www.luxnatur.lu/hvn10j.htm", "contentSize": "45251 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.luxnatur.lu/hvn10j.htm", "width": 400, "height": 260, "thumbnail": {"width": 400, "height": 260}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haus+vun+der+natur&id=DC6773EAD9A603AE5B5F989A261C4959112EC42A&FORM=IQFRBA", "name": "Haus vun der Natur - News", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.y9XdA9Pv72cBmxq4QhyrvwHaHk&pid=Api", "datePublished": "2020-07-14T11:22:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.luxnatur.lu/loghvn2010.gif", "hostPageUrl": "http://www.luxnatur.lu/hvn002.htm", "contentSize": "6993 B", "encodingFormat": "gif", "hostPageDisplayUrl": "http://www.luxnatur.lu/hvn002.htm", "width": 221, "height": 226, "thumbnail": {"width": 474, "height": 484}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haus+vun+der+natur&id=F46C4661B9EDF8966FFFE988A21932610CEB9247&FORM=IQFRBA", "name": "Kaell Architecte, Simone Bossi \u00b7 Haus Vun Der Natur \u00b7 Divisare", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.kSEQp21KvbTXRZ0TxZAJGgHaFM&pid=Api", "datePublished": "2016-01-22T09:39:00.0000000Z", "contentUrl": "https://divisare-res.cloudinary.com/images/c_limit,f_auto,h_2000,q_auto,w_3000/v1453385674/c6qi1vvb0zslok36tyob/kaell-architecte-simone-bossi-haus-vun-der-natur.jpg", "hostPageUrl": "https://divisare.com/projects/308292-kaell-architecte-simone-bossi-haus-vun-der-natur", "contentSize": "318570 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://divisare.com/projects/308292-kaell-architecte-simone-bossi-haus-vun-der-natur", "width": 2000, "height": 1402, "thumbnail": {"width": 474, "height": 332}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haus+vun+der+natur&id=F46C4661B9EDF8966FFFA17B58723D2DFAFED5DF&FORM=IQFRBA", "name": "Kaell Architecte, Simone Bossi \u00b7 Haus Vun Der Natur \u00b7 Divisare", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.s6-F3od1eWSKoE2T22Kp8QHaKo&pid=Api", "datePublished": "2016-01-22T09:39:00.0000000Z", "contentUrl": "https://divisare-res.cloudinary.com/images/f_auto,q_auto,w_auto/v1453385674/oyr1otmflzpa3xaw4gcz/kaell-architecte-simone-bossi-haus-vun-der-natur.jpg", "hostPageUrl": "https://divisare.com/projects/308292-kaell-architecte-simone-bossi-haus-vun-der-natur", "contentSize": "293433 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://divisare.com/projects/308292-kaell-architecte-simone-bossi-haus-vun-der-natur", "width": 1010, "height": 1450, "thumbnail": {"width": 474, "height": 680}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haus+vun+der+natur&id=F46C4661B9EDF8966FFF540276237A06E9289205&FORM=IQFRBA", "name": "Kaell Architecte, Simone Bossi \u00b7 Haus Vun Der Natur \u00b7 Divisare", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.7FTx8VXTfdAFRsZHiCDV5gHaJl&pid=Api", "datePublished": "2016-01-22T09:39:00.0000000Z", "contentUrl": "https://divisare-res.cloudinary.com/images/c_limit,f_auto,h_2000,q_auto,w_3000/v1453385673/kjmp2gemibjdee6zqlcg/kaell-architecte-simone-bossi-haus-vun-der-natur.jpg", "hostPageUrl": "https://divisare.com/projects/308292-kaell-architecte-simone-bossi-haus-vun-der-natur", "contentSize": "627735 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://divisare.com/projects/308292-kaell-architecte-simone-bossi-haus-vun-der-natur", "width": 1121, "height": 1450, "thumbnail": {"width": 474, "height": 613}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haus+vun+der+natur&id=9679EF3B2ED4C35500E3BFC5A86BC7AD78BFAF1D&FORM=IQFRBA", "name": "Haus vun der Natur - Luxembourg Architecture Award 2019", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.vQKimyXYNZI3Ahp6SRPsPQHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-08-17T06:49:00.0000000Z", "contentUrl": "https://architectureaward.lu/wp-content/uploads/2019/11/15-009_03-768x512.jpg", "hostPageUrl": "https://architectureaward.lu/archive-projets/haus-vun-der-natur/", "contentSize": "62667 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://architectureaward.lu/archive-projets/haus-vun-der-natur/", "width": 768, "height": 512, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haus+vun+der+natur&id=96AF2A3D089F1A346C4EB1D4B78515888CF0FB76&FORM=IQFRBA", "name": "Haus vun der Natur - 10 Jahre", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.X7nvy9QaBa0koDHJzvNnmgHaD2&pid=Api", "datePublished": "2010-02-01T20:56:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.luxnatur.lu/hvnbild2.jpg", "hostPageUrl": "http://www.luxnatur.lu/hvn10j.htm", "contentSize": "47842 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.luxnatur.lu/hvn10j.htm", "width": 600, "height": 312, "thumbnail": {"width": 474, "height": 246}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haus+vun+der+natur&id=F46C4661B9EDF8966FFF523C73EF7F90AAB48CDD&FORM=IQFRBA", "name": "Kaell Architecte, Simone Bossi \u00b7 Haus Vun Der Natur \u00b7 Divisare", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.3WnR37zFyKkV7t4nMdHyzQHaLj&pid=Api", "datePublished": "2016-01-22T09:39:00.0000000Z", "contentUrl": "https://divisare-res.cloudinary.com/images/f_auto,q_auto,w_auto/v1453385673/ps2jeecdgw87yg9jxafn/kaell-architecte-simone-bossi-haus-vun-der-natur.jpg", "hostPageUrl": "https://divisare.com/projects/308292-kaell-architecte-simone-bossi-haus-vun-der-natur", "contentSize": "256194 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://divisare.com/projects/308292-kaell-architecte-simone-bossi-haus-vun-der-natur", "width": 929, "height": 1450, "thumbnail": {"width": 474, "height": 739}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haus+vun+der+natur&id=0B61612B95698756874DFC6122EC5CE3675CD149&FORM=IQFRBA", "name": "Haus vun der Natur", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.UjcaKgNQgPzTk6s3Q_pGugAAAA&pid=Api", "datePublished": "2010-02-04T11:55:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.luxnatur.lu/haus2.gif", "hostPageUrl": "http://www.luxnatur.lu/hvn.htm", "contentSize": "10740 B", "encodingFormat": "gif", "hostPageDisplayUrl": "http://www.luxnatur.lu/hvn.htm", "width": 444, "height": 286, "thumbnail": {"width": 444, "height": 286}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=haus+vun+der+natur&id=96AF2A3D089F1A346C4EA4018FCBD173E5E14A0E&FORM=IQFRBA", "name": "Haus vun der Natur - 10 Jahre", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.l9LoCC47bLsihZeJRFDbKQAAAA&pid=Api", "datePublished": "2010-02-01T20:56:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.luxnatur.lu/hvnbild6b.jpg", "hostPageUrl": "http://www.luxnatur.lu/hvn10j.htm", "contentSize": "71234 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.luxnatur.lu/hvn10j.htm", "width": 400, "height": 300, "thumbnail": {"width": 400, "height": 300}}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}]}}}