{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "E\u00e4rendil"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=E%C3%A4rendil", "totalEstimatedMatches": 352000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 0, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "E\u00e4rendil | The One Wiki to Rule Them All | Fandom", "url": "https://lotr.fandom.com/wiki/E%C3%A4rendil", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://lotr.fandom.com/wiki/<b>E\u00e4rendil</b>", "snippet": "<b>E\u00e4rendil</b> would have rather been one of the Men; however, for the sake of his wife, he chose to be one of the Elves. The Valar, having listened to<b> E\u00e4rendil&#39;s</b> plea, went with a mighty host to Middle-earth during the War of Wrath, overthrew Morgoth, and bound him.<b> E\u00e4rendil</b> took part in the battle, riding on Vingilot beside Thorondor and the Eagles.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T03:30:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 1, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "E\u00e4rendil and Elwing - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/E%C3%A4rendil_and_Elwing", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/<b>E\u00e4rendil</b>_and_Elwing", "snippet": "<b>E\u00e4rendil</b> the Mariner (pronounced [\u025ba\u02c8r\u025bndil]) and his wife Elwing are characters in J. R. R. Tolkien&#39;s Middle-earth legendarium. They are depicted in The Silmarillion as Half-elven, the children of Men and Elves. He is a great seafarer who, on his brow, carried the morning star, a jewel called a Silmaril, across the sky.", "dateLastCrawled": "2023-02-24T23:24:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "E\u00e4rendil - Tolkien Gateway", "url": "https://tolkiengateway.net/wiki/E%C3%A4rendil", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://tolkiengateway.net/wiki/<b>E\u00e4rendil</b>", "snippet": "<b>E\u00e4rendil</b> later became the leader of the people who lived there, and married Elwing, daughter of Dior, the son of Beren and L\u00fathien. They had two sons, Elrond and Elros . With the aid of C\u00edrdan the Shipwright,<b> E\u00e4rendil</b> built a ship, Vingil\u00f3t\u00eb (or Vingilot ), and sailed around the seas west of Middle-earth in search of Tuor and Idril, leaving his wife behind in Arvernien.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T22:26:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 3, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "E\u00e4rendil \u2013 Wikipedia", "url": "https://no.wikipedia.org/wiki/E%C3%A4rendil", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://no.wikipedia.org/wiki/<b>E\u00e4rendil</b>", "snippet": "<b>E\u00e4rendil</b> er s\u00f8nn av mennesket Tuor (som med Valaen Ulmos hjelp hadde funnet fram til den skjulte byen Gondolin) og alven Idril Turgonsdatter og han vokste opp i Gondolin. Da han var syv ble Gondolin angrepet av Morgoth og store deler av Gondolins innbyggere flyktet da under ledelse av Tuor og Idril til Sirions munninger.", "dateLastCrawled": "2023-01-11T00:34:00.0000000Z", "language": "no", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 4, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Earendil der Seefahrer | Der Herr der Ringe Wiki | Fandom", "url": "https://lotr.fandom.com/de/wiki/Earendil_der_Seefahrer", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://lotr.fandom.com/de/wiki/<b>Earendil_der_Seefahrer</b>", "snippet": "<b>Earendil</b> (Original:<b> E\u00e4rendil</b> the Mariner), auch genannt der Seefahrer, Halbelb, der Gesegnete oder der Strahlende, war der erste Peredhel (Halbelb) und Vater von Elrond und Elros.<b> Earendil</b> wurde als Sohn des sterblichen Tuor und der Elbe Idril Celebrindal in Gondolin geboren.", "dateLastCrawled": "2023-02-24T20:33:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Who Is E\u00e4rendil? Elrond&#39;s Father Explained", "url": "https://fictionhorizon.com/who-is-earendil-elronds-father-explained/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://fictionhorizon.com/who-is-earendil-elronds-father-explained", "snippet": "<b>E\u00e4rendil</b> is the father of both Elrond and Elros. He is the first of many of Tolkien\u2019s most important characters because he was the one who went to Valinor during the First Age to ask for the help of the Valar. After that, the Valar gave him the task of ascending to the sky and acting as a beacon of hope for everyone.", "dateLastCrawled": "2023-02-24T03:31:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 6, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "E\u00e4rendil \u2014 Wikip\u00e9dia", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/E%C3%A4rendil", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/<b>E\u00e4rendil</b>", "snippet": "<b>E\u00e4rendil</b> est un personnage du l\u00e9gendaire de l&#39;\u00e9crivain britannique J. R. R. Tolkien. Il appara\u00eet notamment dans son roman posthume Le Silmarillion, mais aussi dans Le Livre des contes perdus. Il est \u00e9voqu\u00e9 dans Le Seigneur des anneaux comme un \u00eatre devenu l\u00e9gendaire.", "dateLastCrawled": "2023-02-07T20:05:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 7, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "E\u00e4rendil \u2013 Wikipedia", "url": "https://sv.wikipedia.org/wiki/E%C3%A4rendil", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://sv.wikipedia.org/wiki/<b>E\u00e4rendil</b>", "snippet": "<b>E\u00e4rendil</b> ville hellre vara en m\u00e4nniska, men p\u00e5 grund av hans frus val, valde \u00e4ven han att tillh\u00f6ra alverna. I Silmarillion st\u00e5r det: Men n\u00e4r Vingilot f\u00f6rsta g\u00e5ngen satte segel \u00f6ver himlens hav, h\u00f6jde sig skeppet oanat, gl\u00e4nsande och ljust; och Midg\u00e5rds folk s\u00e5g det p\u00e5 l\u00e5ngt avst\u00e5nd och f\u00f6rundrades, och de s\u00e5g det som ett tecken och kallade det Gil-Estel, det h\u00f6ga hoppets stj\u00e4rna.", "dateLastCrawled": "2022-12-22T18:06:00.0000000Z", "language": "sv", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 8, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "E\u00e4rendil | Tolkienpedia | Fandom", "url": "https://esdla.fandom.com/wiki/E%C3%A4rendil", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://esdla.fandom.com/wiki/<b>E\u00e4rendil</b>", "snippet": "<b>E\u00e4rendil</b> era un gran amigo de C\u00edrdan, el Constructor de Barcos, y con su ayuda construy\u00f3 un barco llamado Vingilot, en el que realiz\u00f3 todos su viajes. Viajes de <b>E\u00e4rendil</b>. Navegando en Vigilot, <b>E\u00e4rendil</b> lleg\u00f3 a muchas tierra y costas desconocidas, pero no encontr\u00f3 a Tuor e Idril ni las costas de Valinor.", "dateLastCrawled": "2023-02-20T07:18:00.0000000Z", "language": "es", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 9, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "E\u00e4rendil - Wikipedia", "url": "https://it.wikipedia.org/wiki/E%C3%A4rendil", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://it.wikipedia.org/wiki/<b>E\u00e4rendil</b>", "snippet": "Il nome <b>E\u00e4rendil</b> significa &quot;amante del mare&quot;; un altro suo nome, Gil-estel, significa &quot;stella dell&#39;alta speranza&quot;. Storia [ modifica | modifica wikitesto ] Nel racconto Quenta Silmarillion si racconta che <b>E\u00e4rendil</b> nacque nella citt\u00e0 nascosta di Gondolin (ultima roccaforte elfica nel Beleriand ) da Idril , elfa figlia del re Turgon e sposa di Tuor , uomo giunto a Gondolin grazie all&#39;aiuto del Vala Ulmo .", "dateLastCrawled": "2023-02-24T03:36:00.0000000Z", "language": "it", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=e%C3%A4rendil&qpvt=E%C3%A4rendil", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&qpvt=E%C3%A4rendil", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=AA861CBD8FA1331725E07193D760CFD9B6ABB282&FORM=IQFRBA", "name": "El Hogar de los Mathoms: E\u00e4rendil como figura cr\u00edstica", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.whjzVGNEfaOZnanJ7lxaWgHaKv&pid=Api", "datePublished": "2019-02-13T01:10:00.0000000Z", "contentUrl": "https://3.bp.blogspot.com/-YBFSJOB62p8/WHgoC4wioYI/AAAAAAAADCQ/6OO60jDUENECA09lWAL0fKx4gq3-wogdwCLcB/s1600/7cf418e68321a19546cecf2291026c45.jpg", "hostPageUrl": "https://elhogardelosmathoms.blogspot.com/2017/01/earendil-como-figura-cristica.html", "contentSize": "139787 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://elhogardelosmathoms.blogspot.com/2017/01/earendil-como-figura-cristica.html", "width": 1103, "height": 1600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 687}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=D6E61F0B38A0676A32385E89367CC7FB879E0DAD&FORM=IQFRBA", "name": "E\u00e4rendil &amp; Elwing by Kamehame | Tolkien art, Lotr elves, Tolkien elves", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.BSxs3lhBfJ-cTY2gJ8phlAHaKf&pid=Api", "datePublished": "2021-09-08T06:16:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/c2/01/94/c20194489e78151534745c9e6527d380.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/518828819564644973/", "contentSize": "84003 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/518828819564644973/", "width": 565, "height": 800, "thumbnail": {"width": 474, "height": 671}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=8F4B8DF831248D79D925177EA978D50D76B05617&FORM=IQFRBA", "name": "...but even as he took the shoreward road one stood upon the hill and ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.i-JyE55RL7SWDKghOEKyNQHaKw&pid=Api", "datePublished": "2021-07-31T01:54:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/54/9c/0b/549c0b60f6b3ac4d70a242d4ef75d179.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/562950022174517993/", "contentSize": "71532 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/562950022174517993/", "width": 540, "height": 784, "thumbnail": {"width": 474, "height": 688}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=2C17F4E0E25F19C38CEC50DD4FFB569B44C87E08&FORM=IQFRBA", "name": "E\u00e4rendil | Tolkien elves, Elf art, Tolkien", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.NEfk5_16hCAcxXRdk4eGKQAAAA&pid=Api", "datePublished": "2021-08-14T04:51:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/f2/40/b9/f240b9a8ab0d7628e4f05527acf619ca.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.fr/pin/518828819556843499/", "contentSize": "49983 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.fr/pin/518828819556843499/", "width": 415, "height": 800, "thumbnail": {"width": 415, "height": 800}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=AA861CBD8FA1331725E0D30C8B1C20B66D6B486D&FORM=IQFRBA", "name": "El Hogar de los Mathoms: E\u00e4rendil como figura cr\u00edstica", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.bPcMaA2raUnbt8_BfQP-owHaD4&pid=Api", "datePublished": "2019-02-13T01:10:00.0000000Z", "contentUrl": "https://3.bp.blogspot.com/-YBFSJOB62p8/WHgoC4wioYI/AAAAAAAADCQ/6OO60jDUENECA09lWAL0fKx4gq3-wogdwCLcB/w1200-h630-p-k-no-nu/7cf418e68321a19546cecf2291026c45.jpg", "hostPageUrl": "https://elhogardelosmathoms.blogspot.com/2017/01/earendil-como-figura-cristica.html", "contentSize": "62144 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://elhogardelosmathoms.blogspot.com/2017/01/earendil-como-figura-cristica.html", "width": 1200, "height": 630, "thumbnail": {"width": 474, "height": 248}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=AF0C36B70FE4E985ABE3206335EF76168844A14D&FORM=IQFRBA", "name": "Gem&#39;s Art on Instagram: \u201cE\u00e4rendil the Mariner #thesilmarillion # ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Jw_6W4kcff06x8SxK9GM1wHaJQ&pid=Api", "datePublished": "2021-04-21T16:18:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/736x/fc/7b/e9/fc7be9888a08cc11aa021b1562c75217.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/670121619534470670/", "contentSize": "104383 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/670121619534470670/", "width": 736, "height": 920, "thumbnail": {"width": 474, "height": 592}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=D95419DC35E52DD8E5CB2E8A94F9FEE9B9C2B1A0&FORM=IQFRBA", "name": "E\u00e4rendil the Mariner | Tolkien, Middle earth, History of middle earth", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.J1tfVSAiQqpLdzuTZmnqcwHaJu&pid=Api", "datePublished": "2019-11-04T17:40:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/dc/22/60/dc22604156366d1dbd1bef3a95c5b21d.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/498914464941954079/", "contentSize": "156333 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/498914464941954079/", "width": 700, "height": 919, "thumbnail": {"width": 474, "height": 622}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=E52B5966B0632DF4724D36414A23EB0714EBCE20&FORM=IQFRBA", "name": "Earendil. E\u00e4rendil comes with his ship Vingil\u00f3t\u00eb, along with the Eagles ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.eVVFHJceONXx7JDBsyyf4gAAAA&pid=Api", "datePublished": "2020-05-14T02:40:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/53/52/37/53523731276591e5a9f12b45946f0f24.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/492088696775866080/", "contentSize": "60924 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/492088696775866080/", "width": 371, "height": 600, "thumbnail": {"width": 371, "height": 600}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=0C4E5B232275AC830A22FD507FF7255544A72358&FORM=IQFRBA", "name": "E\u00e4rendil Nenwende | Courbelac", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.g5CM7cwsU7aImq3nqIAtbAHaKd&pid=Api", "datePublished": "2021-03-10T16:11:00.0000000Z", "contentUrl": "http://courbelac.hapwal.com/sites/default/files/2019-02/23d06e43364c758360b30f15449262e8.jpg", "hostPageUrl": "http://courbelac.hapwal.com/personnage-joueur/164", "contentSize": "57165 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://courbelac.hapwal.com/personnage-joueur/164", "width": 564, "height": 797, "thumbnail": {"width": 474, "height": 669}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=AD1B668EE4AAB7BA2361019338915ABFB9DB49B2&FORM=IQFRBA", "name": "Earendil by Nartemide on deviantART | Tolkien elves, Tolkien, Tolkien art", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.H59f4jcE5C-1SIDYhcao4QHaJz&pid=Api", "datePublished": "2021-07-24T21:29:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/736x/9a/05/b4/9a05b49bc4d8944211bd4815a62e4a27--tolkien-middle-earth.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/314759461429326342/", "contentSize": "102551 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/314759461429326342/", "width": 600, "height": 794, "thumbnail": {"width": 474, "height": 627}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=5DEEEEF57886C3BA025C676BBA817E1EC541A108&FORM=IQFRBA", "name": "The Elven Tailor: E\u00e4rendil, Star of the Sky", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.w-nw4sV8XCaEy28PcqdMvAHaGi&pid=Api", "datePublished": "2020-09-18T23:20:00.0000000Z", "contentUrl": "http://2.bp.blogspot.com/-aEN1UX-PcNg/UV-bWqdHlfI/AAAAAAAABf0/pbmmtkEJwOY/s1600/star8.png", "hostPageUrl": "https://theelventailor.blogspot.com/2013/04/earendil-star-of-sky.html", "contentSize": "314023 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "https://theelventailor.blogspot.com/2013/04/earendil-star-of-sky.html", "width": 617, "height": 545, "thumbnail": {"width": 474, "height": 418}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=AA0030EF7A4213D58124F2C8E54DF0B0F5F0E1CC&FORM=IQFRBA", "name": "E\u00e4rendil the Mariner | The New Notion Club Archives | Fandom", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.NmjQ9s4CAI_Uu32_pC4dJwHaGO&pid=Api", "datePublished": "2019-10-04T22:44:00.0000000Z", "contentUrl": "https://static.wikia.nocookie.net/merp/images/c/c0/Earendil.jpg/revision/latest?cb=20130402164749", "hostPageUrl": "https://notionclubarchives.fandom.com/wiki/E%C3%A4rendil_the_Mariner", "contentSize": "24405 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://notionclubarchives.fandom.com/wiki/E\u00e4rendil_the_Mariner", "width": 220, "height": 185, "thumbnail": {"width": 474, "height": 398}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=FB464D9D9E5A667A53A6D7D289079232A88DF0A3&FORM=IQFRBA", "name": "E\u00e4rendil | Fan art, Character, Zelda characters", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.X9xyR9BOjbPwNdoVOizu6AHaHa&pid=Api", "datePublished": "2020-09-05T22:22:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/8d/aa/1e/8daa1ec587c37d611e52083af606e9ab.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/518828819563384026/", "contentSize": "143179 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/518828819563384026/", "width": 1000, "height": 1000, "thumbnail": {"width": 474, "height": 474}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=854BB5FDEB569D12D8C4D12C10AA3446415623DB&FORM=IQFRBA", "name": "E\u00e4rendil the Mariner | \u0422\u043e\u043b\u043a\u0438\u043d, \u042d\u043b\u044c\u0444\u044b, \u0421\u0440\u0435\u0434\u0438\u0437\u0435\u043c\u044c\u0435", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.SilyeIJBb1NVgd0ipwHO-wHaJQ&pid=Api", "datePublished": "2020-06-13T20:27:00.0000000Z", "contentUrl": "http://cs623627.vk.me/v623627600/4775/Sb4Hx1SnryA.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/518828819548103018/", "contentSize": "100258 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/518828819548103018/", "width": 640, "height": 800, "thumbnail": {"width": 474, "height": 592}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=415EB48FA5B779143CB32A8D8016402BC13CAAFB&FORM=IQFRBA", "name": "The Light of E\u00e4rendil | Wiki | Lord Of The Rings Amino", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Kjs0nBbw1yIo9yyL-j3kXgAAAA&pid=Api", "datePublished": "2020-06-16T09:03:00.0000000Z", "contentUrl": "http://pm1.narvii.com/6947/0158dce261bfa8b4a99214ed8d1bc85aa6a4984er1-485-693v2_00.jpg", "hostPageUrl": "https://aminoapps.com/c/lord-of-the-rings/page/item/the-light-of-earendil/06Dz_WNGCZIZJqjB00q1znqBo0jNklK5g5", "contentSize": "36342 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://aminoapps.com/c/lord-of-the-rings/page/item/the-light-of-earendil/06Dz_WNGCZIZJqjB00q1znqBo0jNklK5g5", "width": 358, "height": 512, "thumbnail": {"width": 358, "height": 512}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=AA861CBD8FA1331725E0631C87C545C681660548&FORM=IQFRBA", "name": "El Hogar de los Mathoms: E\u00e4rendil como figura cr\u00edstica", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.b99V-dszrX5TSr0w1G_krAHaEU&pid=Api", "datePublished": "2019-02-13T01:10:00.0000000Z", "contentUrl": "https://2.bp.blogspot.com/-JDf6FOiZc6U/WHgn8eoiv-I/AAAAAAAADCM/ucg9O0LUhDEwEFmxUmpCIAF2RzsJ2WtiwCLcB/s1600/manuel-castanon-the-dragon-and-the-star15.jpg", "hostPageUrl": "https://elhogardelosmathoms.blogspot.com/2017/01/earendil-como-figura-cristica.html", "contentSize": "126084 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://elhogardelosmathoms.blogspot.com/2017/01/earendil-como-figura-cristica.html", "width": 1600, "height": 932, "thumbnail": {"width": 474, "height": 276}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=4D40C0D4407D2B36DD78AEFB3AB97FCBAE8ACBF1&FORM=IQFRBA", "name": "E\u00e4rendil - YouTube", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.71kMqJg5FjR3rhFGD1xkMgHaHa&pid=Api", "datePublished": "2020-03-26T14:44:00.0000000Z", "contentUrl": "https://yt3.ggpht.com/a/AATXAJwAlxzILOVgjF1qGtFWtOCEXu1tH882-HgtAQ=s900-c-k-c0xffffffff-no-rj-mo", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCr1Sz3cnS494eFkG9RuRo0A", "contentSize": "72996 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/channel/UCr1Sz3cnS494eFkG9RuRo0A", "width": 900, "height": 900, "thumbnail": {"width": 474, "height": 474}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=5201404826457272D313D0383EC85B0599353737&FORM=IQFRBA", "name": "E\u00e4rendil | \u0421\u0440\u0435\u0434\u0438\u0437\u0435\u043c\u044c\u0435, \u042d\u043b\u044c\u0444\u044b, \u0420\u0438\u0441\u0443\u043d\u043a\u0438", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.g7tdSVaxElCOFNTMXrCY9AAAAA&pid=Api", "datePublished": "2020-06-12T17:07:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/474x/4d/d6/db/4dd6db8e4e90c2ec8fd381e433beb493.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/518828819562343597/", "contentSize": "36594 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/518828819562343597/", "width": 474, "height": 662, "thumbnail": {"width": 474, "height": 662}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=9CC798B17ED046B0CB9FDC2C7AB00222310DD2CC&FORM=IQFRBA", "name": "Os An\u00e9is de Poder: Quem \u00e9 E\u00e4rendil - Trendradars Brasil", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.G4zcEYt08IEmq5RrmQuXcAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2022-09-19T04:11:00.0000000Z", "contentUrl": "https://observatoriodocinema.uol.com.br/wp-content/uploads/2022/09/The-Lord-of-the-Rings-The-Rings-1.jpg", "hostPageUrl": "https://www.trendradars.com/world/br/article-72297-os-aneis-de-poder-quem-e-earendil/", "contentSize": "87623 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.trendradars.com/world/br/article-72297-os-aneis-de-poder-quem-e-earendil/", "width": 1200, "height": 900, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=e%C3%A4rendil&id=FC1A72BA29D6C1946951F60C602F348B40CC554F&FORM=IQFRBA", "name": "And at times, when E\u00e4rendil returning drew near again to Arda, she ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ARqNp1Tpm2hlVpIYdBjQ9QHaKJ&pid=Api", "datePublished": "2020-11-15T18:27:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/736x/cd/0c/2b/cd0c2b82a64fbc4fc124dcd706fd1624.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/562950022174901418/", "contentSize": "182539 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/562950022174901418/", "width": 736, "height": 1009, "thumbnail": {"width": 474, "height": 649}}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "earendil tolkien", "displayText": "<b>earendil</b> <b>tolkien</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=earendil+tolkien"}, {"text": "earendil and elwing", "displayText": "<b>earendil</b> <b>and</b> <b>elwing</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=earendil+and+elwing"}, {"text": "light of earendil", "displayText": "<b>light</b> <b>of</b> <b>earendil</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=light+of+earendil"}, {"text": "e\u00e4rendil and elwing wikipedia", "displayText": "e\u00e4rendil <b>and</b> <b>elwing</b> <b>wikipedia</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=e%C3%A4rendil+and+elwing+wikipedia"}, {"text": "earendil the mariner", "displayText": "<b>earendil</b> <b>the</b> <b>mariner</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=earendil+the+mariner"}, {"text": "new star discovered by hubble", "displayText": "<b>new</b> <b>star</b> <b>discovered</b> <b>by</b> <b>hubble</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=new+star+discovered+by+hubble"}, {"text": "lotr light of earendil", "displayText": "<b>lotr</b> <b>light</b> <b>of</b> <b>earendil</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=lotr+light+of+earendil"}, {"text": "earendil wiki", "displayText": "<b>earendil</b> <b>wiki</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=earendil+wiki"}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}, {"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}, "sidebar": {"items": [{"answerType": "WebPages"}]}}}
