{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Salon d'Awtomne", "alteredQuery": "Salon d'Automne", "alterationDisplayQuery": "Salon d&#39;<b>Automne</b>", "alterationOverrideQuery": "+Salon d'Awtomne", "adultIntent": false}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Salon+d%27Awtomne", "totalEstimatedMatches": 301000000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "Le Salon d\u2019Automne | Home", "url": "https://www.salon-automne.com/en/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>salon</b>-<b>automne</b>.com/en", "snippet": "The<b> Salon d\u2019Automne</b> is an association of artists, non-profit-making, founded in 1903, recognized for its public utility since 1920, whose aim is to encourage and develop fine arts in all its events and particularly through exhibitions both in France and abroad. The<b> Salon d&#39;Automne</b> organizes in Paris a major annual meeting which highlights several ...", "deepLinks": [{"name": "Next edition", "url": "https://www.salon-automne.com/en/prochain-salon", "snippet": "Soci\u00e9t\u00e9 du Salon d\u2019Automne. 48 rue de Berri - 75 008 Paris - France. tel +33 1 43 59 46 07. mel info@salon-automne.com. Instagram facebook youtube twitter linkedin. Le Salon d\u2019Automne | 1903 - 2023."}, {"name": "The Salon", "url": "https://www.salon-automne.com/en/le-salon", "snippet": "The exhibition of the Salon d&#39;Automne is presented in sections, rigorously selected and organized for a better reading of the works. Besides the classifications by disciplines (Engraving, Sculpture, Drawing, Photography, Digital Art, Video, Architecture, Environmental Art, Artists\u2019 Books), there are several sections for Painting, defined by their pictorial tendencies."}, {"name": "La Soci\u00e9t\u00e9", "url": "https://www.salon-automne.com/en/societe", "snippet": "The Salon d&#39;Automne welcomes you at its new office: 48, rue de berri 75008 paris. Phone. Call us. +33 1 43 59 46 07. Email. Send us an email. info@salon-automne.com _ Nous suivre. Instagram facebook youtube twitter linkedin. The Members of the Soci\u00e9t\u00e9 du Salon d&#39;Automne. A team of passionate volunteers."}, {"name": "Around the world", "url": "https://www.salon-automne.com/en/monde", "snippet": "The Salon d&#39;Automne has once again flown across the borders for a new international exchange. The exhibition project Amplitude initiated by Georg Schnitzer, co-chairman of the Bundesverband Bildender K\u00fcnstlerinnen und K\u00fcntler (BBK) foresees 3 exhibitions bringing together the works of German artists of the BBK, artists of the Salon d&#39;Automne ..."}, {"name": "History", "url": "https://www.salon-automne.com/en/historique", "snippet": "The Salon d\u2019Automne was created in 1903, in Paris, thanks to the goodwill of several artists fighting against a powerfull academicism that existed at that time. Over the last 100 years, its exhibitors have been witnesses of the emergence of the most important artistic movements of the century including : Fauvism, Surrealism, Cubism, Abstract ..."}], "dateLastCrawled": "2023-02-24T13:43:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": true}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 1, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Salon d&#39;Automne - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Salon_d%27Automne", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/<b>Salon_d&#39;Automne</b>", "snippet": "The <b>Salon</b> d&#39;<b>Automne</b> ( French: [sal\u0254\u0303 dot\u0254n]; English: Autumn <b>Salon</b> ), or Soci\u00e9t\u00e9 du <b>Salon</b> d&#39;<b>automne</b>, is an art exhibition held annually in Paris, France. Since 2011, it is held on the Champs-\u00c9lys\u00e9es, between the Grand Palais and the Petit Palais, in mid-October.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T01:50:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Le Salon d\u2019Automne | Accueil", "url": "https://salon-automne.com/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.OgQXJnjjuCnXJ2yAJFQmJwHaHa&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://<b>salon</b>-<b>automne</b>.com", "snippet": "Le <b>Salon</b> <b>d\u2019Automne</b> est une association d\u2019artistes, sans but lucratif, n\u00e9e en 1903, reconnue d\u2019utilit\u00e9 publique depuis 1920, dont le but est l\u2019encouragement et le d\u00e9veloppement des beaux-arts dans toutes ses manifestations et particuli\u00e8rement par des expositions tant en France qu\u2019\u00e0 l\u2019\u00e9tranger.", "dateLastCrawled": "2023-02-23T19:26:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Salon d\u2019Automne | French art exhibition | Britannica", "url": "https://www.britannica.com/art/Salon-dAutomne", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.1hTgbDZ0sRcStkSZJOsyogAAAA&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.britannica.com/art/<b>Salon-dAutomne</b>", "snippet": "<b>Salon d\u2019Automne,</b> (French: Autumn Salon) exhibition of the works of young artists held every fall in Paris since 1903. The<b> Salon d\u2019Automne</b> was established as an alternative to the conservative official Salon. It was also an alternative to the Salon des Ind\u00e9pendants, which was liberal but had a juryless policy that often led to mediocrity.", "dateLastCrawled": "2023-02-24T13:50:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Salon d&#39;automne - La Villette - Paris", "url": "https://lavillette.com/programmation/salon-d-automne_e1640", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://lavillette.com/programmation/<b>salon</b>-<b>d-automne</b>_e1640", "snippet": "Cette ann\u00e9e encore, fid\u00e8le \u00e0 son \u00e9thique originelle, le <b>Salon</b> <b>d\u2019Automne</b> vous fait plonger dans un bouillonnement artistique o\u00f9 plus de 1000 \u0153uvres rencontrent danse, musique, po\u00e9sie et d\u00e9fil\u00e9s de mode. En savoir plus sur le site du <b>Salon</b> <b>d\u2019Automne</b> Informations pratiques Grande Halle Ven 21 octobre de 10h \u00e0 20h Sam 22 octobre de 10h \u00e0 22h", "dateLastCrawled": "2023-02-24T03:41:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "L&#39;association des Amis du salon Automne de Paris", "url": "http://www.amisalon-automne-paris.eu/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.RQ1Q1nLmwWDXXJfyyv4osgHaHa&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "www.ami<b>salon</b>-<b>automne</b>-paris.eu", "snippet": "PRIX 2022 DES AMIS DU <b>SALON</b> D&#39;<b>AUTOMNE</b> DE PARIS Lors du <b>Salon</b> d&#39;<b>Automne</b> 2022, nous avons remis 20 prix dans les domaines de peinture, sculpture, architecture, dessin, gravure, art digital, art et singularit\u00e9, jeune peinture (Les Arbustres), photographie, livre d&#39;artiste, art environnemental et l&#39;art na\u00eff. LES LAUREATS 2022 DINER DE GALA 2022", "dateLastCrawled": "2023-02-25T06:25:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 7, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Salon d&#39;Automne - Wikipedia", "url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Salon_d%27Automne", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://it.wikipedia.org/wiki/<b>Salon_d&#39;Automne</b>", "snippet": "Il<b> Salon d&#39;Automne</b> \u00e8 un&#39;esposizione d&#39;arte che si tiene ogni anno al Grand Palais dal 1903, anno della sua fondazione per iniziativa del belga Frantz Jourdain insieme a George Desvalli\u00e8res, Hector Guimard, Eug\u00e8ne Carri\u00e8re, F\u00e9lix Vallotton, \u00c9douard Vuillard. Si pose sin dalle origini come manifestazione di rottura nei riguardi delle esposizioni pi\u00f9 ufficiali, compreso il Salon des Ind\u00e9pendants e in particolare nacque in Autunno per essere l&#39;alternativa al Salon di Parigi ...", "dateLastCrawled": "2023-02-25T23:54:00.0000000Z", "language": "it", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "salon d&#39;automne international de Lun\u00e9ville", "url": "http://salon-inter-capl.com/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.0Q71KeaxQVh-wNEQKvcRfAHaE8&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "<b>salon</b>-inter-capl.com", "snippet": "L&#39;exposition de toutes tendances r\u00e9unit des artistes fran\u00e7ais et \u00e9trangers de renom et un invit\u00e9 d&#39;honneur. Elle est plac\u00e9e chaque ann\u00e9e sous le patronage de plusieurs personnalit\u00e9s et accueille 8000 visiteurs. Ce <b>salon</b> est ouvert \u00e0 la peinture, sculpture, gravure, tapisserie et au vitrail.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T12:00:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 9, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Salon d&#39;Automne - Wikipedia", "url": "https://nl.wikipedia.org/wiki/Salon_d%27Automne", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://nl.wikipedia.org/wiki/<b>Salon_d&#39;Automne</b>", "snippet": "De <b>Salon</b> d&#39;<b>Automne</b> is een kunsttentoonstelling van schilder- en beeldhouwkunst in Parijs in Frankrijk.. In 1903 werd de eerste georganiseerd door Georges Rouault, Andr\u00e9 Derain, Henri Matisse en Albert Marquet als een reactie op het conservatieve beleid van de offici\u00eble Parijse <b>salon</b>.De tentoonstelling werd vrijwel onmiddellijk het paradepaardje van de ontwikkelingen en innovaties in de 20e ...", "dateLastCrawled": "2023-02-21T22:28:00.0000000Z", "language": "nl", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=salon+d%27automne&qpvt=Salon+d%27Awtomne", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=salon+d%27automne&qpvt=Salon+d%27Awtomne", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=salon+d%27automne&id=F28D6E9AF5FFCD1C6199500212045F3041EE37F0&FORM=IQFRBA", "name": "Salon d&#39;automne 2019, des oeuvres mais aussi des personnes", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.-KYtum1ENv2GmrwuYn_sOgHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-08-09T07:09:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.quartier-robien.fr/article/produit/photo/dossier971/IMG_5467.jpeg", "hostPageUrl": "http://www.quartier-robien.fr/Salon-automne-2019-des-oeuvres-mais-aussi-des-personnes_fiche_971.html", "contentSize": "220121 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.quartier-robien.fr/Salon-automne-2019-des-oeuvres-mais-aussi-des-personnes_fiche_971.html", "width": 2032, "height": 1524, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=salon+d%27automne&id=F28D6E9AF5FFCD1C61997A9CAE074E3F25B73B6D&FORM=IQFRBA", "name": "Salon d&#39;automne 2019, des oeuvres mais aussi des personnes", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.j-DNL1eujffOkaHw-w7wugHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-08-09T07:09:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.quartier-robien.fr/article/produit/photo/dossier971/IMG_5469.jpeg", "hostPageUrl": "http://www.quartier-robien.fr/Salon-automne-2019-des-oeuvres-mais-aussi-des-personnes_fiche_971.html", "contentSize": "168931 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.quartier-robien.fr/Salon-automne-2019-des-oeuvres-mais-aussi-des-personnes_fiche_971.html", "width": 2032, "height": 1524, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=salon+d%27automne&id=F28D6E9AF5FFCD1C6199EC8EE641BB0C487ABC19&FORM=IQFRBA", "name": "Salon d&#39;automne 2019, des oeuvres mais aussi des personnes", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP._aKPR_mmveLD11MmqK_4iwHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-08-09T07:09:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.quartier-robien.fr/article/produit/photo/dossier971/IMG_5472.jpeg", "hostPageUrl": "http://www.quartier-robien.fr/Salon-automne-2019-des-oeuvres-mais-aussi-des-personnes_fiche_971.html", "contentSize": "172153 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.quartier-robien.fr/Salon-automne-2019-des-oeuvres-mais-aussi-des-personnes_fiche_971.html", "width": 2032, "height": 1524, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=salon+d%27automne&id=F28D6E9AF5FFCD1C619993C5DFF0DBDC53C1AB0E&FORM=IQFRBA", "name": "Salon d&#39;automne 2019, des oeuvres mais aussi des personnes", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.pRqy6NScipYEjdJkgqbjgwHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-08-09T07:09:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.quartier-robien.fr/article/produit/photo/dossier971/IMG_5489.jpeg", "hostPageUrl": "http://www.quartier-robien.fr/Salon-automne-2019-des-oeuvres-mais-aussi-des-personnes_fiche_971.html", "contentSize": "198325 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.quartier-robien.fr/Salon-automne-2019-des-oeuvres-mais-aussi-des-personnes_fiche_971.html", "width": 2032, "height": 1524, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=salon+d%27automne&id=E6BEA2D962DC3F69F2E9CBB6E554C3B4B4C8E65C&FORM=IQFRBA", "name": "Sor\u00e8ze. 19e Salon d&#39;automne - ladepeche.fr", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Fouz1AWmU2l_1qFg3JmQ_QHaEL&pid=Api", "datePublished": "2018-10-04T23:25:00.0000000Z", "contentUrl": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/5c37a92f3e454641be076fe7/large/image.jpg", "hostPageUrl": "https://www.ladepeche.fr/article/2018/09/08/2864346-19e-salon-d-automne.html", "contentSize": "151313 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.ladepeche.fr/article/2018/09/08/2864346-19e-salon-d-automne.html", "width": 885, "height": 500, "thumbnail": {"width": 474, "height": 267}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=salon+d%27automne&id=A19EC01DE763267681C693DB7ED36CBB9000490C&FORM=IQFRBA", "name": "Salon d\u2019Automne : 10 jours d\u2019exposition", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP._S21hHcjC5kXOuZpIEnzpwHaEK&pid=Api", "datePublished": "2020-01-08T02:11:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.quartier-robien.fr/article/produit/photo/dossier580/DSC_9645.jpg", "hostPageUrl": "http://www.quartier-robien.fr/Salon-d-automne-jours-d-exposition_fiche_580.html", "contentSize": "370375 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.quartier-robien.fr/Salon-d-automne-jours-d-exposition_fiche_580.html", "width": 4228, "height": 2378, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=salon+d%27automne&id=6396023460A54BA17837494A11217207F3302085&FORM=IQFRBA", "name": "Lun\u00e9ville. Au 36e Salon d&#39;automne international, jusqu&#39;au 23 octobre au ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.UaSVN-yM1LHdQytDsmO9MQHaFj&pid=Api", "datePublished": "2017-10-12T05:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn-s-www.estrepublicain.fr/images/3700534C-C0E5-4BFD-AC09-35B6C49904B1/NW_raw/salon-d-automne-1507721872.jpg", "hostPageUrl": "https://www.estrepublicain.fr/edition-de-luneville/2017/10/12/luneville-retour-sur-le-36e-salon-d-automne-international-q-ui-se-poursuit-jusu-au-23-octobre-au-reservoir-avec-jean-claude-bligny-pour-invite-d-honneur", "contentSize": "264552 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.estrepublicain.fr/edition-de-luneville/2017/10/12/luneville-retour-sur-le-36e-salon-d-automne-international-q-ui-se-poursuit-jusu-au-23-octobre-au-reservoir-avec-jean-claude-bligny-pour-invite-d-honneur", "width": 1600, "height": 1200, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=salon+d%27automne&id=D0E93A9F228C027F29ACFDFB79A9C6E010BAE1CE&FORM=IQFRBA", "name": "Salon d&#39;Automne 2019 Paris", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.pdb6DnmOQiaq8lE0sCWYWgHaE7&pid=Api", "datePublished": "2020-04-18T19:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://rivauxsculpteur.com/wp-content/uploads/2019/11/salon-automne-2019-rivaux.jpg", "hostPageUrl": "https://rivauxsculpteur.com/salon-automne-2019-rivaux/", "contentSize": "1042510 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://rivauxsculpteur.com/salon-automne-2019-rivaux/", "width": 1400, "height": 932, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=salon+d%27automne&id=F28D6E9AF5FFCD1C61991DB32FE7530700F5C0A3&FORM=IQFRBA", "name": "Salon d&#39;automne 2019, des oeuvres mais aussi des personnes", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.NHQhr80Fal5s6tyEGj5DQQHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-08-09T07:09:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.quartier-robien.fr/article/produit/photo/dossier971/IMG_5479.jpeg", "hostPageUrl": "http://www.quartier-robien.fr/Salon-automne-2019-des-oeuvres-mais-aussi-des-personnes_fiche_971.html", "contentSize": "188182 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.quartier-robien.fr/Salon-automne-2019-des-oeuvres-mais-aussi-des-personnes_fiche_971.html", "width": 2032, "height": 1524, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=salon+d%27automne&id=A74FAC5EBCE2522750EDEA6FD1C6FB0EBDD706F9&FORM=IQFRBA", "name": "Salon d\u2019Automne : 10 jours d\u2019exposition", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.90FlDM-5_Qm96TaX87m6YQHaEc&pid=Api", "datePublished": "2020-07-16T09:03:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.quartier-robien.fr/article/produit/photo/dossier739/Salon_2017.jpg", "hostPageUrl": "http://www.quartier-robien.fr/Salon-d-automne-jours-d-exposition_fiche_739.html", "contentSize": "445157 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.quartier-robien.fr/Salon-d-automne-jours-d-exposition_fiche_739.html", "width": 3844, "height": 2306, "thumbnail": {"width": 474, "height": 284}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=salon+d%27automne&id=ACB270C7EB868B1F80B53757712EE1B0EFEF6F0C&FORM=IQFRBA", "name": "Colomiers. Un salon d&#39;automne \u00abnouvelle formule\u00bb - ladepeche.fr", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.QNoBHtZpldj_xDcE8l3YwgHaEL&pid=Api", "datePublished": "2014-09-25T01:54:00.0000000Z", "contentUrl": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/5c2ec44f3e454630a57c3d9e/large/image.jpg", "hostPageUrl": "https://www.ladepeche.fr/article/2014/09/25/1958866-un-salon-d-automne-nouvelle-formule.html", "contentSize": "85727 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.ladepeche.fr/article/2014/09/25/1958866-un-salon-d-automne-nouvelle-formule.html", "width": 885, "height": 500, "thumbnail": {"width": 474, "height": 267}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=salon+d%27automne&id=5AB4E5CE0E8EA72535948622C23AEED20BA9C38D&FORM=IQFRBA", "name": "Lun\u00e9ville. Salon d&#39;automne international organis\u00e9 par le Cercle ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.kX-oHNj2BRvQ067Y-bPgUAHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2018-11-28T20:27:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn-s-www.estrepublicain.fr/images/5DBBFBFA-A74C-425C-AB16-63B92BD5EC07/NW_raw/retrouvez-les-photos-du-salon-d-automne-international-organise-le-lundi-8-octobre-par-le-cercle-artistique-des-peintres-lunevillois-au-reservoir-images-proposees-par-quot-salon-d-automne-international-de-luneville-(luneville)-quot-1539010803.jpg", "hostPageUrl": "https://www.estrepublicain.fr/edition-de-luneville/2018/10/08/salon-d-automne-international-organise-par-le-cercle-artistique-des-peintres-lunevillois-gpso", "contentSize": "261043 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.estrepublicain.fr/edition-de-luneville/2018/10/08/salon-d-automne-international-organise-par-le-cercle-artistique-des-peintres-lunevillois-gpso", "width": 1200, "height": 1600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=salon+d%27automne&id=D761E34C3EF5C1AE597B4F99362E9D32B7C4425A&FORM=IQFRBA", "name": "Salon d&#39;Automne 2019 Paris", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.0plh_MQfdWDC3bkAB4KKywHaE7&pid=Api", "datePublished": "2021-11-29T06:42:00.0000000Z", "contentUrl": "https://rivauxsculpteur.com/wp-content/uploads/2019/11/salon-automne-2019.jpg", "hostPageUrl": "https://rivauxsculpteur.com/salon-automne-2019/", "contentSize": "1042518 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://rivauxsculpteur.com/salon-automne-2019/", "width": 1400, "height": 932, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=salon+d%27automne&id=49B29299B0215B2FCBECEDD67313207C9EEF8BCB&FORM=IQFRBA", "name": "SALON D&#39;AUTOMNE DE PARIS 2019, 116e \u00c9DITION \u2013 LES CHAMPS-\u00c9LYS\u00c9ES ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.vFRgQKj0PpUb0ALHx9SPPAHaFQ&pid=Api", "datePublished": "2020-08-01T09:45:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.florencelemiegre.net/wp-content/uploads/2019/10/1A%E2%80%A2-SALON-AUTOMNE-FLOT-2019-12-1024x726.jpg", "hostPageUrl": "http://www.florencelemiegre.net/salon-dautomne-de-paris-116e-edition/", "contentSize": "122669 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.florencelemiegre.net/salon-dautomne-de-paris-116e-edition/", "width": 1024, "height": 726, "thumbnail": {"width": 474, "height": 336}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=salon+d%27automne&id=AFE291055E800F6E690093B7DBDBE0E561982DB9&FORM=IQFRBA", "name": "30\u00e8 Salon d\u2019Automne du CAR du 16 au 24 novembre", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.1m73EM7Oi3Wgj6yBt9LRIgHaEK&pid=Api", "datePublished": "2020-05-27T01:49:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.quartier-robien.fr/article/produit/photo/dossier900/IMG_4803.jpg", "hostPageUrl": "http://www.quartier-robien.fr/30e-salon-d-automne-car-novembre_fiche_900.html", "contentSize": "468198 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.quartier-robien.fr/30e-salon-d-automne-car-novembre_fiche_900.html", "width": 4032, "height": 2268, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=salon+d%27automne&id=4B048FE0CE42C8010E28088373E9E006058F7B37&FORM=IQFRBA", "name": "Salon d&#39;automne Calvados Tourisme", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.kdNgpWz_rmKI9_BZNOUqGgHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-02-18T21:21:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdt14.media.tourinsoft.eu/upload/salon-d-automne--800x600.jpg?width=1200&height=900&crop=1", "hostPageUrl": "https://www.calvados-tourisme.com/evenement/salon-dautomne/", "contentSize": "108406 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.calvados-tourisme.com/evenement/salon-dautomne/", "width": 1200, "height": 900, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=salon+d%27automne&id=BD69CA70174DC2DC4828507AF8CA250B626CCDA6&FORM=IQFRBA", "name": "Exposition 29\u00b0Salon d&#39;Automne International de Lun\u00e9ville - Oeuvres de l ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.XrMHSdkW5DHKVlw92uvd6gHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-02-26T17:44:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.objectifexpo.com/upload/550/exposition_2395_helena-gath.jpg", "hostPageUrl": "http://www.objectifexpo.com/exposition/2395/2010/helena-gath/espace-culturel-erckmann", "contentSize": "147339 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.objectifexpo.com/exposition/2395/2010/helena-gath/espace-culturel-erckmann", "width": 900, "height": 600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=salon+d%27automne&id=B52A5130B994EB1695E40EAAC76009043DF491D7&FORM=IQFRBA", "name": "L\u2019art dans tous ses \u00e9tats au Salon d\u2019automne", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.BLa1514sr8KCPx2SJfpvrgHaDt&pid=Api", "datePublished": "2021-03-05T11:38:00.0000000Z", "contentUrl": "https://images.sudouest.fr/2018/10/31/5bd9161d66a4bdc42a6a492d/widescreen/1000x500/une-nouvelle-fois-le.jpg", "hostPageUrl": "https://www.sudouest.fr/2018/10/31/l-art-dans-tous-ses-etats-au-salon-d-automne-5526925-1445.php", "contentSize": "67407 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.sudouest.fr/2018/10/31/l-art-dans-tous-ses-etats-au-salon-d-automne-5526925-1445.php", "width": 1000, "height": 500, "thumbnail": {"width": 474, "height": 237}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=salon+d%27automne&id=5AB4E5CE0E8EA725359421C0365F528BFB00DE50&FORM=IQFRBA", "name": "Lun\u00e9ville. Salon d&#39;automne international organis\u00e9 par le Cercle ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.FurLXPfi-aqHnLkTSBJnnwHaFj&pid=Api", "datePublished": "2018-11-28T20:27:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn-s-www.estrepublicain.fr/images/806BDFAD-558B-41D4-AF06-D4DBA4B21235/NW_raw/retrouvez-les-photos-du-salon-d-automne-international-organise-le-lundi-8-octobre-par-le-cercle-artistique-des-peintres-lunevillois-au-reservoir-images-proposees-par-quot-salon-d-automne-international-de-luneville-(luneville)-quot-1539010803.jpg", "hostPageUrl": "https://www.estrepublicain.fr/edition-de-luneville/2018/10/08/salon-d-automne-international-organise-par-le-cercle-artistique-des-peintres-lunevillois-gpso", "contentSize": "261385 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.estrepublicain.fr/edition-de-luneville/2018/10/08/salon-d-automne-international-organise-par-le-cercle-artistique-des-peintres-lunevillois-gpso", "width": 1600, "height": 1200, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=salon+d%27automne&id=17804161486B398DB8D351A73C960ADC4994FE13&FORM=IQFRBA", "name": "Salon d&#39;automne de Fleurines, mon autre exposition de novembre 2017", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.1onqoX9L8jsp6yi-U5xfJQHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2017-12-06T20:09:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.gomme-art-studios.com/wp-content/uploads/2017/11/salon-automne-fleurines-2017-2.jpg", "hostPageUrl": "https://www.gomme-art-studios.com/salon-automne-fleurines/", "contentSize": "234156 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.gomme-art-studios.com/salon-automne-fleurines/", "width": 600, "height": 800, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "salon d&#39;automne 2021", "displayText": "salon d&#39;automne <b>2021</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=salon+d%27automne+2021"}, {"text": "salon d&#39;automne 2022", "displayText": "salon d&#39;automne <b>2022</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=salon+d%27automne+2022"}, {"text": "salon de l&#39;automne 2022", "displayText": "salon <b>de</b> <b>l</b>&#39;automne <b>2022</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=salon+de+l%27automne+2022"}, {"text": "salon d&#39;automne paris 2021", "displayText": "salon d&#39;automne <b>paris</b> <b>2021</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=salon+d%27automne+paris+2021"}, {"text": "salon d&#39;automne 2022 paris", "displayText": "salon d&#39;automne <b>2022</b> <b>paris</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=salon+d%27automne+2022+paris"}, {"text": "salon automne paris 2022", "displayText": "salon automne <b>paris</b> <b>2022</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=salon+automne+paris+2022"}, {"text": "salon de l&#39;automne 2022 entr\u00e9e gratuite", "displayText": "salon <b>de</b> <b>l</b>&#39;automne <b>2022</b> <b>entr\u00e9e</b> <b>gratuite</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=salon+de+l%27automne+2022+entr%C3%A9e+gratuite"}, {"text": "what does salon d&#39;automne mean in english", "displayText": "<b>what</b> <b>does</b> salon d&#39;automne <b>mean</b> <b>in</b> <b>english</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=what+does+salon+d%27automne+mean+in+english"}]}, "videos": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/videos/search?q=Salon+d%27Awtomne", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Salon+d%27Awtomne", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Salon%20d'Awtomne&view=detail&mid=48CFEDB26FC67015836C48CFEDB26FC67015836C", "name": "SALON D&#39;AUTOMNE 2022 JOUR 03 HD", "description": "Les images du jour 3 Vid\u00e9o par LeChat Production", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.KIAWGV5pqKvw2nxTt7pZygEsDh&pid=Api", "datePublished": "2022-10-23T07:25:20.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=CIiiRctGvTw", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=CIiiRctGvTw", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=CIiiRctGvTw", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT2M27S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM2.bIMVcMZvsu3PSA_1667463567&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/CIiiRctGvTw?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 993, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Salon%20d'Awtomne&view=detail&mid=70C9270089D294CB746070C9270089D294CB7460", "name": "SALON D&#39;AUTOMNE 2022 JOUR 02 HD", "description": "Les images du jour 2 Vid\u00e9o par LeChat Production", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.hinhefdIYlVAUPtEo1AAdwHgFo&pid=Api", "datePublished": "2022-10-22T10:45:35.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=4N11OrbwRoU", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=4N11OrbwRoU", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=4N11OrbwRoU", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT2M57S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/4N11OrbwRoU?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Salon%20d'Awtomne&view=detail&mid=E85DE7FE9A96E59BE39AE85DE7FE9A96E59BE39A", "name": "SALON D&#39;AUTOMNE 2022 JOUR 04 HD", "description": "Dernier jour d&#39;exposition Vid\u00e9o par LeChat Production", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.spZrUeuN-X4NoIDM6H8JvAEsDh&pid=Api", "datePublished": "2022-10-24T14:28:55.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=BQwbeTI_AaU", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=BQwbeTI_AaU", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=BQwbeTI_AaU", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT2M11S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM2.muOb5Zaa_udd6A_1676464423&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/BQwbeTI_AaU?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 849, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Salon%20d'Awtomne&view=detail&mid=9846EAF011FDAEB3D9A49846EAF011FDAEB3D9A4", "name": "SALON D&#39;AUTOMNE 2022 JOUR 01 HD", "description": "Les images du jour 2 Vid\u00e9o de LeChat Production", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.ybiX1S0Cc_LCTIY6HqLECQHgFo&pid=Api", "datePublished": "2022-10-22T11:25:08.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=P4QKemQGq3Y", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=P4QKemQGq3Y", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=P4QKemQGq3Y", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT3M50S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/P4QKemQGq3Y?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 1164, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Salon%20d'Awtomne&view=detail&mid=C16DDC7258BB1FF3FB6EC16DDC7258BB1FF3FB6E", "name": "Salon d&#39;Automne 2019 \ud83c\udf41 - Deuxi\u00e8me Jour", "description": "Produit par La Belle Soci\u00e9t\u00e9 Production, r\u00e9alis\u00e9 par Pascal Moret. Musique : https://filmmusic.io, &quot;&quot;Artifact&quot; de Kevin MacLeod (https://incompetech.com) ; Licence : CC BY (http://creativecommons.org/licenses/b ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.R1d4UoIDqUzfaAil7XtZNQEsDh&pid=Api", "datePublished": "2019-10-11T09:25:24.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=MpMkZrZKv-M", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=MpMkZrZKv-M", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=MpMkZrZKv-M", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT3M9S", "motionThumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OM2.bvvzH7tYctxtwQ_1651474056&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/MpMkZrZKv-M?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 1249, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Salon%20d'Awtomne&view=detail&mid=7DC764CDF98B65AEA50E7DC764CDF98B65AEA50E", "name": "Salon d&#39;Automne 2019 \ud83c\udf41 - Troisi\u00e8me Jour", "description": "Retour sur la journ\u00e9e du 11 octobre au Salon d&#39;Automne. Vid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e par Pascal Moret et produite par La Belle Soci\u00e9t\u00e9 Production. Musique : https://filmmusic.io, &quot;&quot;Quasi Motion&quot; de Kevin MacLeod (https://incompetech.com) ; Licence : CC BY (http://creativecommons.org/licenses/by/4.0", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.4GUfeX8w5H8CeZc7myY46QEsDh&pid=Api", "datePublished": "2019-10-12T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=kF6NH8iKbBA", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=kF6NH8iKbBA", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=kF6NH8iKbBA", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT2M32S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM2.DqWuZYv5zWTHfQ_1634729910&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/kF6NH8iKbBA?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 1459, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Salon%20d'Awtomne&view=detail&mid=D630F6A5D795B7D7547CD630F6A5D795B7D7547C", "name": "Salon d&#39;Automne 2019 \ud83c\udf41 - Quatri\u00e8me Jour", "description": "Retour sur la journ\u00e9e du 12 octobre au Salon d&#39;Automne. Vid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e par Pascal Moret et produite par La Belle Soci\u00e9t\u00e9 Production. Musique : https://filmmusic.io, &quot;&quot;Celtic Impulse&quot; de Kevin MacLeod (https://incompetech.com) ; Licence : CC BY (http://creativecommons.org/licenses/b", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.nZsfYNqego3gsq3xSVq3awHgFo&pid=Api", "datePublished": "2019-10-13T00:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=_kdLIRdgn24", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=_kdLIRdgn24", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=_kdLIRdgn24", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT3M11S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM1.fFTXt5XXpfYw1g_1618323700&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/_kdLIRdgn24?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 1010, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Salon%20d'Awtomne&view=detail&mid=97C39AC46C004F608F3297C39AC46C004F608F32", "name": "Salon d&#39;automne 2018 27 10 18 Jour 4", "description": "Produit par La Belle Soci\u00e9t\u00e9 Production, r\u00e9alis\u00e9 par Pascal Moret. Musique:\u00ab Wind&amp;trees \u00bb de Edgar Noon", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.GtzOOjkAMhmuEfbKqwxpYAEsDh&pid=Api", "datePublished": "2018-10-28T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=H36qBf1Qyko", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=H36qBf1Qyko", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=H36qBf1Qyko", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT2M9S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM2.Mo9gTwBsxJrDlw_1632172098&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/H36qBf1Qyko?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 1836, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Salon%20d'Awtomne&view=detail&mid=29EC9A72FB88ABB6B73C29EC9A72FB88ABB6B73C", "name": "SALON D&#39;AUTOMNE 2021 - Jour 1", "description": "SALON D&#39;AUTOMNE 2021 - Jour 1", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.VxM2m_kCAqx1PpmUjfi9jQEsDh&pid=Api", "datePublished": "2021-11-04T15:41:39.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=J-Y6L6VO54E", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=J-Y6L6VO54E", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=J-Y6L6VO54E", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT2M36S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM1.PLe2q4j7cprsKQ_1665027023&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/J-Y6L6VO54E?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 784, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Salon%20d'Awtomne&view=detail&mid=A9E7375D03CE2F2886DAA9E7375D03CE2F2886DA", "name": "SALON D&#39;AUTOMNE 2021 - Jour 3", "description": "SALON D&#39;AUTOMNE 2021 - Jour 3", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.5E0AQ5gOpD57Fby3Ua7Z0gEsDh&pid=Api", "datePublished": "2021-11-04T15:41:58.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=gr_dK_Eb-O8", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=gr_dK_Eb-O8", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=gr_dK_Eb-O8", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT2M38S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/gr_dK_Eb-O8?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 673, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}], "scenario": "List"}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}, "sidebar": {"items": [{"answerType": "Videos", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos"}}]}}}