{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Marche des Fiert\u00e9s 2021 \u00e0 Lyon"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Marche+des+Fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+Lyon", "totalEstimatedMatches": 27700000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "Marche des Fiert\u00e9s : 15.000 personnes ont d\u00e9fil\u00e9 ce samedi \u00e0 Lyon", "url": "https://www.leprogres.fr/societe/2021/06/12/marche-des-fiertes-suivez-la-manifestation-en-direct-a-lyon", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.leprogres.fr/societe/<b>2021</b>/06/12/<b>marche</b>-<b>des</b>-fiertes-suivez-la-manifestation...", "snippet": "Le grand d\u00e9fil\u00e9 <b>de</b> la <b>marche</b> <b>des</b> <b>Fiert\u00e9s</b> a eu lieu ce samedi en Presqu\u2019\u00eele. <b>Les</b> manifestants se sont rassembl\u00e9s pour d\u00e9fendre toutes <b>les</b> identit\u00e9s <b>de</b> genres et orientations sexuelles:...", "dateLastCrawled": "2023-01-21T13:37:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": true}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Lutte contre les discriminations LGBT+ : la Marche des Fiert\u00e9s reprend ...", "url": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/auvergne-rhone-alpes/rhone/lyon/lutte-contre-les-discriminations-lgbt-la-marche-des-fiertes-reprend-des-couleurs-a-lyon-2129854.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/auvergne-rhone-alpes/rhone/<b>lyon</b>/lutte-contre...", "snippet": "La 25\u00e8me <b>Marche</b> <b>des</b> <b>Fiert\u00e9s</b> <b>de</b> <b>Lyon</b> partira <b>de</b> la place Bellecour ce samedi 12 juin <b>2021</b>. Prises <b>de</b> paroles, chars et cort\u00e8ges animeront cette \u00e9dition <b>2021</b>, qui se veut <b>une</b>...", "dateLastCrawled": "2021-08-16T23:35:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Rh\u00f4ne. Revivez en images la marche des Fiert\u00e9s \u00e0 Lyon", "url": "https://www.leprogres.fr/societe/2021/06/12/revivez-en-images-la-marche-des-fiertes-a-lyon", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.leprogres.fr/societe/<b>2021</b>/06/12/<b>revivez-en-images-la-marche</b>-<b>des</b>-fiertes-a-<b>lyon</b>", "snippet": "Ce samedi apr\u00e8s-midi, la <b>marche</b> <b>des</b> <b>Fiert\u00e9s</b> ou &quot;gay pride&quot; a r\u00e9uni pr\u00e8s <b>de</b> 15.000 personnes <b>\u00e0</b> <b>Lyon</b>. <b>Les</b> membres <b>de</b> la communaut\u00e9 LGBTQI+ ont fait entendre leur voix pour d\u00e9noncer...", "dateLastCrawled": "2023-02-11T20:26:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "15 000 personnes rassembl\u00e9es \u00e0 Lyon pour la marche des Fiert\u00e9s", "url": "https://www.lyoncapitale.fr/actualite/15-000-personnes-rassemblees-a-lyon-pour-la-marche-des-fiertes", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>lyon</b>capitale.fr/actualite/15-000-personnes-rassemblees-a-<b>lyon</b>-pour-la...", "snippet": "Ce samedi apr\u00e8s-midi se d\u00e9roulait en Presqu\u2019\u00eele la <b>marche des Fiert\u00e9s</b> <b>2021</b>. L\u2019\u00e9v\u00e8nement a r\u00e9uni <b>une</b> foule impressionnante, 15 000 personnes auraient d\u00e9fil\u00e9 selon la Pr\u00e9fecture. Apr\u00e8s <b>une</b>...", "dateLastCrawled": "2023-02-23T20:43:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "T\u00caTU - Mois des Fiert\u00e9s : le calendrier 2021 des Pride, ville par ville", "url": "https://tetu.com/2021/06/01/marche-fiertes-calendrier-gay-pride-2021/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.pP5p3jYGMy7UzxlpYNJKkwHaEF&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://tetu.com/<b>2021</b>/06/01/<b>marche</b>-fiertes-calendrier-gay-pride-<b>2021</b>", "snippet": "Apr\u00e8s un rassemblement et des discours \u00e0 partir de 14h, le cort\u00e8ge partira \u00e0 15h de l&#39;esplanade du ch\u00e2teau de Tours. \u00c0 Paris, la Marche des fiert\u00e9s sera pour le samedi 26 juin. L&#39;Inter-LGBT organisatrice pr\u00e9voit une pride politique \u00e0 un an de la pr\u00e9sidentielle<b> 2022,</b> dont le mot d&#39;ordre doit encore \u00eatre pr\u00e9cis\u00e9.", "dateLastCrawled": "2023-02-19T12:26:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "A la Marche des Fiert\u00e9s de Lyon, la \u00abnon-mixit\u00e9\u00bb fait d\u00e9bat", "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/a-la-marche-des-fiertes-de-lyon-la-non-mixite-fait-debat-20210612", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/a-la-<b>marche</b>-<b>des</b>-fiertes-<b>de</b>-<b>lyon</b>-la-non-mixite-fait...", "snippet": "La 25e <b>Marche des Fiert\u00e9s</b> <b>\u00e0</b> <b>Lyon</b> - qui a r\u00e9uni 12.000 personnes samedi apr\u00e8s-midi selon la pr\u00e9fecture, 30.000 selon <b>les</b> organisateurs - a mis en place <b>une</b> organisation in\u00e9dite, et...", "dateLastCrawled": "2023-02-14T19:56:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Marche des fiert\u00e9s 2021 - OnVaSortir! Lyon", "url": "https://lyon.onvasortir.com/marche-des-fiertes-2021-7291561.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://<b>lyon</b>.onvasortir.com/<b>marche</b>-<b>des</b>-fiertes-<b>2021</b>-7291561.html", "snippet": "09:30 (<b>du</b> matin) (H-4) 13:30 Descriptif <b>de</b> la sortie Le Collectif <b>Fiert\u00e9s</b> en Lutte organise samedi 12 juin l\u2019\u00e9dition <b>2021</b> <b>de</b> la <b>Marche</b> <b>des</b> <b>Fiert\u00e9s</b> <b>de</b> <b>Lyon</b>. Le mot <b>d</b>\u2019ordre retenu cette ann\u00e9e est: Violences fascistes, violences <b>d</b>\u2019Etat : reprenons la rue, exigeons nos droits ! Le Village <b>des</b> <b>Fiert\u00e9s</b> se tiendra <b>\u00e0</b> partir <b>de</b> 12h sur la place Bellecour.", "dateLastCrawled": "2023-02-21T21:33:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Lyon : la Marche des Fiert\u00e9s partira de Villeurbanne le 11 juin", "url": "https://www.lyonmag.com/article/123078/lyon-la-marche-des-fiertes-partira-de-villeurbanne-le-11-juin", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>lyon</b>mag.com/article/123078", "snippet": "Pour la premi\u00e8re fois <b>de</b> son histoire, la <b>Marche</b> <b>des</b> <b>Fiert\u00e9s</b>, anciennement appel\u00e9e Gay Pride, ne partira pas <b>de</b> <b>Lyon</b>. Le Collectif <b>des</b> <b>Fiert\u00e9s</b> en Lutte a en effet annonc\u00e9 que le...", "dateLastCrawled": "2023-02-19T14:44:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Une Marche des Fiert\u00e9s sans ses stands ce samedi \u00e0 Lyon", "url": "https://www.rue89lyon.fr/2021/06/08/une-marche-des-fiertes-sans-ses-stands-ce-samedi-a-lyon/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.rue89<b>lyon</b>.fr/<b>2021</b>/06/08/<b>une</b>-<b>marche</b>-<b>des</b>-fiertes-<b>sans-ses-stands-ce-samedi</b>-a...", "snippet": "La <b>Marche</b> <b>des</b> <b>Fiert\u00e9s</b> sera bien au rendez-vous ce samedi 12 juin <b>\u00e0</b> <b>Lyon</b> malgr\u00e9 l\u2019\u00e9pid\u00e9mie <b>de</b> coronavirus. Le \u00ab Village \u00bb, rassemblement <b>de</b> diff\u00e9rents stands, a en revanche \u00e9t\u00e9 annul\u00e9....", "dateLastCrawled": "2022-12-19T04:32:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&qpvt=Marche+des+Fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+Lyon", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&qpvt=Marche+des+Fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+Lyon", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=439F331D065CE870AF341D8DAAC2A60D3C6CA332&FORM=IQFRBA", "name": "Lyon : 15 000 participants \u00e0 la Marche des Fiert\u00e9s - Radio Scoop", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.uFtjzjbWN-yOZFd5wHT-1wHaDr&pid=Api", "datePublished": "2021-06-12T15:56:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.radioscoop.com/imgs/503953_975_485.png", "hostPageUrl": "https://radioscoop.com/infos/lyon-15-000-participants-a-la-marche-des-fiertes_217610", "contentSize": "936942 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "https://radioscoop.com/infos/lyon-15-000-participants-a-la-marche-des-fiertes_217610", "width": 975, "height": 485, "thumbnail": {"width": 474, "height": 235}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=2766A45263B5BC00082FACB1290BC11AB0D0266F&FORM=IQFRBA", "name": "Cagnotte : Char Buvette Associatif Marche des Fiert\u00e9s Lyon 2021 ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.II1xdvWSF7xTloUfXUibBQHaFY&pid=Api", "datePublished": "2021-05-26T19:56:00.0000000Z", "contentUrl": "https://res.cloudinary.com/leetchi/image/upload/c_fill,f_auto,fl_lossy,g_center,h_520,q_80,w_715/v1618668822/89027f45-95f0-4e6e-9aff-f2580682a970.jpg", "hostPageUrl": "https://www.leetchi.com/c/char-associatif-marche-des-fiertes-lyon-2021", "contentSize": "95524 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.leetchi.com/c/char-associatif-marche-des-fiertes-lyon-2021", "width": 715, "height": 520, "thumbnail": {"width": 474, "height": 344}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=AD017D7BC59C72DFF6732DFE58689814C38FB082&FORM=IQFRBA", "name": "Lyon. La Marche des fiert\u00e9s rassemble des milliers de personnes ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.AZX6xO56TEmD8PbXXpXcsQHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-06-12T17:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://tribunedelyon.fr/wp-content/uploads/sites/5/2021/06/marche-des-fiertes-2021-susiewaroude-22-1536x1024.jpg", "hostPageUrl": "https://tribunedelyon.fr/2021/06/12/lyon-la-marche-des-fiertes-rassemble-des-milliers-de-personnes-contre-le-fascisme/", "contentSize": "431697 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://tribunedelyon.fr/2021/06/12/lyon-la-marche-des-fiertes-rassemble-des-milliers-de-personnes-contre-le-fascisme/", "width": 1536, "height": 1024, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=EB54AFB528A1AE338A9D5A34B576C58B1F5224D3&FORM=IQFRBA", "name": "15 000 personnes dans les rues de Lyon ce samedi pour la Marche des ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ew2l48Vs1FcRna11Dw7BjgHaEK&pid=Api", "datePublished": "2021-08-02T05:55:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.lyonmag.com/media/images/thumb/870x489_60c4b58ad5741-200169415-4391899164194184-2056111737792367414-n.jpg", "hostPageUrl": "https://www.lyonmag.com/article/116133/15-000-personnes-dans-les-rues-de-lyon-ce-samedi-pour-la-marche-des-fiertes-photos/50", "contentSize": "141209 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.lyonmag.com/article/116133/15-000-personnes-dans-les-rues-de-lyon-ce-samedi-pour-la-marche-des-fiertes-photos/50", "width": 870, "height": 489, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=569D244A63801A78CA301A3116625DCAFE4494A6&FORM=IQFRBA", "name": "15 000 personnes rassembl\u00e9es \u00e0 Lyon pour la marche des Fiert\u00e9s", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.uEPgLzf3YUb1pMHaGUK9igHaEK&pid=Api", "datePublished": "2021-07-26T13:49:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.lyoncapitale.fr/wp-content/uploads/2018/06/DSC_0090-768x432.jpg", "hostPageUrl": "https://www.lyoncapitale.fr/actualite/15-000-personnes-rassemblees-a-lyon-pour-la-marche-des-fiertes", "contentSize": "104536 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.lyoncapitale.fr/actualite/15-000-personnes-rassemblees-a-lyon-pour-la-marche-des-fiertes", "width": 768, "height": 432, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=D99DBC2D46EDA51E70E51CB31A938AC7FFD0CAE1&FORM=IQFRBA", "name": "Rh\u00f4ne. Marche des Fiert\u00e9s \u00e0 Lyon : les cort\u00e8ges non mixtes font pol\u00e9mique", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.9bFEUJ2_9C-C6bcHJJ6HsQHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-06-11T04:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn-s-www.leprogres.fr/images/B83808CE-B835-4B13-890B-6515CBFB6015/NW_raw/le-drapeau-arc-en-ciel-instrument-militant-brandi-a-chaque-marche-des-fiertes-photo-progres-joel-philippon-1623318418.jpg", "hostPageUrl": "https://www.leprogres.fr/societe/2021/06/11/marche-des-fiertes-a-lyon-entre-annulation-des-stands-et-corteges-non-mixtes", "contentSize": "306590 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.leprogres.fr/societe/2021/06/11/marche-des-fiertes-a-lyon-entre-annulation-des-stands-et-corteges-non-mixtes", "width": 1600, "height": 1067, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=FEE09D8FEC05B3FFA3239436C5BAED6BC26C0D55&FORM=IQFRBA", "name": "EN IMAGES - Beau temps, bonne ambiance et non mixit\u00e9 : retour sur la ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.qMtvjCbioSDFoMMClV-BwAHaE7&pid=Api", "datePublished": "2021-06-12T16:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://static.actu.fr/uploads/2021/06/img-7020.jpg", "hostPageUrl": "https://actu.fr/auvergne-rhone-alpes/lyon_69123/en-images-beau-temps-bonne-ambiance-et-non-mixite-retour-sur-la-marche-des-fiertes-a-lyon_42593684.html", "contentSize": "292710 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://actu.fr/auvergne-rhone-alpes/lyon_69123/en-images-beau-temps-bonne-ambiance-et-non-mixite-retour-sur-la-marche-des-fiertes-a-lyon_42593684.html", "width": 1280, "height": 853, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=BA6E7572AAAA437B0170FD08DD76A20ACC7B5372&FORM=IQFRBA", "name": "Pride de Lyon : 15 000 participants \u00e0 la Marche des fiert\u00e9s dans la ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.hvK9rwPshqzCYZff8zS0cwHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-06-12T14:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/image/4hUQe1-Q1_tXs6MWi4yCdrdRKvY/930x620/regions/2021/06/12/60c4bd6b70701_ftv_5439-00_00_02_08-5350626.jpg", "hostPageUrl": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/auvergne-rhone-alpes/rhone/lyon/pride-de-lyon-plusieurs-milliers-de-participants-a-la-marche-des-fiertes-dans-la-capitale-des-gaules-2131996.html", "contentSize": "143837 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/auvergne-rhone-alpes/rhone/lyon/pride-de-lyon-plusieurs-milliers-de-participants-a-la-marche-des-fiertes-dans-la-capitale-des-gaules-2131996.html", "width": 930, "height": 620, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=37A47765AB05BA03549383D31AA24CF5DF0A0D94&FORM=IQFRBA", "name": "La Marche des Fiert\u00e9s va envahir les rues de Lyon sur fond de pol\u00e9mique", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.OenUoVH-TN9apZWnaFAZLgHaFj&pid=Api", "datePublished": "2017-06-17T05:41:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.lyonmag.com/media/images/19302716690_9f569e71da_o.jpg", "hostPageUrl": "https://www.lyonmag.com/article/88667/la-marche-des-fiertes-va-envahir-les-rues-de-lyon-sur-fond-de-polemique", "contentSize": "414787 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.lyonmag.com/article/88667/la-marche-des-fiertes-va-envahir-les-rues-de-lyon-sur-fond-de-polemique", "width": 1280, "height": 960, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=195EDEAA1D11D6CB27F27A451528513148EA01E1&FORM=IQFRBA", "name": "R\u00e9volution \u00e0 Lyon autour de la Marche des Fiert\u00e9s ? Episode 2 ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.eJzkeqHt1a5KjlchSBR1kAHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2021-03-15T20:44:00.0000000Z", "contentUrl": "https://plurielgay.fr/wordpress/wp-content/uploads/Marche20181-scaled.jpg", "hostPageUrl": "https://plurielgay.fr/revolution-a-lyon-autour-de-la-marche-des-fiertes-episode-2/", "contentSize": "815342 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://plurielgay.fr/revolution-a-lyon-autour-de-la-marche-des-fiertes-episode-2/", "width": 1920, "height": 2560, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=523EFCE7D4144495975A71B85F2C3E36F6888AB8&FORM=IQFRBA", "name": "Marche des fiert\u00e9s \u00e0 Lyon : &quot;on vit assez bien en tant que gay en ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.FEiPADHWjPORuSKTtt-FKwHaDs&pid=Api", "datePublished": "2021-08-02T17:58:00.0000000Z", "contentUrl": "https://radioscoop.com/dyn/img.php?id=367674.jpg&w=1300&h=649&cx=0&cy=0", "hostPageUrl": "https://radioscoop.com/infos/marche-des-fiertes-a-lyon-on-vit-assez-bien-en-tant-que-gay-en-france_171393", "contentSize": "184147 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://radioscoop.com/infos/marche-des-fiertes-a-lyon-on-vit-assez-bien-en-tant-que-gay-en-france_171393", "width": 1300, "height": 649, "thumbnail": {"width": 474, "height": 236}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=4871C8E048E99F1945926B81C3979BA7B79EF571&FORM=IQFRBA", "name": "Rh\u00f4ne. Revivez en images la marche des Fiert\u00e9s \u00e0 Lyon", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.RJNF6S42vpOuVsBjxz353AHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-06-12T16:01:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn-s-www.leprogres.fr/images/8BB854FE-F804-4DFF-8189-20118BA004B2/NW_raw/les-manifestants-sont-venus-defendre-toutes-les-identites-de-genres-et-orientations-sexuelles-photo-progres-nobert-grisay-1623508614.jpg", "hostPageUrl": "https://www.leprogres.fr/societe/2021/06/12/revivez-en-images-la-marche-des-fiertes-a-lyon", "contentSize": "304020 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.leprogres.fr/societe/2021/06/12/revivez-en-images-la-marche-des-fiertes-a-lyon", "width": 1600, "height": 1067, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=C734125C74E3F47EDF14E98352C3EA1ECF6229E7&FORM=IQFRBA", "name": "Une Marche des Fiert\u00e9s sans ses stands ce samedi \u00e0 Lyon", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.rQDAHH8nTjRFhgF8jA5eZgHaD3&pid=Api", "datePublished": "2021-06-08T16:12:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.rue89lyon.fr/wp-content/plugins/rue89-social-network-cover/public/get-image.php?image=%2Fwp-content%2Fuploads%2F2017%2F06%2FMarche-fierte-Lyon-juin2015.jpg", "hostPageUrl": "https://www.rue89lyon.fr/2021/06/08/une-marche-des-fiertes-sans-ses-stands-ce-samedi-a-lyon/", "contentSize": "117252 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.rue89lyon.fr/2021/06/08/une-marche-des-fiertes-sans-ses-stands-ce-samedi-a-lyon/", "width": 1000, "height": 523, "thumbnail": {"width": 474, "height": 247}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=A963B3130BB82FB5D5B3316458D1329376D6E5A4&FORM=IQFRBA", "name": "Coronavirus \u00e0 Lyon : la marche des fiert\u00e9s du mois de juin 2020 est ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Xgy8IHxDZEXeKz8UKOIOJwHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-07-06T15:35:00.0000000Z", "contentUrl": "https://static.actu.fr/uploads/2020/04/800px-marche-des-fiertes-2018-a-lyon-pont-bonaparte-cortege-33.jpg", "hostPageUrl": "https://actu.fr/auvergne-rhone-alpes/lyon_69123/coronavirus-lyon-marche-fiertes-mois-juin-2020-est-annulee_33014259.html", "contentSize": "161564 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://actu.fr/auvergne-rhone-alpes/lyon_69123/coronavirus-lyon-marche-fiertes-mois-juin-2020-est-annulee_33014259.html", "width": 800, "height": 600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=F471BDF369584E3D09AD5952571B4C8BF8B559DC&FORM=IQFRBA", "name": "La Gay Pride marche sur le Vieux-Lyon - Lyon Capitale", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.CRF-Pqmhpbpo1t-e_ytENgHaE8&pid=Api", "datePublished": "2018-06-17T08:57:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.lyoncapitale.fr/wp-content/uploads/2018/06/Gay-Pride-Moran-Kerinec-3-768x512.jpg", "hostPageUrl": "https://www.lyoncapitale.fr/actualite/la-gay-pride-marche-sur-le-vieux-lyon", "contentSize": "105525 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.lyoncapitale.fr/actualite/la-gay-pride-marche-sur-le-vieux-lyon", "width": 768, "height": 512, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=B040912B9637D35254432A61DAC518CD318B8C41&FORM=IQFRBA", "name": "Marche des Fiert\u00e9s 2021 \u2013 MatooBlog", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.a5-MHQJ6BtyfSHgW-cP2WAHaHa&pid=Api", "datePublished": "2021-06-26T23:46:00.0000000Z", "contentUrl": "https://blog.matoo.net/wp-content/uploads/2021/06/IMG_20210626_234351_602_resized-800x800.jpg", "hostPageUrl": "https://blog.matoo.net/2021/06/27/marche-des-fiertes-2021/", "contentSize": "137781 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://blog.matoo.net/2021/06/27/marche-des-fiertes-2021/", "width": 800, "height": 800, "thumbnail": {"width": 474, "height": 474}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=0BD258BA8DDECBDE59A4C2D2D513A3BFA3DA6772&FORM=IQFRBA", "name": "Marche des Fiert\u00e9s 2021 - Lyon - Chrysalide", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.xMYIY9jCV4fcwCMdPhCZRgHaKe&pid=Api", "datePublished": "2021-06-05T22:28:00.0000000Z", "contentUrl": "https://chrysalide-asso.fr/wp-content/uploads/2021/06/194987403_10159350197364329_3006252775911011997_n.jpg", "hostPageUrl": "https://chrysalide-asso.fr/events/marche-des-fiertes-2021-lyon/", "contentSize": "167525 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://chrysalide-asso.fr/events/marche-des-fiertes-2021-lyon/", "width": 1448, "height": 2048, "thumbnail": {"width": 474, "height": 670}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=454CB36FFE40CA2321FC9A3DE8B472DD2F4DAE91&FORM=IQFRBA", "name": "Une question d&#39;image : la pr\u00e9fecture autorise enfin la Marche des ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.BY6Q2w32L__mcJKgxIQHpgHaD3&pid=Api", "datePublished": "2020-06-19T13:31:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.rue89lyon.fr/wp-content/plugins/rue89-social-network-cover/public/get-image.php?image=%2Fwp-content%2Fuploads%2F2018%2F06%2FMarche-des-fiertes-20eEdition.jpg", "hostPageUrl": "https://www.rue89lyon.fr/2018/06/08/une-question-dimage-la-prefecture-autorise-enfin-la-marche-des-fiertes-dans-le-vieux-lyon-fief-revendique-par-lextreme-droite/", "contentSize": "94668 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.rue89lyon.fr/2018/06/08/une-question-dimage-la-prefecture-autorise-enfin-la-marche-des-fiertes-dans-le-vieux-lyon-fief-revendique-par-lextreme-droite/", "width": 960, "height": 502, "thumbnail": {"width": 474, "height": 247}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=F169DF4B17D14C79BB2125912CD79C8020FB7778&FORM=IQFRBA", "name": "\u201cLes blancs derri\u00e8re\u201d: des propos anti-blancs tenus lors de la \u201cMarche ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ni0JRZ9zXg3D_mS-rb7H3QHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-06-12T20:21:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.valeursactuelles.com/assets/uploads/2021/06/SIPA_01023661_000003.jpg", "hostPageUrl": "https://www.valeursactuelles.com/regions/auvergne-rhone-alpes/rhone/lyon/societe/les-blancs-derriere-des-propos-anti-blancs-tenus-lors-de-la-marche-des-fiertes-a-lyon/", "contentSize": "68885 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.valeursactuelles.com/regions/auvergne-rhone-alpes/rhone/lyon/societe/les-blancs-derriere-des-propos-anti-blancs-tenus-lors-de-la-marche-des-fiertes-a-lyon/", "width": 520, "height": 347, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=marche+des+fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+lyon&id=1C8C14B1348B4CC087A859190F44D696D7ACD328&FORM=IQFRBA", "name": "La Marche des Fiert\u00e9s de retour \u00e0 Lyon ce samedi", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.0WD3dhFOmn_bfyHlv6MK3QHaEK&pid=Api", "datePublished": "2021-07-25T12:38:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.radioespace.com/media/news/thumb/870x489_60c4342d9c5e2-35199947902-757da92279-o.jpg", "hostPageUrl": "https://www.radioespace.com/news/locales/195286/la-marche-des-fiertes-de-retour-a-lyon-ce-samedi", "contentSize": "182614 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.radioespace.com/news/locales/195286/la-marche-des-fiertes-de-retour-a-lyon-ce-samedi", "width": 870, "height": 489, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "la marche des fiert\u00e9s 2021", "displayText": "<b>la</b> marche des fiert\u00e9s 2021", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=la+marche+des+fiert%C3%A9s+2021"}, {"text": "march\u00e9 des fiert\u00e9s rennes 2021", "displayText": "march\u00e9 des fiert\u00e9s <b>rennes</b> 2021", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=march%C3%A9+des+fiert%C3%A9s+rennes+2021"}, {"text": "march\u00e9 des fiert\u00e9s 2021 paris", "displayText": "march\u00e9 des fiert\u00e9s 2021 <b>paris</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=march%C3%A9+des+fiert%C3%A9s+2021+paris"}, {"text": "march\u00e9 des fiert\u00e9s grenoble 2021", "displayText": "march\u00e9 des fiert\u00e9s <b>grenoble</b> 2021", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=march%C3%A9+des+fiert%C3%A9s+grenoble+2021"}, {"text": "mois des fiert\u00e9s 2021", "displayText": "<b>mois</b> des fiert\u00e9s 2021", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=mois+des+fiert%C3%A9s+2021"}, {"text": "march\u00e9 des fiert\u00e9s montpellier 2021", "displayText": "march\u00e9 des fiert\u00e9s <b>montpellier</b> 2021", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=march%C3%A9+des+fiert%C3%A9s+montpellier+2021"}, {"text": "la marche des fiert\u00e9s 2022", "displayText": "<b>la</b> marche des fiert\u00e9s <b>2022</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=la+marche+des+fiert%C3%A9s+2022"}, {"text": "parcours pride 2021 paris", "displayText": "<b>parcours</b> <b>pride</b> 2021 <b>paris</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=parcours+pride+2021+paris"}]}, "videos": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/videos/search?q=Marche+des+Fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+Lyon", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche+des+Fiert%C3%A9s+2021+%C3%A0+Lyon", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20Fiert%C3%A9s%202021%20%C3%A0%20Lyon&view=detail&mid=BEE50356E0219887A998BEE50356E0219887A998", "name": "Marche des Fiert\u00e9s in Lyon \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "description": "Chars techno et jeunesse dans les rues samedi dernier, pour la marche LGBTQIA de Collectif Fiert\u00e9s en Lutte \u00e0 Lyon \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.C9agVgP5VxvHGJ1itCmVsgCpEs&pid=Api", "datePublished": "2021-06-14T16:38:44.0000000", "publisher": [{"name": "Facebook"}], "contentUrl": "https://www.facebook.com/ElectroNews/videos/marche-des-fiert%C3%A9s-in-lyon-%EF%B8%8F/839778823346642/", "hostPageUrl": "https://www.facebook.com/ElectroNews/videos/marche-des-fiert%C3%A9s-in-lyon-%EF%B8%8F/839778823346642/", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.facebook.com/ElectroNews/videos/marche-des-fiert%C3%A9s-in-lyon-%EF%B8%8F/839778823346642/", "width": 1080, "height": 1920, "duration": "PT29S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM2.mKmHmCHgVgPlvg_1662880326&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe src=&quot;https://www.facebook.com/plugins/video.php?href=https://www.facebook.com/ElectroNews/videos/marche-des-fiert%C3%A9s-in-lyon-%EF%B8%8F/839778823346642/&amp;show_text=0&amp;width=410&amp;height=238&quot; width=&quot;410&quot; height=&quot;238&quot; style=&quot;border:none;overflow:hidden&quot; scrolling=&quot;no&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowTransparency=&quot;true&quot; allowFullScreen=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 38629, "thumbnail": {"width": 90, "height": 160}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20Fiert%C3%A9s%202021%20%C3%A0%20Lyon&view=detail&mid=95D7D932391C7C5D837695D7D932391C7C5D8376", "name": "Lyon: des milliers de personnes ont d\u00e9fil\u00e9 pour la marche des Fiert\u00e9s", "description": "15.000 personnes d&#39;apr\u00e8s la Pr\u00e9fecture, 30.000 d&#39;apr\u00e8s les organisateurs ont particip\u00e9 ce samedi \u00e0 la marche des fiert\u00e9s \u00e0 Lyon.", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.Pd27T4WyCT4nnZIbmUKSTQIIEk&pid=Api", "datePublished": "2021-06-12T20:41:43.0000000", "publisher": [{"name": "BFMTV"}], "contentUrl": "https://www.bfmtv.com/lyon/videos/lyon-des-milliers-de-personnes-ont-defile-pour-la-marche-des-fiertes_VN-202106120251.html", "hostPageUrl": "https://www.bfmtv.com/lyon/videos/lyon-des-milliers-de-personnes-ont-defile-pour-la-marche-des-fiertes_VN-202106120251.html", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.bfmtv.com/lyon/videos/lyon-des-milliers-de-personnes-ont-defile-pour-la-marche-des-fiertes_VN-202106120251.html", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT1M22S", "thumbnail": {"width": 160, "height": 89}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20Fiert%C3%A9s%202021%20%C3%A0%20Lyon&view=detail&mid=BA6E7572AAAA437B0170BA6E7572AAAA437B0170", "name": "Pride de Lyon : 15 000 participants \u00e0 la Marche des fiert\u00e9s dans la capitale des Gaules", "description": "Depuis l&#39;origine,la Pride &quot;reste l&#39;occasion de nous rendre visibles,d&#39;investir un espace public qui peut se montrer hostile&quot; expliquent ses organisateurs qui renouent cette ann\u00e9e avec une manifestation d&#39;ampleur au coeur...", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.sGJi7Ca1Xc2mgqKVqFzb2wEsDI&pid=Api", "datePublished": "2021-06-12T14:04:01.0000000", "publisher": [{"name": "francetvinfo"}], "contentUrl": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/auvergne-rhone-alpes/rhone/lyon/pride-de-lyon-plusieurs-milliers-de-participants-a-la-marche-des-fiertes-dans-la-capitale-des-gaules-2131996.html", "hostPageUrl": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/auvergne-rhone-alpes/rhone/lyon/pride-de-lyon-plusieurs-milliers-de-participants-a-la-marche-des-fiertes-dans-la-capitale-des-gaules-2131996.html", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/auvergne-rhone-alpes/rhone/lyon/pride-de-lyon-plusieurs-milliers-de-participants-a-la-marche-des-fiertes-dans-la-capitale-des-gaules-2131996.html", "width": 930, "height": 620, "thumbnail": {"width": 160, "height": 106}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20Fiert%C3%A9s%202021%20%C3%A0%20Lyon&view=detail&mid=D612BDF3494FF7153FE0D612BDF3494FF7153FE0", "name": "Des milliers de personnes rassembl\u00e9es pour une marche des Fiert\u00e9s \u00e0 Lyon", "description": "Le rassemblement se voulait une grande mobilisation contre les discriminations faites aux personnes LGBTQI+.", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.qhXj9ZPTvELiN-rc4gpkngEsCo&pid=Api", "datePublished": "2021-06-12T15:55:54.0000000", "publisher": [{"name": "BFMTV"}], "contentUrl": "https://www.bfmtv.com/lyon/plusieurs-milliers-de-personnes-rassemblees-pour-une-marche-des-fiertes-a-lyon_AV-202106120193.html", "hostPageUrl": "https://www.bfmtv.com/lyon/plusieurs-milliers-de-personnes-rassemblees-pour-une-marche-des-fiertes-a-lyon_AV-202106120193.html", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.bfmtv.com/lyon/plusieurs-milliers-de-personnes-rassemblees-pour-une-marche-des-fiertes-a-lyon_AV-202106120193.html", "width": 3088, "height": 1737, "duration": "PT1M2S", "allowHttpsEmbed": true, "thumbnail": {"width": 160, "height": 89}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20Fiert%C3%A9s%202021%20%C3%A0%20Lyon&view=detail&mid=2BC8E0E13D7FEEC4D02A2BC8E0E13D7FEEC4D02A", "name": "Marche des fiert\u00e9s \u00e0 Lille.", "description": "Des luttes dans la lumi\u00e8re. Une c\u00e9l\u00e9bration de la marche des fiert\u00e9s cet apr\u00e8s-midi dans les rues de Lille. Le rassemblement de 2020 avait \u00e9t\u00e9 annul\u00e9 en raison de la crise sanitaire. Un cort\u00e8ge impressionnant, plus politique que festif . Cl\u00e9lia bayard, Bruno Espalieu, Emma Charles Direct, replay, actu en continu, ... Retrouvez-nous ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.WTxMrUZOPR43b7VeaDJZvwEsDh&pid=Api", "datePublished": "2021-06-14T04:50:51.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=Wj4LTkh9YzU", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=Wj4LTkh9YzU", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=Wj4LTkh9YzU", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT1M49S", "motionThumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OM1.KtDE7n894eDIKw&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/Wj4LTkh9YzU?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 10801, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20Fiert%C3%A9s%202021%20%C3%A0%20Lyon&view=detail&mid=0CEDD2F1229B7AACC46C0CEDD2F1229B7AACC46C", "name": "VIDEO : \u00e0 Lyon, une Marche des Fiert\u00e9s 2022 divis\u00e9e", "description": "Ce samedi 11 juin,la Marche des Fiert\u00e9s 2022 de Lyon s\u2019est \u00e9lanc\u00e9e de Villeurbanne. Le parcours a conduit le cort\u00e8ge jusqu&#39;au parc de la T\u00eate d\u2019Or. Pr\u00e8s de 15 000 personnes \u00e9taient attendues par les organisateurs. Ces derniers...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.jXS2yZKUhv1LOOnN50mjzgEsDI&pid=Api", "datePublished": "2022-06-11T20:27:43.0000000", "publisher": [{"name": "francetvinfo"}], "contentUrl": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/auvergne-rhone-alpes/rhone/lyon/video-a-lyon-une-marche-des-fiertes-2022-divisee-2559636.html", "hostPageUrl": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/auvergne-rhone-alpes/rhone/lyon/video-a-lyon-une-marche-des-fiertes-2022-divisee-2559636.html", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/auvergne-rhone-alpes/rhone/lyon/video-a-lyon-une-marche-des-fiertes-2022-divisee-2559636.html", "width": 930, "height": 620, "thumbnail": {"width": 160, "height": 106}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20Fiert%C3%A9s%202021%20%C3%A0%20Lyon&view=detail&mid=953198733F27A3AA4302953198733F27A3AA4302", "name": "\u00c0 Paris, la Marche des Fiert\u00e9s en alerte sur \u00ab un retour en arri\u00e8re \u00bb des droits LGBT", "description": "Dans une ambiance festive malgr\u00e9 la pluie, des dizaines de milliers de personnes ont d\u00e9fil\u00e9 lors de la marche des Fiert\u00e9s en plein c\u0153ur de Paris. En 2022, un mot d&#39;ordre : \u00abNos corps, nos droits, vos gueules !\u00bb. Selon le collectif associatif Inter-LGBT, qui organise cette marche, le but est de protester contre la \u00abbanalisation\u00bb de la ...", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.E4ZDoWxsGtgBitfbiQiTqAHgFo&pid=Api", "datePublished": "2022-06-25T18:10:25.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=rrJrXc5kDv0", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=rrJrXc5kDv0", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=rrJrXc5kDv0", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT3M43S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM2.AkOqoyc_c5gxlQ&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/rrJrXc5kDv0?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 39880, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20Fiert%C3%A9s%202021%20%C3%A0%20Lyon&view=detail&mid=8462B4CDB5832BD1691E8462B4CDB5832BD1691E", "name": "En directe de la marche des... - Piraterie \u00e0 Roulettes", "description": "En directe de la marche des fiert\u00e9s de Lyon ! J\u2019suis partie sur la route pour voyager mais aussi pour vivre libre, vivre dans l\u2019amour et dans la...", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.ovC7jP_4Yo49DMcHS1nuWACqEs&pid=Api", "datePublished": "2021-06-12T15:09:07.0000000", "publisher": [{"name": "Facebook"}], "contentUrl": "https://www.facebook.com/PiraterieaRoulettes/videos/en-directe-de-la-marche-des-fiert%C3%A9s-de-lyon-jsuis-partie-sur-la-route-pour-voyag/4425656867454053/", "hostPageUrl": "https://www.facebook.com/PiraterieaRoulettes/videos/en-directe-de-la-marche-des-fiert%C3%A9s-de-lyon-jsuis-partie-sur-la-route-pour-voyag/4425656867454053/", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.facebook.com/PiraterieaRoulettes/videos/en-directe-de-la-marche-des-fiert%C3%A9s-de-lyon-jsuis-partie-sur-la-route-pour-voyag/4425656867454053/", "width": 1088, "height": 1920, "duration": "PT21S", "embedHtml": "&lt;iframe src=&quot;https://www.facebook.com/plugins/video.php?href=https://www.facebook.com/PiraterieaRoulettes/videos/en-directe-de-la-marche-des-fiert%C3%A9s-de-lyon-jsuis-partie-sur-la-route-pour-voyag/4425656867454053/&amp;show_text=0&amp;width=410&amp;height=238&quot; width=&quot;410&quot; height=&quot;238&quot; style=&quot;border:none;overflow:hidden&quot; scrolling=&quot;no&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowTransparency=&quot;true&quot; allowFullScreen=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 9442, "thumbnail": {"width": 90, "height": 160}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20Fiert%C3%A9s%202021%20%C3%A0%20Lyon&view=detail&mid=7F7AC90DDAA415040A8F7F7AC90DDAA415040A8F", "name": "Homophobie: les actes et insultes anti-LGBTI+ en augmentation", "description": "Ce samedi avait lieu la Marche des Fiert\u00e9s \u00e0 Paris. Dans le cort\u00e8ge, les slogans d\u00e9non\u00e7ant la banalisation de la parole homophobe et transphobe \u00e9taient l\u00e9gions. Car les insultes, injures se banalisent. Les actes anti-LGBTI+ sont en augmentation, en France, en 2021.", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.oDmQhkPA1TfRSQOtgv3iagIIEk&pid=Api", "datePublished": "2022-06-26T11:50:27.0000000", "publisher": [{"name": "RMC"}], "contentUrl": "https://rmc.bfmtv.com/actualites/societe/homophobie-les-actes-et-insultes-anti-lgbti-en-augmentation_AV-202206260163.html", "hostPageUrl": "https://rmc.bfmtv.com/actualites/societe/homophobie-les-actes-et-insultes-anti-lgbti-en-augmentation_AV-202206260163.html", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://rmc.bfmtv.com/actualites/societe/homophobie-les-actes-et-insultes-anti-lgbti-en-augmentation_AV-202206260163.html", "width": 1904, "height": 1071, "duration": "PT3M57S", "allowHttpsEmbed": true, "thumbnail": {"width": 160, "height": 89}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Marche%20des%20Fiert%C3%A9s%202021%20%C3%A0%20Lyon&view=detail&mid=8499F63ABBA86CC0AF958499F63ABBA86CC0AF95", "name": "Des milliers de manifestants \u00e0 Paris pour une Gay Pride impromptue et &quot;politique&quot;", "description": "Plusieurs milliers de personnes ont pris part samedi \u00e0 Paris \u00e0 une Marche des fiert\u00e9s non-officielle, une semaine apr\u00e8s la date initialement pr\u00e9vue pour la Gay Pride officielle, annul\u00e9e \u00e0 cause du coronavirus. Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene sur YouTube : http://f24.my/youtube En DIRECT - Suivez FRANCE 24 ici : http://f24.my/YTliveFR Notre ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.O9f7lAcBbPTgM5mt0UtTwAHgFo&pid=Api", "datePublished": "2020-07-05T05:43:39.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=HlWWuub3PpI", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=HlWWuub3PpI", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=HlWWuub3PpI", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT1M32S", "motionThumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OM2.la_AbKi7OvaZhA_1645843377&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/HlWWuub3PpI?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 66816, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}], "scenario": "List"}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}, "sidebar": {"items": [{"answerType": "Videos", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos"}}]}}}