{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Siegfried Lenz"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Siegfried+Lenz", "totalEstimatedMatches": 596000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 0, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Siegfried Lenz - Wikipedia, den frie encyklop\u00e6di", "url": "https://da.wikipedia.org/wiki/Siegfried_Lenz", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=AMMS_abcc27a27f2b028ffda29077f6ba6164&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://da.wikipedia.org/wiki/<b>Siegfried_Lenz</b>", "snippet": "<b>Siegfried Lenz</b> (f\u00f8dt 17. marts 1926 i Lyck, Masurien i \u00d8stpreussen, d\u00f8d 7. oktober 2014 i Hamborg) var en tysk forfatter. Lenz var s\u00f8n af en tolder, og efter afsluttende eksamen i 1943 blev han indkaldt som 17 \u00e5rig til milit\u00e6rtjeneste i marinen. Han var i 18 m\u00e5neder sammen med 1300 andre marinesoldat p\u00e5 krydseren Admiral Scheer, hvor han blandt ...", "dateLastCrawled": "2023-02-22T19:55:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 1, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Siegfried Lenz - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Siegfried_Lenz", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=AMMS_abcc27a27f2b028ffda29077f6ba6164&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/<b>Siegfried_Lenz</b>", "snippet": "<b>Siegfried Lenz</b> (German: [\u02c8zi\u02d0kf\u0281i\u02d0t \u02c8l\u025bnts] ; 17 March 1926 \u2013 7 October 2014) was a German writer of novels, short stories and essays, as well as dramas for radio and the theatre. In 2000 he received the Goethe Prize on the 250th Anniversary of Johann Wolfgang von Goethe&#39;s birth.", "dateLastCrawled": "2023-02-05T06:13:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Lenz, Siegfried | forfatterweb", "url": "https://forfatterweb.dk/oversigt/lenz-siegfried", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.oEz8YtuwK0gOqMCXwtFfrAHaFF&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://forfatterweb.dk/oversigt/<b>lenz</b>-<b>siegfried</b>", "snippet": "<b>Siegfried Lenz</b> blev f\u00f8dt i 1926 i den lille by Lyck, som p\u00e5 dav\u00e6rende tidspunkt l\u00e5 i \u00d8stpreussen, men som i dag ligger i Polen og hedder Elk. Han voksede op hos sin bedstemor, fordi hans far d\u00f8de tidligt og hans mor flyttede til Braunsberg med sin nye mand. Efter sin studentereksamen blev han indkaldt til milit\u00e6ret, og i 1943 blev han marinesoldat.", "dateLastCrawled": "2023-02-08T08:37:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 3, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Siegfried Lenz \u2013 Wikipedia", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Siegfried_Lenz", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=AMMS_abcc27a27f2b028ffda29077f6ba6164&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://de.wikipedia.org/wiki/<b>Siegfried_Lenz</b>", "snippet": "<b>Siegfried Lenz</b> war ein deutscher Schriftsteller und einer der bekanntesten deutschsprachigen Erz\u00e4hler der Nachkriegs- und Gegenwartsliteratur. Als Lenz\u2019 wichtigstes Werk gilt der in viele Sprachen \u00fcbersetzte und verfilmte Roman Deutschstunde, der die Zeit des Nationalsozialismus und einen falsch verstandenen Pflichtbegriff behandelt. Auch seine erste Sammlung von Kurzgeschichten aus dem Jahr 1955, So z\u00e4rtlich war Suleyken, wurde aufgrund seiner neuartigen Erz\u00e4hlweise und der Verwendung ...", "dateLastCrawled": "2023-02-25T23:05:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Siegfried Lenz | lex.dk \u2013 Den Store Danske", "url": "https://denstoredanske.lex.dk/Siegfried_Lenz", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.A_oSviEGYyBXbdZjZ3FQhQAAAA&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://denstoredanske.lex.dk/<b>Siegfried_Lenz</b>", "snippet": "<b>Siegfried Lenz,</b> 17.3.1926-7.10.2014, tysk forfatter.<b> Siegfried Lenz</b> debuterede i 1951 og fik sin f\u00f8rste tyske succes med humoristiske fort\u00e6llinger fra sin \u00f8stpreussiske hjemegn, men er ellers blevet mere kendt som roman- og novelleforfatter med mere alvorlige temaer fra den tyske historie og nutidssamfundet, ofte behandlet med et udtalt p\u00e6dagogisk sigte.", "dateLastCrawled": "2023-02-23T02:28:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 5, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Siegfried Lenz \u2013 Wikipedia", "url": "https://no.wikipedia.org/wiki/Siegfried_Lenz", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=AMMS_abcc27a27f2b028ffda29077f6ba6164&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://no.wikipedia.org/wiki/<b>Siegfried_Lenz</b>", "snippet": "<b>Siegfried Lenz</b> (f\u00f8dt 17. mars 1926 i Lyck, \u00d8stpreussen, d\u00f8d 7. oktober 2014 i Hamburg) var en tysk forfatter. Innhold 1 Liv og virke 1.1 Bakgrunn, ungdom og krigs\u00e5r 1.2 Student, journalist, forfatter 2 Bibliografi 3 Referanser 4 Eksterne lenker Liv og virke [ rediger | rediger kilde] Bakgrunn, ungdom og krigs\u00e5r [ rediger | rediger kilde]", "dateLastCrawled": "2023-02-22T21:28:00.0000000Z", "language": "no", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Siegfried Lenz (Autor) | Lebenslauf, Biografie, Werke - Wortwuchs", "url": "https://wortwuchs.net/lebenslauf/siegfried-lenz/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://wortwuchs.net/lebenslauf/<b>siegfried-lenz</b>", "snippet": "<b>Siegfried Lenz</b> (geb. 17. M\u00e4rz 1926 in Lyck, Ostpreu\u00dfen; \u2020 7. Oktober 2014 in Hamburg) war einer der bekanntesten deutschsprachigen Autoren der Nachkriegszeit sowie der Gegenwart. In zahlreichen seiner Werke arbeitete er die deutsche Vergangenheit auf. Der Schriftsteller verfasste unter anderem Romane, Erz\u00e4hlungen sowie Novellen.", "dateLastCrawled": "2023-02-24T02:35:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 7, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Siegfried Lenz \u2013 Wikipedia", "url": "https://sv.wikipedia.org/wiki/Siegfried_Lenz", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=AMMS_abcc27a27f2b028ffda29077f6ba6164&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://sv.wikipedia.org/wiki/<b>Siegfried_Lenz</b>", "snippet": "<b>Siegfried Lenz</b> skrev 15 romaner, 13 novellsamlingar, fyra teaterpj\u00e4ser, tre ess\u00e4er och en barnbok. Han var en av de fr\u00e4msta tyska f\u00f6rfattarna b\u00e5de under efterkrigstiden och i nutiden och m\u00e5nga av hans verk har blivit prisbel\u00f6nta och filmatiserade. Sedan 2003 var Lenz g\u00e4stprofessor p\u00e5 Heinrich-Heine-universitetet i D\u00fcsseldorf.", "dateLastCrawled": "2022-12-31T19:21:00.0000000Z", "language": "sv", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 8, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Siegfried Lenz - Wikipedia", "url": "https://nl.wikipedia.org/wiki/Siegfried_Lenz", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://nl.wikipedia.org/wiki/<b>Siegfried_Lenz</b>", "snippet": "<b>Siegfried Lenz</b> ( Lyck, Oost-Pruisen, 17 maart 1926 \u2013 Hamburg, 7 oktober 2014) was een Duitse schrijver. Tot 1951 werkte hij als journalist . <b>Lenz</b> was een zoon van een douanier. Op 13-jarige leeftijd kwam hij bij de Hitlerjugend . In 1943 werd hij ingelijfd in de marine. Hij weigerde een opstandige medesoldaat dood te schieten en deserteerde.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T20:17:00.0000000Z", "language": "nl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 9, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Siegfried Lenz - Wikipedia", "url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Siegfried_Lenz", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=AMMS_abcc27a27f2b028ffda29077f6ba6164&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://it.wikipedia.org/wiki/<b>Siegfried_Lenz</b>", "snippet": "Considerato tra i narratori pi\u00f9 importanti della letteratura tedesca contemporanea, <b>Siegfried Lenz</b> era nato a Lyck nella regione della Prussia Orientale dell&#39;allora Repubblica di Weimar, nel 1926. Alla morte prematura del padre, funzionario doganale, la madre e la sorella lasciarono Lyck dove <b>Siegfried</b> rimase con la nonna fino al suo ...", "dateLastCrawled": "2023-02-25T13:44:00.0000000Z", "language": "it", "isNavigational": false}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "siegfried lenz tysktime", "displayText": "siegfried lenz <b>tysktime</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=siegfried+lenz+tysktime"}, {"text": "siegfried lenz bekannteste werke", "displayText": "siegfried lenz <b>bekannteste</b> <b>werke</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=siegfried+lenz+bekannteste+werke"}, {"text": "siegfried lenz gedichte", "displayText": "siegfried lenz <b>gedichte</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=siegfried+lenz+gedichte"}, {"text": "siegfried lenz familie", "displayText": "siegfried lenz <b>familie</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=siegfried+lenz+familie"}, {"text": "siegfried lenz pers\u00f6nliches leben", "displayText": "siegfried lenz <b>pers\u00f6nliches</b> <b>leben</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=siegfried+lenz+pers%C3%B6nliches+leben"}, {"text": "siegfried lenz lebenslauf", "displayText": "siegfried lenz <b>lebenslauf</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=siegfried+lenz+lebenslauf"}, {"text": "siegfried lenz werke liste", "displayText": "siegfried lenz <b>werke</b> <b>liste</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=siegfried+lenz+werke+liste"}, {"text": "siegfried lenz kurzgeschichten", "displayText": "siegfried lenz <b>kurzgeschichten</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=siegfried+lenz+kurzgeschichten"}]}, "videos": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/videos/search?q=Siegfried+Lenz", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Siegfried+Lenz", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Siegfried%20Lenz&view=detail&mid=B1668D3001FBE557E67CB1668D3001FBE557E67C", "name": "Siegfried Lenz - Schriftsteller und Menschenfreund", "description": "Siegfried Lenz - Schriftsteller und Menschenfreund", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.6N15ZlyuAmz-yBzWbsxkzgEsDh&pid=Api", "datePublished": "2014-10-09T14:44:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=WvyqcvsMdls", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=WvyqcvsMdls", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=WvyqcvsMdls", "width": 600, "height": 480, "duration": "PT40M53S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM1.fOZX5fsBMI1msQ_1653465825&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/WvyqcvsMdls?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 29056, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Siegfried%20Lenz&view=detail&mid=4EA669D4416F8359A0744EA669D4416F8359A074", "name": "Siegfried Lenz Roman &quot;Der \u00dcberl\u00e4ufer&quot; wird verfilmt | ttt", "description": "ttt - titel thesen temperamente vom 29. M\u00e4rz 2020 In seinem Roman &quot;Der \u00dcberl\u00e4ufer&quot; erz\u00e4hlt Siegfried Lenz von der Liebe zwischen einem deutschen Wehrmachtssoldat und einer polnischen Partisanin. Es ist der zweite Roman des damals erst 26-J\u00e4hrigen. Mehr von &quot;ttt&quot;: http://www.daserste.de/ttt Folgt uns auf Facebook: https://www.facebook.com ...", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.ii3Un-UXVCIBp98N-ddz6wHgFo&pid=Api", "datePublished": "2020-04-01T11:15:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=WFn65VoCNgw", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=WFn65VoCNgw", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=WFn65VoCNgw", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT5M37S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM1.dKBZg29B1GmmTg_1645083583&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/WFn65VoCNgw?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 51961, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Siegfried%20Lenz&view=detail&mid=8A0F15586764BC3F2D4D8A0F15586764BC3F2D4D", "name": "1999 NDR Siegfried Lenz Ich schreibe um zu bewahren", "description": "Siegfried Lenz im Gespr\u00e4ch mit Uwe Herms", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.RFXk5xl3__cgW_YLz25WGAEsDh&pid=Api", "datePublished": "2021-08-06T16:00:05.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=73mzjkD8Txk", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=73mzjkD8Txk", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=73mzjkD8Txk", "width": 480, "height": 360, "duration": "PT49M59S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM2.TS0_vGRnWBUPig_1655060249&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/73mzjkD8Txk?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 1040, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Siegfried%20Lenz&view=detail&mid=FE32FFAF9EB0A6D96D9BFE32FFAF9EB0A6D96D9B", "name": "Siegfried Lenz &quot;Schweigeminute&quot; im Literaturclub (Karasek,Radisch,v.Arnim,Caduff) (2008)", "description": "Diskussion aus guten alten Literaturclub-Zeiten mit Iris Radisch, Corinna Caduff, Gabriele von Arnim und Gast Hellmuth Karasek \u00fcber &quot;Schweigeminute&quot; von Siegfried Lenz (Sendung vom 22.07.2008)", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.aCISZJBASG1nAIx50BSD9QEsDh&pid=Api", "datePublished": "2014-10-09T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v%3D2PiFEvgBMBQ", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v%3D2PiFEvgBMBQ", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v%3D2PiFEvgBMBQ", "width": 640, "height": 360, "duration": "PT18M25S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/2PiFEvgBMBQ?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 19145, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Siegfried%20Lenz&view=detail&mid=C34E4F0AE3222C6B79C6C34E4F0AE3222C6B79C6", "name": "Siegfried Lenz - Der Geschichtenerz\u00e4hler", "description": "Wegbegleiter und Freunde wie Helmut Schmidt und Marcel Reich-Ranicki \u00fcber Siegfried Lenz", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.VEB1yKqLw_LJA8_UrP1SOwHgFo&pid=Api", "datePublished": "2014-10-09T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=jufWJkiMuG4", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=jufWJkiMuG4", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=jufWJkiMuG4", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT11M22S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM1.xnlrLCLjCk9Oww_1645365330&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/jufWJkiMuG4?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 11004, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Siegfried%20Lenz&view=detail&mid=DB2805AB6D5962063A4DDB2805AB6D5962063A4D", "name": "Nachruf: Schriftsteller Siegfried Lenz ist tot | DER SPIEGEL", "description": "Er war einer der bedeutendsten Schriftsteller im Nachkriegsdeutschland. Seine Romane wie &quot;Deutschstunde&quot; oder &quot;Heimatmuseum&quot; lasen Millionen. Jetzt ist Siegfried Lenz gestorben. Er wurde 88 Jahre alt.", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.4oruynQE58VqqhZ7GuEqCwEsDh&pid=Api", "datePublished": "2014-10-07T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=2aRVppz3d04", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=2aRVppz3d04", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=2aRVppz3d04", "width": 640, "height": 360, "duration": "PT50S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM1.TToGYlltqwUo2w_1635598599&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/2aRVppz3d04?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 2410, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Siegfried%20Lenz&view=detail&mid=A769A3577983C1EA83B3A769A3577983C1EA83B3", "name": "Portr\u00e4t Siegfried Lenz, Teil 2/4", "description": "Hommage zum 85. Geburtstag vom NDR. - Der Autor beleuchtet den Werdegang des Schriftstellers und stellt einzelne Werke vor. Weggef\u00e4hrten und Freunde \u00e4u\u00dfern sich \u00fcber ihn.", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.jA_Szyanu6XKVGpWGSDOhgEsDh&pid=Api", "datePublished": "2011-08-06T17:11:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=9M4ECH0T_J8", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=9M4ECH0T_J8", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=9M4ECH0T_J8", "width": 480, "height": 360, "duration": "PT11M20S", "motionThumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OM2.s4PqwYN5V6Nppw_1650998463&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/9M4ECH0T_J8?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 8385, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Siegfried%20Lenz&view=detail&mid=0F23AAC3A084D91E941E0F23AAC3A084D91E941E", "name": "Schriftsteller Siegfried Lenz gestorben - Der Ostpreu\u00dfe aus dem masurischen Lyck wurde 88 Jahre alt", "description": "Der bekannte deutsche Schriftsteller Siegfried Lenz ist im Alter von 88 Jahren gestorben. Geboren wurde er 1926 im ostpreu\u00dfischen Lyck. Altmodisch, aber erfolgreich/Zum Tod von Siegfried Lenz, der Ostpreu\u00dfen nach dem Krieg eine Stimme gab: http://www.preussische-allgemeine.de/nachrichten/artikel/altmodisch-aber-erfolgreich.html Z\u00e4rtliches ...", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.8fvq-MeFv--hnf1IqezeggEsDh&pid=Api", "datePublished": "2014-10-08T19:13:12.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=kGhDv9ytlgs", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=kGhDv9ytlgs", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=kGhDv9ytlgs", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT2M40S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM2.HpQe2YSgw6ojDw_1635738728&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/kGhDv9ytlgs?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 10715, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Siegfried%20Lenz&view=detail&mid=8E545AECF8BC165CA9648E545AECF8BC165CA964", "name": "Filmaufnahmen der US-Army: Kriegsende im Diemel- und Wesertal", "description": "Hofgeismar, 7. April 2015: Vor 70 Jahren marschierten die Amerikaner in Nordhessen ein und beendeten das Hitlerregime. Filmteams der US Army haben damals in Ebersch\u00fctz und Gieselwerder gefilmt. Wir zeigen die seltenen Aufnahmen. Quelle: National Archives , Maryland / Washington, USA.", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP._Lf4YKSARe35z8dID-zu3wHgFo&pid=Api", "datePublished": "2015-04-07T15:32:01.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=wcRSL8Fg3vA", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=wcRSL8Fg3vA", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=wcRSL8Fg3vA", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT21M30S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM1.ZKlcFrz47FpUjg_1641040383&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/wcRSL8Fg3vA?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 466338, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Siegfried%20Lenz&view=detail&mid=92501353157B7AB6395392501353157B7AB63953", "name": "12 Kurzfilme \u00fcber Ostpreussen", "description": "Sehen Sie noch einmal die gute alte Zeit in Ostpreussen...", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.YHnLhAtgG6xRuRMeSDWQmwHgFo&pid=Api", "datePublished": "2014-03-14T08:42:52.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=t2G2HVMYEXE", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=t2G2HVMYEXE", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=t2G2HVMYEXE", "width": 640, "height": 480, "duration": "PT2H39M40S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM1.Uzm2ensVUxNQkg_1640314476&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/t2G2HVMYEXE?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 236896, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}], "scenario": "List"}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "Videos", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}, {"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}, "sidebar": {"items": [{"answerType": "WebPages"}]}}}