{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Landesb\u00fchne (Lenz)"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Landesb%C3%BChne+(Lenz)", "totalEstimatedMatches": 166000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "Landesb\u00fchne (Lenz) \u2013 Wikipedia", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Landesb%C3%BChne_(Lenz)", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://de.wikipedia.org/wiki/<b>Landesb\u00fchne</b>_(<b>Lenz</b>)", "snippet": "<b>Landesb\u00fchne</b> ist eine Novelle von Siegfried<b> Lenz,</b> die 2009 im Verlag Hoffmann und Campe erschien. Handlung. Im Gef\u00e4ngnis von Isenb\u00fcttel soll eine Theatervorstellung f\u00fcr die Gefangenen stattfinden.", "dateLastCrawled": "2023-02-04T14:10:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Siegfried Lenz: Landesb\u00fchne. Novelle - Perlentaucher", "url": "https://www.perlentaucher.de/buch/siegfried-lenz/landesbuehne.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.perlentaucher.de/buch/<b>siegfried-lenz</b>/landesbuehne.html", "snippet": "Siegfried <b>Lenz Landesb\u00fchne</b> Novelle Hoffmann und Campe Verlag, Hamburg 2009 ISBN 9783455042825 Gebunden, 220 Seiten, 17,00 EUR Gebraucht bei Abebooks Klappentext R\u00e4tselhafte Dinge geschehen im Gef\u00e4ngnis Isenb\u00fcttel. W\u00e4hrend einer Theaterauff\u00fchrung verlassen H\u00e4ftlinge ungehindert das Gel\u00e4nde.", "dateLastCrawled": "2023-01-14T19:06:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Landesb\u00fchne : Lenz, Siegfried: Amazon.de: B\u00fccher", "url": "https://www.amazon.de/Landesb%C3%BChne-Literatur-Literatur-Siegfried-Lenz/dp/3455042821", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.amazon.de/<b>Landesb\u00fchne</b>-Literatur-Literatur-Siegfried-<b>Lenz</b>/dp/3455042821", "snippet": "<b>Landesb\u00fchne</b> Gebundene Ausgabe \u2013 17. September 2009 von Siegfried <b>Lenz</b> (Autor) 35 Sternebewertungen Alle Formate und Editionen anzeigen Kindle 7,99 \u20ac Lies mit kostenfreien App H\u00f6rbuch 0,00 \u20ac Gratis im Audible-Probemonat Gebundenes Buch 0,99 \u20ac 69 Gebraucht ab 0,98 \u20ac 1 Sammlerst\u00fcck ab 12,95 \u20ac Taschenbuch 12,00 \u20ac 5 Gebraucht ab 6,16 \u20ac 26 Neu ab 12,00 \u20ac", "dateLastCrawled": "2023-01-14T19:08:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Siegfried Lenz : Landesb\u00fchne | Dieter Wunderlich: Buchtipps und mehr", "url": "https://www.dieterwunderlich.de/Lenz-landesbuehne.htm", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.dieterwunderlich.de/<b>Lenz</b>-landesbuehne.htm", "snippet": "In<b> \u201eLandesb\u00fchne\u201c</b> geht es zun\u00e4chst um das Verh\u00e4ltnis von Leben und Theater, die Kraft der Kultur und die Energie, die durch Fantasie freigesetzt wird. Die Novelle von Siegfried Lenz beginnt als skurriles Schelmenst\u00fcck, das ein wenig an Gottfried Keller ( \u201eKleider machen Leute\u201c ) erinnert, aber auch kafkaeske Z\u00fcge aufweist.", "dateLastCrawled": "2023-02-23T04:32:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Landesb\u00fchne (Lenz) - Wikiwand", "url": "https://www.wikiwand.com/de/Landesb%C3%BChne_(Lenz)", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.wikiwand.com/de/<b>Landesb\u00fchne</b>_(<b>Lenz</b>)", "snippet": "<b>Landesb\u00fchne</b> ist eine Novelle von Siegfried<b> Lenz,</b> die 2009 im Verlag Hoffmann und Campe erschien. Handlung Im Gef\u00e4ngnis von Isenb\u00fcttel soll eine Theatervorstellung f\u00fcr die Gefangenen stattfinden.", "dateLastCrawled": "2022-08-05T09:31:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Landesb\u00fchne by Siegfried Lenz | Goodreads", "url": "https://www.goodreads.com/en/book/show/6947988-landesb-hne", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.goodreads.com/en/book/show/6947988-landesb-hne", "snippet": "<b>Landesb\u00fchne</b> Siegfried <b>Lenz</b> 3.42 159 ratings15 reviews R\u00e4tselhafte Dinge geschehen im Gef\u00e4ngnis Isenb\u00fcttel. W\u00e4hrend einer Theaterauff\u00fchrung verlassen H\u00e4ftlinge ungehindert das Gel\u00e4nde. Und kurz darauf feiert ein idyllisches St\u00e4dtchen talentierte Schauspieler - die gar keine sind.", "dateLastCrawled": "2022-12-27T23:31:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Buch &quot;Landesb\u00fchne&quot;: Siegfried Lenz schreibt meisterhaft und ... - WELT", "url": "https://www.welt.de/kultur/article4683214/Siegfried-Lenz-schreibt-meisterhaft-und-bescheiden.html", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.8lkOZvMae-ujn7T9dRwFwwHaEK&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.welt.de/kultur/article4683214/Siegfried-<b>Lenz</b>-schreibt-meisterhaft-und...", "snippet": "Siegfrieg <b>Lenz</b>&#39; neues Buch &quot;<b>Landesb\u00fchne</b>&quot;: Wie ein St\u00fcck von Samuel Beckett Quelle: dpa/DPA Nur langsam l\u00fcftet sich in Siegfrieds <b>Lenz</b>&#39; neuer Novelle der Schleier der Harmlosigkeit:...", "dateLastCrawled": "2023-02-12T00:28:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Landesb\u00fchne af Siegfried Lenz", "url": "https://bog.nu/titler/landesbuhne-siegfried-lenz", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://bog.nu/titler/landesbuhne-siegfried-<b>lenz</b>", "snippet": "Find de bedste bogpriser og alle anmeldelser af <b>Landesb\u00fchne</b> af Siegfried <b>Lenz</b>", "dateLastCrawled": "2023-02-22T23:55:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Landesb\u00fchne | Siegfried Lenz | 9783455012620 | CDON", "url": "https://cdon.dk/boger/siegfried-lenz/landesbuhne-83566999", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://cdon.dk/boger/siegfried-<b>lenz</b>/landesbuhne-83566999", "snippet": "<b>Landesb\u00fchne</b> Siegfried <b>Lenz</b> 121 kr. . Litteraturvidenskab; Bog; Pocket; Tysk; Siegfried <b>Lenz</b>", "dateLastCrawled": "2023-02-22T18:17:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "Birgit Lenz ~ Vorpommersche Landesb\u00fchne", "url": "https://vorpommersche-landesbuehne.de/person/birgit-lenz/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.kMITJfk6pUHeI9g_cLG8QgHaLH&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://vorpommersche-landesbuehne.de/person/birgit-<b>lenz</b>", "snippet": "Birgit Lenz studierte nach dem Abitur an der Theaterhochschule \u201eHans Otto\u201c in Leipzig. Nach ersten Engagements in Stralsund und am Hamburger<b> \u201eOhnsorg-Theater\u201c,</b> seit 1995 an der Vorpommerschen<b> Landesb\u00fchne.</b> Hier spielte sie alles von der \u201eGoldmarie\u201c bis zur K\u00f6nigin Elisabeth. Dort auch erste Regie-Arbeiten und seit 2000 Oberspielleiterin.", "dateLastCrawled": "2023-02-15T03:20:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&qpvt=Landesb%C3%BChne+(Lenz)", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&qpvt=Landesb%C3%BChne+(Lenz)", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=4BC61AFB9463F8B284C9A1C6CAB39EDFB758A98D&FORM=IQFRBA", "name": "Vorstellung der neuen Novelle: &quot;Landesb\u00fchne&quot; von Siegfried Lenz - n-tv.de", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.hukXpw4bfDnZFxS18ZAWkgHaEK&pid=Api", "datePublished": "2011-09-18T02:37:00.0000000Z", "contentUrl": "http://bilder1.n-tv.de/img/incoming/crop509732/3384998544-cImg_16_9-w680/lenz-buch.jpg", "hostPageUrl": "http://www.n-tv.de/leute/buecher/Landesbuehne-von-Siegfried-Lenz-article509752.html", "contentSize": "35495 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.n-tv.de/leute/buecher/Landesbuehne-von-Siegfried-Lenz-article509752.html", "width": 680, "height": 383, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=B0CDA0AB258D7048B45A1FAAA7650735EA143199&FORM=IQFRBA", "name": "Literatur - Lenz ver\u00f6ffentlicht neuen Roman \u201eLandesb\u00fchne\u201c \u2013 NP - Neue ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP._F3LZcj6IkTxjR0sr9Y1wQHaDt&pid=Api", "datePublished": "2020-08-14T19:07:00.0000000Z", "contentUrl": "https://mar.prod.image.rndtech.de/var/storage/images/np/nachrichten/kultur/uebersicht/lenz-veroeffentlicht-neuen-roman-landesbuehne/1968241-2-ger-DE/Lenz-veroeffentlicht-neuen-Roman-Landesbuehne_big_teaser_article.jpg", "hostPageUrl": "https://www.neuepresse.de/Nachrichten/Kultur/Lenz-veroeffentlicht-neuen-Roman-Landesbuehne", "contentSize": "41162 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.neuepresse.de/Nachrichten/Kultur/Lenz-veroeffentlicht-neuen-Roman-Landesbuehne", "width": 760, "height": 380, "thumbnail": {"width": 474, "height": 237}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=B738F4A3BE632EE67E28A1CEB178594DA1BB1517&FORM=IQFRBA", "name": "Buch &quot;Landesb\u00fchne&quot;: Siegfried Lenz schreibt meisterhaft und bescheiden ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.8lkOZvMae-ujn7T9dRwFwwHaEK&pid=Api", "datePublished": "2021-03-11T02:12:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.welt.de/img/kultur/mobile101338201/6111358987-ci16x9-w880/lenz-BM-Bayern-Hamburg-jpg.jpg", "hostPageUrl": "https://www.welt.de/kultur/article4683214/Siegfried-Lenz-schreibt-meisterhaft-und-bescheiden.html", "contentSize": "37677 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.welt.de/kultur/article4683214/Siegfried-Lenz-schreibt-meisterhaft-und-bescheiden.html", "width": 880, "height": 495, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=4A872FCB550126862CCA4AC5CCA9B9772034C0BF&FORM=IQFRBA", "name": "Siegfried Lenz spricht \u00fcber &quot;Landesb\u00fchne&quot; | Augsburger Allgemeine", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.r77Uny3vekIP0Z_Vcsh0AAHaEK&pid=Api", "datePublished": "2021-05-10T05:33:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.augsburger-allgemeine.de/img/migration/crop6519326/8466422906-cv16_9-w1200/Siegfried-Lenz-spricht-ueber-Landesbuehne-.jpg", "hostPageUrl": "https://www.augsburger-allgemeine.de/kultur/Siegfried-Lenz-spricht-ueber-Landesbuehne-id6519331.html", "contentSize": "71274 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.augsburger-allgemeine.de/kultur/Siegfried-Lenz-spricht-ueber-Landesbuehne-id6519331.html", "width": 1200, "height": 675, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=1880D2C68D5C9CAAAD09EBACEB52E456EC9FD2CA&FORM=IQFRBA", "name": "Siegfried Lenz stellt Novelle &quot;Landesb\u00fchne&quot; vor | Augsburger Allgemeine", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Pt8Hpg5l0sKSseoalR4bwAHaEK&pid=Api", "datePublished": "2021-03-09T22:03:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.augsburger-allgemeine.de/img/migration/crop6495021/527656353-cv16_9-w1880/Siegfried-Lenz-stellt-Novelle-Landesbuehne-vor.jpg", "hostPageUrl": "https://www.augsburger-allgemeine.de/kultur/Siegfried-Lenz-stellt-Novelle-Landesbuehne-vor-id6495026.html", "contentSize": "117014 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.augsburger-allgemeine.de/kultur/Siegfried-Lenz-stellt-Novelle-Landesbuehne-vor-id6495026.html", "width": 1880, "height": 1057, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=8F7289D74CE29CC90C66ED795C915EC5A42CCF68&FORM=IQFRBA", "name": "Birgit Lenz ~ Vorpommersche Landesb\u00fchne", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.kMITJfk6pUHeI9g_cLG8QgHaLH&pid=Api", "datePublished": "2018-05-29T17:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://mlbua1oymbja.i.optimole.com/cb:TPGV~4ee35/w:998/h:1500/q:mauto/https://vorpommersche-landesbuehne.de/wp-content/uploads/2022/03/Birgit-Lenz.jpg", "hostPageUrl": "https://vorpommersche-landesbuehne.de/person/birgit-lenz/", "contentSize": "67041 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://vorpommersche-landesbuehne.de/person/birgit-lenz/", "width": 998, "height": 1499, "thumbnail": {"width": 474, "height": 711}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=B06FF44554A7359ACDADD4C229EF20B9DBA48F86&FORM=IQFRBA", "name": "Regisseurin Birgit Lenz ist seit mehr als zehn Jahren Ostalgie-Expertin ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.bqafNlJ0OPrJ_OJKS6HpRgHaDt&pid=Api", "datePublished": "2019-07-02T15:31:00.0000000Z", "contentUrl": "https://mar.prod.image.rndtech.de/var/storage/images/oz/nachrichten/kultur/regisseurin-birgit-lenz-ist-seit-mehr-als-zehn-jahren-ostalgie-expertin-an-der-vorpommerschen-landesbuehne/723500316-1-ger-DE/Regisseurin-Birgit-Lenz-ist-seit-mehr-als-zehn-Jahren-Ostalgie-Expertin-an-der-Vorpommerschen-Landesbuehne_big_teaser_article.jpg", "hostPageUrl": "https://www.ostsee-zeitung.de/Nachrichten/Kultur/Regisseurin-Birgit-Lenz-ist-seit-mehr-als-zehn-Jahren-Ostalgie-Expertin-an-der-Vorpommerschen-Landesbuehne/", "contentSize": "65210 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.ostsee-zeitung.de/Nachrichten/Kultur/Regisseurin-Birgit-Lenz-ist-seit-mehr-als-zehn-Jahren-Ostalgie-Expertin-an-der-Vorpommerschen-Landesbuehne/", "width": 760, "height": 380, "thumbnail": {"width": 474, "height": 237}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=F72ED47545652226F996A81B1745A5CEDF59E54B&FORM=IQFRBA", "name": "Novellen: Das Feuerschiff - Ein Kriegsende - Schweigeminute ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.-LGBsrg54Nq77rLWSG3PEQAAAA&pid=Api", "datePublished": "2021-12-09T09:07:00.0000000Z", "contentUrl": "https://media1.jpc.de/image/w600/front/0/9783455406061.jpg", "hostPageUrl": "https://www.jpc.de/jpcng/books/detail/-/art/siegfried-lenz-novellen-das-feuerschiff-ein-kriegsende-schweigeminute-landesbuehne/hnum/10751294", "contentSize": "7521 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.jpc.de/jpcng/books/detail/-/art/siegfried-lenz-novellen-das-feuerschiff-ein-kriegsende-schweigeminute-landesbuehne/hnum/10751294", "width": 200, "height": 319, "thumbnail": {"width": 200, "height": 319}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=EA99A162D457BCA6182DB235E22BA560A7D8D4A6&FORM=IQFRBA", "name": "Landesb\u00fchne von Siegfried Lenz - Campus am Park", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.kczjsutYQphclxrneafxAgHaKf&pid=Api", "datePublished": "2018-07-20T16:28:00.0000000Z", "contentUrl": "https://campus-am-park.de/media/full/plakat_landesbuehne_2.png", "hostPageUrl": "https://campus-am-park.de/aktuelles/veranstaltungen/landesbuehne-von-siegfried-lenz/", "contentSize": "1072164 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "https://campus-am-park.de/aktuelles/veranstaltungen/landesbuehne-von-siegfried-lenz/", "width": 594, "height": 842, "thumbnail": {"width": 474, "height": 671}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=A32D5FD9274DB56AA7DE2A94E65DB2A5C2EF7F7A&FORM=IQFRBA", "name": "SIEGFRIED LENZ DEUTSCHSTUNDE Landesb\u00fchne Meister So z\u00e4rtlich war ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.uXVhAfNzTLXJ8WxDIMqengAAAA&pid=Api", "datePublished": "2022-04-27T02:41:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.picclickimg.com/EosAAOSwg8lh6Uk3/Siegfried-Lenz-Deutschstunde-Landesbuhne-Meister-So-zartlich-war.jpg", "hostPageUrl": "https://picclick.de/Siegfried-Lenz-Deutschstunde-Landesb%C3%BChne-Meister-So-z%C3%A4rtlich-war-354030174642.html", "contentSize": "24799 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://picclick.de/Siegfried-Lenz-Deutschstunde-Landesb\u00fchne-Meister-So-z\u00e4rtlich-war-354030174642.html", "width": 236, "height": 400, "thumbnail": {"width": 236, "height": 400}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=E57FE6DF9A9630EFBA5EB8436A27C5474DB16452&FORM=IQFRBA", "name": "Siegfried Lenz im Interview: \u201eWartet ab! Es kommt noch was!\u201c - Kultur ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.X4ol5QCkNkeJzEnoaYmCcgHaC6&pid=Api", "datePublished": "2013-10-29T11:35:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.tagesspiegel.de/images/300774_3_xio-fcmsimage-20090920193509-006000-4ab667cd9c527-heprodimagesfotos861200909202mgy3459-jpg/1603214/3-format6001.jpg", "hostPageUrl": "https://www.tagesspiegel.de/kultur/siegfried-lenz-im-interview-wartet-ab-es-kommt-noch-was/1603184.html", "contentSize": "232639 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.tagesspiegel.de/kultur/siegfried-lenz-im-interview-wartet-ab-es-kommt-noch-was/1603184.html", "width": 805, "height": 317, "thumbnail": {"width": 474, "height": 186}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=860221860C90F5502EE0FDB511A44B9993822018&FORM=IQFRBA", "name": "Vor der Premiere: Laura Tetzlaff bringt Siegfried Lenz\u2019 Roman ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.iGLAe75w8qDn55CZDTIJCAHaE3&pid=Api", "datePublished": "2021-03-09T17:59:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.esslinger-zeitung.de/media.media.e6236a21-ac8b-478f-87e5-511385602a8a.original1920.jpg", "hostPageUrl": "https://www.esslinger-zeitung.de/inhalt.vor-der-premiere-laura-tetzlaff-bringt-siegfried-lenz-roman-deutschstunde-auf-die-esslinger-landesbuehne-neues-theaterstueck-auf-der-esslinger-landesbuehne.43190a3c-1f90-4eb5-8392-410c16089e2e.html", "contentSize": "311113 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.esslinger-zeitung.de/inhalt.vor-der-premiere-laura-tetzlaff-bringt-siegfried-lenz-roman-deutschstunde-auf-die-esslinger-landesbuehne-neues-theaterstueck-auf-der-esslinger-landesbuehne.43190a3c-1f90-4eb5-8392-410c16089e2e.html", "width": 1920, "height": 1261, "thumbnail": {"width": 474, "height": 311}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=DBFBBC3F20871BCCAFCBAF738515FB8AEE19D9EF&FORM=IQFRBA", "name": "SIEGFRIED LENZ DEUTSCHSTUNDE Landesb\u00fchne Meister So z\u00e4rtlich war ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.t-xAinNGgtTgSvxaVz8wWwAAAA&pid=Api", "datePublished": "2022-10-13T03:12:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.picclickimg.com/jl8AAOSwc~xh6Ukx/Siegfried-Lenz-Deutschstunde-Landesb%C3%BChne-Meister-So-z%C3%A4rtlich-war.jpg", "hostPageUrl": "https://picclick.de/Siegfried-Lenz-Deutschstunde-Landesb%C3%BChne-Meister-So-z%C3%A4rtlich-war-354328829723.html", "contentSize": "39696 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://picclick.de/Siegfried-Lenz-Deutschstunde-Landesb\u00fchne-Meister-So-z\u00e4rtlich-war-354328829723.html", "width": 393, "height": 400, "thumbnail": {"width": 393, "height": 400}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=3B65747A115712FDABFF708FAFEB6CB9A4692ACD&FORM=IQFRBA", "name": "Vorpommersche Landesb\u00fchne Anklam: Kom\u00f6die feiert Premiere", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.wiYmRGc0OS1_QeTajJzZ7gAAAA&pid=Api", "datePublished": "2020-10-23T10:05:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.ostsee-zeitung.de/resizer/fv6NT_O2z9knJxKsVmi53I-uApU=/428x241/filters:quality(70):format(webp)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/madsack/3GFTKCFMTOINLNXNO2YRDYJVMA.jpg", "hostPageUrl": "https://www.ostsee-zeitung.de/lokales/vorpommern-greifswald/usedom/vorpommersche-landesbuehne-komoedie-theater-theater-feiert-premiere-RUURJMUWTNO5IWEBGNYDVPJO2E.html", "contentSize": "36739 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.ostsee-zeitung.de/lokales/vorpommern-greifswald/usedom/vorpommersche-landesbuehne-komoedie-theater-theater-feiert-premiere-RUURJMUWTNO5IWEBGNYDVPJO2E.html", "width": 428, "height": 241, "thumbnail": {"width": 428, "height": 241}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=10EB67D8E7409B94A78D56CA0FEC1638311CF4DC&FORM=IQFRBA", "name": "buchland.ch | Swiss 2002 | Therese Br\u00e4ndli", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.PtXMFOGFc_i9sjrXMuoDVwAAAA&pid=Api", "datePublished": "2019-01-19T23:31:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.buchland.ch/buecher/lenzlandesbuehne.jpg", "hostPageUrl": "https://www.buchland.ch/archivtitel2009.htm", "contentSize": "15463 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.buchland.ch/archivtitel2009.htm", "width": 170, "height": 276, "thumbnail": {"width": 170, "height": 276}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=BD55430D55E0AD9A3AE20533F7B15CF0D445C111&FORM=IQFRBA", "name": "Masken af Siegfried Lenz \u2013 anmeldelser og bogpriser - bog.nu", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.oMopflXsgQsY5dS-mG7wFwHaHa&pid=Api", "datePublished": "2017-05-18T02:11:00.0000000Z", "contentUrl": "https://d1ixebpu9pg2je.cloudfront.net/images/cover/750x/410740", "hostPageUrl": "https://bog.nu/titler/masken-siegfried-lenz", "contentSize": "56690 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://bog.nu/titler/masken-siegfried-lenz", "width": 750, "height": 750, "thumbnail": {"width": 474, "height": 474}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=DA78C41AD8483F6332DC9CBC02633CE7D090D477&FORM=IQFRBA", "name": "Laura Tetzlaff inszeniert Siegfried Lenz\u2019 Roman \u201eDeutschstunde\u201c an der ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.akkQ1EoBj8O6LqTkvdaz1QHaE3&pid=Api", "datePublished": "2021-01-08T02:14:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.esslinger-zeitung.de/media.media.936dc98d-4319-4c2b-b08d-784faaacc835.original1920.jpg", "hostPageUrl": "https://www.esslinger-zeitung.de/inhalt.laura-tetzlaff-inszeniert-siegfried-lenz-roman-deutschstunde-an-der-esslinger-landesbuehne-deutschstunde-an-der-esslinger-landesbuehne.c3956c01-1dd6-47b7-8399-98a45d7934aa.html", "contentSize": "322243 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.esslinger-zeitung.de/inhalt.laura-tetzlaff-inszeniert-siegfried-lenz-roman-deutschstunde-an-der-esslinger-landesbuehne-deutschstunde-an-der-esslinger-landesbuehne.c3956c01-1dd6-47b7-8399-98a45d7934aa.html", "width": 1920, "height": 1261, "thumbnail": {"width": 474, "height": 311}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=5E5E0256C1BC689AD9F5B9CAC3BD52978359A2F0&FORM=IQFRBA", "name": "\u00abLandesb\u00fchne\u00bb: Die Wahrheit muss erfunden werden | Kultur ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.yFkWDJvVIr_NNY7eTBU85QDPEs&pid=Api", "datePublished": "2014-10-01T11:08:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.mz-web.de/image/view/2009/9/2/17976062,15904288,dmData,maxh,480,maxw,480,Siegried+Lenz+%25281246046585669%2529.jpg", "hostPageUrl": "http://mz-web.de/kultur---medien/-landesbuehne--die-wahrheit-muss-erfunden-werden,20642198,17976064.html", "contentSize": "39526 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://mz-web.de/kultur---medien/-landesbuehne--die-wahrheit-muss-erfunden-werden,20642198,17976064.html", "width": 400, "height": 577, "thumbnail": {"width": 207, "height": 300}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=E7322787D3CDADDABF75A5C14901CEC9979E3E2A&FORM=IQFRBA", "name": "Unterst\u00fctzung f\u00fcr die K\u00fcnstlerInnen der Landesb\u00fchne", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.n3kuddlrKxl_tjB90J0MQAHaEb&pid=Api", "datePublished": "2021-09-02T06:51:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.blick-aktuell.de/Berichte/Bilder/Praesidentin-Sybille-Lenz-Schatzmeisterin-Martina-Leitzbach-694117.jpg", "hostPageUrl": "https://www.blick-aktuell.de/Berichte/Unterstuetzung-fuer-dieKuenstlerInnen-der-Landesbuehne-469903.html", "contentSize": "87764 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.blick-aktuell.de/Berichte/Unterstuetzung-fuer-dieKuenstlerInnen-der-Landesbuehne-469903.html", "width": 930, "height": 557, "thumbnail": {"width": 474, "height": 283}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=landesb%C3%BChne+lenz&id=0D4E743CE5A353296F9C345273426D14377465F9&FORM=IQFRBA", "name": "Arquivo para Vidinha cotidiana - Vinhetas Cotidianas", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.eaNr6JsfKX_C-ihzyUtZOwHaFj&pid=Api", "datePublished": "2019-06-15T09:34:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.vinhetascotidianas.com/wp-content/uploads/buhne.jpg", "hostPageUrl": "http://www.vinhetascotidianas.com/category/vidinha-cotidiana/", "contentSize": "246503 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.vinhetascotidianas.com/category/vidinha-cotidiana/", "width": 2100, "height": 1575, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}]}}}