{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Van Mijenfjoren", "alteredQuery": "Van Mijenfjorden", "alterationDisplayQuery": "Van <b>Mijenfjorden</b>", "alterationOverrideQuery": "+Van Mijenfjoren", "adultIntent": false}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Van+Mijenfjoren", "totalEstimatedMatches": 8570000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "Van Mijenfjorden - Poli Arctici - Visit Svalbard", "url": "https://www.visitsvalbard.com/se-og-gjore/van-mijenfjorden-poli-arctici-p2522313", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.visitsvalbard.com/se-og-gjore/<b>van</b>-<b>mijenfjorden</b>-poli-arctici-p2522313", "snippet": "<b>Van</b> <b>Mijenfjorden</b> er en av de st\u00f8rste og mest sceniske fjordene i det sentrale Spitsbergen. Der opplever du dyreliv, endel\u00f8se daler og praktfulle isbreer. Denne sn\u00f8skuterturen p\u00e5 ti timer starter i Longyearbyen. Derfra kj\u00f8rer vi i Adventdalen og s\u00f8rover til Reindalen, en av de st\u00f8rste og mest imponerende omr\u00e5dene p\u00e5 Svalbard.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T11:57:00.0000000Z", "language": "no", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 1, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Van Mijenfjorden - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Van_Mijenfjorden", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/<b>Van_Mijenfjorden</b>", "snippet": "<b>Van</b> Mijenfjordenis the third-longestfjordin Norway&#39;s Svalbardarchipelago. It lies in the southern portion of Spitsbergenisland, south of Nordenski\u00f6ld Landand north of Nathorst Land. The fjord is 83 km (52 mi) long, being separated from Bellsundfurther out by Aksel\u00f8yaand Mariaholmen. The settlement of Sveagruvalies on the fjord&#39;s north bank.", "dateLastCrawled": "2022-11-03T03:09:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Van Mijenfjorden \u2013 Store norske leksikon", "url": "https://snl.no/Van_Mijenfjorden", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://snl.no/<b>Van_Mijenfjorden</b>", "snippet": "<b>Van Mijenfjorden</b> er en nord\u00f8stlig, rundt 50 km lang arm av Bellsund p\u00e5 den s\u00f8rlige delen av Spitsbergen p\u00e5 Svalbard. Innl\u00f8pet er nesten sperret av Aksel\u00f8ya, som beskytter fjordisen innenfor, slik at den ofte blir liggende til langt ut i juli. Bukta innerst i fjorden p\u00e5 nordsiden heter Braganzav\u00e5gen; her ligger Sveagruva.", "dateLastCrawled": "2023-02-24T12:06:00.0000000Z", "language": "no", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 3, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Van Mijenfjorden \u2013 Wikipedia", "url": "https://no.wikipedia.org/wiki/Van_Mijenfjorden", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://no.wikipedia.org/wiki/<b>Van</b>_<b>Mijenfjorden</b>", "snippet": "<b>Van</b> <b>Mijenfjorden</b>, tidligere L\u00e5gfjorden, er en fjord p\u00e5 vestsiden av Spitsbergen p\u00e5 Svalbard. Medregnet Bellsund strekker fjorden seg 83 kilometer i \u00f8stlig retning inn til bunnen av Braganzav\u00e5gen og er en del av det geografiske skillet mellom Nordenski\u00f6ld Land i nord og Nathorst Land og Wedel Jarlsberg Land. \u00d8st for fjorden ligger Heer Land. Innhold", "dateLastCrawled": "2023-02-24T16:03:00.0000000Z", "language": "no", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Forskrift om Van Mijenfjorden nasjonalpark p\u00e5 Svalbard - Lovdata", "url": "https://lovdata.no/dokument/LTI/forskrift/2021-06-18-1980", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://lovdata.no/dokument/LTI/forskrift/2021-06-18-1980", "snippet": "viktige leveomr\u00e5der for isavhengige arter som <b>Van</b> Keulenfjorden og <b>Van</b> <b>Mijenfjorden</b>, herunder Fridtjovhamna og Rindersbukta g) verdifulle kulturminner. Del paragraf \u00a7 2. Geografisk avgrensning Nasjonalparken utgj\u00f8r 3119 km 2landareal (inkludert breer og ferskvann) og 1132 km 2marint areal og ber\u00f8rer g\u00e5rdsnummer 1, 12, 13, 14, 15, 17, 18, 22 og 23.", "dateLastCrawled": "2023-02-24T02:44:00.0000000Z", "language": "no", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Forskrift om Van Mijenfjorden nasjonalpark p\u00e5 Svalbard", "url": "https://www.regjeringen.no/no/dokumenter/kgl.-res.-om-forskrift-om-van-mijenfjorden-nasjonalpark-pa-svalbard/id2862205/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.regjeringen.no/no/dokumenter/kgl.-res.-om-forskrift-om-<b>van</b>-<b>mijenfjorden</b>...", "snippet": "En utvidelse av Nordenski\u00f6ld Land nasjonalpark omfatter <b>Van</b> <b>Mijenfjorden</b> og omr\u00e5der rundt, til S\u00f8r-Spitsbergen nasjonalpark i s\u00f8r. Verneforslaget inneb\u00e6rer at nasjonalparken vil grense til S\u00f8r-Spitsbergen nasjonalpark, og s\u00e5ledes utgj\u00f8re et sammenhengende vernet omr\u00e5de. Les kongelig resolusjon om <b>Van</b> <b>Mijenfjorden</b> nasjonalpark her.", "dateLastCrawled": "2023-02-22T10:36:00.0000000Z", "language": "no", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 6, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Van Mijenfjord \u2013 Wikipedia", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Van_Mijenfjord", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://de.wikipedia.org/wiki/<b>Van_Mijenfjord</b>", "snippet": "Der <b>Van</b> Mijenfjord ( norwegisch <b>Van</b> <b>Mijenfjorden</b>) ist ein etwa 50 km langer und 10 km breiter Fjord der Insel Spitzbergen in Svalbard. Er ist der n\u00f6rdliche Arm des Bellsund und begrenzt damit Nordenski\u00f6ld-Land nach S\u00fcden und Nathorst-Land nach Norden.", "dateLastCrawled": "2023-01-05T09:20:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 7, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Van Mijenfjorden \u2013 Wikipedia", "url": "https://sv.wikipedia.org/wiki/Van_Mijenfjorden", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://sv.wikipedia.org/wiki/<b>Van_Mijenfjorden</b>", "snippet": "<b>Van Mijenfjorden</b> \u00e4r en fjord p\u00e5 v\u00e4stra Spetsbergen, i \u00f6gruppen Svalbard. Fjorden \u00e4r 83 km l\u00e5ng och \u00e4r den tredje l\u00e4ngsta p\u00e5 Svalbard. [ 1] L\u00e4ngst in i fjorden ligger orten Sveagruva. Bukten utanf\u00f6r Sveagruva kallas Braganzav\u00e5gen. [ 2] <b>Van</b> Mijenfjordens inlopp \u00e4r n\u00e4stan helt sp\u00e4rrat av Aksel\u00f8ya.", "dateLastCrawled": "2023-02-23T07:24:00.0000000Z", "language": "sv", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Forskrift om Van Mijenfjorden nasjonalpark p\u00e5 Svalbard - Lovdata", "url": "https://lovdata.no/dokument/SF/forskrift/2021-06-18-1980", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://lovdata.no/dokument/SF/forskrift/2021-06-18-1980", "snippet": "Forskrift om <b>Van Mijenfjorden</b> nasjonalpark p\u00e5 Svalbard Kapitteloversikt: Hoveddel Vedlegg 1 Vedlegg 2 Vedlegg 3 Vedlegg 4 Hjemmel: Fastsatt ved kgl.res. 18. juni 2021 med hjemmel i lov 15. juni 2001 nr. 79 om milj\u00f8vern p\u00e5 Svalbard (svalbardmilj\u00f8loven) \u00a7 12, jf. \u00a7 16, \u00a7 21 og \u00a7 22. Fremmet av Klima- og milj\u00f8departementet.", "dateLastCrawled": "2023-02-23T19:30:00.0000000Z", "language": "no", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 9, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Nina van Pallandt - Wikipedia, den frie encyklop\u00e6di", "url": "https://da.wikipedia.org/wiki/Nina_van_Pallandt", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://da.wikipedia.org/wiki/<b>Nina_van_Pallandt</b>", "snippet": "Nina <b>van</b> Pallandt (f\u00f8dt Nina Magdelena M\u00f8ller den 15. juli 1932) er en dansk baronesse, sanger og skuespiller. Hun blev internationalt kendt i slutningen af 1950&#39;erne sammen med sin mand Frederik <b>van</b> Pallandt som den ene halvdel af duoen Nina &amp; Frederik, der med calypso-inspirerede sange opn\u00e5ede stor popularitet.", "dateLastCrawled": "2023-02-24T23:23:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=van+mijenfjorden&qpvt=Van+Mijenfjoren", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&qpvt=Van+Mijenfjoren", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=E889583FA229195561E3AD417D6DEB4A0627DA69&FORM=IQFRBA", "name": "Klima- og milj\u00f8ministeren opna Van Mijenfjorden nasjonalpark ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Bd8Al0NcCeG9MAKP40ZyqAHaE7&pid=Api", "datePublished": "2021-08-03T06:58:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.regjeringen.no/contentassets/812c2126f3924c968c67d04f627775af/51281286084_6968f74c44_k.jpg?preset=fullsize&v=-1680836657", "hostPageUrl": "https://www.regjeringen.no/no/aktuelt/klima-og-miljoministeren-opna-van-mijenfjorden-nasjonalpark/id2865164/", "contentSize": "814287 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.regjeringen.no/no/aktuelt/klima-og-miljoministeren-opna-van-mijenfjorden-nasjonalpark/id2865164/", "width": 2048, "height": 1365, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=981A9B7067D9F58F977E286ED4DC2C5B5CBA81AD&FORM=IQFRBA", "name": "Svea \u2013 And the majestic Van Mijenfjorden - Camp Bolterdalen", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.I5WJhEgQUBqo8qxXSi4yZgHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-08-19T01:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://campbolterdalen.com/wp-content/uploads/2019/11/7F8EA4F3-781A-4997-A1CC-5403A534BAF0-1024x768.jpeg", "hostPageUrl": "https://campbolterdalen.com/en/produkt/svea-majestetisk-ved-van-mijenfjorden/", "contentSize": "60774 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://campbolterdalen.com/en/produkt/svea-majestetisk-ved-van-mijenfjorden/", "width": 1024, "height": 768, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=981A9B7067D9F58F977E44FC2223DA82603A9209&FORM=IQFRBA", "name": "Svea \u2013 And the majestic Van Mijenfjorden - Camp Bolterdalen", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.iMZJhpJgAsjYxTP5B5faCQHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-08-19T01:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://campbolterdalen.com/wp-content/uploads/2019/11/6F81CC94-9F97-4924-95AA-C261AE6423F7-600x450.jpeg", "hostPageUrl": "https://campbolterdalen.com/en/produkt/svea-majestetisk-ved-van-mijenfjorden/", "contentSize": "29956 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://campbolterdalen.com/en/produkt/svea-majestetisk-ved-van-mijenfjorden/", "width": 600, "height": 450, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=1B69FB93B5D8EB74A130579DF99545EBB5E0D5E8&FORM=IQFRBA", "name": "Les bords du Van Mijenfjorden depuis la banquise | Laurent Gillioz | Flickr", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ipwgUVPbqLx4mxZVQyrjnQHaE8&pid=Api", "datePublished": "2022-01-20T15:48:00.0000000Z", "contentUrl": "https://live.staticflickr.com/2898/14216463946_9660e92534_b.jpg", "hostPageUrl": "https://www.flickr.com/photos/107140726@N05/14216463946/", "contentSize": "111136 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.flickr.com/photos/107140726@N05/14216463946/", "width": 1024, "height": 683, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=F4FB3A59D9AE0A571A68D2E5B297CECD30B7746D&FORM=IQFRBA", "name": "Fitxer:Nathorst Land IMG 4027 Van Mijenfjorden.JPG - Viquip\u00e8dia, l ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.hLICO37xMm919DLF-MNAXAHaDL&pid=Api", "datePublished": "2021-09-03T00:24:00.0000000Z", "contentUrl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7c/Nathorst_Land_IMG_4027_Van_Mijenfjorden.JPG/1280px-Nathorst_Land_IMG_4027_Van_Mijenfjorden.JPG", "hostPageUrl": "https://ca.wikipedia.org/wiki/Fitxer:Nathorst_Land_IMG_4027_Van_Mijenfjorden.JPG", "contentSize": "132082 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://ca.wikipedia.org/wiki/Fitxer:Nathorst_Land_IMG_4027_Van_Mijenfjorden.JPG", "width": 1280, "height": 550, "thumbnail": {"width": 474, "height": 203}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=981A9B7067D9F58F977EEBE24C3B168378F2CF66&FORM=IQFRBA", "name": "Svea \u2013 And the majestic Van Mijenfjorden - Camp Bolterdalen", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.TVJtGhQNOV2V53qtz-shbwHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-08-19T01:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://campbolterdalen.com/wp-content/uploads/2019/11/3560FF02-6218-4F27-B0F7-E061686416A3-scaled.jpeg", "hostPageUrl": "https://campbolterdalen.com/en/produkt/svea-majestetisk-ved-van-mijenfjorden/", "contentSize": "668223 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://campbolterdalen.com/en/produkt/svea-majestetisk-ved-van-mijenfjorden/", "width": 2560, "height": 1920, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=981A9B7067D9F58F977E4D8EBD611914FF1B1568&FORM=IQFRBA", "name": "Svea \u2013 And the majestic Van Mijenfjorden - Camp Bolterdalen", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Lfg2WbcgI78M2m2zr3iLmAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-08-19T01:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://campbolterdalen.com/wp-content/uploads/2019/11/5558F3BA-6F06-4554-B3AB-B1B28ADB1521-scaled.jpeg", "hostPageUrl": "https://campbolterdalen.com/en/produkt/svea-majestetisk-ved-van-mijenfjorden/", "contentSize": "604792 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://campbolterdalen.com/en/produkt/svea-majestetisk-ved-van-mijenfjorden/", "width": 2560, "height": 1920, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=3C7F61CE10D6230F05BD186ED43361BC77037465&FORM=IQFRBA", "name": "Parco nazionale van mijenfjorden immagini e fotografie stock ad alta ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.FoGApYFRufchP_GhTCMIQQHaE9&pid=Api", "datePublished": "2023-01-31T15:51:00.0000000Z", "contentUrl": "https://c8.alamy.com/compit/2mgm91m/davanti-al-ghiacciaio-di-fridtjovbreen-e-il-fiordo-ghiacciato-van-mijenfjorden-paesaggio-nel-parco-nazionale-van-mijenfjorden-ex-nordenskioeld-np-isola-o-2mgm91m.jpg", "hostPageUrl": "https://www.alamy.it/fotos-immagini/parco-nazionale-van-mijenfjorden.html", "contentSize": "132634 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.alamy.it/fotos-immagini/parco-nazionale-van-mijenfjorden.html", "width": 474, "height": 317, "thumbnail": {"width": 474, "height": 317}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=C53955BF15CA2768D6D2532D9F40A4B3281B3721&FORM=IQFRBA", "name": "Van mijenfjorden nationalpark -Fotos und -Bildmaterial in hoher ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.fizSeuAhQeqaWu4h-8HugQHaGE&pid=Api", "datePublished": "2023-01-31T18:42:00.0000000Z", "contentUrl": "https://c8.alamy.com/compde/2mgm91p/bewaffneter-arktis-fuhrer-gletscherfront-von-fridtjovbreen-und-dem-gefrorenen-fjord-van-mijenfjorden-landschaft-im-van-mijenfjorden-nationalpark-ehemals-nordens-2mgm91p.jpg", "hostPageUrl": "https://www.alamy.de/fotos-bilder/van-mijenfjorden-nationalpark.html", "contentSize": "148387 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.alamy.de/fotos-bilder/van-mijenfjorden-nationalpark.html", "width": 474, "height": 388, "thumbnail": {"width": 474, "height": 388}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=C53955BF15CA2768D6D2349718C3A590833D207C&FORM=IQFRBA", "name": "Van mijenfjorden nationalpark -Fotos und -Bildmaterial in hoher ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.0k4aNuYNTRYYR767-VnSFQHaGE&pid=Api", "datePublished": "2023-01-31T18:42:00.0000000Z", "contentUrl": "https://c8.alamy.com/compde/2mgm90j/blick-auf-fridtjovbreen-landschaft-im-van-mijenfjorden-nationalpark-ehemaliger-nordenskioeld-np-insel-spitsbergen-teil-des-svalbard-archipels-2mgm90j.jpg", "hostPageUrl": "https://www.alamy.de/fotos-bilder/van-mijenfjorden-nationalpark.html", "contentSize": "117629 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.alamy.de/fotos-bilder/van-mijenfjorden-nationalpark.html", "width": 474, "height": 388, "thumbnail": {"width": 474, "height": 388}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=C495C3BF865CA1DF8B39629D2D6C1BBF38ECD4DB&FORM=IQFRBA", "name": "Van Mijenfjorden - Camp Bolterdalen", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.LiGM1Y7z5UHoJztfh6F_0wHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-03-18T00:31:00.0000000Z", "contentUrl": "https://campbolterdalen.com/wp-content/uploads/2019/11/IMG_8519-1024x768.jpg", "hostPageUrl": "https://campbolterdalen.com/produkt/svea-majestetisk-ved-van-mijenfjorden/", "contentSize": "55629 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://campbolterdalen.com/produkt/svea-majestetisk-ved-van-mijenfjorden/", "width": 1024, "height": 768, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=9DE8D2337464AC57F617E979CBB59551482A337B&FORM=IQFRBA", "name": "Van Mijenfjorden | Het Van Mijenfjord bij Camp Morton &#39;s mor\u2026 | Flickr", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.xScwtXudhHnIQqx5vDUnmwHaFe&pid=Api", "datePublished": "2021-07-29T04:27:00.0000000Z", "contentUrl": "https://live.staticflickr.com/7292/8911513280_b89d6a4a77_b.jpg", "hostPageUrl": "https://www.flickr.com/photos/naturum/8911513280", "contentSize": "138210 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.flickr.com/photos/naturum/8911513280", "width": 1024, "height": 758, "thumbnail": {"width": 474, "height": 350}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=3C7F61CE10D6230F05BD35FAFC6A6ABDBB8E04D7&FORM=IQFRBA", "name": "Parco nazionale van mijenfjorden immagini e fotografie stock ad alta ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.QG-oJhpIyY4YPWf3DRiOiwHaGE&pid=Api", "datePublished": "2023-01-31T15:51:00.0000000Z", "contentUrl": "https://c8.alamy.com/compit/2mgm9f2/serac-ghiacciaio-fridtjovbreen-paesaggio-nel-parco-nazionale-di-van-mijenfjorden-ex-nordenskioeld-np-isola-di-spitsbergen-parte-di-archipel-svalbard-2mgm9f2.jpg", "hostPageUrl": "https://www.alamy.it/fotos-immagini/parco-nazionale-van-mijenfjorden.html", "contentSize": "182093 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.alamy.it/fotos-immagini/parco-nazionale-van-mijenfjorden.html", "width": 474, "height": 388, "thumbnail": {"width": 474, "height": 388}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=6B4AF244DB6101478D8DC01550A1573A9C9CD1AB&FORM=IQFRBA", "name": "Mariaholmen - Wikipedia", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.T3K7JmDsjxfIAFi4tM62sQAAAA&pid=Api", "datePublished": "2020-03-17T12:38:00.0000000Z", "contentUrl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a4/Nathorst_Land_IMG_4017_aksel%C3%B6ya_van_mijenfjorden.JPG/400px-Nathorst_Land_IMG_4017_aksel%C3%B6ya_van_mijenfjorden.JPG", "hostPageUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/Mariaholmen", "contentSize": "17257 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/Mariaholmen", "width": 400, "height": 267, "thumbnail": {"width": 400, "height": 267}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=22561888194B532EA5AD7CDF6E7B44297D2EE515&FORM=IQFRBA", "name": "Abandoned cabin in mountain landscape. Varsolbukta, Bellsund bay, Van ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.2RzYsOctL7b319ZAvCKmTQHaE8&pid=Api", "datePublished": "2020-08-03T00:15:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn7.dissolve.com/p/D943_259_485/D943_259_485_1200.jpg", "hostPageUrl": "https://dissolve.com/stock-photo/Abandoned-cabin-mountain-landscape-Varsolbukta-Bellsund-bay-royalty-free-image/101-D943-259-485", "contentSize": "173818 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://dissolve.com/stock-photo/Abandoned-cabin-mountain-landscape-Varsolbukta-Bellsund-bay-royalty-free-image/101-D943-259-485", "width": 1200, "height": 800, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=87A9E5E5B3754913FBAA9DA1EC8D305B04ED3739&FORM=IQFRBA", "name": "Old Hut Bourbonhamna Van Mijenfjorden Spitsbergen Editorial Stock Photo ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.garnnqfbFnqNjPVe39IvKQAAAA&pid=Api", "datePublished": "2022-09-25T17:50:00.0000000Z", "contentUrl": "https://editorial01.shutterstock.com/preview-440/3745784a/62b2b46e/Shutterstock_3745784a.jpg", "hostPageUrl": "https://www.shutterstock.com/editorial/image-editorial/old-hut-bourbonhamna-van-mijenfjorden-spitsbergen-svalbard-3745784a", "contentSize": "45833 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.shutterstock.com/editorial/image-editorial/old-hut-bourbonhamna-van-mijenfjorden-spitsbergen-svalbard-3745784a", "width": 460, "height": 307, "thumbnail": {"width": 460, "height": 307}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=262817C8CFA70A944E3A2C7C1DFF0EE55E2B036C&FORM=IQFRBA", "name": "FAABulous fieldwork in Van Mijenfjorden - UNIS", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.XlMTR7ITmlBPgzQ7CnouwQHaFq&pid=Api", "datePublished": "2017-04-27T13:39:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.unis.no/wp-content/uploads/2022/05/algae-bloom-under-seaice.jpg", "hostPageUrl": "http://www.unis.no/faabulous-fieldwork-van-mijenfjorden/", "contentSize": "104206 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.unis.no/faabulous-fieldwork-van-mijenfjorden/", "width": 850, "height": 650, "thumbnail": {"width": 474, "height": 362}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=F054D0B70AA360261275AEE7A2408B9B0DD5ABEA&FORM=IQFRBA", "name": "Van Mijenfjorden Group", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.nBUO3k4f5kWL2OsW6fFB1QHaE7&pid=Api", "datePublished": "2012-10-18T07:41:00.0000000Z", "contentUrl": "http://nhm2.uio.no/norges/litho/svalbard/4-08.jpg", "hostPageUrl": "http://nhm2.uio.no/norges/litho/svalbard/mijen.htm", "contentSize": "94558 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://nhm2.uio.no/norges/litho/svalbard/mijen.htm", "width": 700, "height": 466, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=F924460CDDA5D93C464F4235FA791DA055B843AE&FORM=IQFRBA", "name": "The Brent Goose Blog: 23 August: Loff in Van Mijenfjorden", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.LzzZg8yVroEuZxfQbiDp7QHaEn&pid=Api", "datePublished": "2011-08-22T12:00:00.0000000Z", "contentUrl": "http://3.bp.blogspot.com/-eqMGSOzjq4A/TlQKsVMNiNI/AAAAAAAAAH4/gGj7x3lKBAQ/s1600/Loff10.PNG", "hostPageUrl": "http://brentgoose.blogspot.com/2011/08/23-august-loff-in-van-mijenfjorden.html", "contentSize": "1098233 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "http://brentgoose.blogspot.com/2011/08/23-august-loff-in-van-mijenfjorden.html", "width": 1074, "height": 669, "thumbnail": {"width": 474, "height": 295}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=van+mijenfjorden&id=262817C8CFA70A944E3A81EA0BCA9325679CBDFA&FORM=IQFRBA", "name": "FAABulous fieldwork in Van Mijenfjorden - UNIS", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.xaR3kR6EIdspM6-xGmDUgQHaGt&pid=Api", "datePublished": "2017-04-27T13:39:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.unis.no/wp-content/uploads/2022/05/sampling_DSC00675.jpg", "hostPageUrl": "http://www.unis.no/faabulous-fieldwork-van-mijenfjorden/", "contentSize": "152109 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.unis.no/faabulous-fieldwork-van-mijenfjorden/", "width": 850, "height": 770, "thumbnail": {"width": 474, "height": 429}}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}]}}}