{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": " Mirabela\"", "alteredQuery": "Mirabella \"", "alterationDisplayQuery": "<b>Mirabella</b> &quot;", "alterationOverrideQuery": "+Mirabela\"", "adultIntent": false}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=+Mirabela%22", "totalEstimatedMatches": 17100000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "Mirabella, komb. - information til sundhedsfaglige - Medicin.dk", "url": "https://pro.medicin.dk/Medicin/Praeparater/8690", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://pro.medicin.dk/Medicin/Praeparater/8690", "snippet": "21 tabletter. 1 tablet (filmovertrukken) indeholder 100 mikrogram levonorgestrel og 20 mikrogram ethinylestradiol. Mirabella 28. 1 pakning indeholder: 21 lyser\u00f8de tabletter. 1 tablet (filmovertrukken) indeholder 100 mikrogram levonorgestrel og 20 mikrogram ethinylestradiol. 7 hvide tabletter. 1 tablet (filmovertrukken) uden virksomt indholdsstof.", "dateLastCrawled": "2023-02-24T18:54:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Hvad er Mirabella, komb.? - Find information p\u00e5 Medicin.dk", "url": "https://min.medicin.dk/Medicin/Praeparater/8690", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://min.medicin.dk/Medicin/Praeparater/8690", "snippet": "Det er vigtigt at informere l\u00e6gen om alle de l\u00e6gemidler, du tager. Midler der kan neds\u00e6tte virkningen af Mirabella . Ritonavir og nevirapin (HIV-medicin), nogle epilepsimidler (fx phenytoin og carbamazepin), rifampicin (tuberkulosemiddel), rifabutin (antibiotikum), bosentan (middel mod forh\u00f8jet blodtryk i lungerne), modafinil (middel mod narkolepsi), visse aknemidler (isotretinoin) og ...", "deepLinks": [{"name": "PMS", "url": "https://min.medicin.dk/Sygdomme/Sygdom/136"}, {"name": "Information Til Sundhedsfaglige Om Mirabella", "url": "https://pro.medicin.dk/Medicin/Praeparater/8690"}], "dateLastCrawled": "2023-02-23T13:05:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Mirabella, komb.", "url": "https://www.apoteket.dk/medicin/laegemidler/mirabella-komb", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.apoteket.dk/medicin/laegemidler/<b>mirabella-komb</b>", "snippet": "<b>Mirabella</b> (kun lyser\u00f8de tabletter) Man begynder p\u00e5 1. dag i en menstruation. Der tages 1 tablet i d\u00f8gnet i 21 dage, derefter pause i 7 dage.<b> Mirabella</b> 28 (b\u00e5de lyser\u00f8de og hvide tabletter) Man begynder p\u00e5 1. dag i en menstruation. Der tages 1 tablet i d\u00f8gnet i 21 dage, derefter 1 hvid tablet i d\u00f8gnet i 7 dage.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T02:19:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Syltede mirabeller - opskrift - Alletiders Kogebog", "url": "https://www.dk-kogebogen.dk/opskrifter/5110/syltede-mirabeller", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.dk-kogebogen.dk/opskrifter/5110/<b>syltede-mirabeller</b>", "snippet": "1 tsk. Atamon. Sukker, vand og citronsaft bringes i kog. Sukkerlagen afk\u00f8les, og de rensede<b> mirabeller</b> r\u00f8res i. Gryden bringes i kog over svag varme. S\u00e5 snart syltet\u00f8jet koger, d\u00e6kkes gryden med et l\u00e5g og st\u00e5r og koger sm\u00e5t ca. 15 min. Syltet\u00f8jet skummes, tils\u00e6ttes Atamon, h\u00e6ldes op og glassene lukkes.", "dateLastCrawled": "2023-02-03T12:53:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "R\u00e5syltede mirabeller med vanilje | ISABELLAS", "url": "https://www.isabellas.dk/opskrifter/desserter/raasyltede-mirabeller-med-vanilje", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.isabellas.dk/opskrifter/desserter/raasyltede-mirabeller-med-vanilje", "snippet": "De magel\u00f8se<b> mirabeller</b> er fyldt med smag og vokser over alt i haver og p\u00e5 tr\u00e6er langs offentlige stier. G\u00e5 p\u00e5 mirabellarov, og r\u00e5sylt dem med vanilje! af Susie Helsing Nielsen. Styling og 10.08.2009 opskrifter: Anna Hedegaard/engle-blomst.com. Foto: Jakob Valling/valling.com.", "dateLastCrawled": "2023-02-15T01:22:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Mirabelle marmelade med vanilje \u2013 opskrift \u2022 nogetiovnen.dk", "url": "https://nogetiovnen.dk/mirabelle-marmelade-med-vanilje-opskrift/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://nogetiovnen.dk/<b>mirabelle-marmelade-med-vanilje-opskrift</b>", "snippet": "<b>Mirabelle</b> marmelade er ogs\u00e5 et hit til pandekager, p\u00e5 morgenskyr eller p\u00e5 en portion vaniljeis. Uhm &lt;3. Du kan selvf\u00f8lgelig ogs\u00e5 sagtens bruge den gode marmelade i l\u00e6kre kager og desserter. F\u00e5 nogle gode opskrifter her: 1. Bromb\u00e6rroulade - nem roulade med bromb\u00e6r. Nem bromb\u00e6rroulade. Se opskriften her. 2.", "dateLastCrawled": "2023-02-24T14:55:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "MIRABELA DAUER - CELE MAI FRUMOASE MELODII - YouTube", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=QxHm_oA9bDI", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=QxHm_oA9bDI", "snippet": "<b>MIRABELA</b> DAUER - Cele mai frumoase melodii compuse, muzica si versuri de RAOUL 1. FLOARE ALB\u0102, FLOARE ALBASTR\u0102 2. \u00ceN BRA\u021aELE TALE 3. MI-E DOR S\u0102 MAI CRED 4. DIAMANTE \u0218I SMARALDE 5.", "dateLastCrawled": "2023-02-21T15:45:00.0000000Z", "language": "ro", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Opskrift: Mirabelle Marmelade | Syltedronningen", "url": "https://www.syltedronningen.dk/opskrift/mirabelle-marmelade", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.iMsV6pTCvfdAhBEIlZ7iZgHaLH&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.syltedronningen.dk/opskrift/mirabelle-marmelade", "snippet": "Denne m\u00e5ned skal du have min sk\u00f8nne<b> mirabelle</b> marmelade af fransk oprindelse. Tricket med at lade frugterne safte natten over er genialt, fordi det m\u00f8rner frugten samtidig med, at sukkeret opl\u00f8ses.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T03:52:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "\u30c7\u30b6\u30a4\u30ca\u30fc\u30ba\u30d6\u30e9\u30f3\u30c9\u6b63\u898f\u901a\u8ca9 | mirabella\uff08\u30df\u30e9\u30d9\u30e9\uff09", "url": "https://store.hpplus.jp/mirabella/shop/default.aspx", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.Jk-B_eUz0KUvsWhjwu15CAHaHa&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://store.hpplus.jp/mirabella", "snippet": "\u6700\u65ec\u30ef\u30f3\u30d4\u30fc\u30b9. \u7740\u308b\u3060\u3051\u3067\u6c17\u5206\u306e\u3042\u304c\u308b\u65b0\u4f5c\u30ef\u30f3\u30d4\u30fc\u30b9\u3092\u3054\u7d39\u4ecb. 23.02.17. \u6700\u65ec\uff01. Bottoms List. \u6700\u65b0\u306e\u30d1\u30f3\u30c4\u3001\u30b9\u30ab\u30fc\u30c8\u3001\u30c7\u30cb\u30e0\u3001\u30aa\u30fc\u30eb\u30a4\u30f3\u30ef\u30f3\u3092\u30ea\u30b9\u30c8\u30a2\u30c3\u30d7\u3002. \u304a\u6c17\u306b\u5165\u308a\u306e\u30b7\u30eb\u30a8\u30c3\u30c8\u3092\u63a2\u3057\u3066\uff01.", "dateLastCrawled": "2023-02-24T12:16:00.0000000Z", "language": "ja", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "Jade Roller, Cold Pressed Oil &amp; Essential Oil - Mirabela", "url": "https://mirabela.me/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://<b>mirabela</b>.me", "snippet": "<b>Mirabela</b> offers face tools like Jade Roller, Vibrating Face Roller, Gua Sha, essential oils wood pressed and cold pressed oils for skin, hair and body in India", "dateLastCrawled": "2023-01-23T07:54:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=mirabela+%22&qpvt=Mirabela%22", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mirabela+%22&qpvt=Mirabela%22", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mirabela+%22&id=17AC0C6C6F5E442F191EA2642E49FB80197BDFBF&FORM=IQFRBA", "name": "Mirabela Dauer r\u0103m\u00e2ne f\u0103r\u0103 pemis auto? Ce a p\u0103\u021bit artista - Re\u021bete \u0219i ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.8MCWqc7r3vwh9Vctwb88gwHaHa&pid=Api", "datePublished": "2020-10-04T09:21:00.0000000Z", "contentUrl": "https://retetesivedete.ro/wp-content/uploads/2020/10/mirabela-dauer.jpg", "hostPageUrl": "https://retetesivedete.ro/mirabela-dauer-ramane-fara-pemis-auto-ce-a-patit-artista.html", "contentSize": "42919 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://retetesivedete.ro/mirabela-dauer-ramane-fara-pemis-auto-ce-a-patit-artista.html", "width": 612, "height": 612, "thumbnail": {"width": 474, "height": 474}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mirabela+%22&id=7B7A6849EA87C9F0FE78C28E93C11E766A84BAC1&FORM=IQFRBA", "name": "Mirabela Dauer | Discography | Discogs", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.rdgNyTt4PXeu2kP-E9IqCwHaGj&pid=Api", "datePublished": "2020-09-12T13:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img.discogs.com/6fQWSkOXQkM29QoMJ5j3L7wjQEQ=/500x443/smart/filters:strip_icc():format(jpeg):mode_rgb():quality(90)/discogs-images/A-1002333-1320602611.jpeg.jpg", "hostPageUrl": "https://www.discogs.com/artist/1002333-Mirabela-Dauer", "contentSize": "46146 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.discogs.com/artist/1002333-Mirabela-Dauer", "width": 500, "height": 443, "thumbnail": {"width": 474, "height": 419}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mirabela+%22&id=2E5F21B1338396E58D87D9DFC06B4670C72A03C0&FORM=IQFRBA", "name": "Mirabela Dauer - Tarif Nunta - Pret - Concerte - Evenimente", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.YCyhBqelUL48Zou-YfvmmwHaHW&pid=Api", "datePublished": "2019-04-30T00:11:00.0000000Z", "contentUrl": "https://tarif-artisti.ro/wp-content/uploads/mirabela-dauer-contact-mirabela-dauer-tarif-nunta.jpg", "hostPageUrl": "https://tarif-artisti.ro/impresar/mirabela-dauer-contact-mirabela-dauer-tarif-nunta/", "contentSize": "43894 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://tarif-artisti.ro/impresar/mirabela-dauer-contact-mirabela-dauer-tarif-nunta/", "width": 960, "height": 953, "thumbnail": {"width": 474, "height": 470}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mirabela+%22&id=D05256C63EA9003A83D8361A970BE0BFB9D42995&FORM=IQFRBA", "name": "Mirabela Dauer a vrut sa se calugareasca: Sufletul meu pereche nu s-a ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.KsDj8pUGU_1GjcwSpdg2_AHaHB&pid=Api", "datePublished": "2019-01-29T15:55:00.0000000Z", "contentUrl": "http://s2.ziareromania.ro/?mmid=5fd9019624db89fe07", "hostPageUrl": "http://www.ziare.com/vedete/vedete-romanesti/mirabela-dauer-a-vrut-sa-se-calugareasca-sufletul-meu-pereche-nu-s-a-nascut-inca-1299730", "contentSize": "226622 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.ziare.com/vedete/vedete-romanesti/mirabela-dauer-a-vrut-sa-se-calugareasca-sufletul-meu-pereche-nu-s-a-nascut-inca-1299730", "width": 928, "height": 881, "thumbnail": {"width": 474, "height": 449}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mirabela+%22&id=D48E5E46EA1C63095FAB9BF94739C7E5F96204C5&FORM=IQFRBA", "name": "Mirabela Dauer, m\u0103rturisiri f\u0103r\u0103 perdea despre b\u0103rba\u021bii din via\u021ba ei ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.W-Q6ZXCZwl0eEjvYEEV_NwHaEK&pid=Api", "datePublished": "2020-05-01T15:48:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.viva.ro/wp-content/uploads/2020/05/maxresdefault.jpg", "hostPageUrl": "https://www.viva.ro/vedete-si-evenimente/mirabela-dauer-marturisiri-fara-perdea-despre-barbatii-din-viata-ei-au-considerat-ca-nu-sunt-uitili-si-au-plecat-2546605", "contentSize": "157509 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.viva.ro/vedete-si-evenimente/mirabela-dauer-marturisiri-fara-perdea-despre-barbatii-din-viata-ei-au-considerat-ca-nu-sunt-uitili-si-au-plecat-2546605", "width": 1280, "height": 720, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mirabela+%22&id=44C899203EACB0225218BAAE5C783A3EFA764E3F&FORM=IQFRBA", "name": "Mirabela Dauer sus\u0163ine un concert aniversar la Timi\u015foara. Vezi c\u00e2nd va ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.1jt7x9nFmncOOeL-PY2pQgHaHa&pid=Api", "datePublished": "2021-03-17T00:46:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.pressalert.ro/wp-content/uploads/2017/07/mirabela-dauer-1-640x640.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pressalert.ro/2017/07/mirabela-dauer-sustine-un-concert-aniversar-la-timisoara-vezi-cand-va-avea-loc-evenimentul/", "contentSize": "43859 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pressalert.ro/2017/07/mirabela-dauer-sustine-un-concert-aniversar-la-timisoara-vezi-cand-va-avea-loc-evenimentul/", "width": 640, "height": 640, "thumbnail": {"width": 474, "height": 474}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mirabela+%22&id=F648DAA9C10E6450FCFE5D3D795FD3DF89CEED0C&FORM=IQFRBA", "name": "La Multi Ani, Mirabela Dauer!", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.MDqvGzNIbqetkkocQQjZtwHaJ3&pid=Api", "datePublished": "2012-06-25T22:41:00.0000000Z", "contentUrl": "http://imagini3.bestmusic.ro/image/1/640/0/18675594/La-Multi-Ani-Mirabela-Dauer.jpg", "hostPageUrl": "http://www.bestmusic.ro/mirabela-dauer/stiri-mirabela-dauer/la-multi-ani-mirabela-dauer-86428.html", "contentSize": "58832 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.bestmusic.ro/mirabela-dauer/stiri-mirabela-dauer/la-multi-ani-mirabela-dauer-86428.html", "width": 640, "height": 853, "thumbnail": {"width": 474, "height": 631}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mirabela+%22&id=3F7386C075B1EC1B38C66FF2561BD8CC3FE0D047&FORM=IQFRBA", "name": "Mirabela Dauer, scoas\u0103 din min\u0163i: &quot;Dac\u0103 eram mai t\u00e2n\u0103r\u0103, plecam din ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.JOBOXcu_1NwfgihfTlzQFADMEy&pid=Api", "datePublished": "2018-09-21T11:05:00.0000000Z", "contentUrl": "http://spynews.ro/uploads/modules/news/0/2014/9/1/43380/mirabela.jpg", "hostPageUrl": "http://spynews.ro/monden/mirabela-dauer-scoasa-din-minti-daca-eram-mai-tanara-plecam-din-tara-ce-a-suparato-atat-de-rau-43380.html", "contentSize": "114857 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://spynews.ro/monden/mirabela-dauer-scoasa-din-minti-daca-eram-mai-tanara-plecam-din-tara-ce-a-suparato-atat-de-rau-43380.html", "width": 640, "height": 961, "thumbnail": {"width": 474, "height": 711}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mirabela+%22&id=F079A94CDC575DE4B90D5E936132CCE8A4BB9675&FORM=IQFRBA", "name": "Mirabela Dauer, internata in spital! Artista a fost operata de urgenta ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.kUJP3VMe_T0_aSSoBtTMXQHaD4&pid=Api", "datePublished": "2019-03-25T01:54:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn.knd.ro/media/521/2862/35034/17822689/1/mirabela-dauer.jpg?width=1200&height=630", "hostPageUrl": "https://www.kanald.ro/mirabela-dauer-internata-in-spital-artista-a-fost-operata-de-urgenta-17822689", "contentSize": "66734 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.kanald.ro/mirabela-dauer-internata-in-spital-artista-a-fost-operata-de-urgenta-17822689", "width": 1200, "height": 630, "thumbnail": {"width": 474, "height": 248}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mirabela+%22&id=FFB6563934D07C02EC103839F1C3488AA9AA8A08&FORM=IQFRBA", "name": "Mirabela Dauer - Avantaje.ro - De 20 de ani pretuieste femei ca tine", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.hrKjBc5KOWNWCP41R08gTwHaHZ&pid=Api", "datePublished": "2020-04-18T21:04:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.avantaje.ro/wp-content/uploads/2019/12/Mirabela-Dauer-5.jpg", "hostPageUrl": "https://www.avantaje.ro/articol/drama-mirabelei-dauer-batuta-amenintata-cu-moartea-si-ramasa-fara-fiu/mirabela-dauer-5-3", "contentSize": "108006 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.avantaje.ro/articol/drama-mirabelei-dauer-batuta-amenintata-cu-moartea-si-ramasa-fara-fiu/mirabela-dauer-5-3", "width": 959, "height": 958, "thumbnail": {"width": 474, "height": 473}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mirabela+%22&id=A872A45569D723553C498E55EFC96DBE3FA63ED8&FORM=IQFRBA", "name": "Cum Arata Mirabela Dauer Pe C\u00e2nd Era De Dou\u0103 Ori Mai T\u00e2n\u0103r\u0103 | Libertatea", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.M-IcGtTliCx9QEXsKvlFxwHaLG&pid=Api", "datePublished": "2019-03-03T12:31:00.0000000Z", "contentUrl": "https://static4.libertatea.ro/wp-content/uploads/2017/02/mirabela-dauer1.jpg", "hostPageUrl": "https://www.libertatea.ro/entertainment/foto-document-cum-arata-mirabela-dauer-pe-cand-era-de-doua-ori-mai-tanara-si-mai-slaba-1738053", "contentSize": "50686 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.libertatea.ro/entertainment/foto-document-cum-arata-mirabela-dauer-pe-cand-era-de-doua-ori-mai-tanara-si-mai-slaba-1738053", "width": 480, "height": 719, "thumbnail": {"width": 474, "height": 710}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mirabela+%22&id=885F1DAAE1B7BAABD9B2E29681278228F5290800&FORM=IQFRBA", "name": "De-a via\u021ba ascunselea. Mirabela Dauer: \u00cen momentele de cump\u0103n\u0103 ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.CLw7vVLSpkZae3kTp9ds8gHaEJ&pid=Api", "datePublished": "2018-04-22T12:55:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.antena3.ro/thumbs/big3/2018/04/22/de-a-viata-ascunselea-mirabela-dauer-in-momentele-de-cumpana-prietenii-s-au-ales-522914.jpg", "hostPageUrl": "https://www.antena3.ro/actualitate/social/de-a-viata-ascunselea-mirabela-dauer-in-momentele-de-cumpana-prietenii-s-au-ales-465982.html", "contentSize": "40334 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.antena3.ro/actualitate/social/de-a-viata-ascunselea-mirabela-dauer-in-momentele-de-cumpana-prietenii-s-au-ales-465982.html", "width": 820, "height": 460, "thumbnail": {"width": 474, "height": 265}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mirabela+%22&id=3F2A8F721AE5CE57A1081281CD2DE6C00C9280F7&FORM=IQFRBA", "name": "Motivul Pentru Care Mirabela Dauer \u0219i-a Schimbat Religia. \u201eCine M\u0103 ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.n2XJicYMsrnmPKf4bVlEYAHaEN&pid=Api", "datePublished": "2021-04-18T08:55:00.0000000Z", "contentUrl": "https://static4.libertatea.ro/wp-content/uploads/2021/04/mirabela-dauer-si-a-schimbat-religia.jpg", "hostPageUrl": "https://www.libertatea.ro/entertainment/motivul-pentru-care-mirabela-dauer-si-a-schimbat-religia-cine-ma-ingropa-3507880", "contentSize": "149947 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.libertatea.ro/entertainment/motivul-pentru-care-mirabela-dauer-si-a-schimbat-religia-cine-ma-ingropa-3507880", "width": 1439, "height": 818, "thumbnail": {"width": 474, "height": 269}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mirabela+%22&id=AB4217611B7DCAA4BC23FE9F9628FECA8405F570&FORM=IQFRBA", "name": "Mirabela Dauer, \u00een concert la Harlequin | Cuget Liber", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.-2wGyOw8BZ7SbwMj9s8yLQHaEf&pid=Api", "datePublished": "2021-08-02T05:41:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cugetliber.ro/imagini/original/mirabeladauer660x400-1386778474.jpg", "hostPageUrl": "https://www.cugetliber.ro/stiri-economie-mirabela-dauer-in-concert-la-harlequin-201318", "contentSize": "61399 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.cugetliber.ro/stiri-economie-mirabela-dauer-in-concert-la-harlequin-201318", "width": 660, "height": 400, "thumbnail": {"width": 474, "height": 287}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mirabela+%22&id=575AAB9FF304283332BF7A5424D8483978028636&FORM=IQFRBA", "name": "Download MIRABELA DAUER - POVESTE DE DRAGOSTE 2013 [ ALBUM CD ORIGINAL ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.FfnXcu-q3f7fQUT7cr7kjAEsEn&pid=Api", "datePublished": "2018-01-03T15:32:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.vitanclub.net/uploads/poze_albume/mel_51eeee713e3c0.jpg", "hostPageUrl": "http://vitanclub.net/download-albume/mirabela-dauer---poveste-de-dragoste-2013--album-cd-original-_59989.html", "contentSize": "190973 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://vitanclub.net/download-albume/mirabela-dauer---poveste-de-dragoste-2013--album-cd-original-_59989.html", "width": 1008, "height": 992, "thumbnail": {"width": 474, "height": 466}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mirabela+%22&id=39C6795B89D68AD6222A8EB9BDCADB28674F6037&FORM=IQFRBA", "name": "Mirabela Dauer ten perfect (1) - Avantaje.ro - De 20 de ani pretuieste ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.xxv8H8wIgU7TyibrS_PhBwAAAA&pid=Api", "datePublished": "2020-03-12T16:05:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.avantaje.ro/wp-content/uploads/2017/09/Mirabela-Dauer-ten-perfect-1.jpg", "hostPageUrl": "https://www.avantaje.ro/articol/secretul-unui-ten-perfect-cum-reuseste-mirabela-dauer-sa-aiba-o-piele-fina-si-catifelata-la-70-de-ani/mirabela-dauer-ten-perfect-1", "contentSize": "37165 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.avantaje.ro/articol/secretul-unui-ten-perfect-cum-reuseste-mirabela-dauer-sa-aiba-o-piele-fina-si-catifelata-la-70-de-ani/mirabela-dauer-ten-perfect-1", "width": 352, "height": 499, "thumbnail": {"width": 352, "height": 499}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mirabela+%22&id=7A18E6B758DF8C30CD260F4A95AC91FE0609980C&FORM=IQFRBA", "name": "Mirabela Dauer - Pentru Inima Mea (2009, CD) | Discogs", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Xn79grCZQc4Q6EHHMLnQlAHaHe&pid=Api", "datePublished": "2020-01-01T11:09:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img.discogs.com/atUOe7JE7UxpFaNzsfI-yLit1E4=/fit-in/600x606/filters:strip_icc():format(jpeg):mode_rgb():quality(90)/discogs-images/R-8607870-1465453297-8248.jpeg.jpg", "hostPageUrl": "https://www.discogs.com/Mirabela-Dauer-Pentru-Inima-Mea/release/8607870", "contentSize": "119216 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.discogs.com/Mirabela-Dauer-Pentru-Inima-Mea/release/8607870", "width": 600, "height": 606, "thumbnail": {"width": 474, "height": 478}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mirabela+%22&id=90DB4053E6C5912EBEA1097AD53E6EAD8F2722CF&FORM=IQFRBA", "name": "O poveste de via\u021b\u0103 demn\u0103 de un roman - Ce declara\u021bii face Mirabela Dauer", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.8yia8vhztiqhD0RWpwQMwwHaET&pid=Api", "datePublished": "2019-06-24T23:55:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.avantaje.ro/wp-content/uploads/2019/02/mirabela-dauerdeclaratii-despre-fiul-ei.jpg", "hostPageUrl": "https://www.avantaje.ro/articol/o-poveste-de-viata-demna-de-un-roman-ce-declaratii-face-mirabela-dauer", "contentSize": "49151 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.avantaje.ro/articol/o-poveste-de-viata-demna-de-un-roman-ce-declaratii-face-mirabela-dauer", "width": 977, "height": 568, "thumbnail": {"width": 474, "height": 275}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mirabela+%22&id=05CDE7788E77610EDD7A4495E5A57DCEF0BA79DB&FORM=IQFRBA", "name": "Mirabela Dauer, declara\u021bii emo\u021bionante despre fiul ei. - YouTube", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.R_8fO5M2CYmw4gaDalD5ZQHaEK&pid=Api", "datePublished": "2019-02-04T21:38:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.ytimg.com/vi/6EgUzzqI44w/maxresdefault.jpg", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=6EgUzzqI44w", "contentSize": "147577 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=6EgUzzqI44w", "width": 1280, "height": 720, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mirabela+%22&id=2E7891678E7FA9B7B601791104F43B1988D71B6B&FORM=IQFRBA", "name": "Viagens pelo Brasil: Mirabela - MG - Viagens pelo Brasil", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.puseCjRiL9X_dB6a3Ahw8AHaEK&pid=Api", "datePublished": "2015-03-27T12:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://3.bp.blogspot.com/-sVzDgffFmjQ/VRX8U06YtsI/AAAAAAAABDY/Hp3JKRAohIk/s1600/IMG_0397.JPG", "hostPageUrl": "https://viagensoficial.blogspot.com/2015/03/mirabela-mg.html", "contentSize": "335724 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://viagensoficial.blogspot.com/2015/03/mirabela-mg.html", "width": 1600, "height": 899, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "mirabella makeup website", "displayText": "<b>mirabella</b> <b>makeup</b> <b>website</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=mirabella+makeup+website"}, {"text": "where to buy mirabella", "displayText": "<b>where</b> <b>to</b> <b>buy</b> <b>mirabella</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=where+to+buy+mirabella"}, {"text": "mirabelka drzewo", "displayText": "<b>mirabelka</b> <b>drzewo</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=mirabelka+drzewo"}, {"text": "mirabella lighting products", "displayText": "<b>mirabella</b> <b>lighting</b> <b>products</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=mirabella+lighting+products"}, {"text": "mirabela minera\u00e7\u00e3o", "displayText": "mirabela <b>minera\u00e7\u00e3o</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=mirabela+minera%C3%A7%C3%A3o"}, {"text": "mirabella beauty products", "displayText": "<b>mirabella</b> <b>beauty</b> <b>products</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=mirabella+beauty+products"}, {"text": "mirabelki owoce", "displayText": "<b>mirabelki</b> <b>owoce</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=mirabelki+owoce"}, {"text": "mirabella cosmetics", "displayText": "<b>mirabella</b> <b>cosmetics</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=mirabella+cosmetics"}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}, {"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}}}