{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Alba Iulia"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Alba+Iulia", "totalEstimatedMatches": 9480000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 0, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Alba Iulia - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Alba_Iulia", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/<b>Alba_Iulia</b>", "snippet": "<b>Alba Iulia</b> is historically important for Romanians, Hungarians, and Transylvanian Saxons. In December 2018,<b> Alba Iulia</b> was officially declared Capital of the Great Union of Romania. The city administers four villages: B\u0103r\u0103ban\u021b (Borb\u00e1nd), Mice\u0219ti (Ompolykisfalud), Oarda (Als\u00f3v\u00e1radja), and P\u00e2cli\u0219a (Poklos).", "dateLastCrawled": "2023-02-24T18:37:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 1, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Alba Iulia - Wikipedia", "url": "https://ro.wikipedia.org/wiki/Alba_Iulia", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://ro.wikipedia.org/wiki/<b>Alba_Iulia</b>", "snippet": "<b>Alba Iulia,</b> \u00een rom\u00e2na veche B\u0103lgrad, (\u00een maghiar\u0103 Gyulafeh\u00e9rv\u00e1r, \u00een traducere: Cetatea Alb\u0103 a lui<b> Iuliu,</b> \u00een latina medieval\u0103 Albensis Transsilvane, \u00een german\u0103 Wei\u00dfenburg, apoi Karlsburg) este municipiul de re\u0219edin\u021b\u0103 al jude\u021bului<b> Alba,</b> Transilvania, Rom\u00e2nia, format din localit\u0103\u021bile componente<b> Alba Iulia</b> (re\u0219edin\u021ba), B\u0103r\u0103ban\u021b, Mice\u0219ti, Oarda \u0219i P\u00e2cli\u0219a.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T21:24:00.0000000Z", "language": "ro", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 2, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Alba Iulia \u2013 Wikipedia", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Alba_Iulia", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://de.wikipedia.org/wiki/<b>Alba_Iulia</b>", "snippet": "<b>Alba Iulia</b> ist die Hauptstadt des Kreises Alba in der Region Siebenb\u00fcrgen. Zudem ist sie Sitz der Planungsregion Zentralrum\u00e4nien. Fr\u00fcher war der Ort als rum\u00e4nisch B\u0103lgrad, deutsch Wei\u00dfenburg und Balgrad sowie ungarisch Erd\u00e9lyifeh\u00e9rv\u00e1r, Feh\u00e9rv\u00e1r und Fej\u00e9rv\u00e1r bekannt. Den deutschen Namen Karlsburg sowie den ungarischen K\u00e1rolyfeh\u00e9rv\u00e1r erhielt sie erst 1711 nach Kaiser Karl VI.", "dateLastCrawled": "2023-02-22T13:45:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Primaria Municipiului Alba Iulia. Site-ul oficial", "url": "https://www.apulum.ro/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.apulum.ro", "snippet": "Primaria Municipiului <b>Alba Iulia</b>. Site-ul oficial \u015eTIRI \u015eI ANUN\u0162URI 23.02.2023 A \u00eenceput \u00eenregistrarea obligatorie a comercian\u021bilor \u0219i produc\u0103torilor \u00een baza de date a Sistemului de Garan\u021bie-Returnare (SGR) 23.02.2023 Anun\u021b colectiv pentru comunicarea prin publicitate 22.02.2023", "dateLastCrawled": "2023-02-25T20:09:00.0000000Z", "language": "ro", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Viziteaz\u0103 Alba Iulia", "url": "https://viziteazaalbaiulia.ro/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.pngePNy1xqNf5OovKteZzQHaD7&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://viziteaza<b>albaiulia</b>.ro", "snippet": "<b>Alba Iulia</b>, \u201eorasul Unirii\u201c, este o destina\u021bie turistic\u0103 ideal\u0103 pentru minivacan\u021ba de 1 Decembrie, mai ales pentru cei vor s\u0103 descopere istoria dincolo de paginile unei c\u0103rti, la fa\u021ba locului. Vezi mai mult 10 octombrie 2022 Centenarul \u00cencoron\u0103rii: Ce reconstituiri istorice, expozi\u0163ii, concerte vor avea loc la <b>Alba Iulia</b>", "dateLastCrawled": "2023-02-25T06:43:00.0000000Z", "language": "ro", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Visit Alba Iulia", "url": "http://www.visitalbaiulia.city/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "www.visit<b>albaiulia</b>.city", "snippet": "Visit <b>Alba Iulia</b>. By using this website, you agree to our use of cookies. We use cookies to provide you with a great experience and to help our website run effectively.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T12:47:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 6, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Alba Iulia \u2013 Wikipedia, wolna encyklopedia", "url": "https://pl.wikipedia.org/wiki/Alba_Iulia", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://pl.wikipedia.org/wiki/<b>Alba_Iulia</b>", "snippet": "<b>Alba Iulia</b>, Apulum; niem. Wei\u00dfenburg, od 1711 Karlsburg; polska nazwa nieodmienna [2]) \u2013 miasto w Siedmiogrodzie ( Rumunia ), stolica okr\u0119gu <b>Alba</b>. Le\u017cy nad Marusz\u0105. Liczy 58 681 mieszka\u0144c\u00f3w [1] (2011). Merem miasta jest od 2000 roku Mircea Hava z Partii Demokratycznej. W mie\u015bcie znajduje si\u0119 stacja kolejowa <b>Alba Iulia</b> . Spis tre\u015bci 1 Historia", "dateLastCrawled": "2023-02-25T11:54:00.0000000Z", "language": "pl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Alba Iulia. Pe\u0142ne atrakcji i zaskocze\u0144, pi\u0119kne miasto w Rumunii", "url": "https://www.osmol.pl/alba-iulia-rumunia/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.B_5Z5eOH922wugv4zCAn6QHaE8&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.osmol.pl/<b>alba-iulia</b>-rumunia", "snippet": "<b>Alba Iulia</b>. Pe\u0142ne atrakcji i zaskocze\u0144, pi\u0119kne miasto w Rumunii Europa Rumunia <b>Alba Iulia</b>. Pe\u0142ne atrakcji i zaskocze\u0144, pi\u0119kne miasto w Rumunii <b>Alba</b> <b>Julia</b> znalaz\u0142a si\u0119 na mojej drodze podczas wyjazdu do Rumunii troszk\u0119 przypadkiem. Bo te\u017c o atrakcjach <b>Alba Iulia</b> ma\u0142o kto wie, to miasto, kt\u00f3re dopiero chce si\u0119 przebi\u0107 do podr\u00f3\u017cniczej pierwszej ligi.", "dateLastCrawled": "2023-02-23T20:37:00.0000000Z", "language": "pl", "isNavigational": false}]}, "news": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#News", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/news/search?q=Alba+Iulia", "value": [{"contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/TextAttribution", "text": "alba24"}], "name": "FOTO: Talciocul din <b>Alba Iulia</b>, aproape gol. Vremea i-a speriat pe comercian\u021bi, dar mai ales pe clien\u021bi", "url": "https://alba24.ro/foto-talciocul-din-alba-iulia-aproape-gol-vremea-i-a-speriat-pe-comercianti-dar-mai-ales-pe-clienti-967043.html", "image": {"contentUrl": "https://alba24.ro/wp-content/uploads/2023/02/talcioc-gol-scaled-e1677394543592-1000x600.jpg", "thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=OVFT.AFXtG6AdnOm2Q0I0qYe3ei&pid=News", "width": 700, "height": 420}}, "description": "Talciocul din Alba Iulia a fost aproape gol duminic\u0103, din cauza vremii. La ora 8 diminea\u021ba, doar 5 comercian\u021bi \u00eencercau s\u0103 v\u00e2nd\u0103 ma\u0219ini, \u00eens\u0103 nu aveau cui.\u00a0 Nici comercian\u021bii de mici nu prea au avut c", "about": [{"readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/entities/5e1b9e0d-d067-dcc1-5522-ada621dd9f72", "name": "Alba Iulia"}], "provider": [{"_type": "Organization", "name": "alba24"}], "datePublished": "2023-02-26T07:00:00.0000000Z"}, {"contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/TextAttribution", "text": "alba24"}], "name": "VIDEO: Standul municipiului <b>Alba Iulia</b> la T\u00e2rgul de Turism al Rom\u00e2niei a devenit aren\u0103. Copiii, atra\u0219i de luptele cu gladiatori", "url": "https://alba24.ro/video-standul-municipiului-alba-iulia-la-targul-de-turism-al-romaniei-a-devenit-arena-copiii-atrasi-de-luptele-cu-gladiatori-967026.html", "image": {"contentUrl": "https://alba24.ro/wp-content/uploads/2023/02/gladiatori-e1677342819564-1000x600.jpg", "thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=OVFT.yqqRDkQjWyOGNRD4BwOjHS&pid=News", "width": 700, "height": 420}}, "description": "Standul municipiului Alba Iulia de la T\u00e2rgul de Turism care se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een aceste zile la Bucure\u0219ti s-a transformat \u00eentr-o aren\u0103.\u00a0 Copiii care au venit \u00eenso\u021bi\u021bi de p\u0103rin\u021bi au fost atra\u0219i imediat la", "about": [{"readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/entities/5e1b9e0d-d067-dcc1-5522-ada621dd9f72", "name": "Alba Iulia"}], "provider": [{"_type": "Organization", "name": "alba24"}], "datePublished": "2023-02-25T16:36:00.0000000Z"}, {"contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/TextAttribution", "text": "dcnews"}], "name": "Premier\u0103 \u00een instan\u021bele din Rom\u00e2nia: Un b\u0103rbat din <b>Alba Iulia</b>, dat \u00een judecat\u0103 pentru abuz emo\u021bional asupra fiului s\u0103u", "url": "https://www.dcnews.ro/premiera-in-instantele-din-romania-un-barbat-din-alba-iulia-dat-in-judecata-pentru-abuz-emotional-asupra-fiului-sau_906514.html", "image": {"contentUrl": "https://media.dcnews.ro/image/202104/w1200/copil-abuzat-spania_28718000.jpg", "thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=OVFT.lW5X3Cszgv6N1ISqqb0GUi&pid=News", "width": 700, "height": 466}}, "description": "Un proces aflat pe rol la Judec\u0103toria Alba Iulia poate fi considerat o noutate \u00een practica judiciar\u0103 din Rom\u00e2nia.", "about": [{"readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/entities/0cc489d5-ff53-84f1-4fcc-76525efef33a", "name": "Romania"}, {"readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/entities/5e1b9e0d-d067-dcc1-5522-ada621dd9f72", "name": "Alba Iulia"}], "provider": [{"_type": "Organization", "name": "dcnews", "image": {"thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=ODF.8a7afyptMTaSg239yhFg9A&pid=news"}}}], "datePublished": "2023-02-23T18:42:00.0000000Z"}, {"contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/TextAttribution", "text": "Adevarul"}], "name": "Sta\u021bii de autobuz inteligente, bike-sharing \u0219i sistem de management al traficului pe \u0219apte str\u0103zi din <b>Alba Iulia</b>", "url": "https://adevarul.ro/stiri-locale/alba-iulia/statii-de-autobuz-inteligente-bike-sharing-si-2245046.html", "image": {"contentUrl": "https://cdn.adh.reperio.news/image-e/e48d61ee-c111-4f24-8c3d-e4e3f7fc4507/index.jpeg?p=f%3Dpng%26w%3D1200%26h%3D630%26r%3Dcover", "thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=OVFT.KOFSrTfA0oYb-aKN28_U4i&pid=News", "width": 700, "height": 367}}, "description": "Prim\u0103ria Alba Iulia cump\u0103r\u0103 echipamente \u0219i dot\u0103ri pentru proiectul de reabilitare a infrastructurii de transport public din municipiu \u2013 lotul 1. Proiectul are o valoare estimat\u0103 de peste 13 milioane d", "about": [{"readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/entities/5e1b9e0d-d067-dcc1-5522-ada621dd9f72", "name": "Alba Iulia"}], "provider": [{"_type": "Organization", "name": "Adevarul", "image": {"thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=ODF.PpiXhTqLb3p-bnnF_eJt4A&pid=news"}}}], "datePublished": "2023-02-24T11:11:00.0000000Z"}, {"contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/TextAttribution", "text": "Adevarul"}], "name": "Traficul pe A10 Sebe\u0219-Turda, \u00een zona alunec\u0103rii de teren de la <b>Alba Iulia</b> Nord, va fi \u00eenchis 90 de zile. Anun\u021bul CNAIR", "url": "https://adevarul.ro/stiri-locale/alba-iulia/traficul-pe-a10-sebes-turda-in-zona-alunecarii-2244615.html", "image": {"contentUrl": "https://cdn.adh.reperio.news/image-6/68520597-97df-49cd-a7e5-3fa99d13be22/index.jpeg?p=f%3Dpng%26w%3D1200%26h%3D630%26r%3Dcover", "thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=OVFT.G2eqo8wYOypYqWZvvNM8mC&pid=News", "width": 700, "height": 367}}, "description": "Constructorul italian Pizzarotti, care trebuie s\u0103 repare alunecare de teren de pe A10 Sebe\u0219-Turda, ]n zona nodului rutier Alba Iulia Nord, a cerut prelungirea cu 60 de zile a termenului de finalizare", "about": [{"readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/entities/f71ae0f7-6666-335e-7375-d4a1824e9576", "name": "Sebe\u0219"}, {"readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/entities/5e1b9e0d-d067-dcc1-5522-ada621dd9f72", "name": "Alba Iulia"}, {"readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/entities/1698dcc6-0b1c-0c68-90d1-c2ecb9d7c4ab", "name": "Turda"}], "provider": [{"_type": "Organization", "name": "Adevarul", "image": {"thumbnail": {"contentUrl": "https://www.bing.com/th?id=ODF.PpiXhTqLb3p-bnnF_eJt4A&pid=news"}}}], "datePublished": "2023-02-22T17:38:00.0000000Z"}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "cluj napoca", "displayText": "<b>cluj</b> <b>napoca</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=cluj+napoca"}, {"text": "dedeman alba iulia", "displayText": "<b>dedeman</b> alba iulia", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=dedeman+alba+iulia"}, {"text": "sibiu", "displayText": "<b>sibiu</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=sibiu"}, {"text": "alba iulia romania", "displayText": "alba iulia <b>romania</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=alba+iulia+romania"}, {"text": "alba iulia rumunia", "displayText": "alba iulia <b>rumunia</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=alba+iulia+rumunia"}, {"text": "alba iulia informatii", "displayText": "alba iulia <b>informatii</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=alba+iulia+informatii"}, {"text": "informatii despre cetatea alba", "displayText": "<b>informatii</b> <b>despre</b> <b>cetatea</b> alba", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=informatii+despre+cetatea+alba"}, {"text": "alba julia sehensw\u00fcrdigkeiten", "displayText": "alba <b>julia</b> <b>sehensw\u00fcrdigkeiten</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=alba+julia+sehensw%C3%BCrdigkeiten"}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "News", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#News"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}}}