{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Murder of Jos\u00e9 Manuel Pl\u00e1cido"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Murder+of+Jos%C3%A9+Manuel+Pl%C3%A1cido", "totalEstimatedMatches": 4150000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "File:Jos\u00e9 Manuel Pl\u00e1cido, Tesoureiro do PRP assassinado no dia ...", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Jos%C3%A9_Manuel_Pl%C3%A1cido,_Tesoureiro_do_PRP_assassinado_no_dia_anterior_ao_julgamento_do_Caso_PRP.jpg", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://commons.wikimedia.org/wiki/File:<b>Jos\u00e9</b>_<b>Manuel</b>_<b>Pl\u00e1cido</b>,_Tesoureiro_do_PRP...", "snippet": "Deutsch: <b>Jos\u00e9</b> <b>Manuel</b> <b>Pl\u00e1cido</b>, PRP-Schatzmeister, wurde am 15. November 1979 am Tag vor dem Prozess gegen den PRP-Fall in Marinha Grande, Portugal, ermordet. Italiano: <b>Jos\u00e9</b> <b>Manuel</b> <b>Pl\u00e1cido</b>, tesoriere del PRP, assassinato il giorno prima del processo sul caso PRP, a Marinha Grande, in Portogallo, il 15 novembre 1979.", "dateLastCrawled": "2022-10-30T23:51:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": true}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Murder of Jose Manuel Placido - Wikidata", "url": "https://www.wikidata.org/wiki/Q109529478", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.wikidata.org/wiki/Q109529478", "snippet": "<b>Murder of Jose Manuel Placido murder</b> of the PRP-BR treasurer and trial witness in the &quot;PRP case&quot;, on the eve of the second session of the trial, on November 15, 1979<b> Jos\u00e9 Manuel Pl\u00e1cido&#39;s murder</b>", "dateLastCrawled": "2023-01-08T20:52:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Jos\u00e9 Manuel Pl\u00e1cido - Wikidata", "url": "https://www.wikidata.org/wiki/Q108871550", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.wikidata.org/wiki/Q108871550", "snippet": "<b>Jos\u00e9</b> <b>Manuel</b> <b>Pl\u00e1cido</b> (Q108871550) From Wikidata. Jump to navigation Jump to search. treasurer of the PRP assassinated by the PRP, in Marinha Grande, Portugal. edit. Language Label Description Also known as; English: <b>Jos\u00e9</b> <b>Manuel</b> <b>Pl\u00e1cido</b>. treasurer of the PRP assassinated by the PRP, in Marinha Grande, Portugal. Statements. instance of.", "dateLastCrawled": "2022-11-21T19:22:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Category:Jos\u00e9 Manuel Pl\u00e1cido - Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Jos%C3%A9_Manuel_Pl%C3%A1cido", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:<b>Jos\u00e9</b>_<b>Manuel</b>_<b>Pl\u00e1cido</b>", "snippet": "Media in category &quot;<b>Jos\u00e9</b> <b>Manuel</b> <b>Pl\u00e1cido</b>&quot; This category contains only the following file. <b>Jos\u00e9</b> <b>Manuel</b> <b>Pl\u00e1cido</b>, Tesoureiro do PRP assassinado no dia anterior ao julgamento do Caso PRP.jpg 697 \u00d7 933; 123 KB", "dateLastCrawled": "2022-08-29T03:01:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 4, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Jos\u00e9 Manuel Mart\u00ednez (serial killer) - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jos%C3%A9_Manuel_Mart%C3%ADnez_(serial_killer)", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/<b>Jos\u00e9</b>_<b>Manuel</b>_Mart\u00ednez_(serial_killer)", "snippet": "Mart\u00ednez was arrested in May 2013 for the<b> murder</b> of<b> Jose</b> Ruiz, a friend of his daughter&#39;s boyfriend. During his interrogation by Alabama authorities, Martinez confessed to<b> killing</b> 36 people across at least 12 states. All his victims were adult men, with the exception of one attempted victim that was a 17-year-old boy.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T06:23:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Manuel Pl\u00e1cido - Historical records and family trees - MyHeritage", "url": "https://www.myheritage.com/names/manuel_pl%C3%A1cido", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.myheritage.com/names/<b>manuel</b>_<b>pl\u00e1cido</b>", "snippet": "<b>Manuel</b> passed away on month day 2005, at age 60. <b>Manuel</b> <b>Pl\u00e1cido</b>, 1928 - 1978 <b>Manuel</b> <b>Pl\u00e1cido</b> 1928 1978 <b>Manuel</b> <b>Pl\u00e1cido</b> was born in 1928, to \u00c1lvaro <b>Pl\u00e1cido</b> and Maria <b>Jos\u00e9</b> <b>Pl\u00e1cido</b> (born Ramos) .", "dateLastCrawled": "2022-09-05T09:14:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Pl\u00e1cido Manuel Jos\u00e9 Ganuza Gurbindo (deceased) - Genealogy", "url": "https://www.geni.com/people/Pl%C3%A1cido-Manuel-Jos%C3%A9-Ganuza-Gurbindo/6000000086726986947", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.geni.com/people/<b>Pl\u00e1cido</b>-<b>Manuel</b>-<b>Jos\u00e9</b>-Ganuza-Gurbindo/6000000086726986947", "snippet": "<b>Pl\u00e1cido Manuel Jos\u00e9 Ganuza Gurbindo:</b> Birthdate: estimated between 1764 and 1824 :<b> Death:</b> Immediate Family: Son of Manuel Antonio<b> Ganuza</b> Mun\u00e1rriz and Jacinta Benita<b> Gurbindo</b> Labeaga Brother of Juan Jos\u00e9 Benigno<b> Ganuza Gurbindo;</b> Mar\u00eda Francisca<b> Pl\u00e1cida Ganuza Gurbindo;</b> Mar\u00eda Eufemia<b> Ganuza Gurbindo</b> and Josefa Eustaquio<b> Ganuza Gurbindo</b>", "dateLastCrawled": "2022-09-21T20:27:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 7, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Jorge Pl\u00e1cido - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jorge_Pl%C3%A1cido", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jorge_<b>Pl\u00e1cido</b>", "snippet": "<b>Jorge Manuel Pl\u00e1cido</b> Bravo da Costa(born 19 June 1964), known as Pl\u00e1cido, is a Portuguese retired footballerwho played as a forward. He played for nearly a dozen clubs during his extensive career, in both Portugal and France. He amassed Primeira Ligatotals of 192 games and 30 goals, over the course of a decade.", "dateLastCrawled": "2023-02-24T01:49:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "4\u00ba Amigos Scarborough Jos\u00e9 Pl\u00e1cido &amp; Manuel dos Santos", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=z1DEV0i5_s0", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=z1DEV0i5_s0", "snippet": "<b>Jos\u00e9</b> <b>Pl\u00e1cido</b> &amp; <b>Manuel</b> dos Santos4\u00ba Amigos de Scarborough Canad\u00e104.11.2017 ~~~~~Subscreva o meu canal para receber informa\u00e7\u00e3osempre...", "dateLastCrawled": "2022-07-02T20:04:00.0000000Z", "language": "pt", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "<b>Jose</b> <b>Manuel</b> <b>Pl\u00e1cido</b> Garcia Profiles | Facebook", "url": "https://www.facebook.com/public/Jose-Manuel-Pl%C3%A1cido-Garcia", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.facebook.com/public/<b>Jose</b>-<b>Manuel</b>-<b>Pl\u00e1cido</b>-Garcia", "snippet": "People named <b>Jose</b> <b>Manuel</b> <b>Pl\u00e1cido</b> Garcia. Find your friends on Facebook. Log in or sign up for Facebook to connect with friends, family and people you know. Log In. or. Sign Up. <b>Jos\u00e9</b> <b>Manuel</b> <b>Pl\u00e1cido</b> Garc\u00eda. See Photos. <b>Jose</b> <b>Manuel</b> <b>Pl\u00e1cido</b> Garcia. See Photos. Pablo Cesar Cano Garcia (Cano)", "dateLastCrawled": "2022-06-24T08:18:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=murder+of+jos%C3%A9+manuel+pl%C3%A1cido&qpvt=Murder+of+Jos%C3%A9+Manuel+Pl%C3%A1cido", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=murder+of+jos%C3%A9+manuel+pl%C3%A1cido&qpvt=Murder+of+Jos%C3%A9+Manuel+Pl%C3%A1cido", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=murder+of+jos%C3%A9+manuel+pl%C3%A1cido&id=ADBE1FC94E70CF7A83A09FB8AB05F8E01CA0B15A&FORM=IQFRBA", "name": "Arrested For One Murder, Man Confesses To Killing 40 People As Cartel ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.oblLLMln3ATnmTnx5uTu_wHaEK&pid=Api", "datePublished": "2019-09-03T22:44:00.0000000Z", "contentUrl": "https://a57.foxnews.com/a57.foxnews.com/static.foxnews.com/foxnews.com/content/uploads/2018/09/640/320/1862/1048/Mexican-Contract-Killer.jpg?ve=1&tl=1?ve=1&tl=1", "hostPageUrl": "https://www.foxnews.com/world/arrested-for-one-murder-man-confesses-to-killing-40-people-as-cartel-hitman", "contentSize": "165190 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.foxnews.com/world/arrested-for-one-murder-man-confesses-to-killing-40-people-as-cartel-hitman", "width": 1862, "height": 1048, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=murder+of+jos%C3%A9+manuel+pl%C3%A1cido&id=0841072B20C517C7386385968EC0988D9265566C&FORM=IQFRBA", "name": "Uribes, sobre Pl\u00e1cido Domingo: &quot;Cuando se cometen actos graves y se ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.sLvA6WqYTvI1OhsEuX0dWQHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-08-15T00:53:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img.europapress.es/fotoweb/fotonoticia_20200806113220_1200.jpg", "hostPageUrl": "https://www.europapress.es/cultura/musica-00129/noticia-uribes-placido-domingo-cuando-cometen-actos-graves-asumen-eso-tiene-consecuencias-20200806113220.html", "contentSize": "115546 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.europapress.es/cultura/musica-00129/noticia-uribes-placido-domingo-cuando-cometen-actos-graves-asumen-eso-tiene-consecuencias-20200806113220.html", "width": 1200, "height": 801, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=murder+of+jos%C3%A9+manuel+pl%C3%A1cido&id=0935B30A095DB09B8B01D925CA702DA2F5781A3F&FORM=IQFRBA", "name": "Pl\u00e1cido Domingo: &quot;Sigo cantando con la misma ilusi\u00f3n como si fuera el ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.CkfwwpTAhoo8Ln9XS2NNMQHaLH&pid=Api", "datePublished": "2020-08-12T21:39:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img.europapress.es/fotoweb/fotonoticia_20150619084056_1024.jpg", "hostPageUrl": "https://www.europapress.es/chance/gente/noticia-placido-domingo-premio-mapfre-reina-sofia-20150619084056.html", "contentSize": "205931 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.europapress.es/chance/gente/noticia-placido-domingo-premio-mapfre-reina-sofia-20150619084056.html", "width": 1024, "height": 1538, "thumbnail": {"width": 474, "height": 711}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=murder+of+jos%C3%A9+manuel+pl%C3%A1cido&id=9FFAE53A53CF67A224B7C5234E20112132B87D8C&FORM=IQFRBA", "name": "Dr Manuel Jos\u00e9 S\u00e1nchez, Anatom\u00eda patol\u00f3gica en Sevilla | Vithas", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.c1lDlOt1WLxYUxjfjPHQ7gAAAA&pid=Api", "datePublished": "2021-12-31T15:13:00.0000000Z", "contentUrl": "https://vithas.es/wp-content/uploads/2021/08/eb8496399f4186d664f2a592a151f7cd-e1630356700679-330x416.jpeg", "hostPageUrl": "https://vithas.es/medico/sanchez-lopez-manuel-jose/", "contentSize": "22526 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://vithas.es/medico/sanchez-lopez-manuel-jose/", "width": 330, "height": 416, "thumbnail": {"width": 330, "height": 416}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=murder+of+jos%C3%A9+manuel+pl%C3%A1cido&id=4B81608ACC9C5D92E8701D20AC932AF451C1DB3D&FORM=IQFRBA", "name": "Why the murder rate in Honduras is twice as high as anywhere else", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Bfs0eeLrmpweaR3iImr9ngHaLM&pid=Api", "datePublished": "2016-12-22T23:42:00.0000000Z", "contentUrl": "https://62e528761d0685343e1c-f3d1b99a743ffa4142d9d7f1978d9686.ssl.cf2.rackcdn.com/files/65501/area14mp/image-20141125-4225-690w6y.jpg", "hostPageUrl": "http://theconversation.com/why-the-murder-rate-in-honduras-is-twice-as-high-as-anywhere-else-34687", "contentSize": "884467 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://theconversation.com/why-the-murder-rate-in-honduras-is-twice-as-high-as-anywhere-else-34687", "width": 962, "height": 1454, "thumbnail": {"width": 474, "height": 716}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=murder+of+jos%C3%A9+manuel+pl%C3%A1cido&id=51BEA8A7B587D3FA3DABFA3666213F8A4686794B&FORM=IQFRBA", "name": "El tenor Jos\u00e9 Manuel Zapata: &quot;No puedo renunciar a seguir escuchando a ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.KQxXtvl6gWOaxmE_uWEkugHaEK&pid=Api", "datePublished": "2021-04-15T22:38:00.0000000Z", "contentUrl": "https://imagenes.20minutos.es/files/og_thumbnail/uploads/imagenes/2021/01/27/el-tenor-jose-manuel-zapata.jpeg", "hostPageUrl": "https://www.20minutos.es/noticia/4559220/0/el-tenor-jose-manuel-zapata-no-puedo-renunciar-a-seguir-escuchando-a-placido-domingo/", "contentSize": "41613 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.20minutos.es/noticia/4559220/0/el-tenor-jose-manuel-zapata-no-puedo-renunciar-a-seguir-escuchando-a-placido-domingo/", "width": 1200, "height": 675, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=murder+of+jos%C3%A9+manuel+pl%C3%A1cido&id=E0EAEC38C9E769A9E12D8C0ED920E0047DD2AEBE&FORM=IQFRBA", "name": "Pl\u00e1cido Domingo recibe hoy el Premio Social 2014 de la Fundaci\u00f3n Mapfre", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.NWMmFRpdEKHwqSxm_wiAtAHaLG&pid=Api", "datePublished": "2021-08-02T13:12:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img.europapress.es/fotoweb/fotonoticia_20150618083644_1200.jpg", "hostPageUrl": "https://www.europapress.es/cultura/musica-00129/noticia-placido-domingo-recibe-hoy-premio-social-2014-fundacion-mapfre-20150618083644.html", "contentSize": "211889 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.europapress.es/cultura/musica-00129/noticia-placido-domingo-recibe-hoy-premio-social-2014-fundacion-mapfre-20150618083644.html", "width": 1200, "height": 1799, "thumbnail": {"width": 474, "height": 710}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=murder+of+jos%C3%A9+manuel+pl%C3%A1cido&id=C9745865927CA34033F2A4E8B92BEA32F8857E78&FORM=IQFRBA", "name": "Jos\u00e9 Manuel Mart\u00ednez, Presidente de honor - Fundaci\u00f3n MAPFRE", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.SjDE4UtOfle_I5DWMfY5ewHaDt&pid=Api", "datePublished": "2021-02-11T23:20:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.fundacionmapfre.org/media/imagenes/conocenos/organos-gobierno/jose-martinez-1200x600-1.jpg", "hostPageUrl": "https://www.fundacionmapfre.org/conocenos/organos-gobierno/jose-manuel-martinez/", "contentSize": "47287 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.fundacionmapfre.org/conocenos/organos-gobierno/jose-manuel-martinez/", "width": 1200, "height": 600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 237}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=murder+of+jos%C3%A9+manuel+pl%C3%A1cido&id=3D13325BC55D52204215EE39E8FBC94C439549B5&FORM=IQFRBA", "name": "jos\u00e9 manuel mart\u00ednez", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.wS9-WRMBt1snulNLLYDwPQHaHJ&pid=Api", "datePublished": "2021-04-16T10:48:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.diariodeleon.es/media/diariodeleon/images/2015/02/27/960196_1.jpg", "hostPageUrl": "https://www.diariodeleon.es/articulo/tribunas/jose-manuel-martinez/201502270400011496638.html", "contentSize": "24222 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.diariodeleon.es/articulo/tribunas/jose-manuel-martinez/201502270400011496638.html", "width": 800, "height": 772, "thumbnail": {"width": 474, "height": 457}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=murder+of+jos%C3%A9+manuel+pl%C3%A1cido&id=412FD85B6201EEBD7C0DD82D2E71A10BDA4ECD6F&FORM=IQFRBA", "name": "Jos\u00e9 Manuel Mar\u00edn Rodr\u00edguez - Fundaci\u00f3n Andaluc\u00eda Ol\u00edmpica", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.IXnm0FAWi-GH3rVme3hchgAAAA&pid=Api", "datePublished": "2021-02-01T16:33:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.fundacionandaluciaolimpica.org/wp-content/uploads/2019/07/marin-rodriguez-jose-manuel.jpg", "hostPageUrl": "https://www.fundacionandaluciaolimpica.org/biografias-olimpicas/jose-manuel-marin-rodriguez/", "contentSize": "10737 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.fundacionandaluciaolimpica.org/biografias-olimpicas/jose-manuel-marin-rodriguez/", "width": 148, "height": 206, "thumbnail": {"width": 148, "height": 206}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=murder+of+jos%C3%A9+manuel+pl%C3%A1cido&id=04DF21844B952E4F7345292A53992979E4E018FF&FORM=IQFRBA", "name": "Alejandro Monteverde Family Murder: Criminals Responsible For &#39;Little ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.cEXqSoJi2mpNEWn3ZGP1hwHaE7&pid=Api", "datePublished": "2018-10-26T01:41:00.0000000Z", "contentUrl": "https://images.latintimes.com/sites/latintimes.com/files/styles/large/public/2015/11/20/alejandro-monteverde.jpg", "hostPageUrl": "http://www.latintimes.com/alejandro-monteverde-family-murder-criminals-responsible-little-boy-director-tragedy-354886", "contentSize": "81846 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.latintimes.com/alejandro-monteverde-family-murder-criminals-responsible-little-boy-director-tragedy-354886", "width": 770, "height": 513, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=murder+of+jos%C3%A9+manuel+pl%C3%A1cido&id=519B9A2FBC9BBC5027F636A8545EE8F990FA9BA1&FORM=IQFRBA", "name": "Jos\u00e9 Manuel Peque\u00f1o lleva 19 temporadas", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.thxGDfBTaRAvgAts-iSE9AHaHE&pid=Api", "datePublished": "2021-05-29T21:31:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cflvdg.avoz.es/sc/g6NbxASgEyP37r-cnjGCJo5EACA=/900x/2014/11/13/0012_201411C13C9F2jpg/Foto/C13C9F2.jpg", "hostPageUrl": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/deportes/2014/11/13/jose-manuel-pequeno-lleva-19-temporadas/0003_201411C13C9993.htm", "contentSize": "86919 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/deportes/2014/11/13/jose-manuel-pequeno-lleva-19-temporadas/0003_201411C13C9993.htm", "width": 900, "height": 859, "thumbnail": {"width": 474, "height": 452}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=murder+of+jos%C3%A9+manuel+pl%C3%A1cido&id=B307986FEFB33031864F4DE7467292C9429FF646&FORM=IQFRBA", "name": "Governador anuncia Manuel Pinheiro como novo procurador-geral de ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.LTpI2CP4SNNUZ-v4nh4dSQHaE7&pid=Api", "datePublished": "2019-12-27T20:09:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.ceara.gov.br/wp-content/uploads/2019/12/WhatsApp-Image-2019-12-27-at-16.55.46-768x511.jpeg", "hostPageUrl": "https://www.ceara.gov.br/2019/12/27/governador-anuncia-manuel-pinheiro-como-novo-procurador-geral-de-justica/", "contentSize": "29321 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.ceara.gov.br/2019/12/27/governador-anuncia-manuel-pinheiro-como-novo-procurador-geral-de-justica/", "width": 768, "height": 511, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=murder+of+jos%C3%A9+manuel+pl%C3%A1cido&id=6124891497154E817EF54FFD4E8BA4527FAD8798&FORM=IQFRBA", "name": "Amazon.com: Placido (1961) ( Pl\u00e1cido ) [ NON-USA FORMAT, PAL, Reg.0 ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ugPR2KD7H1rQjc7it2JaUQAAAA&pid=Api", "datePublished": "2016-06-26T21:59:00.0000000Z", "contentUrl": "https://m.media-amazon.com/images/I/51FntqJY7JL._SY445_.jpg", "hostPageUrl": "https://www.amazon.com/Placido-Pl%C3%A1cido-NON-USA-FORMAT-Reg-0/dp/B00K62XHRA", "contentSize": "24158 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.amazon.com/Placido-Pl\u00e1cido-NON-USA-FORMAT-Reg-0/dp/B00K62XHRA", "width": 280, "height": 445, "thumbnail": {"width": 280, "height": 445}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=murder+of+jos%C3%A9+manuel+pl%C3%A1cido&id=8CC2EFD68D438F5E353F2AE789004AEC94CE5AF3&FORM=IQFRBA", "name": "VISIT of Mr JOS\u00c9 MANUEL ALBARES BUENO, AMBASSADOR OF SPAIN IN FRANCE AT ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Tz4B7YBpDqrtCdBBfBAEOQHaE-&pid=Api", "datePublished": "2021-06-02T00:08:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.ciheam.org/wp-content/uploads/2021/06/VISITE-H.E-ALBARES_-4-CIHEAM_01-06-2021-1-1024x688.jpg", "hostPageUrl": "https://www.ciheam.org/agendas/visit-of-mr-jose-manuel-albares-bueno-ambassador-of-spain-in-france-at-the-ciheam/", "contentSize": "189317 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.ciheam.org/agendas/visit-of-mr-jose-manuel-albares-bueno-ambassador-of-spain-in-france-at-the-ciheam/", "width": 1024, "height": 688, "thumbnail": {"width": 474, "height": 318}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=murder+of+jos%C3%A9+manuel+pl%C3%A1cido&id=C8587E7499806B1BB8ADB9E520B0D4153228F786&FORM=IQFRBA", "name": "Los empresarios Leopoldo Rod\u00e9s, Manuel Carreras, Javier de God\u00f3 ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Q53WASif7LHxghstcZRylwHaE8&pid=Api", "datePublished": "2017-07-07T17:37:00.0000000Z", "contentUrl": "https://imagenes.elpais.com/resizer/uT-Kc-3m___DqlJUxfFKy46jBgw=/1960x0/arc-anglerfish-eu-central-1-prod-prisa.s3.amazonaws.com/public/IQVJ4F43EPWMG3WHVKGOUET3TM.jpg", "hostPageUrl": "https://elpais.com/diario/2006/05/24/agenda/1148421601_740215.html", "contentSize": "264030 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://elpais.com/diario/2006/05/24/agenda/1148421601_740215.html", "width": 1960, "height": 1307, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=murder+of+jos%C3%A9+manuel+pl%C3%A1cido&id=342F2035BCAEBDCD7654E7B1982AF7DD71F8C99B&FORM=IQFRBA", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Pl\u00e1cido Caama\u00f1o - presidentesdelecuador", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.TvXs7WmJxhIy3xX0tE1R9AAAAA&pid=Api", "datePublished": "2019-02-11T01:11:00.0000000Z", "contentUrl": "https://sites.google.com/site/presidentesdelecuador/_/rsrc/1400207754558/jose-maria-placido-caamano/225px-Manuel_de_Asc%C3%A1subi_y_Matheu0001.jpg", "hostPageUrl": "https://sites.google.com/site/presidentesdelecuador/jose-maria-placido-caamano", "contentSize": "16343 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://sites.google.com/site/presidentesdelecuador/jose-maria-placido-caamano", "width": 200, "height": 307, "thumbnail": {"width": 200, "height": 307}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=murder+of+jos%C3%A9+manuel+pl%C3%A1cido&id=77CAAA82EA2C16D3A5EBA4CBD53D5F86D7B7CF2F&FORM=IQFRBA", "name": "Manuel Jos\u00e9: Manuel Jos\u00e9 estar\u00e1 en concierto el pr\u00f3ximo 28 de febrero ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.gnM6Ty4T_SinFQ-ljfvBRgHaES&pid=Api", "datePublished": "2021-02-21T00:00:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cr00.epimg.net/radio/imagenes/2021/02/20/a_vivir_que_son_dos_dias/1613857623_485120_1613857720_noticia_normal.jpg", "hostPageUrl": "https://caracol.com.co/programa/2021/02/20/a_vivir_que_son_dos_dias/1613857623_485120.html", "contentSize": "230453 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://caracol.com.co/programa/2021/02/20/a_vivir_que_son_dos_dias/1613857623_485120.html", "width": 1080, "height": 626, "thumbnail": {"width": 474, "height": 274}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=murder+of+jos%C3%A9+manuel+pl%C3%A1cido&id=1178B561AF2E164D4DA46DD4366A1E14F92B1BA8&FORM=IQFRBA", "name": "Murder rate in Spain: Interior Ministry releases in-depth analysis of ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ohi6F22EZRKT2viOYkvFJAHaES&pid=Api", "datePublished": "2018-12-19T11:43:00.0000000Z", "contentUrl": "https://images.english.elpais.com/resizer/FprRaPe-rJMnFJFJtW7EJE44PnU=/980x0/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/HD2ISBSFLC7WC7UUMCEJWZTT6E.jpg", "hostPageUrl": "https://english.elpais.com/elpais/2018/12/18/inenglish/1545137527_550183.html", "contentSize": "83289 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://english.elpais.com/elpais/2018/12/18/inenglish/1545137527_550183.html", "width": 980, "height": 568, "thumbnail": {"width": 474, "height": 274}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=murder+of+jos%C3%A9+manuel+pl%C3%A1cido&id=D3CA1F5F8B5273B04BEA7FA41C4DECF1A341D56E&FORM=IQFRBA", "name": "Pl\u00e1cido - pel\u00edcula: Ver online completas en espa\u00f1ol", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.iz0OPNPKZHRAeHVrKwZW8gHaD2&pid=Api", "datePublished": "2018-06-20T08:11:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.justwatch.com/images/backdrop/173647851/s1440/placido", "hostPageUrl": "https://www.justwatch.com/es/pelicula/placido", "contentSize": "177836 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.justwatch.com/es/pelicula/placido", "width": 1440, "height": 750, "thumbnail": {"width": 474, "height": 246}}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}]}}}