{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Grand Cr\u00eat"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Grand+Cr%C3%AAt", "totalEstimatedMatches": 10500000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 0, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Grand Cr\u00eat \u2014 Wikip\u00e9dia", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Grand_Cr%C3%AAt", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/<b>Grand_Cr\u00eat</b>", "snippet": "Le Grand Cr\u00eat est un sommet du massif du Jura situ\u00e9 dans le d\u00e9partement de l&#39; Ain. Culminant \u00e0 1 702 m d&#39;altitude, il est le troisi\u00e8me plus haut sommet de la cha\u00eene jurassienne apr\u00e8s le cr\u00eat de la Neige et Le Reculet. Comme ces deux derniers, il est situ\u00e9 sur l&#39; anticlinal des monts Jura .", "dateLastCrawled": "2023-02-11T04:47:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 1, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Grand Cr\u00eat \u2013 Wikipedia", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Grand_Cr%C3%AAt", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://de.wikipedia.org/wiki/<b>Grand_Cr\u00eat</b>", "snippet": "Der Grand Cr\u00eat (nicht zu verwechseln mit dem Grand Cr\u00eat d\u2019Eau) ist mit 1702 m der dritth\u00f6chste Berggipfel des gesamten Juras. Er geh\u00f6rt zur Haute Cha\u00eene , der \u00f6stlichsten und h\u00f6chsten Kette des franz\u00f6sischen Juras, und liegt im Pays de Gex (D\u00e9partement Ain ), rund 16 km westnordwestlich der Stadt Genf .", "dateLastCrawled": "2023-02-05T21:29:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "HOME | Grand Cr\u00eat", "url": "https://www.grandcret.fr/?lang=en", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>grand</b>cret.fr/?lang=en", "snippet": "HOME | <b>Grand Cr\u00eat</b> Bar/Restaurant Alt 1250M 5999, Chemin des Mouilles Samo\u00ebns 74340 R\u00e9servations: +33 760 707 815 Welcome to <b>Grand Cr\u00eat</b> ! We present: <b>Grand Cr\u00eat</b> 17 The transformation of the farm into restaurant is a beautiful story. So come and find out. The dishes are delicious and the decorations n summer and winter are majestic and authentic.", "dateLastCrawled": "2023-02-21T15:45:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Grand Cr\u00eat - Wikiwand", "url": "https://www.wikiwand.com/de/Grand_Cr%C3%AAt", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.wikiwand.com/de/<b>Grand_Cr\u00eat</b>", "snippet": "Der Grand Cr\u00eat ist mit 1702 m der dritth\u00f6chste Berggipfel des gesamten Juras. Er geh\u00f6rt zur Haute Cha\u00eene, der \u00f6stlichsten und h\u00f6chsten Kette des franz\u00f6sischen Juras, und liegt im Pays de Gex , rund 16 km westnordwestlich der Stadt Genf. Der Grand Cr\u00eat bildet die nord\u00f6stliche Fortsetzung des Cr\u00eat de la Neige.", "dateLastCrawled": "2023-02-18T08:39:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Program - Grand Teatret", "url": "https://grandteatret.dk/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://<b>grand</b>teatret.dk", "snippet": "Operakino: Carmen fra Bregenz Festival (dec/22) Premiere: 05. 03. 2023. FFM23 \u2013 Les Passagers de la nuit (The Passengers of the Night) Premiere: 06. 03. 2023. Surf Film Night: African Territory.", "dateLastCrawled": "2023-02-24T19:22:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Grand Cr\u00eat | Samo\u00ebns - Facebook", "url": "https://www.facebook.com/GRANDCRET17/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.facebook.com/<b>GRAND</b>CRET17", "snippet": "<b>Grand Cr\u00eat</b>, Samo\u00ebns. 867 likes \u00b7 11 talking about this \u00b7 48 were here. Restaurant Bar Montagne", "dateLastCrawled": "2023-02-13T22:59:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 6, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Grand Cr\u00eat \u2013 Wikipedia", "url": "https://sv.wikipedia.org/wiki/Grand_Cr%C3%AAt", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://sv.wikipedia.org/wiki/<b>Grand_Cr\u00eat</b>", "snippet": "<b>Grand Cr\u00eat</b> \u00e4r en kulle i Schweiz, p\u00e5 gr\u00e4nsen mot Frankrike. Den ligger i den v\u00e4stra delen av landet, 100 km v\u00e4ster om huvudstaden Bern. Toppen p\u00e5 <b>Grand Cr\u00eat</b> \u00e4r 1 418 meter \u00f6ver havet. [ 1] <b>Grand Cr\u00eat</b> ing\u00e5r i Jurabergen . K\u00e4llor [ redigera | redigera wikitext] ^ [ a b] \u201dSwiss Geoportal\u201d. geo.admin.ch . L\u00e4st 11 november 2018.", "dateLastCrawled": "2023-01-19T02:40:00.0000000Z", "language": "sv", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "ACCUEIL | Grand Cr\u00eat", "url": "https://www.grandcret.fr/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>grand</b>cret.fr", "snippet": "R\u00e9servations: +33 760 707 815 Bienvenue \u00e0 <b>Grand Cr\u00eat</b> ! Nous pr\u00e9sentons: <b>Grand Cr\u00eat</b> 17 La transformation de la ferme en restaurant c&#39;est une belle histoire. Alors venez le d\u00e9couvrir. Les plats d\u00e9licieux et les d\u00e9corations authentique en \u00e9t\u00e9 et en hiver sont majestueux. Ce lieu magique c&#39;est id\u00e9al pour un moment merveilleux et surprenant.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T16:29:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Grand Cret restaurant, Samo\u00ebns - Critiques de restaurant", "url": "https://fr.restaurantguru.com/Grand-Cret-Samoens", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://fr.restaurantguru.com/<b>Grand</b>-Cret-Samoens", "snippet": "Une salle magnifique Une terrasse sympa Une carte inou\u00efe sur la piste <b>grand cr\u00eat</b> Une \u00e9quipe aux petits soins Une vue splendide Hiver comme \u00e9t\u00e9 Mais \u00e7a se m\u00e9rite ... \u00c0 ski ou \u00e0 pied Tous les avis +33 7 60 70 78 15 Grill Ferm\u00e9Ouvre \u00e0 09:00 Adresse CR du Metan aux Mouill\u00e9s, Samo\u00ebns, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France Particularit\u00e9s", "dateLastCrawled": "2023-02-06T00:49:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "Le Grand Cr\u00eat n\u00b0242 2 \u00e9toiles \u00e0 L\u00e9lex - Pays de Gex et Monts Jura", "url": "https://www.paysdegex-montsjura.com/meubles-gites/le-grand-cret-n242/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.paysdegex-montsjura.com/meubles-gites/le-<b>grand</b>-cret-n242", "snippet": "Le <b>Grand Cr\u00eat</b> n\u00b0242 L\u00e9lex 11 \u00c0 propos Capacit\u00e9 Ouverture Disponibilit\u00e9s Tarifs Prestations Informations de contact Au pied des pistes de ski alpin et des sentiers de randonn\u00e9e, appartement spacieux et lumineux pour passer un bon s\u00e9jour \u00e0 la montagne.", "dateLastCrawled": "2023-02-04T14:18:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&qpvt=Grand+Cr%C3%AAt", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&qpvt=Grand+Cr%C3%AAt", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=35E8C085042A3DC26D9B4E0544474B41056531E2&FORM=IQFRBA", "name": "Grand Cr\u00eat. - Fotos [hikr.org]", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.vjWrnLrw7rXeePhDSLJMFQHaE8&pid=Api", "datePublished": "2020-11-10T13:18:00.0000000Z", "contentUrl": "https://f.hikr.org/files/3193687l.jpg", "hostPageUrl": "https://www.hikr.org/gallery/photo3193687.html?post_id=155213", "contentSize": "133800 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.hikr.org/gallery/photo3193687.html?post_id=155213", "width": 700, "height": 467, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=9A0BE2C289C1BB2A794222FDCD141F97220273A8&FORM=IQFRBA", "name": "Votre photo a\u00e9rienne - Ville-la-Grand (Cr\u00eat) - 3661306400009", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.r61C0jZ2lgsiND-l1pPd7gHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-03-08T23:23:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.ectm.fr/photos/36613064/g/3661306400009.jpg", "hostPageUrl": "http://www.ectm.fr/photos-aeriennes/photo.php?photo=7040401", "contentSize": "259275 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.ectm.fr/photos-aeriennes/photo.php?photo=7040401", "width": 1024, "height": 683, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=9E8FD61E754AB05302DD4B562DE4F083F99429AF&FORM=IQFRBA", "name": "Votre photo a\u00e9rienne - Ville-la-Grand (Cr\u00eat) - 3661306400016", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.YifCzxJE8MmGvV_JcQmOVwHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-03-20T21:00:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.ectm.fr/photos/36613064/g/3661306400016.jpg", "hostPageUrl": "http://www.ectm.fr/photos-aeriennes/photo.php?photo=7040402", "contentSize": "255762 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.ectm.fr/photos-aeriennes/photo.php?photo=7040402", "width": 1024, "height": 683, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=762995E4D3C8C529AE53AB9268CB4C160C0F8B1E&FORM=IQFRBA", "name": "Grand Cr\u00eat d&#39;Eau @ Cernex @ Via Gebennensis from Col du Mo\u2026 | Flickr", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.jsP2wULTkSEyu7X_a0G8gQHaE8&pid=Api", "datePublished": "2020-10-16T01:36:00.0000000Z", "contentUrl": "https://live.staticflickr.com/7816/32509534617_ed6df4dd4b_b.jpg", "hostPageUrl": "https://www.flickr.com/photos/o_0/32509534617", "contentSize": "169277 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.flickr.com/photos/o_0/32509534617", "width": 1024, "height": 683, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=42D6F7A3B75B0FC9C1BBD8EA0DD8C9172B84B114&FORM=IQFRBA", "name": "Grand Cr\u00eat \u2013 Cr\u00eat de la Neige Circuit \u00e0 partir de Crozet | randonn\u00e9e ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.t6nNZ_JQHUBRC6suXvoNlgHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-09-09T10:32:00.0000000Z", "contentUrl": "https://d2exd72xrrp1s7.cloudfront.net/www/000/1k2/1l/1loqqca4cmedq1s9phq9iraw892mlhg23f-uhi2954633/0?width=768&height=576&crop=true", "hostPageUrl": "https://www.komoot.fr/smarttour/993606", "contentSize": "70271 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.komoot.fr/smarttour/993606", "width": 768, "height": 576, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=1845FF37E4B97332E87708A160411F114C6B496E&FORM=IQFRBA", "name": "Grand Cr\u00eat, randonn\u00e9e d&#39;\u00e9t\u00e9 depuis Crozet dans l&#39;Ain", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.uQfqOZ4PJVbdYmL32fht9wHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-07-11T22:59:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.visinand.ch/Sommets/Grand_Cret/2011_03/2011_03%20Le%20Grand%20Cret%2018.JPG", "hostPageUrl": "https://www.visinand.ch/Sommets/Grand_Cret/2011_03/Grand_Cret.htm", "contentSize": "115226 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.visinand.ch/Sommets/Grand_Cret/2011_03/Grand_Cret.htm", "width": 800, "height": 600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=42D6F7A3B75B0FC9C1BB4305883B2513530DABEB&FORM=IQFRBA", "name": "Grand Cr\u00eat \u2013 Cr\u00eat de la Neige Circuit \u00e0 partir de Crozet | randonn\u00e9e ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.PxVCaFg431a4jZV052OqqQHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-09-09T10:32:00.0000000Z", "contentUrl": "https://d2exd72xrrp1s7.cloudfront.net/www/000/1k5/1n/1ngfs4s97k3ti1m6rtrllrpwuq3sn36eaa-uhi34885945/0?width=768&height=576&crop=true", "hostPageUrl": "https://www.komoot.fr/smarttour/993606", "contentSize": "71807 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.komoot.fr/smarttour/993606", "width": 768, "height": 576, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=639385AEA3E64DDC9A74ABBEFD788B7297DD26FA&FORM=IQFRBA", "name": "Le Grand Cr\u00eat n\u00b0312 | Montagnes du Jura", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.GZIDE0DWHCHsqks9K0axfQHaEo&pid=Api", "datePublished": "2020-07-25T19:51:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.montagnes-du-jura.fr/uploads/external/2f20504314028425e77d8c2366f1eb35-6775210-87f1f38c820448dcb0cc8b07772bef67-1440x900.jpg", "hostPageUrl": "https://www.montagnes-du-jura.fr/locations-de-vacances/le-grand-cret-n312", "contentSize": "167215 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.montagnes-du-jura.fr/locations-de-vacances/le-grand-cret-n312", "width": 1440, "height": 900, "thumbnail": {"width": 474, "height": 296}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=74A6853F56636D8044DD129F68FC0E2005149E1E&FORM=IQFRBA", "name": "Grand Cr\u00eat d&#39;Eau ... - Massif du Jura - Randonn\u00e9e - Ain - s-exprimer.fr", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.hytMwivcsYXcOOD24OlPOQHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-08-31T15:36:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i0.wp.com/s-exprimer.fr/wp-content/uploads/2020/01/batch_img_0740.jpg?fit=2000%2C1334&ssl=1", "hostPageUrl": "https://s-exprimer.fr/grand-cret-deau/", "contentSize": "612511 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://s-exprimer.fr/grand-cret-deau/", "width": 2000, "height": 1334, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=686EFC321E663F163324B245DA97973E44ACF8BE&FORM=IQFRBA", "name": "Grand Cr\u00eat d&#39;eau / Cr\u00eat de la Goutte : Depuis le NW - Camptocamp.org", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.KEeu9Eo-B_CHM94-eM9efgHaE8&pid=Api", "datePublished": "2018-08-20T19:07:00.0000000Z", "contentUrl": "https://media.camptocamp.org/c2corg-active/1326363685_1506128266.jpg", "hostPageUrl": "https://www.camptocamp.org/outings/318786", "contentSize": "385250 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.camptocamp.org/outings/318786", "width": 1536, "height": 1024, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=8C5FA736C53DAAE949C9DD4147A5D77275C4E79E&FORM=IQFRBA", "name": "Grand Cr\u00eat d&#39;Eau - Randonn\u00e9e Hika", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.q90viGjbkqwYKpALmupZQgHaEJ&pid=Api", "datePublished": "2021-06-23T01:28:00.0000000Z", "contentUrl": "https://images.hika.app/hikes/images/original/1617095607745.jpg?auto=format&fit=crop", "hostPageUrl": "https://www.hika.app/fr/randonnee/france/auvergne-rhone-alpes/grand-cret-d-eau", "contentSize": "409563 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.hika.app/fr/randonnee/france/auvergne-rhone-alpes/grand-cret-d-eau", "width": 1788, "height": 1000, "thumbnail": {"width": 474, "height": 265}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=04180D81E0E77E91DACB7A2730B456E9FC47ACFB&FORM=IQFRBA", "name": "Grand Cr\u00eat, randonn\u00e9e d&#39;\u00e9t\u00e9 depuis Crozet dans l&#39;Ain", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.UvpVqvNwO3XkykshfwVp3wHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-06-26T03:22:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.visinand.ch/Sommets/Grand_Cret/2011_03/2011_03%20Le%20Grand%20Cret%2016.JPG", "hostPageUrl": "http://www.visinand.ch/Sommets/Grand_Cret/2011_03/Grand_Cret.htm", "contentSize": "111074 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.visinand.ch/Sommets/Grand_Cret/2011_03/Grand_Cret.htm", "width": 800, "height": 600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=0B2D39508EAD40C96733FD03B90246A57F378A8B&FORM=IQFRBA", "name": "Grand Cr\u00eat d&#39;Eau @ Clarafond-Arcine | Guilhem Vellut | Flickr", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ta8unYfZwad8h1xMa9sR7QAAAA&pid=Api", "datePublished": "2021-12-26T18:12:00.0000000Z", "contentUrl": "https://live.staticflickr.com/65535/50661996162_9a9f5fe5f1.jpg", "hostPageUrl": "https://www.flickr.com/photos/o_0/50661996162", "contentSize": "72830 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.flickr.com/photos/o_0/50661996162", "width": 375, "height": 500, "thumbnail": {"width": 375, "height": 500}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=99F4D007B83F300CFB56631A5FF8505C6247AD2E&FORM=IQFRBA", "name": "Le Grand Cr\u00eat d&#39;Eau, Cr\u00eat de la goutte, 1621 m, vue vers le sud", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.yYaFUsevN4mFHh-iOuwGXgHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-06-24T01:24:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.alain-collet.com/Jura/GTJ/Photo_HD/123.jpg", "hostPageUrl": "https://www.alain-collet.com/Jura/GTJ/123.html", "contentSize": "583743 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.alain-collet.com/Jura/GTJ/123.html", "width": 1800, "height": 1200, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=42D6F7A3B75B0FC9C1BB1EEAF9C18B9556012049&FORM=IQFRBA", "name": "Grand Cr\u00eat \u2013 Cr\u00eat de la Neige Circuit \u00e0 partir de Crozet | randonn\u00e9e ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.QlnuWPFnEBx52h16ZuaJwAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-09-09T10:32:00.0000000Z", "contentUrl": "https://d2exd72xrrp1s7.cloudfront.net/www/000/1k5/tq/tq6jlhkofw6kg15lmmx8vdeo3sn369e0-uhi34885936/0?width=768&height=576&crop=true", "hostPageUrl": "https://www.komoot.fr/smarttour/993606", "contentSize": "78355 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.komoot.fr/smarttour/993606", "width": 768, "height": 576, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=1F6E98356CACAEF5968EBBF3A6CD810F708BCA48&FORM=IQFRBA", "name": "Grand Cr\u00eat d\u2019Eau - Wikiwand", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.qTRia9ou0o822QpthzceFQHaEK&pid=Api", "datePublished": "2020-06-20T02:13:00.0000000Z", "contentUrl": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3b/Grand_Cret_Eau_2.jpg", "hostPageUrl": "https://www.wikiwand.com/de/Grand_Cr%C3%AAt_d%E2%80%99Eau", "contentSize": "9592104 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.wikiwand.com/de/Grand_Cr\u00eat_d\u2019Eau", "width": 4320, "height": 2432, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=1845FF37E4B97332E8774C71DDA00E56B8FAB2B0&FORM=IQFRBA", "name": "Grand Cr\u00eat, randonn\u00e9e d&#39;\u00e9t\u00e9 depuis Crozet dans l&#39;Ain", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.UXPy1hbuSOIvZ4fXj3VP5AHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-04-25T11:09:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.visinand.ch/Sommets/Grand_Cret/2011_03/2011_03%20Le%20Grand%20Cret%2024.JPG", "hostPageUrl": "https://www.visinand.ch/Sommets/Grand_Cret/2011_03/Grand_Cret.htm", "contentSize": "108029 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.visinand.ch/Sommets/Grand_Cret/2011_03/Grand_Cret.htm", "width": 800, "height": 600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=F3704892D7F56C9A732FCE86DE64F6E5885ADCE6&FORM=IQFRBA", "name": "Le Grand Cr\u00eat n\u00b0435 2 \u00e9toiles \u00e0 L\u00e9lex - Pays de Gex et Monts Jura", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.6Jz3L6s9u-XhkxEbXtZLfwHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-08-19T18:35:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.paysdegex-montsjura.com/wp-content/uploads/wpetourisme/8659192-diaporama.jpg", "hostPageUrl": "https://www.paysdegex-montsjura.com/meubles-gites/le-grand-cret-n435/", "contentSize": "131609 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.paysdegex-montsjura.com/meubles-gites/le-grand-cret-n435/", "width": 1200, "height": 900, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=49A958A2260DBFE1314D8D3092FE605BD15A0BB6&FORM=IQFRBA", "name": "Ski de rando \u2013 Combe du Grand Cr\u00eat | God Bless Reblochon Team (The GBRteam)", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.EL3fC8GnimMMRUyAd-WJ9wHaFj&pid=Api", "datePublished": "2017-11-07T17:47:00.0000000Z", "contentUrl": "https://gbrteam.files.wordpress.com/2013/01/dsc00394.jpg", "hostPageUrl": "https://gbrteam.wordpress.com/2013/01/02/ski-de-rando-combe-du-grand-cret/", "contentSize": "695350 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://gbrteam.wordpress.com/2013/01/02/ski-de-rando-combe-du-grand-cret/", "width": 4896, "height": 3672, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=grand+cr%C3%AAt&id=DCB38B64472FFAA2B94EEF9CAEFF567A5B1A9B21&FORM=IQFRBA", "name": "T\u00eate Pelouse: Par la combe de Grand Cr\u00eat - Camptocamp.org", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.SKhIQ8WvNqurPq8A21gs6gHaFj&pid=Api", "datePublished": "2019-03-30T13:03:00.0000000Z", "contentUrl": "https://media.camptocamp.org/c2corg-active/1396193807_143302182.jpg", "hostPageUrl": "https://www.camptocamp.org/outings/508744/fr/tete-pelouse-par-la-combe-de-grand-cret", "contentSize": "387474 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.camptocamp.org/outings/508744/fr/tete-pelouse-par-la-combe-de-grand-cret", "width": 1280, "height": 960, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}]}}}