{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Colomby de Gex"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Colomby+de+Gex", "totalEstimatedMatches": 329000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "Colomby de Gex (1688m), par le col de la Faucille", "url": "https://www.altituderando.com/Colomby-de-Gex-1688m-par-le-col-de-la-Faucille", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.altitu<b>der</b>ando.com/<b>Colomby-de-Gex-1688m-par</b>-le-col-de", "snippet": "<b>Colomby de Gex (1688m),</b> par le col <b>de</b> la Faucille Randonn\u00e9e Jura / Ain / Mijoux Topo Les cr\u00eates <b>du</b> Jura, version grand blanc... Facile 500 m demi-journ\u00e9e Une balade tranquille le long <b>de</b> cr\u00eates d\u00e9bonnaires et d\u00e9gag\u00e9es, pour toute la famille l&#39;\u00e9t\u00e9, et magnifique en raquettes ou en rando nordique l&#39;hiver. \u2013 Auteur : Pascal Imprimer D\u00e9part Acc\u00e8s", "dateLastCrawled": "2023-02-23T02:26:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Colomby de Gex (1688m) par le Creux de l\u2019Envers - Altituderando", "url": "https://www.altituderando.com/Colomby-de-Gex-1688m-par-le-Creux-de-l-Envers", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.0mpFhAiZv_E-_pAUXYZiqQEsDh&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.altitu<b>der</b>ando.com/<b>Colomby-de-Gex-1688m-par-le-Creux</b>", "snippet": "<b>Colomby de Gex (1688m),</b> par le col <b>de</b> la Faucille Une balade tranquille le long <b>de</b> cr\u00eates d\u00e9bonnaires et d\u00e9gag\u00e9es, pour toute la famille l\u2019\u00e9t\u00e9, et magnifique en raquettes ou en rando nordique (...) La Roche Blanche (1140m) et Sur les Gr\u00e9s (1089m) par (...) Descente dans les gorges <b>du</b> Flumen et curiosit\u00e9s g\u00e9ologiques. Tous les topos associ\u00e9s (8)", "dateLastCrawled": "2023-02-19T10:57:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 2, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Colomby de Gex \u2014 Wikip\u00e9dia", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Colomby_de_Gex", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/<b>Colomby_de_Gex</b>", "snippet": "Le <b>Colomby de Gex</b> est un sommet <b>du</b> Jura fran\u00e7ais dans l&#39; Ain qui culmine \u00e0 1 688 m\u00e8tres d&#39; altitude 2. C&#39;est le 4e plus haut sommet <b>du</b> massif <b>du</b> Jura. G\u00e9ographie [ modifier | modifier le code] Le <b>Colomby de Gex</b> appartient \u00e0 l&#39;anticlinal <b>des</b> monts Jura, il est compris <b>entre</b> le mont Rond au nord est et le col <b>de</b> Crozet au sud ouest.", "dateLastCrawled": "2023-02-20T00:02:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 3, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Colomby de Gex \u2013 Wikipedia", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Colomby_de_Gex", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://<b>de</b>.wikipedia.org/wiki/<b>Colomby_de_Gex</b>", "snippet": "<b>Der</b> <b>Colomby de Gex</b> ist mit 1688 m <b>der</b> vierth\u00f6chste Berggipfel <b>des</b> gesamten Juras (wenn <b>der</b> Grand Cr\u00eat als eigenst\u00e4ndiger Gipfel gez\u00e4hlt wird). Er geh\u00f6rt zur Haute Cha\u00eene, <b>der</b> \u00f6stlichsten und h\u00f6chsten Kette <b>des</b> franz\u00f6sischen Juras, und liegt im Pays <b>de</b> <b>Gex</b> (D\u00e9partement Ain ), rund 17 km nordwestlich <b>der</b> Stadt Genf oberhalb von <b>Gex</b> .", "dateLastCrawled": "2023-02-01T04:02:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "A faire : Le Colomby de Gex par le Pas de l&#39;\u00c9chine - Randonn\u00e9e", "url": "https://www.visorando.com/randonnee-le-colomby-de-gex-par-le-pas-de-l-echine/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.visorando.com/randonnee-<b>le-colomby-de-gex-par-le</b>-pas-<b>de-l</b>-echine", "snippet": "Le <b>Colomby de Gex</b> par le Pas <b>de</b> l&#39;\u00c9chine Une approche sportive d&#39;un sommet offrant une vue \u00e0 360\u00b0 sur le L\u00e9man, les Alpes et le Jura. Le Pas <b>de</b> L\u2019\u00c9chine, passage d\u00e9licat et raide, n\u00e9anmoins tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9, permet d&#39;acc\u00e9der directement \u00e0 la cr\u00eate dans une tr\u00e8s belle ambiance.", "dateLastCrawled": "2023-02-21T06:36:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Le Colomby de Gex, toute une histoire - Pays de Gex et Monts Jura", "url": "https://www.paysdegex-montsjura.com/le-colomby-de-gex-toute-une-histoire/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.jn0jVqhpgFTlj0txNcKbAQHaEK&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.paysde<b>gex</b>-montsjura.com/<b>le-colomby-de-gex-toute-une-histoire</b>", "snippet": "Situ\u00e9 sur la haute cha\u00eene du Jura, \u00e0 1689 m d\u2019altitude, \u00e0 gauche du Creux de l\u2019Envers et \u00e0 l\u2019aplomb de l\u2019alpage de Branveau, le Colomby de Gex est identifiable par un pyl\u00f4ne m\u00e9tallique. En effet, il mesure environ 10 m de haut sur 2 m de large. Le Colomby est le 4\u00e8me sommet le plus haut du massif jurassien. Le sommet du Colomby offre un panorama \u00e0 360\u00b0, sur toute la plaine l\u00e9manique, les Alpes, les plateaux du Jura et les cr\u00eates.", "dateLastCrawled": "2023-02-13T02:28:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Circuit randonn\u00e9e : le Colomby de Gex depuis le Pailly", "url": "https://www.outdooractive.com/fr/route/randonnee/pays-de-gex-et-sa-station-monts-jura/circuit-randonnee-le-colomby-de-gex-depuis-le-pailly/51882836/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.outdooractive.com/fr/route/randonnee/pays-<b>de</b>-<b>gex</b>-et-sa-station-monts-jura/...", "snippet": "Le pyl\u00f4ne <b>du</b> <b>Colomby de Gex</b>, construit \u00e0 Paris puis transport\u00e9 \u00e0 <b>Gex</b>, f\u00fbt assembl\u00e9 et \u00e9rig\u00e9 \u00e0 l\u2019occasion <b>du</b> congr\u00e8s <b>de</b> la mutualit\u00e9 <b>de</b> l\u2019Ain qui s\u2019est d\u00e9roul\u00e9 \u00e0 <b>Gex</b> en 1907. \u00c0 l\u2019origine, il \u00e9tait surmont\u00e9 d\u2019une coupole et la plaque relatait l\u2019\u00e9v\u00e8nement Il est en r\u00e9alit\u00e9 situ\u00e9 sur la commune d\u2019Echenevex.", "dateLastCrawled": "2023-02-23T05:36:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "A faire : Le Colomby de Gex - Randonn\u00e9e", "url": "https://www.visorando.com/randonnee-le-colomby-de-gex/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.visorando.com/randonnee-le-<b>colomby-de-gex</b>", "snippet": "Le <b>Colomby de Gex</b> Depuis le Col <b>de</b> la Faucille, belle randonn\u00e9e vers l&#39;un <b>des</b> plus hauts sommets <b>du</b> Jura. Superbe panorama sur la chaine <b>des</b> Alpes et le Mont Blanc. Fiche technique n\u00b020092656 Une randonn\u00e9e Mijoux cr\u00e9\u00e9e le samedi 12 mars 2022 par mondelin. Derni\u00e8re MAJ : mercredi 25 janvier 2023 Dur\u00e9e <b>de</b> l&#39;auteur : 5h Distance : 13,05 km", "dateLastCrawled": "2023-02-21T08:58:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Randonn\u00e9e p\u00e9destre : Les cr\u00eates, des alpages au Colomby de Gex", "url": "https://www.paysdegex-montsjura.com/itineraires/randonnee-pedestre-les-cretes-des-alpages-au-colomby-de-gex/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.Z72GGQeh-hDUwIvO5GiRgQHaJ4&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.paysde<b>gex</b>-montsjura.com/itineraires/randonnee-pe<b>des</b>tre-les-cretes-<b>des</b>-al...", "snippet": "Le pyl\u00f4ne <b>du</b> <b>Colomby</b>, construit \u00e0 Paris puis transport\u00e9 \u00e0 <b>Gex</b>, f\u00fbt assembl\u00e9 et \u00e9rig\u00e9 \u00e0 l&#39;occasion <b>du</b> congr\u00e8s <b>de</b> la mutualit\u00e9 <b>de</b> l&#39;Ain qui s&#39;est d\u00e9roul\u00e9 \u00e0 <b>Gex</b> en 1907. A l&#39;origine, il \u00e9tait surmont\u00e9 d&#39;une coupole et la plaque relatait l&#39;\u00e9v\u00e9nement. L&#39;itin\u00e9raire se situe au sein <b>de</b> la R\u00e9serve Naturelle Nationale <b>de</b> la Haute Chaine <b>du</b> Jura.", "dateLastCrawled": "2023-01-22T19:03:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "Colomby de Gex. Tourisme &amp; visites. Top des choses \u00e0 faire. Guide de ...", "url": "https://www.seevisit.fr/colomby-de-gex-presentation", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.seevisit.fr/<b>colomby-de-gex</b>-presentation", "snippet": "[<b>Colomby de Gex</b>] Culminant \u00e0 1\u00b7689 m\u00e8tres, le <b>Colomby de Gex</b> est le troisi\u00e8me plus haut sommet <b>du</b> Massif <b>du</b> Jura, apr\u00e8s le Cr\u00eat <b>de</b> la Neige (1\u00b7720 m) et le Reculet (1\u00b7718 m). Depuis le <b>Colomby de Gex</b>, vous aurez un ravissant panorama sur la plaine suisse et sur les Alpes.", "dateLastCrawled": "2023-02-20T00:57:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=colomby+de+gex&qpvt=Colomby+de+Gex", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&qpvt=Colomby+de+Gex", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=1EFA8A8615A323A5ECCC3D6B94DD921CF45EFA06&FORM=IQFRBA", "name": "Colomby de Gex -Jura- by breizh87 on DeviantArt", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.BrJB8OX_yAVa7zp0GXn_XgHaE7&pid=Api", "datePublished": "2018-10-07T22:27:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img00.deviantart.net/c5f4/i/2013/243/0/e/colomby_de_gex__jura__by_breizh87-d6khq77.jpg", "hostPageUrl": "https://www.deviantart.com/breizh87/art/Colomby-de-Gex-Jura-397216483", "contentSize": "366158 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.deviantart.com/breizh87/art/Colomby-de-Gex-Jura-397216483", "width": 1600, "height": 1064, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=BC66EE68F7195343B63C9190FCD54D6571A77E41&FORM=IQFRBA", "name": "Rando p\u00e9destre: Le Colomby de Gex - Club Alpin Fran\u00e7ais de Meythet", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.r1BhQFTMJ4RBLR_DCIvCuAHaEK&pid=Api", "datePublished": "2020-11-14T08:29:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.cafmeythet.org/wp/wp-content/gallery/2020-09-08-le-colomby-de-gex/20200908_155348.jpg", "hostPageUrl": "https://www.cafmeythet.org/wp/2020/09/12/rando-pedestre-le-colomby-de-gex/", "contentSize": "463690 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.cafmeythet.org/wp/2020/09/12/rando-pedestre-le-colomby-de-gex/", "width": 1800, "height": 1013, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=D22CFB46315B8F0AB52900A68351381F5EA0CDC3&FORM=IQFRBA", "name": "Colomby de Gex - 1688m | Jura suisse, Randonn\u00e9e, Doubs", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.EdjLJtAEDdYlJbH9JWPgiwHaE9&pid=Api", "datePublished": "2020-07-30T13:11:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/5d/02/3c/5d023c38789a2365b4ee6a4a43565ba1.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.fr/pin/446419381787365974/", "contentSize": "1186567 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.fr/pin/446419381787365974/", "width": 3872, "height": 2592, "thumbnail": {"width": 474, "height": 317}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=854F487EAA6210585F3BD6465B91B5240B70AF42&FORM=IQFRBA", "name": "Colomby de Gex: depuis Col de la Faucille - Camptocamp.org", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.sDp33iM3ty7MxqW934aYuwHaE8&pid=Api", "datePublished": "2018-04-11T23:01:00.0000000Z", "contentUrl": "https://media.camptocamp.org/c2corg-active/1431349376_746110569.jpg", "hostPageUrl": "https://www.camptocamp.org/outings/631553/en/colomby-de-gex-depuis-col-de-la-faucille", "contentSize": "830042 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.camptocamp.org/outings/631553/en/colomby-de-gex-depuis-col-de-la-faucille", "width": 1536, "height": 1024, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=FF6BAB44880FFAE5198D944CC214D76AE5D43926&FORM=IQFRBA", "name": "Le Colomby de Gex - Jura - lyon-randonnees", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.swloSCYYydKqlmmEtvu2hQHaFj&pid=Api", "datePublished": "2018-08-08T07:54:00.0000000Z", "contentUrl": "http://p2.storage.canalblog.com/21/06/767223/65430070.jpg", "hostPageUrl": "http://lyonrandonnees.canalblog.com/archives/2011/06/07/21342262.html", "contentSize": "78654 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://lyonrandonnees.canalblog.com/archives/2011/06/07/21342262.html", "width": 800, "height": 600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=BC66EE68F7195343B63C843F8B7583047D996775&FORM=IQFRBA", "name": "Rando p\u00e9destre: Le Colomby de Gex - Club Alpin Fran\u00e7ais de Meythet", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.hX94ZZ0HOeoQrndYHVcsbQHaEK&pid=Api", "datePublished": "2020-11-14T08:29:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.cafmeythet.org/wp/wp-content/gallery/2020-09-08-le-colomby-de-gex/20200908_152852.jpg", "hostPageUrl": "https://www.cafmeythet.org/wp/2020/09/12/rando-pedestre-le-colomby-de-gex/", "contentSize": "345727 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.cafmeythet.org/wp/2020/09/12/rando-pedestre-le-colomby-de-gex/", "width": 1800, "height": 1013, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=DBE9F7A143AD3AC35A62631097D53F7B8435077E&FORM=IQFRBA", "name": "le colomby de gex", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.a5Bze8--rnlfj7f8x6AHDAHaDZ&pid=Api", "datePublished": "2020-06-12T15:41:00.0000000Z", "contentUrl": "http://captain-roland.c.a.pic.centerblog.net/o/75f54327.JPG", "hostPageUrl": "http://captain-roland.centerblog.net/rub-le-colomby-de-gex-.html", "contentSize": "938200 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://captain-roland.centerblog.net/rub-le-colomby-de-gex-.html", "width": 3872, "height": 1780, "thumbnail": {"width": 474, "height": 217}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=50C08462634E5751C73403D5953F592C8A2D8B0F&FORM=IQFRBA", "name": "Francie - Jura - Colomby de Gex \u2022 Wanderung \u00bb outdooractive.com", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.zGZ_PJwTzicX6F4aWhxw5wHaC0&pid=Api", "datePublished": "2019-04-17T09:01:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img1.oastatic.com/img2/22981192/max/t.jpg", "hostPageUrl": "https://www.outdooractive.com/de/route/wanderung/rhone-alpes/francie-jura-colomby-de-gex/110264640/", "contentSize": "252718 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.outdooractive.com/de/route/wanderung/rhone-alpes/francie-jura-colomby-de-gex/110264640/", "width": 2048, "height": 782, "thumbnail": {"width": 474, "height": 180}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=0FCFC2F624FD242F0128697808761C33CA16D948&FORM=IQFRBA", "name": "Le Colomby de Gex - France | peakery", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Twz5QzvIGbVcMIDYNjXF-wHaFi&pid=Api", "datePublished": "2017-10-31T18:51:00.0000000Z", "contentUrl": "https://s3-us-west-1.amazonaws.com/peakery-media/images/items/main/cache/le-colomby-de-gex-2-0.jpg.910x680_q95.jpg", "hostPageUrl": "https://peakery.com/le-colomby-de-gex-france/", "contentSize": "199111 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://peakery.com/le-colomby-de-gex-france/", "width": 910, "height": 680, "thumbnail": {"width": 474, "height": 354}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=FF6BAB44880FFAE5198D299A49D7480E82D9C126&FORM=IQFRBA", "name": "Le Colomby de Gex - Jura - lyon-randonnees", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.MXz4ptouxbGRi8DicSqbfQHaFj&pid=Api", "datePublished": "2013-02-10T19:22:00.0000000Z", "contentUrl": "http://p0.storage.canalblog.com/07/18/767223/65430131.jpg", "hostPageUrl": "http://lyonrandonnees.canalblog.com/archives/2011/06/07/21342262.html", "contentSize": "113609 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://lyonrandonnees.canalblog.com/archives/2011/06/07/21342262.html", "width": 800, "height": 600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=5ACFD4FE97D024A6FB85BC97C245EAF351B02B7E&FORM=IQFRBA", "name": "Colomby de Gex", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.7iENCKSpEBqJmuS3Vga13QHaFj&pid=Api", "datePublished": "2018-11-08T01:40:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.nilvalls.com/w1/wp-content/uploads/2009/07/DSC00900.jpg", "hostPageUrl": "http://www.nilium.com/colomby-de-gex/", "contentSize": "475560 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.nilium.com/colomby-de-gex/", "width": 900, "height": 675, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=8AE5D830421E7BB64CC7768A30B829028E0C378D&FORM=IQFRBA", "name": "Le Colomby de Gex, toute une histoire - Pays de Gex et Monts Jura", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.-lROXCB4yx3rIvB7LIGKVgHaEK&pid=Api", "datePublished": "2021-05-20T12:52:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.paysdegex-montsjura.com/wp-content/uploads/2021/05/RAN_000481_MD-1600x900.jpg", "hostPageUrl": "https://www.paysdegex-montsjura.com/le-colomby-de-gex-toute-une-histoire/", "contentSize": "253810 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.paysdegex-montsjura.com/le-colomby-de-gex-toute-une-histoire/", "width": 1600, "height": 900, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=D4FA2BDE047EC60795A4797EA04E83782DB8C0F6&FORM=IQFRBA", "name": "Colomby de Gex. Tourisme &amp; visites. Top des choses \u00e0 faire. Guide de ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.0rQpnai-2JhwTz2RrZf-RAHaHa&pid=Api", "datePublished": "2021-06-18T03:14:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.seevisit.fr/uploads/seevisit-colomby-de-gex-presentation.jpg", "hostPageUrl": "https://www.seevisit.fr/colomby-de-gex-lecture", "contentSize": "53209 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.seevisit.fr/colomby-de-gex-lecture", "width": 499, "height": 500, "thumbnail": {"width": 474, "height": 474}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=23F3D2A5CB8BB3243DB91D100D14EF75813BA142&FORM=IQFRBA", "name": "Colomby de Gex (1688m), par le col de la Faucille", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Fywitc1oEHegLo8_S_8WPAHaE9&pid=Api", "datePublished": "2020-08-18T04:58:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/ec/68/f7/ec68f7e2b2743bff6843c797e5e3e322.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/446419381793702376/", "contentSize": "974440 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/446419381793702376/", "width": 3872, "height": 2592, "thumbnail": {"width": 474, "height": 317}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=769B5362B4C80DBB6A3A87ACC0B0F7C2A27DC10F&FORM=IQFRBA", "name": "LE COLOMBY DE GEX : randonn\u00e9e d&#39;\u00e9t\u00e9", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.UO3YpXOXo9uivQmen3ZSTAHaEK&pid=Api", "datePublished": "2020-05-23T09:18:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.darksite.ch/randomandie/france/colomby/d.jpg", "hostPageUrl": "http://www.darksite.ch/randomandie/france/colomby/index.htm", "contentSize": "168604 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.darksite.ch/randomandie/france/colomby/index.htm", "width": 1333, "height": 750, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=D3AC548FE2EC1E3DC855C73BDD4416031A1411CC&FORM=IQFRBA", "name": "High Jura Trails: Colomby de Gex, Mont Rond \u2013 My Cycling Challenge", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP._UpL0saGH2z8_GeK9VF7AgHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-07-04T18:11:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i0.wp.com/www.cycling-challenge.com/wp-content/uploads/IMG_0660-1.jpg?fit=1024%2C683&ssl=1", "hostPageUrl": "https://www.cycling-challenge.com/high-jura-trails-colomby-de-gex-mont-rond/", "contentSize": "292394 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.cycling-challenge.com/high-jura-trails-colomby-de-gex-mont-rond/", "width": 1024, "height": 683, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=EA19068A6FBAA7B02A383B654D93B675B7BA0E3C&FORM=IQFRBA", "name": "Le Colomby de Gex | Office de Tourisme Bugey Sud Grand Colombier", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.TP-iJZmTcviJ47MImjWr1AHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-08-02T04:29:00.0000000Z", "contentUrl": "https://bugeysud-tourisme.fr/wp-content/uploads/cache/noeStarter/images/____blur8_90__~wp-content~uploads~cache~~noeStarter~images~900__640__landscape__~wp-content~uploads~noesit~medias~179727~sitrapan745910-142471-15h54-4564.jpg", "hostPageUrl": "https://bugeysud-tourisme.fr/noesit/!/fiche/colomby-de-gex-179727/", "contentSize": "69168 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://bugeysud-tourisme.fr/noesit/!/fiche/colomby-de-gex-179727/", "width": 900, "height": 675, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=8E4BAC19CE397604ADAE67ECF1D6C7A10B028209&FORM=IQFRBA", "name": "Colomby de Gex (1688m), par le col de la Faucille - Randonn\u00e9e Jura", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.zLPRLzPYg7ggbBzRYA0LuQHaFj&pid=Api", "datePublished": "2013-01-01T16:19:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.altituderando.com/IMG/jpg/5/c/b/DSCF4353.jpg", "hostPageUrl": "http://www.altituderando.com/Colomby-de-Gex-1688m-depuis-le-col", "contentSize": "158899 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.altituderando.com/Colomby-de-Gex-1688m-depuis-le-col", "width": 1200, "height": 900, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=05C2F20F0E76DD56B42CFA33C1B2BF831DBC99EA&FORM=IQFRBA", "name": "L&#39;Ain \u00e0 pied - Le Colomby de Gex depuis Le Pailly - Mochilero Solo", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.pPi7Q_qzV5LkXwEyFRlD-gHaCe&pid=Api", "datePublished": "2021-01-03T07:35:00.0000000Z", "contentUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-EbTbj6bJ31c/WCJVyn4hrLI/AAAAAAABdLc/tbs8hEF2nPopG9-9eKuTgESDanUi20ZoQCHMYBhgL/w1200-h400-c/DSC07295.JPG", "hostPageUrl": "http://lespagnol.prod.free.fr/excursions/lain_a_pied__le_colomby_de_gex_depuis_le_pailly.html", "contentSize": "130389 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://lespagnol.prod.free.fr/excursions/lain_a_pied__le_colomby_de_gex_depuis_le_pailly.html", "width": 1200, "height": 400, "thumbnail": {"width": 474, "height": 158}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=colomby+de+gex&id=D3AC548FE2EC1E3DC8552D676407805484AE29C3&FORM=IQFRBA", "name": "High Jura Trails: Colomby de Gex, Mont Rond", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.h1kvmgIFaE60VKGmRDbOmAHaE8&pid=Api", "datePublished": "2020-10-09T19:54:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i1.wp.com/www.cycling-challenge.com/wp-content/uploads/Complex-descent-after-riding-the-above-ridge.jpg", "hostPageUrl": "https://www.cycling-challenge.com/high-jura-trails-colomby-de-gex-mont-rond/", "contentSize": "287090 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.cycling-challenge.com/high-jura-trails-colomby-de-gex-mont-rond/", "width": 1024, "height": 683, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "colomby de gex rando", "displayText": "colomby de gex <b>rando</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=colomby+de+gex+rando"}, {"text": "t\u00e9l\u00e9cabine col de la faucille", "displayText": "<b>t\u00e9l\u00e9cabine</b> <b>col</b> de <b>la</b> <b>faucille</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=t%C3%A9l%C3%A9cabine+col+de+la+faucille"}, {"text": "randonn\u00e9e col de la faucille", "displayText": "<b>randonn\u00e9e</b> <b>col</b> de <b>la</b> <b>faucille</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=randonn%C3%A9e+col+de+la+faucille"}, {"text": "randonn\u00e9e gex", "displayText": "<b>randonn\u00e9e</b> gex", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=randonn%C3%A9e+gex"}]}, "videos": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/videos/search?q=Colomby+de+Gex", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Colomby+de+Gex", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Colomby%20de%20Gex&view=detail&mid=820CE4A905E609CD239B820CE4A905E609CD239B", "name": "COLOMBY DE GEX", "description": "Un petit sommet du Haut Jura. Pour plus de pr\u00e9cisions, voir le topo: https://randonneessportives.over-blog.com/2021/08/colomby-de-gex-par-le-col-de-la-faucille.html", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.kpoaMtnNqqulfDS2Jnk6hAEsDh&pid=Api", "datePublished": "2021-08-26T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=n2YWqaZS3sQ", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=n2YWqaZS3sQ", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=n2YWqaZS3sQ", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT5M53S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/n2YWqaZS3sQ?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 59, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Colomby%20de%20Gex&view=detail&mid=5EEEE1C1EF16CC27425A5EEEE1C1EF16CC27425A", "name": "Randonn\u00e9e le Colomby de Gex du col de la faucille avril 2017", "description": "Le d\u00e9part de la randonn\u00e9e du Colomby de Gex , s\u2019effectue depuis le Col de la Faucille . Situ\u00e9 entre Gex et la station de ski de Mijoux.", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.ayJywbD3-zJywmDcANcgyAHgFo&pid=Api", "datePublished": "2017-05-07T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=5l3X5lTBMjs", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=5l3X5lTBMjs", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=5l3X5lTBMjs", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT12M45S", "motionThumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OM1.WkInzBbvweHuXg_1625900490&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/5l3X5lTBMjs?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 1185, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Colomby%20de%20Gex&view=detail&mid=BA1B2EDF7E97EEE00D70BA1B2EDF7E97EEE00D70", "name": "Haute chaine du Jura - SKI DE RANDO - TRAVERSEE MONT ROND - COLOMBY DE GEX depuis LA FAUCILLE", "description": "Petite travers\u00e9e avec les deux acolytes du moment depuis la Faucille jusqu&#39;\u00e0 Lelex (12 km) en passant par le Mont Rond et le Colomby de gex.", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.Gw1BJ0dTqoI2RSdABq_eugEsDh&pid=Api", "datePublished": "2021-02-17T05:15:20.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=5BqV6viztOQ", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=5BqV6viztOQ", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=5BqV6viztOQ", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT2M54S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM2.cA3g7pd-3y4bug_1652727100&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/5BqV6viztOQ?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 296, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Colomby%20de%20Gex&view=detail&mid=35C16C4C3980FD50D15835C16C4C3980FD50D158", "name": "Videos de \ud83e\udd8bColombe\ud83e\udd8b (@colombeskz) con \u00absonido original - \ud83e\udd8bColombe\ud83e\udd8b\u00bb", "description": "Otros Miembros. \ud83e\udd8bColombe\ud83e\udd8b(@colombeskz). sonido original - \ud83e\udd8bColombe\ud83e\udd8b", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.z-4Yy8egkScbedDqjtG0iwCuEs&pid=Api", "datePublished": "2022-12-09T17:16:22.0000000", "publisher": [{"name": "TikTok"}], "contentUrl": "https://www.tiktok.com/@colombeskz/video/7175198902994554118", "hostPageUrl": "https://www.tiktok.com/@colombeskz/video/7175198902994554118", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.tiktok.com/@colombeskz/video/7175198902994554118", "width": 576, "height": 992, "duration": "PT21S", "motionThumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OM2.WNFQ_YA5TGzBNQ_1674262135&pid=Api", "viewCount": 221, "thumbnail": {"width": 92, "height": 160}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Colomby%20de%20Gex&view=detail&mid=652D6D3020B29578059F652D6D3020B29578059F", "name": "Vid\u00e9os de COLOMBE \ud83d\udc80 (@user3362161998273) avec original sound", "description": "COLOMBE \ud83d\udc80(@user3362161998273). original sound", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.MdsCj2cIf1J_3CGksgKZVwCoEs&pid=Api", "datePublished": "2022-12-22T22:20:41.0000000", "publisher": [{"name": "TikTok"}], "contentUrl": "https://www.tiktok.com/@user3362161998273/video/7180101425236659462", "hostPageUrl": "https://www.tiktok.com/@user3362161998273/video/7180101425236659462", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.tiktok.com/@user3362161998273/video/7180101425236659462", "width": 576, "height": 1024, "duration": "PT15S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM2.nwV4lbIgMG0tZQ_1673644805&pid=Api", "viewCount": 689, "thumbnail": {"width": 89, "height": 160}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Colomby%20de%20Gex&view=detail&mid=42DE3C06E79600D24A1042DE3C06E79600D24A10", "name": "Vid\u00e9os de COLOMBE \ud83d\udc80 (@user3362161998273) avec original sound - EX7STENCE\u2122", "description": "COLOMBE \ud83d\udc80(@user3362161998273). original sound - EX7STENCE\u2122", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.0Wtn4VJ7kt64nmJuqV7sewFRJY&pid=Api", "datePublished": "2022-12-21T13:05:15.0000000", "publisher": [{"name": "TikTok"}], "contentUrl": "https://www.tiktok.com/@user3362161998273/video/7179587203910077702", "hostPageUrl": "https://www.tiktok.com/@user3362161998273/video/7179587203910077702", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.tiktok.com/@user3362161998273/video/7179587203910077702", "width": 576, "height": 1024, "duration": "PT6S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM1.EErSAJbnBjzeQg&pid=Api", "viewCount": 1594, "thumbnail": {"width": 89, "height": 160}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Colomby%20de%20Gex&view=detail&mid=3FDD7078AE97E40166CF3FDD7078AE97E40166CF", "name": "Vid\u00e9os de COLOMBE \ud83d\udc80 (@user3362161998273) avec som original - ys4", "description": "COLOMBE \ud83d\udc80(@user3362161998273). som original - ys4", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.xfDTr8HzT8qEcgo3gn1BMAEkII&pid=Api", "datePublished": "2022-12-22T17:07:49.0000000", "publisher": [{"name": "TikTok"}], "contentUrl": "https://www.tiktok.com/@user3362161998273/video/7180020794821709062", "hostPageUrl": "https://www.tiktok.com/@user3362161998273/video/7180020794821709062", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.tiktok.com/@user3362161998273/video/7180020794821709062", "width": 576, "height": 1024, "duration": "PT5S", "viewCount": 661, "thumbnail": {"width": 89, "height": 160}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Colomby%20de%20Gex&view=detail&mid=18D748D922F2E5AAB43918D748D922F2E5AAB439", "name": "Vid\u00e9os de COLOMBE \ud83d\udc80 (@user3362161998273) avec \u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u697d\u66f2 - \u30ed\u30fc\u30ab\u30eb\u30ab\u30f3\u30d4\u30aa\u30fc\u30cd\ud83d\uddfe\ud83d\udc51", "description": "COLOMBE \ud83d\udc80(@user3362161998273). \u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u697d\u66f2 - \u30ed\u30fc\u30ab\u30eb\u30ab\u30f3\u30d4\u30aa\u30fc\u30cd\ud83d\uddfe\ud83d\udc51", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.vWTxNO3b3Vp4G3wPOg07xgHAJY&pid=Api", "datePublished": "2022-12-15T14:22:03.0000000", "publisher": [{"name": "TikTok"}], "contentUrl": "https://www.tiktok.com/@user3362161998273/video/7177380485843209478", "hostPageUrl": "https://www.tiktok.com/@user3362161998273/video/7177380485843209478", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.tiktok.com/@user3362161998273/video/7177380485843209478", "width": 576, "height": 1024, "duration": "PT14S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM2.ObSq5fIi2UjXGA&pid=Api", "viewCount": 1660, "thumbnail": {"width": 119, "height": 160}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Colomby%20de%20Gex&view=detail&mid=84EDCD88E79F0A627FFD84EDCD88E79F0A627FFD", "name": "Vid\u00e9os de COLOMBE \ud83d\udc80 (@user3362161998273) avec Rebenga - Bhk220", "description": "COLOMBE \ud83d\udc80(@user3362161998273). Rebenga - Bhk220", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.o8GporKM2KpiTaDp3FF-SgFRJY&pid=Api", "datePublished": "2022-12-18T14:11:56.0000000", "publisher": [{"name": "TikTok"}], "contentUrl": "https://www.tiktok.com/@user3362161998273/video/7178491129933892870", "hostPageUrl": "https://www.tiktok.com/@user3362161998273/video/7178491129933892870", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.tiktok.com/@user3362161998273/video/7178491129933892870", "width": 576, "height": 1024, "duration": "PT10S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM2._X9iCp_niM3thA&pid=Api", "viewCount": 1160, "thumbnail": {"width": 89, "height": 160}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Colomby%20de%20Gex&view=detail&mid=3EF319DBFD9F787092953EF319DBFD9F78709295", "name": "Colombus", "description": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5KADELIE(@louispartrigeswifey). original sound - \u2800 \u2800 \u2800 \u2800 \u2800. Colombus", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.BGaAoilPpFNe15_Pwq94WwEkII&pid=Api", "datePublished": "2022-12-26T23:01:26.0000000", "publisher": [{"name": "TikTok"}], "contentUrl": "https://www.tiktok.com/@louispartrigeswifey/video/7181596241346792746", "hostPageUrl": "https://www.tiktok.com/@louispartrigeswifey/video/7181596241346792746", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.tiktok.com/@louispartrigeswifey/video/7181596241346792746", "width": 576, "height": 1024, "duration": "PT6S", "viewCount": 79, "thumbnail": {"width": 89, "height": 160}, "isSuperfresh": false}], "scenario": "List"}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "Videos", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}, {"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}}}