{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "La Fabrique"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=La+Fabrique", "totalEstimatedMatches": 2500000000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "La Fabrique | Fashion made in Italy", "url": "https://www.lafabriquemaison.com/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.4PiUIKjfkIAp2IEKwr9hIQHaDU&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>lafabrique</b>maison.com", "snippet": "Urban bon ton e r\u00e9tro-minimal chic:<b> La Fabrique</b> \u00e8 un fashion brand che veste la donna colta e ironica alla ricerca di dettagli esclusivi, comfort autentico e cura sartoriale.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T07:20:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": true}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "La fabrique \u00e9ditions", "url": "https://lafabrique.fr/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.k_6XyE4cd4WqiO_waBfevgHaLZ&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://<b>lafabrique</b>.fr", "snippet": "<b>La fabrique</b> \u00e9ditions. 64 rue R\u00e9beval \u2013 75019 Paris. T\u00e9l. 01 40 15 02 63. <b>lafabrique</b>@<b>lafabrique</b>.fr. Politique de confidentialit\u00e9. Site internet r\u00e9alis\u00e9 avec <b>le</b> soutien de <b>la</b> Direction r\u00e9gionale des affaires culturelles d\u2019\u00cele-de-France \u2013 Minist\u00e8re de <b>la</b> Culture Diffusion \u2013 Distribution.", "dateLastCrawled": "2023-02-26T02:15:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "\u00c9cole | La Fabrique", "url": "https://www.lafabrique-ecole.fr/fr", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.D0CpcVbn_yRwf9vJHR1ypQHaEw&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>lafabrique</b>-ecole.fr", "snippet": "<b>La Fabrique</b> nous apprend <b>la</b> r\u00e9alit\u00e9 de cette grande industrie de <b>la</b> mode. Lire l&#39;interview <b>Une</b> tradition d\u2019excellence 94,8 % de r\u00e9ussite aux examens sur l&#39;ensemble de nos formations (2021) 90,62 % taux global de satisfaction clients (2021) 560 \u00e9l\u00e8ves form\u00e9s chaque ann\u00e9e dans toutes nos formations (2021) Ils nous font confiance", "dateLastCrawled": "2023-02-24T06:11:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "STATE - LA FABRIQUE", "url": "https://www.state.is/lafabrique", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.state.is/<b>lafabrique</b>", "snippet": "As companhias de origem francesa, l\u00edderes dos segmentos de corporate banking, varejo, solu\u00e7\u00f5es transacionais, meios de pagamento, somam suas for\u00e7as para fomentar o grande potencial brasileiro de inova\u00e7\u00e3o e empreendedorismo, contribuindo para o surgimento de novos produtos e servi\u00e7os alinhados \u00e0s necessidades da sociedade. \u200d O STATE foi o local escolhido para abrigar a iniciativa para que o<b> LA</b> FABRIQUE possa ser parte integrante de um ecossistema, que permite o relacionamento e a ...", "dateLastCrawled": "2023-02-25T11:51:00.0000000Z", "language": "pt", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Vestjyllands storkreds - Liberal Alliance", "url": "https://www.liberalalliance.dk/partiet/landsorganisation/kredse/vestjyllands-storkreds/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.liberalalliance.dk/partiet/landsorganisation/kredse/<b>vestjyllands-storkreds</b>", "snippet": "Bestyrelse. Johnny Heinmann, formand Email: johnny@heinmann.dk Telefon: +45 2015 8608. Lene Foged, n\u00e6stformand Email: lenefoged@hotmail.com Telefon: +45 2372 0481", "dateLastCrawled": "2023-02-20T17:08:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "La Fabrique - El pa ecol\u00f2gic i artesanal de Barcelona | Just another ...", "url": "https://lafabrique.cat/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://<b>lafabrique</b>.cat", "snippet": "La Fabrique \u00e9s un projecte amb consci\u00e8ncia social i mediambiental Productes Els productes de La Fabrique s\u00f3n totalment<b> artesans</b> , elaborats di\u00e0riament, amb el 100% del proc\u00e9s al nostre obrador (el pastat, la divisi\u00f3, la fermentaci\u00f3, el format i el fornejat del pa, i tamb\u00e9 totes les masses, els farcits i les cobertures de la pastisseria).", "dateLastCrawled": "2023-02-23T19:18:00.0000000Z", "language": "ca", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "La Fabrique - Keramik malen - Yoga f\u00fcr die Seele", "url": "https://www.lafabrique.de/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>lafabrique</b>.de", "snippet": "<b>La Fabrique</b> ist Ihre Keramikmalwerkstatt in Regensburg. Keramik aussuchen, bemalen, brennen lassen: Wir helfen Ihnen dabei! Kommen Sie allein, kommen Sie mit Freunden, kommen Sie mit Ihrer Familie oder Ihren Kollegen! In<b> LA FABRIQUE</b> ist Platz f\u00fcr Viele und f\u00fcr noch mehr Freude.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T03:07:00.0000000Z", "language": "de", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "La Fabrique \u2022 Bar - Plage - Restaurant \u2022 Lion sur Mer \u2022 Calvados", "url": "https://lafabrique-lionsurmer.com/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://<b>lafabrique</b>-<b>lionsurmer</b>.com", "snippet": "<b>LA FABRIQUE</b> Imaginez, <b>une</b> belle assiette, <b>une</b> belle terrasse, <b>une</b> vue sur mer... Situ\u00e9 sur <b>la</b> C\u00f4te de Nacre au c\u0153ur de <b>la</b> station baln\u00e9aire de Lion-sur-Mer, <b>La Fabrique</b> vous accueille dans <b>une</b> ambiance hygge et cadre agr\u00e9able avec <b>une</b> vue imprenable sur <b>la</b> mer. En prime, <b>une</b> charmante terrasse pour profiter de <b>la</b> belle saison.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T15:55:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "La Fabrique, accompagnement et co-construction d\u2019entreprises sociales", "url": "https://www.lafabrique-bf.com/incubation/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>lafabrique</b>-bf.com/incubation", "snippet": "<b>La Fabrique</b> est <b>un</b> incubateur enti\u00e8rement d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019accompagnement d\u2019entreprises sociales et responsables en Afrique de l\u2019Ouest. Accompagnement, co-working, conseil, formations permettent de donner vie aux plus grandes ambitions ! Contactez-nous <b>La Fabrique</b> SARL T\u00e9l\u00e9phone : (+226) 55 03 33 33 Email : contact@<b>lafabrique</b>-bf.com", "dateLastCrawled": "2023-02-23T06:39:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "Fabrique Circuit Court", "url": "https://www.fabriquecc.be/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>fabrique</b>cc.be", "snippet": "<b>La Fabrique</b> Circuit Court (FCC) regroupe des ateliers de transformation et des espaces de stockage d\u00e9di\u00e9s au circuit court alimentaire, \u00e0 savoir : <b>un</b> abattoir de volailles, <b>une</b> l\u00e9gumerie, <b>une</b> conserverie, <b>une</b> bocalerie,...", "dateLastCrawled": "2023-02-24T01:19:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=la+fabrique&qpvt=La+Fabrique", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&qpvt=La+Fabrique", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=32AAE621CC3C47E5A55D106BD694FD483A2D3460&FORM=IQFRBA", "name": "La Fabrique | Orl\u00e9ans Val de Loire Tourisme", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.QePYYFKRJUnAzrvIorfPTAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-02-15T21:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdt45.media.tourinsoft.eu/upload/la-fabrique-creperie-orleans.jpg", "hostPageUrl": "https://www.tourisme-orleansmetropole.com/la-fabrique/orleans/rescen045v501hsf", "contentSize": "94084 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.tourisme-orleansmetropole.com/la-fabrique/orleans/rescen045v501hsf", "width": 800, "height": 600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=E9E400FA51E9F73CE0F6FFCB0B56D87B8D42E5A5&FORM=IQFRBA", "name": "LA_FABRIQUE_LOGO_OFFICIEL | APIH", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.RDANfdXtHdqgsxIDpvyKTwHaDV&pid=Api", "datePublished": "2020-07-02T12:12:00.0000000Z", "contentUrl": "http://apih.ca/assets/LA_FABRIQUE_LOGO_OFFICIEL.jpg", "hostPageUrl": "http://apih.ca/gala-les-oliviers/la_fabrique_logo_officiel", "contentSize": "1409400 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://apih.ca/gala-les-oliviers/la_fabrique_logo_officiel", "width": 2550, "height": 1150, "thumbnail": {"width": 474, "height": 213}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=B9D1DAD9429FDC1FD91D5A39C41244DB701DFDF5&FORM=IQFRBA", "name": "Restaurant La Fabrique Givr\u00e9e \u00e0 Paris \u2013 Avis et photos d\u2019un local", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.86_G-j_nj5U_RUKRFRM7nwHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2020-07-18T17:22:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.pix.city/media/cache/resolve/bg_header_slider/uploads/cards/2019/09/57821c26c77f3523d48f3bf7ccde5bcb.jpeg", "hostPageUrl": "https://www.pix.city/la-fabrique-givree-paris-ile-de-france.html", "contentSize": "314722 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pix.city/la-fabrique-givree-paris-ile-de-france.html", "width": 900, "height": 1200, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=6414A483822FADC52CA6EA46F17AB56421D260CD&FORM=IQFRBA", "name": "La Fabrique \u2013 MR Chocolat", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.IHt-d2VkY8D4c-hoqtpKpwHaFU&pid=Api", "datePublished": "2020-05-31T16:33:00.0000000Z", "contentUrl": "https://biobourgeon.mrchocolat.swiss/wp-content/uploads/2018/03/La-Fabrique.jpg", "hostPageUrl": "https://biobourgeon.mrchocolat.swiss/magasins/la-fabrique/", "contentSize": "23599 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://biobourgeon.mrchocolat.swiss/magasins/la-fabrique/", "width": 689, "height": 495, "thumbnail": {"width": 474, "height": 340}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=CB3FCBE6EAEEF6120ECF090D8178CBE2E693B910&FORM=IQFRBA", "name": "La Fabrique - Magasins et Boutiques de Producteurs \u00e0 Vitrac - Guide du ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.iQz5pCgo_ZU2wcBh2_zECQHaFj&pid=Api", "datePublished": "2018-01-27T18:13:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.guide-du-perigord.com/_bibli/annonces/6989/hd/la-fabrique-boutique-noix-19-01.jpg", "hostPageUrl": "https://www.guide-du-perigord.com/fr/tourisme/deguster/magasins-et-boutiques-de-producteurs/vitrac-374/la-fabrique-6989.html", "contentSize": "192802 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.guide-du-perigord.com/fr/tourisme/deguster/magasins-et-boutiques-de-producteurs/vitrac-374/la-fabrique-6989.html", "width": 1024, "height": 768, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=45F0A3ABE1230CACDC8027559244A64A84FF0B51&FORM=IQFRBA", "name": "LA FABRIQUE | JBBL ARCHITECTURE", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ZZNSXH0c7goEwHrEaMufQwHaDt&pid=Api", "datePublished": "2018-09-07T04:52:00.0000000Z", "contentUrl": "https://jbbl.fr/wp-content/uploads/2018/09/jbbl-architecture-la-frabrique-24.jpg", "hostPageUrl": "https://jbbl.fr/mies_portfolio/la-fabrique/", "contentSize": "370532 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://jbbl.fr/mies_portfolio/la-fabrique/", "width": 2000, "height": 1001, "thumbnail": {"width": 474, "height": 237}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=CE1510B3B819C28B04BBF0FB4D0C8029BD130B14&FORM=IQFRBA", "name": "La Fabrique Angers. Bistrot / Brasserie (49) - Angers.maville.com", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.6g4mqwAGjAym8BrTI1YzQgAAAA&pid=Api", "datePublished": "2019-08-01T10:15:00.0000000Z", "contentUrl": "https://mvistatic.com/etablissements/2012-05/10473_crop_460-298_.jpg", "hostPageUrl": "https://angers.maville.com/restaurants-bars/bar/la-fabrique-63240", "contentSize": "26656 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://angers.maville.com/restaurants-bars/bar/la-fabrique-63240", "width": 460, "height": 298, "thumbnail": {"width": 460, "height": 298}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=60689225059AFABF8AC78F027A69B12CB0A952F2&FORM=IQFRBA", "name": "La Fabrique Givr\u00e9e mise sur la franchise pour vendre ses glaces, Articles", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.HHH20RNFxM6NtsnBHGpJvwHaD8&pid=Api", "datePublished": "2018-03-09T06:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://business.lesechos.fr/images/2018/03/09/319335_la-fabrique-givree-mise-sur-la-franchise-pour-vendre-ses-glaces-web-tete-0301352852619.jpg", "hostPageUrl": "https://business.lesechos.fr/entrepreneurs/franchise/articles/0301352811976-la-fabrique-givree-mise-sur-la-franchise-pour-vendre-ses-glaces-319334.php", "contentSize": "152159 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://business.lesechos.fr/entrepreneurs/franchise/articles/0301352811976-la-fabrique-givree-mise-sur-la-franchise-pour-vendre-ses-glaces-319334.php", "width": 1000, "height": 533, "thumbnail": {"width": 474, "height": 252}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=AC9618049679DD1DCE2374CEAC0531729CE34E79&FORM=IQFRBA", "name": "Ouvrir Franchise La Fabrique Givr\u00e9e 2022 | rentabilit\u00e9 ? Des cr\u00e9ations ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.pi34Ymt91oACR0Pz0ni5yQAAAA&pid=Api", "datePublished": "2019-09-11T15:02:00.0000000Z", "contentUrl": "https://static.observatoiredelafranchise.fr/images/logos/logo-lafabriquegivree.jpg", "hostPageUrl": "https://www.observatoiredelafranchise.fr/creation-entreprise/franchise-la-fabrique-givree-4481.htm", "contentSize": "8799 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.observatoiredelafranchise.fr/creation-entreprise/franchise-la-fabrique-givree-4481.htm", "width": 350, "height": 350, "thumbnail": {"width": 350, "height": 350}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=F29E7A8C96772B6D60272485D896B151A6D9B7CF&FORM=IQFRBA", "name": "La Fabrique: Quality and solidarity", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.NXWJ5xkUl5vbLRnINqbhegHaE7&pid=Api", "datePublished": "2018-08-28T17:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.eif.org/img/Case_studies/Pictures/la-fabrique.jpg", "hostPageUrl": "https://www.eif.org/what_we_do/guarantees/case-studies/easi-la-fabrique-france.htm", "contentSize": "134171 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.eif.org/what_we_do/guarantees/case-studies/easi-la-fabrique-france.htm", "width": 800, "height": 532, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=7C52EFC7AFCC49C443C0B718137FFAEDB58657C3&FORM=IQFRBA", "name": "LA FABRIQUE RESTAURANT - Tourisme Vosges", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.CUtdJ0Kf5z-ASpEHG84sSwHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2020-02-07T05:32:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.tourisme.vosges.fr/wp-content/themes/vosges/Sitlor/query/img.php?&w=1600&url=https://www.sitlor.fr/photos/777/777003862_5.jpg", "hostPageUrl": "https://www.tourisme.vosges.fr/sejourner/restaurants-fermes-auberges-maitres-restaurateurs/777003862-la-fabrique-restaurant-gerardmer", "contentSize": "152738 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.tourisme.vosges.fr/sejourner/restaurants-fermes-auberges-maitres-restaurateurs/777003862-la-fabrique-restaurant-gerardmer", "width": 756, "height": 1008, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=28840368EF41D1412ED6D29BB24D2A3196D4A3FB&FORM=IQFRBA", "name": "LA FABRIQUE RESTAURANT - Tourisme Vosges", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.alkW2rwquSEJs5duuo2TRwHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2019-12-12T10:07:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.tourisme.vosges.fr/wp-content/themes/vosges/Sitlor/query/img.php?&w=1600&url=https://www.sitlor.fr/photos/777/777003862_4.jpg", "hostPageUrl": "http://www.tourisme.vosges.fr/sejourner/restaurants-fermes-auberges-maitres-restaurateurs/777003862-la-fabrique-restaurant-gerardmer", "contentSize": "151089 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.tourisme.vosges.fr/sejourner/restaurants-fermes-auberges-maitres-restaurateurs/777003862-la-fabrique-restaurant-gerardmer", "width": 756, "height": 1008, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=3973EAD956F4E885389FC179A9EB2031FF3C8E71&FORM=IQFRBA", "name": "La Fabrique - CHAVELOT | Fran\u00e7aise cuisine pr\u00e8s de moi | R\u00e9server ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.UKZWBUUuAqq0KTPbe6Ml2AHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-04-21T14:12:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn.website.dish.co/media/f9/2e/3168219/La-fabrique-112797009-156032412804961-4053535146866200409-n.jpg", "hostPageUrl": "https://la-fabrique-chavelot.eatbu.com/?lang=fr", "contentSize": "74457 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://la-fabrique-chavelot.eatbu.com/?lang=fr", "width": 700, "height": 467, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=B1E4473E1718C82F8C8A0D72C6383F45813B58F9&FORM=IQFRBA", "name": "La Fabrique Recording Studio - Intro | Miloco Studios", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.LHh_9M2ZvU_Xbrtlgz4H6wAAAA&pid=Api", "datePublished": "2015-04-10T23:36:00.0000000Z", "contentUrl": "https://milocostudios.com/admin/uploads/201502181317452995800LAFABRIQUECOPY.jpg", "hostPageUrl": "https://milocostudios.com/studios/la-fabrique/intro/", "contentSize": "28588 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://milocostudios.com/studios/la-fabrique/intro/", "width": 300, "height": 300, "thumbnail": {"width": 300, "height": 300}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=3382359150C6E288172F51C9EE724B09D14D4B9A&FORM=IQFRBA", "name": "La FabriQue Cookies (Paris, FRANCE) \u2605\u2605\u2605\u2606\u2606 | A traveling foodie&#39;s ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Mol-gH6X2VenE1lC9f_7SwHaFj&pid=Api", "datePublished": "2019-03-16T08:32:00.0000000Z", "contentUrl": "https://2.bp.blogspot.com/-AaSyT4UQkww/XGrGFzvKwuI/AAAAAAAAJkU/udjsK_iTPfM4NbIMlYh8k7hQ3__NxAzzwCLcBGAs/s1600/DSC02730.JPG", "hostPageUrl": "https://hedonisthk.blogspot.com/2019/02/la-fabrique-cookies-paris-france.html", "contentSize": "409674 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://hedonisthk.blogspot.com/2019/02/la-fabrique-cookies-paris-france.html", "width": 1600, "height": 1200, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=7C52EFC7AFCC49C443C0C746D2314FD60EAEFB0E&FORM=IQFRBA", "name": "LA FABRIQUE RESTAURANT - Tourisme Vosges", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.2AxNPXzDSQ8xNFJQhAbPogHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-02-07T05:32:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.tourisme.vosges.fr/wp-content/themes/vosges/Sitlor/query/img.php?&w=1600&url=https://www.sitlor.fr/photos/777/777003862_10.jpg", "hostPageUrl": "https://www.tourisme.vosges.fr/sejourner/restaurants-fermes-auberges-maitres-restaurateurs/777003862-la-fabrique-restaurant-gerardmer", "contentSize": "189044 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.tourisme.vosges.fr/sejourner/restaurants-fermes-auberges-maitres-restaurateurs/777003862-la-fabrique-restaurant-gerardmer", "width": 1024, "height": 768, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=CA164053AA1B8DA5026C46414071E4AFFF6A805B&FORM=IQFRBA", "name": "LA FABRIQUE - Site officiel de la ville du S\u00e9questre", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.UMCqjMAPsfnPMIKVvo6DMgAAAA&pid=Api", "datePublished": "2018-10-29T23:02:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.lesequestre.fr/wp-content/uploads/2018/07/la-fabrique-e1531403467562.jpg", "hostPageUrl": "https://www.lesequestre.fr/project/la-fabrique/", "contentSize": "6432 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.lesequestre.fr/project/la-fabrique/", "width": 200, "height": 200, "thumbnail": {"width": 200, "height": 200}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=6887140AEFD40626AB04C2148C599D6E5C963F9F&FORM=IQFRBA", "name": "Rammstein members are spotted in La Fabrique Studio - Affenknecht", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP._3YrA1bg_r_WYv2f18LmFwHaEi&pid=Api", "datePublished": "2020-09-20T15:37:00.0000000Z", "contentUrl": "https://affenknecht.com/wp-content/2020/09/la-fabrique-1536x941.jpg", "hostPageUrl": "https://affenknecht.com/rammstein-members-are-spotted-in-la-fabrique-studio/", "contentSize": "462414 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://affenknecht.com/rammstein-members-are-spotted-in-la-fabrique-studio/", "width": 1536, "height": 941, "thumbnail": {"width": 474, "height": 290}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=C1D94E87AD0C8D685898AD476F9F2A06DB0D343C&FORM=IQFRBA", "name": "LA FABRIQUE | Un Caf\u00e9-culture dans les Bauges", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.sDp5q730MZu2w9Gw6JN9iAHaLH&pid=Api", "datePublished": "2020-06-02T14:49:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.mokaddict.com/media/cache/article_pictures/mokaddict/2015/06/la-fabrique-enseigne.jpg", "hostPageUrl": "https://www.mokaddict.com/articles/la-fabrique", "contentSize": "130092 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.mokaddict.com/articles/la-fabrique", "width": 590, "height": 885, "thumbnail": {"width": 474, "height": 711}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=la+fabrique&id=2DBE24D3A57B298117EAA7E96053B5E205ED9A06&FORM=IQFRBA", "name": "Les formations, \u00e9coles pour \u00eatre architecte d&#39;int\u00e9rieur et d\u00e9corateur ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.foWfgDahOockVynejQuglgHaJM&pid=Api", "datePublished": "2015-08-05T14:15:00.0000000Z", "contentUrl": "https://static.cotemaison.fr/medias_10502/w_640,c_fill,g_north/logo-la-fabrique_5377531.jpg", "hostPageUrl": "https://www.cotemaison.fr/plan-interieur/les-formations-ecoles-pour-etre-architecte-d-interieur-et-decorateur_25197.html", "contentSize": "28381 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.cotemaison.fr/plan-interieur/les-formations-ecoles-pour-etre-architecte-d-interieur-et-decorateur_25197.html", "width": 640, "height": 795, "thumbnail": {"width": 474, "height": 588}}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "la fabrique \u00e0 menus", "displayText": "la fabrique <b>\u00e0</b> <b>menus</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=la+fabrique+%C3%A0+menus"}, {"text": "la fabrique site", "displayText": "la fabrique <b>site</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=la+fabrique+site"}, {"text": "la fabrica tienda", "displayText": "la <b>fabrica</b> <b>tienda</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=la+fabrica+tienda"}, {"text": "la fabrique des styles", "displayText": "la fabrique <b>des</b> <b>styles</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=la+fabrique+des+styles"}, {"text": "la fabrique en ville", "displayText": "la fabrique <b>en</b> <b>ville</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=la+fabrique+en+ville"}, {"text": "la fabrique shop", "displayText": "la fabrique <b>shop</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=la+fabrique+shop"}, {"text": "la fabrique \u00e0 sachets", "displayText": "la fabrique <b>\u00e0</b> <b>sachets</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=la+fabrique+%C3%A0+sachets"}, {"text": "la fabrique en ville brussels", "displayText": "la fabrique <b>en</b> <b>ville</b> <b>brussels</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=la+fabrique+en+ville+brussels"}]}, "videos": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/videos/search?q=La+Fabrique", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=La+Fabrique", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=La%20Fabrique&view=detail&mid=A68FD61D12A989F7BA56A68FD61D12A989F7BA56", "name": "La Fabrique - Nous lan\u00e7ons notre vid\u00e9o promotionnel des...", "description": "Nous lan\u00e7ons notre vid\u00e9o promotionnel des Riper avec notre ambassadeur Maxime Blanchard . Un gros merci 22 Agence Cr\u00e9ative pour ce magnifique vid\u00e9o. Pour...", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.IuARq5nTk4giIK2xkXGPTwEsCp&pid=Api", "datePublished": "2022-12-29T14:03:38.0000000", "publisher": [{"name": "Facebook"}], "contentUrl": "https://www.facebook.com/Lafabriquedekhockey/videos/nous-lan%C3%A7ons-notre-vid%C3%A9o-promotionnel-des-riper-avec-notre-ambassadeur-maxime-bl/656728036195999/", "hostPageUrl": "https://www.facebook.com/Lafabriquedekhockey/videos/nous-lan%C3%A7ons-notre-vid%C3%A9o-promotionnel-des-riper-avec-notre-ambassadeur-maxime-bl/656728036195999/", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.facebook.com/Lafabriquedekhockey/videos/nous-lan%C3%A7ons-notre-vid%C3%A9o-promotionnel-des-riper-avec-notre-ambassadeur-maxime-bl/656728036195999/", "width": 1920, "height": 1088, "duration": "PT30S", "embedHtml": "&lt;iframe src=&quot;https://www.facebook.com/plugins/video.php?href=https://www.facebook.com/Lafabriquedekhockey/videos/nous-lan%C3%A7ons-notre-vid%C3%A9o-promotionnel-des-riper-avec-notre-ambassadeur-maxime-bl/656728036195999/&amp;show_text=0&amp;width=410&amp;height=238&quot; width=&quot;410&quot; height=&quot;238&quot; style=&quot;border:none;overflow:hidden&quot; scrolling=&quot;no&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowTransparency=&quot;true&quot; allowFullScreen=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 1691, "thumbnail": {"width": 160, "height": 90}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=La%20Fabrique&view=detail&mid=63AE17584492E49F4C5463AE17584492E49F4C54", "name": "\u00c9cole : la fabrique des cr\u00e9tins ? Avec Jean-Paul Brighelli [entretien int\u00e9gral]", "description": "Source: \u00c9cole : la fabrique des cr\u00e9tins ? Avec Jean-Paul Brighelli [entretien int\u00e9gral] https://youtu.be/YQ_82GK4yrU", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.J1FwV9NXgFbiNjYhghQkugEsDh&pid=Api", "datePublished": "2022-12-04T18:54:35.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=-S-obOJLNeU", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=-S-obOJLNeU", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=-S-obOJLNeU", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT1H30M40S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM1.VEyf5JJEWBeuYw_1674146951&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/-S-obOJLNeU?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 562915, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=La%20Fabrique&view=detail&mid=15EC4FE51E3DA116115515EC4FE51E3DA1161155", "name": "\u00c9cole : la fabrique des cr\u00e9tins ? Avec Jean-Paul Brighelli", "description": "Quel avenir pour un pays dont l&#39;\u00e9cole se porte mal ? \ud83d\udc4d PARTICIPEZ A LA CONSTRUCTION D&#39;UN MEDIA ALTERNATIF : https://lemediapourtous.fr/participez/ \ud83d\udcd6 N&#39;OUBLIEZ PAS DE LIRE : https://www.editions-jeanne.fr/ Jean-Paul Brighelli, agr\u00e9g\u00e9 de lettres modernes, est un enseignant et essayiste fran\u00e7ais. Auteur de nombreux ouvrages, il a \u00e9t\u00e9 ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.2NLxQNuNRBfBlXqL2f7o4gEsDh&pid=Api", "datePublished": "2021-03-09T16:56:57.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=H8p-7N_DNVk", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=H8p-7N_DNVk", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=H8p-7N_DNVk", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT44M21S", "motionThumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OM1.VREWoT0e5U_sFQ_1662063358&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/H8p-7N_DNVk?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 677545, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=La%20Fabrique&view=detail&mid=0811360C3E39E689AD6F0811360C3E39E689AD6F", "name": "La fabrique de nos servitudes par Roland Gori.", "description": "Par Roland Gori est psychanalyste, professeur \u00e9m\u00e9rite de psychologie clinique \u00e0 l&#39;universit\u00e9 d&#39;Aix-Marseille. Cette intervention s&#39;est d\u00e9roul\u00e9e le jeudi 24 mars 2022 dans le cadre de l&#39;Universit\u00e9 populaire du th\u00e9\u00e2tre Toursky de Marseille.", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.3ZQ9YE0Z0OKdHF69IAwJ6AEsDh&pid=Api", "datePublished": "2022-04-21T20:57:33.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=6Siohh3wxQY", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=6Siohh3wxQY", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=6Siohh3wxQY", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT1H19M7S", "motionThumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OM2.b62J5jk-DDYRCA_1661714049&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/6Siohh3wxQY?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 10311, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=La%20Fabrique&view=detail&mid=87B442C36744570C57E187B442C36744570C57E1", "name": "COVID19, LA FABRIQUE DES PAND\u00c9MIES", "description": "Depuis le d\u00e9but du si\u00e8cle, de nombreux scientifiques sur les cinq continents alertent. Nous sommes entr\u00e9s dans l&#39;\u00e8re des pand\u00e9mies. Une \u00e9poque durant laquelle la destruction de la biodiversit\u00e9 entra\u00eene l&#39;\u00e9mergence de nouveaux virus. C&#39;est le d\u00e9but d&#39;une &quot;\u00e9pid\u00e9mie de pand\u00e9mies&quot; selon Serge Morand, chercheur au CNRS et au CIRAD. La ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.gm4EAgyfmjNsBiihDWVx7gHgFo&pid=Api", "datePublished": "2021-03-08T16:00:05.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=FAzt-ZdVemM", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=FAzt-ZdVemM", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=FAzt-ZdVemM", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT43M20S", "motionThumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OM1.4VcMV0Rnw0K0hw_1652019888&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/FAzt-ZdVemM?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 362267, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=La%20Fabrique&view=detail&mid=B9BF1E798D34D9E8DD43B9BF1E798D34D9E8DD43", "name": "Jean-Paul Brighelli - Comment l&#39;\u00e9cole fabrique des cr\u00e9tins ?", "description": "Jean-Paul Brighelli, enseignant et essayiste fran\u00e7ais, auteur de La fabrique du cr\u00e9tin : vers l\u2019apocalypse scolaire, aux \u00e9ditions L\u2019Archipel est l&#39;invit\u00e9 d&#39;Andr\u00e9 Bercoff. --- Abonnez-vous pour plus de contenus : http://ow.ly/7FZy50G1rry \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014 \ufe0f Suivez le direct : https ...", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.UoML_cWx3FlXBYZrvjJq1AHgFo&pid=Api", "datePublished": "2022-03-25T13:02:56.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=xpPuloQdY0Q", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=xpPuloQdY0Q", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=xpPuloQdY0Q", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT16M44S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM2.Q93o2TSNeR6_uQ&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/xpPuloQdY0Q?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 321519, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=La%20Fabrique&view=detail&mid=91155F4E071785A52BC991155F4E071785A52BC9", "name": "Roland Gori - La fabrique de nos servitudes : comment en sortir", "description": "Roland Gori vous pr\u00e9sente son ouvrage &quot;La fabrique de nos servitudes : comment en sortir&quot; aux \u00e9ditions Les Liens qui lib\u00e8rent. Entretien avec Jean Petaux. Retrouvez le livre : https://www.mollat.com/livres/2592841/roland-gori-la-fabrique-de-nos-servitudes-comment-en-sortir Note de musique : \u00a9 mollat Sous-titres g\u00e9n\u00e9r\u00e9s automatiquement en ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OVP.pK1qlDCSsrl-V4IjjAfomwHgFo&pid=Api", "datePublished": "2022-01-31T19:00:13.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=IeUnHQE9u_g", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=IeUnHQE9u_g", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=IeUnHQE9u_g", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT45M54S", "motionThumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OM2.ySulhRcHTl8VkQ_1645401106&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/IeUnHQE9u_g?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 98581, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=La%20Fabrique&view=detail&mid=3B1FE0646AD7AC9FE00E3B1FE0646AD7AC9FE00E", "name": "C&#39;est enfin officiel ! La... - La fabrique du Docteur Faton", "description": "C&#39;est enfin officiel ! La boutique \u00e9ph\u00e9m\u00e8re de La fabrique du Docteur Faton ouvrira ses portes le mercredi 9 novembre avec une grosse douzaine...", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.bD2OkGUH45tXgzkrFP1PxgEsEY&pid=Api", "datePublished": "2022-11-03T11:59:50.0000000", "publisher": [{"name": "Facebook"}], "contentUrl": "https://www.facebook.com/docteurfaton/videos/cest-enfin-officiel-la-boutique-%C3%A9ph%C3%A9m%C3%A8re-de-la-fabrique-du-docteur-faton-ouvrira/1285652608877638/", "hostPageUrl": "https://www.facebook.com/docteurfaton/videos/cest-enfin-officiel-la-boutique-%C3%A9ph%C3%A9m%C3%A8re-de-la-fabrique-du-docteur-faton-ouvrira/1285652608877638/", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.facebook.com/docteurfaton/videos/cest-enfin-officiel-la-boutique-%C3%A9ph%C3%A9m%C3%A8re-de-la-fabrique-du-docteur-faton-ouvrira/1285652608877638/", "width": 1280, "height": 1198, "duration": "PT5S", "embedHtml": "&lt;iframe src=&quot;https://www.facebook.com/plugins/video.php?href=https://www.facebook.com/docteurfaton/videos/cest-enfin-officiel-la-boutique-%C3%A9ph%C3%A9m%C3%A8re-de-la-fabrique-du-docteur-faton-ouvrira/1285652608877638/&amp;show_text=0&amp;width=410&amp;height=238&quot; width=&quot;410&quot; height=&quot;238&quot; style=&quot;border:none;overflow:hidden&quot; scrolling=&quot;no&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowTransparency=&quot;true&quot; allowFullScreen=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 3134, "thumbnail": {"width": 160, "height": 149}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=La%20Fabrique&view=detail&mid=2FD08F34DBBC9BC346992FD08F34DBBC9BC34699", "name": "La Fabrique des Pand\u00e9mies - Bande annonce", "description": "Cin\u00e9-d\u00e9bats en juin : https://airtable.com/shrcCoOsiR3q2ufvN/tblVSYMyLjm0OqUfl Le nouveau film de Marie-Monique Robin, avec la complicit\u00e9 de Juliette Binoche et la contribution scientifique de Serge Morand (CNRS) Site internet : https://m2rfilms.com Facebook : https://www.facebook.com/FabriquePand... Instagram : https://www.instagram.com ...", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.VMZfeMUsjGi_Q5SjtMBLtgHgFo&pid=Api", "datePublished": "2022-05-20T13:23:54.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=goSMydAsF1k", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=goSMydAsF1k", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=goSMydAsF1k", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT1M54S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM1.mUbDm7zbNI_QLw&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/goSMydAsF1k?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 10457, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=La%20Fabrique&view=detail&mid=2145861DABBB18D33AC42145861DABBB18D33AC4", "name": "Roland Gori - La Fabrique des Imposteurs", "description": "&quot;L&#39;imposteur est aujourd&#39;hui dans nos soci\u00e9t\u00e9s comme un poisson dans l&#39;eau : faire pr\u00e9valoir la forme sur le fond, valoriser les moyens plut\u00f4t que les fins, se fier \u00e0 l&#39;apparence et \u00e0 la r\u00e9putation plut\u00f4t qu&#39;au travail et \u00e0 la probit\u00e9, pr\u00e9f\u00e9rer l&#39;audience au m\u00e9rite, opter pour le pragmatisme avantageux plut\u00f4t que pour le courage ...", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.xXnnrV4yq6cvjPJ7nM96owHgFo&pid=Api", "datePublished": "2014-09-10T13:47:38.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=2FEtiA18lZU", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=2FEtiA18lZU", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=2FEtiA18lZU", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT1H41M26S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM2.xDrTGLurHYZFIQ_1644902631&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/2FEtiA18lZU?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 1782023, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}], "scenario": "List"}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "Videos", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}, {"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}}}