{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "\"Chapiteau engag\u00e9"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=%22Chapiteau+engag%C3%A9", "totalEstimatedMatches": 177000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "Category : Chapiteau engag\u00e9 : les saints Denis, Rustique et ...", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Chapiteau_engag%C3%A9_:_les_saints_Denis,_Rustique_et_%C3%89leuth%C3%A8re_conduits_devant_le_pr%C3%A9v%C3%B4t_Sisinnius_-_lap_1441", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:<b>Chapiteau_engag\u00e9</b>_:_les_saints_Denis...", "snippet": "Media in category &quot;<b>Chapiteau engag\u00e9</b> : les saints Denis, Rustique et \u00c9leuth\u00e8re conduits devant le pr\u00e9v\u00f4t Sisinnius - lap 1441&quot; The following 12 files are in this category, out of 12 total. Les saints Denis, Rustique et \u00c9leuth\u00e8re conduits devant le pr\u00e9v\u00f4t Sisinnius - lap 1441 - Naissance de la sculpture gothique - 01.jpg 5,184 \u00d7 3,888; 5.65 MB", "dateLastCrawled": "2022-10-10T06:14:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Chapiteau engag\u00e9", "url": "https://sculpturesmedievales-cluny.fr/notices/notice.php?id=636", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://sculpturesmedievales-cluny.fr/notices/notice.php?id=636", "snippet": "<b>Chapiteau engag\u00e9</b> Paris, Saint-Jean-le-Rond, 1 er quart xiiie si\u00e8cle Calcaire lut\u00e9tien grav\u00e9 H. 24 ; L. 34 ; Pr. 23 cm Historique Provient de l\u2019\u00e9brasement droit du portail occidental de Saint-Jean-le-Rond. Trouv\u00e9 lors des fouilles du parvis de Notre-Dame de Paris en 1998-1999. Attribu\u00e9 au mus\u00e9e de Cluny en 2007. Inventori\u00e9 en 2009. Commentaire", "dateLastCrawled": "2022-12-05T23:49:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Category : Chapiteau engag\u00e9 : psychomachie avec saint Pierre - lap 26", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Chapiteau_engag%C3%A9_:_psychomachie_avec_saint_Pierre_-_lap_26", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:<b>Chapiteau_engag\u00e9</b>_:_psychomachie_avec_saint...", "snippet": "<b>Chapiteau engag\u00e9</b> - psychomachie avec saint Pierre - Naissance de la sculpture gothique - lap 26 - 04.jpg 5,184 \u00d7 3,888; 5.22 MB. Mus\u00e9e de Cluny Naissance de la sculpture gothique<b> Chapiteau</b> Psychomachie Orgueil Abbatiale Saint-Denis 05012019 1.jpg 3,956 \u00d7 3,102; 6.07 MB.", "dateLastCrawled": "2022-11-12T01:13:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Chapiteau engag\u00e9 d\u00e9cor\u00e9 de palmettes et de tiges perl\u00e9es", "url": "https://collections.louvre.fr/en/ark:/53355/cl010093518", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://collections.louvre.fr/en/ark:/53355/cl010093518", "snippet": "Titre : <b>Chapiteau engag\u00e9</b> d\u00e9cor\u00e9 de palmettes et de tiges perl\u00e9es Type of object <b>chapiteau</b> Description/Features Physical characteristics Dimensions Hauteur : 0,313 m ; Largeur : 0,436 m ; Profondeur : 0,303 m Materials and techniques pierre calcaire Places and dates Date 1100 - 1133 Provenance \u00e9glise Saint-Martin-des-Champs (France-&gt;Paris-&gt;\u00e9glise)", "dateLastCrawled": "2023-02-22T03:58:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Chapiteau engag\u00e9 : le p\u00e9ch\u00e9 originel", "url": "https://sculpturesmedievales-cluny.fr/notices/notice.php?id=1166", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://sculpturesmedievales-cluny.fr/notices/notice.php?id=1166", "snippet": "L\u2019astragale pr\u00e9sente quelques \u00e9clats, mais, \u00e0 part une \u00e9rosion localis\u00e9e de l\u2019\u00e9piderme de la pierre, le<b> chapiteau</b> est en assez bon \u00e9tat g\u00e9n\u00e9ral. Deux r\u00e9gions de provenance ont \u00e9t\u00e9 propos\u00e9es pour ce<b> chapiteau</b> : la Bourgogne, au moment de son entr\u00e9e dans les collections, et la vall\u00e9e de la Loire par Francis Salet dans une fiche manuscrite.", "dateLastCrawled": "2023-02-14T13:07:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "chapiteau engag\u00e9, ANONYME FRANCAIS 13\u00e8me si\u00e8cle", "url": "https://musees-reims.fr/oeuvre/chapiteau-engage", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.QBFRXQbqNLsrydsdQBwFMgHaJ4&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://musees-reims.fr/oeuvre/<b>chapiteau</b>-engage", "snippet": "<b>Chapiteau engag\u00e9</b> \u00e0 tailloir pentagonal ; trac\u00e9s directeurs sur lit d\u2019attente ; face lat\u00e9rales arri\u00e8res lacunaires ; calcaire et vestiges de peinture. Cr\u00e9ation Titre<b> chapiteau engag\u00e9</b> Titre<b> Chapiteau engag\u00e9</b> et base de colonne D\u00e9nomination chapiteau", "dateLastCrawled": "2022-08-26T01:18:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 6, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Ensemble de sculptures provenant du clo\u00eetre de la cath\u00e9drale Saint ...", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Ensemble_de_sculptures_provenant_du_clo%C3%AEtre_de_la_cath%C3%A9drale_Saint-Etienne_de_Toulouse", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Ensemble_de_sculptures_provenant_du_clo\u00eetre_de_la...", "snippet": "Le dernier<b> chapiteau,</b> m\u00eame s&#39;il ne s\u2019agit que d\u2019un fragment, est int\u00e9ressant dans la mesure o\u00f9 il montre bien les relations \u00e9troites qu\u2019entretenaient les deux grands chantiers toulousains de l\u2019\u00e9poque (celui de Saint-\u00c9tienne et celui de la Daurade) puisqu\u2019il s\u2019inspire directement d\u2019un des<b> chapiteaux</b> de la Daurade repr\u00e9sentant \u00e9galement L\u2019Histoire de Job.", "dateLastCrawled": "2023-02-22T14:26:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Chapiteau engag\u00e9 de colonnes jumelles : la mort de saint Jean-Baptiste ...", "url": "https://www.citedelarchitecture.fr/fr/oeuvre/chapiteau-engage-de-colonnes-jumelles-la-mort-de-saint-jean-baptiste", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.citedelarchitecture.fr/fr/oeuvre/<b>chapiteau</b>-engage-de-colonnes-jumelles-la...", "snippet": "<b>Chapiteau</b> Description du d\u00e9cor Le bourreau tient saint Jean-Baptiste par les cheveux et ach\u00e8ve de lui trancher le cou. L&#39;\u00e2me du martyr s&#39;\u00e9lance vers Dieu. La sc\u00e8ne se situe dans le palais d&#39;H\u00e9rode. Le bourreau offre la t\u00eate de saint Jean-Baptiste \u00e0 Salom\u00e9. Cette derni\u00e8re pose le plat sur la table du festin, devant H\u00e9rodiade.", "dateLastCrawled": "2023-01-11T03:22:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Chapiteau double engag\u00e9 \u00e0 feuillage - Mus\u00e9es Grand-Est", "url": "https://www.museesgrandest.org/les-collections/chapiteau-double-engage-a-feuillage-229950889/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.museesgrandest.org/les-collections/<b>chapiteau</b>-double-engage-a-feuillage...", "snippet": "<b>Chapiteau</b> double <b>engag\u00e9</b> \u00e0 feuillage OLYMPUS DIGITAL CAMERA Domaine : Arch\u00e9ologie Titre : <b>Chapiteau</b> double <b>engag\u00e9</b> \u00e0 feuillage Mati\u00e8re et technique : Gr\u00e8s rose Dimensions : Longueur : 67 cm Largeur : 50 cm Hauteur : 56 cm Diam\u00e8tre : Mus\u00e9e : Mus\u00e9e de l\u2019\u0152uvre Notre-Dame \u2013 arts du Moyen Age \u2013 Strasbourg (67) Num\u00e9ro d&#39;inventaire : 22.995.0.889 Descriptif", "dateLastCrawled": "2023-02-14T21:52:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "Chapiteau semi-engag\u00e9 \u00e0 feuillage - Mus\u00e9es Grand-Est", "url": "https://www.museesgrandest.org/les-collections/chapiteau-semi-engage-a-feuillage-mond43/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.museesgrandest.org/les-collections/<b>chapiteau</b>-semi-engage-a-feuillage-mond43", "snippet": "Descriptif <b>Chapiteau</b> des arcades aveugles de l\u2019int\u00e9rieur des murs gouttereaux des deux premi\u00e8res trav\u00e9es des bas-c\u00f4t\u00e9s d\u00e9truites pour la construction des chapelles Sainte-Catherine et Saint-Martin de la cath\u00e9drale de Strasbourg ; attribution propos\u00e9e par Haug 1950 et confirm\u00e9e par le style et les dimensions.", "dateLastCrawled": "2023-02-20T04:52:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=%22chapiteau+engag%C3%A9&qpvt=%22Chapiteau+engag%C3%A9", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=%22chapiteau+engag%C3%A9&qpvt=%22Chapiteau+engag%C3%A9", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=%22chapiteau+engag%C3%A9&id=A64BD47AE9F31F310FB760F2749106207B94C9C0&FORM=IQFRBA", "name": "Chapiteau engag\u00e9 : les saints Denis, Rustique et \u00c9leuth\u00e8re\u2026 | Flickr", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.phk5A4Wp6oi6xSG3MHOR0wHaHH&pid=Api", "datePublished": "2022-01-18T23:42:00.0000000Z", "contentUrl": "https://live.staticflickr.com/7919/39660676293_dd0d40af2d.jpg", "hostPageUrl": "https://www.flickr.com/photos/89235234@N00/39660676293", "contentSize": "106115 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.flickr.com/photos/89235234@N00/39660676293", "width": 500, "height": 480, "thumbnail": {"width": 474, "height": 455}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=%22chapiteau+engag%C3%A9&id=E2EAAE9ACB6F484A3E9F3BE1C8DA64F3182D7D2E&FORM=IQFRBA", "name": "chapiteau engag\u00e9, ANONYME FRANCAIS 13\u00e8me si\u00e8cle - Portail officiel des ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.M-fjzGAUSMfg-iFtZ90pLwAAAA&pid=Api", "datePublished": "2021-01-28T12:30:00.0000000Z", "contentUrl": "https://musees-reims.fr/local/cache-vignettes/L380xH507/42aa9a72-f0b2-43dc-898a-83fed006711b-c0112.jpg?1621613938", "hostPageUrl": "https://musees-reims.fr/oeuvre/chapiteau-engage-136461668412598746", "contentSize": "45582 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://musees-reims.fr/oeuvre/chapiteau-engage-136461668412598746", "width": 380, "height": 507, "thumbnail": {"width": 380, "height": 507}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=%22chapiteau+engag%C3%A9&id=2EFAB565A85AF6CCCE16207BE4C8FD5244115008&FORM=IQFRBA", "name": "chapiteau engag\u00e9, ANONYME FRANCAIS 13\u00e8me si\u00e8cle - Portail officiel des ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.QBFRXQbqNLsrydsdQBwFMgHaJ4&pid=Api", "datePublished": "2021-01-14T10:49:00.0000000Z", "contentUrl": "https://musees-reims.fr/local/cache-vignettes/L768xH1024/bee9261b-9e08-45f6-bcb6-4fa9206b110e-0a10b.jpg?1621973863", "hostPageUrl": "https://musees-reims.fr/oeuvre/chapiteau-engage", "contentSize": "155129 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://musees-reims.fr/oeuvre/chapiteau-engage", "width": 768, "height": 1024, "thumbnail": {"width": 474, "height": 632}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=%22chapiteau+engag%C3%A9&id=C14783537006840E1C5551FB5108083CDD20750F&FORM=IQFRBA", "name": ", Chapiteau engag\u00e9 de r\u00e9emploi : Daniel dans la fosse aux lions ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.HXKKrgQgGUcgTU_d3hogTwHaHp&pid=Api", "datePublished": "2022-05-08T20:37:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/5a/d2/68/5ad26801a82c7aaab1f5064ca0172fc0.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.fr/pin/489977634439077962/", "contentSize": "52959 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.fr/pin/489977634439077962/", "width": 629, "height": 650, "thumbnail": {"width": 474, "height": 489}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=%22chapiteau+engag%C3%A9&id=AD6CD4F93A26AE650479B8C6DCC907408C05BCAD&FORM=IQFRBA", "name": "Chapiteau engag\u00e9 en calcaire du d\u00e9but du XIIIe si\u00e8cle - N.44325", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.-OCZAgD_hoXQiyE0Kf2PCQHaIe&pid=Api", "datePublished": "2019-01-23T02:40:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.anticstore.com/DocBD/commerce/antiquaire/la-sculpture-francoise-623/objet/44325/AnticStore-Large-Ref-44325.jpg", "hostPageUrl": "https://www.anticstore.com/chapiteau-engage-calcaire-debut-xiiie-siecle-44325P", "contentSize": "183935 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.anticstore.com/chapiteau-engage-calcaire-debut-xiiie-siecle-44325P", "width": 1049, "height": 1200, "thumbnail": {"width": 474, "height": 542}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=%22chapiteau+engag%C3%A9&id=493975CA711A7CCED165E0A2CDD112A805E775AF&FORM=IQFRBA", "name": "Chapiteau engag\u00e9 \u00e0 d\u00e9coration de corde - Louvre Collections", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.NsF_yUg6ajYX4CRlsU_UDQHaHV&pid=Api", "datePublished": "2021-05-05T14:43:00.0000000Z", "contentUrl": "https://collections.louvre.fr/media/cache/original/0000000021/0000093511/0000784408_OG.JPG", "hostPageUrl": "https://collections.louvre.fr/en/ark:/53355/cl010093511", "contentSize": "74073 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://collections.louvre.fr/en/ark:/53355/cl010093511", "width": 656, "height": 650, "thumbnail": {"width": 474, "height": 469}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=%22chapiteau+engag%C3%A9&id=493975CA711A7CCED1652BB65D28FC0935DD456D&FORM=IQFRBA", "name": "Chapiteau engag\u00e9 \u00e0 d\u00e9coration de corde - Louvre Collections", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.CzSh2GVGd4W8ndtKfikTDwHaHV&pid=Api", "datePublished": "2021-05-05T14:43:00.0000000Z", "contentUrl": "https://collections.louvre.fr/media/cache/original/0000000021/0000093511/0000784405_OG.JPG", "hostPageUrl": "https://collections.louvre.fr/en/ark:/53355/cl010093511", "contentSize": "74646 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://collections.louvre.fr/en/ark:/53355/cl010093511", "width": 656, "height": 650, "thumbnail": {"width": 474, "height": 469}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=%22chapiteau+engag%C3%A9&id=493975CA711A7CCED165411C19A55B621031315B&FORM=IQFRBA", "name": "Chapiteau engag\u00e9 \u00e0 d\u00e9coration de corde - Louvre Collections", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.cq5A4jJQDiSt8QMWKQ2IMgHaHV&pid=Api", "datePublished": "2021-05-05T14:43:00.0000000Z", "contentUrl": "https://collections.louvre.fr/media/cache/original/0000000021/0000093511/0000784407_OG.JPG", "hostPageUrl": "https://collections.louvre.fr/en/ark:/53355/cl010093511", "contentSize": "61213 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://collections.louvre.fr/en/ark:/53355/cl010093511", "width": 656, "height": 650, "thumbnail": {"width": 474, "height": 469}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=%22chapiteau+engag%C3%A9&id=FFC55A79AD47B94C817419EEBB202A4D434089A6&FORM=IQFRBA", "name": "| Chapiteau engag\u00e9 \u00e0 d\u00e9cor v\u00e9g\u00e9tal | Images d\u2019Art", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.9lVixWB9yxLORsKWd3pPYwHaFw&pid=Api", "datePublished": "2021-11-19T22:49:00.0000000Z", "contentUrl": "https://api.art.rmngp.fr/v1/images/17/82528?t=BXL2ndjCuhhl5c-efSpX2A", "hostPageUrl": "https://art.rmngp.fr/fr/library/artworks/chapiteau-engage-a-decor-vegetal_sculpture-technique_calcaire", "contentSize": "69020 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://art.rmngp.fr/fr/library/artworks/chapiteau-engage-a-decor-vegetal_sculpture-technique_calcaire", "width": 540, "height": 420, "thumbnail": {"width": 474, "height": 368}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=%22chapiteau+engag%C3%A9&id=0A662B7D0365EA84F4C7BFD7D7E4228D01801F97&FORM=IQFRBA", "name": "El\u00e9ment de chapiteau engag\u00e9 avec assise, avec tailloir, frise d\u2019oves et ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.at6ARUGdy_XcxYJCy6YmLwHaHa&pid=Api", "datePublished": "2020-12-23T17:49:00.0000000Z", "contentUrl": "https://musees-reims.fr/local/cache-vignettes/L1023xH1023/71f88d86-5048-4c35-95dd-c608d3b4f6ca-58908.jpg?1607502493", "hostPageUrl": "https://musees-reims.fr/oeuvre/element-de-chapiteau-engage-avec-assise-avec-tailloir-frise-d-oves-et-de-dards", "contentSize": "178404 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://musees-reims.fr/oeuvre/element-de-chapiteau-engage-avec-assise-avec-tailloir-frise-d-oves-et-de-dards", "width": 1023, "height": 1023, "thumbnail": {"width": 474, "height": 474}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=%22chapiteau+engag%C3%A9&id=493975CA711A7CCED16574493BE388D782C70B40&FORM=IQFRBA", "name": "Chapiteau engag\u00e9 \u00e0 d\u00e9coration de corde - Louvre Collections", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.cfYBNhT2gXCgYR3L7EI8eQHaHV&pid=Api", "datePublished": "2021-05-05T14:43:00.0000000Z", "contentUrl": "https://collections.louvre.fr/media/cache/original/0000000021/0000093511/0000784406_OG.JPG", "hostPageUrl": "https://collections.louvre.fr/en/ark:/53355/cl010093511", "contentSize": "74873 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://collections.louvre.fr/en/ark:/53355/cl010093511", "width": 656, "height": 650, "thumbnail": {"width": 474, "height": 469}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=%22chapiteau+engag%C3%A9&id=0B8F14DA10C219392DAFD0F4183FB77DE63EE52F&FORM=IQFRBA", "name": "| Chapiteau engag\u00e9 | Images d\u2019Art", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.lAt7veZTg3hM70ygb1ITnwHaFf&pid=Api", "datePublished": "2022-08-08T02:59:00.0000000Z", "contentUrl": "https://api.art.rmngp.fr/v1/images/17/928977?t=_LAQzgqQku_1pe-Qf91hPw", "hostPageUrl": "https://art.rmngp.fr/fr/library/artworks/chapiteau-engage_pierre-matiere_sculpture-technique", "contentSize": "80766 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://art.rmngp.fr/fr/library/artworks/chapiteau-engage_pierre-matiere_sculpture-technique", "width": 540, "height": 401, "thumbnail": {"width": 474, "height": 351}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=%22chapiteau+engag%C3%A9&id=00A25891310A2CC9A6C9BD48D58A5AF939FE3FFC&FORM=IQFRBA", "name": "Chapiteau engag\u00e9 \u00e0 feuilles d\u2019acanthe, ANONYME FRANCAIS 16\u00e8me si\u00e8cle ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.5fP-zLBCXpuYDdHjYNWygwHaHa&pid=Api", "datePublished": "2021-02-25T16:14:00.0000000Z", "contentUrl": "https://musees-reims.fr/local/cache-vignettes/L1023xH1023/0346dde8-f63e-467a-91da-7a3ace561007-e744d.jpg?1621897798", "hostPageUrl": "https://musees-reims.fr/oeuvre/chapiteau-engage-a-feuilles-d-acanthe", "contentSize": "182268 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://musees-reims.fr/oeuvre/chapiteau-engage-a-feuilles-d-acanthe", "width": 1023, "height": 1023, "thumbnail": {"width": 474, "height": 474}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=%22chapiteau+engag%C3%A9&id=2D6DBAB4FF0D832576F661AB80ABF5F335ADCFCA&FORM=IQFRBA", "name": "Chapiteau engag\u00e9 en pierre calcaire sculpt\u00e9e... - Lot 74 - Ader", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.4eJt6k-SuyZDn-BFQwUCBwAAAA&pid=Api", "datePublished": "2022-06-23T20:05:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn.drouot.com/d/image/lot?size=phare&path=97/107753/74.jpg", "hostPageUrl": "https://www.ader-paris.fr/lot/107753/13567026-chapiteau-engage-en-pierre-cal", "contentSize": "27961 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.ader-paris.fr/lot/107753/13567026-chapiteau-engage-en-pierre-cal", "width": 410, "height": 563, "thumbnail": {"width": 410, "height": 563}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=%22chapiteau+engag%C3%A9&id=2D6DBAB4FF0D832576F64DC844DBD9D70ABA2765&FORM=IQFRBA", "name": "Chapiteau engag\u00e9 en pierre calcaire sculpt\u00e9e... - Lot 74 - Ader", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.3NkdV4u5RuVb88y-VXXSnQAAAA&pid=Api", "datePublished": "2022-06-23T20:05:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn.drouot.com/d/image/lot?size=phare&path=97/107753/74_1.jpg", "hostPageUrl": "https://www.ader-paris.fr/lot/107753/13567026-chapiteau-engage-en-pierre-cal", "contentSize": "20743 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.ader-paris.fr/lot/107753/13567026-chapiteau-engage-en-pierre-cal", "width": 410, "height": 496, "thumbnail": {"width": 410, "height": 496}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=%22chapiteau+engag%C3%A9&id=AC8B002A8A764BBC28502250CF523AE7FC245D86&FORM=IQFRBA", "name": "Chapiteau engag\u00e9 d\u00e9cor\u00e9 de palmettes et de rinceaux - Louvre Collections", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.YcZn6UCO_adLM08DBH9h7QHaE9&pid=Api", "datePublished": "2021-07-08T21:19:00.0000000Z", "contentUrl": "https://collections.louvre.fr/media/cache/large/0000000021/0000093517/0000594571_OG.JPG", "hostPageUrl": "https://collections.louvre.fr/ark:/53355/cl010093517", "contentSize": "205062 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://collections.louvre.fr/ark:/53355/cl010093517", "width": 1500, "height": 1004, "thumbnail": {"width": 474, "height": 317}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=%22chapiteau+engag%C3%A9&id=AC8B002A8A764BBC28501705ED14E9526ED2679D&FORM=IQFRBA", "name": "Chapiteau engag\u00e9 d\u00e9cor\u00e9 de palmettes et de rinceaux - Louvre Collections", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.4witR9tvMtGAjrWqIDlyFAHaE9&pid=Api", "datePublished": "2021-07-08T21:19:00.0000000Z", "contentUrl": "https://collections.louvre.fr/media/cache/large/0000000021/0000093517/0000594570_OG.JPG", "hostPageUrl": "https://collections.louvre.fr/ark:/53355/cl010093517", "contentSize": "203956 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://collections.louvre.fr/ark:/53355/cl010093517", "width": 1500, "height": 1004, "thumbnail": {"width": 474, "height": 317}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=%22chapiteau+engag%C3%A9&id=550145B53F1A8797F7B5B3FDB0E8FB4B5807CC23&FORM=IQFRBA", "name": "Chapiteau engag\u00e9 \u00e0 frise d\u2019oves et dards et feuilles d\u2019acanthe, ANONYME ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.bpYbSYvqUthQKUunKHBGVAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2021-03-07T06:20:00.0000000Z", "contentUrl": "https://musees-reims.fr/local/cache-vignettes/L1024xH768/6633a4d6-8dcd-4683-b7b5-d346702d4fde-5937f.jpg?1613066809", "hostPageUrl": "https://musees-reims.fr/oeuvre/chapiteau-engage-a-frise-d-oves-et-dards-et-feuilles-d-acanthe", "contentSize": "127957 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://musees-reims.fr/oeuvre/chapiteau-engage-a-frise-d-oves-et-dards-et-feuilles-d-acanthe", "width": 1024, "height": 768, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=%22chapiteau+engag%C3%A9&id=5C00211004E425650D3133D0F2061F2B46AEC426&FORM=IQFRBA", "name": "Galerie Meier \u2013 Chapiteau engag\u00e9 \u00e0 sujet Biblique - VENDU", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.d5Vxg2yRMOOdgJzRaCEQMAHaJp&pid=Api", "datePublished": "2021-04-06T00:15:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.galerie-meier.com/wp-content/uploads/2021/02/Chapiteau-1-1.jpg", "hostPageUrl": "https://www.galerie-meier.com/oeuvres/sculptures/chapiteau-engage-a-sujet-biblique-xie-xiieme-siecle/", "contentSize": "546105 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.galerie-meier.com/oeuvres/sculptures/chapiteau-engage-a-sujet-biblique-xie-xiieme-siecle/", "width": 1000, "height": 1303, "thumbnail": {"width": 474, "height": 617}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=%22chapiteau+engag%C3%A9&id=F04627FF218BEAF5CEDE4AA5D4F5E94A7ED72B55&FORM=IQFRBA", "name": "| Chapiteau engag\u00e9 de r\u00e9emploi : Daniel dans la fosse aux lions ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.PJ5PWimOWjxdFTD4F5NZpgHaIM&pid=Api", "datePublished": "2018-11-01T20:25:00.0000000Z", "contentUrl": "https://api.art.rmngp.fr/v1/images/17/301800?t=e1ZvkYQpFA7gL-Swdpfu2g", "hostPageUrl": "http://art.rmngp.fr/en/library/artworks/chapiteau-engage-de-reemploi-daniel-dans-la-fosse-aux-lions_marbre_sculpture-technique", "contentSize": "127414 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://art.rmngp.fr/en/library/artworks/chapiteau-engage-de-reemploi-daniel-dans-la-fosse-aux-lions_marbre_sculpture-technique", "width": 540, "height": 597, "thumbnail": {"width": 474, "height": 524}}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}]}}}