{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "De Centrale"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=De+Centrale", "totalEstimatedMatches": 2330000000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "Lovgivning - Datatilsynet", "url": "https://www.datatilsynet.dk/hvad-siger-reglerne/lovgivning", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.datatilsynet.dk/hvad-siger-reglerne/<b>lovgivning</b>", "snippet": "Regeringen finder, at<b> erhvervsdrivende</b> skal have mulighed for at advare hinanden om f.eks. omrejsende kriminelle ved bl.a. at videregive billeder af gerningsm\u00e6ndene optaget med tv-overv\u00e5gning, s\u00e5<b> de erhvervsdrivende</b> effektivt kan beskytte sig selv, sine ansatte og v\u00e6rdier mod de kriminelles aktiviteter.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T00:19:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Agenda - De Centrale Gent", "url": "https://www.decentrale.be/nl/agenda", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>decentrale</b>.be/nl/agenda", "snippet": "Agenda - <b>De Centrale</b> Gent Ok, akkoord nl en Alle Muziek Theater/Film Literair Te gast Festivals Voorbij MASTERS ON THE MOVE (#FOTM8) za.25.feb RENELIUS BIKAR &amp; MARTIN BALOGH + Guests (#FOTM8) zo.26.feb ZARA zo.26.feb SPAININTHEASS di.28.feb Maart 2023 MEET ME HALFWAY do.02.mrt The Khan Brothers Full Orchestra, ft. Maya Sapera za.04.mrt", "dateLastCrawled": "2023-02-25T05:42:00.0000000Z", "language": "nl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Thuis - De Centrale Gent", "url": "https://www.decentrale.be/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>decentrale</b>.be", "snippet": "<b>De Centrale</b> | Intercultureel Muziekcentrum FIDDLERS ON THE MOVE #08 Agenda Music ateliers Our spaces ENTR About <b>De Centrale</b> Practical \u00a9 2023 <b>De Centrale</b> Kraankindersstraat 2, 9000 Gent Disclaimer Cookiestatement Webdesign thinline.be en nl MASTERS ON THE MOVE (#FOTM8) Sat.25.Feb Turbinezaal News Concert ZARA will be moved.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T20:10:00.0000000Z", "language": "nl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Decentrale v\u00e6rker | Energistyrelsen", "url": "https://ens.dk/ansvarsomraader/stoette-til-vedvarende-energi/vaerker/decentrale-vaerker", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://ens.dk/ansvarsomraader/stoette-til-vedvarende-energi/vaerker/<b>decentrale</b>-vaerker", "snippet": "<b>Decentrale</b> v\u00e6rker (v\u00e6rker p\u00e5 markedsvilk\u00e5r) s\u00e6lger el til spotprisen og modtager et pristill\u00e6g fra Energistyrelsen. Beregning grundbel\u00f8b Kontrol af h\u00f8jeffektivitet Indberetning af r\u00e5dighed Udbetaling af st\u00f8tte Mere om V\u00e6rker Statistiske cookies", "dateLastCrawled": "2023-02-25T20:09:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "det centrale dogme | lex.dk \u2013 Den Store Danske", "url": "https://denstoredanske.lex.dk/det_centrale_dogme", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://denstoredanske.lex.dk/<b>det_centrale_dogme</b>", "snippet": "det <b>centrale</b> dogme Den Store Danske Natur og milj\u00f8 Genetik og evolution Genetik Det <b>centrale</b> dogme, hoveds\u00e6tning inden for molekyl\u00e6rbiologien, der beskriver str\u00f8mmen af genetisk information mellem <b>de</b> biologiske stoffer i cellen: DNA koder for RNA, der koder for protein; formuleret af Francis Crick.", "dateLastCrawled": "2023-02-24T19:38:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "La Centrale - Voiture occasion - Annonces auto", "url": "https://www.lacentrale.fr/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.la<b>centrale</b>.fr", "snippet": "Sur<b> La Centrale</b> retrouvez plus de 250 000 annonces v\u00e9rifi\u00e9es de v\u00e9hicules d&#39;occasion, vendus par des particuliers et des professionnels dans toute la France.", "dateLastCrawled": "2023-02-03T08:30:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Overblik: F\u00e5 svar p\u00e5 otte centrale sp\u00f8rgsm\u00e5l i sagen mod Claus ...", "url": "https://www.berlingske.dk/samfund/overblik-faa-svar-paa-otte-centrale-spoergsmaal-i-sagen-mod-claus-hjort", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.berlingske.dk/samfund/overblik-faa-svar-paa-otte-<b>centrale</b>-spoergsmaal-i...", "snippet": "Find svar p\u00e5 <b>de centrale</b> sp\u00f8rgsm\u00e5l i sagen mod tidligere forsvarsminister Claus Hjort Frederiksen (V) her. Har han r\u00f8bet statshemmeligheder, eller er det hele bare offentligt kendte hemmeligheder? F\u00e5 et komplet overblik i sagen om sigtelsen af Claus Hjort Frederiksen. Grafik: Kenneth Holm-Dahlin. Onsdag d.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T06:06:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 7, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "De Centrale (verzekeringsmaatschappij) - Wikipedia", "url": "https://nl.wikipedia.org/wiki/De_Centrale_(verzekeringsmaatschappij)", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://nl.wikipedia.org/wiki/<b>De_Centrale</b>_(verzekeringsmaatschappij)", "snippet": "De Centrale was een Nederlandse verzekerings- en depositiebank. De verzekeraar werd in 1904 opgericht door Nehemia de Lieme en had als doel het economisch en cultureel sterker maken van de arbeidersbeweging. In de statuten werd bepaald dat de winst uitsluitend ten goede moest komen aan de sociaaldemocratische beweging. Verder was bepaald dat de initiatiefnemers en aandeelhouders actieve leden of sympathisanten moesten zijn van de sociaaldemocratische beweging.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T22:00:00.0000000Z", "language": "nl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "De Centrale As | Fryslan", "url": "https://www.fryslan.frl/de-centrale-as", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.fryslan.frl/<b>de-centrale</b>-as", "snippet": "De plannen voor de gebiedsontwikkeling<b> De Centrale</b> As zijn opgesteld door de Gebiedsontwikkelingscommissie (GOC). Zij hebben de wensen en idee\u00ebn in het gebied ge\u00efnventariseerd, gekeken naar draagvlak, haalbaarheid en financieringsmogelijkheden. Partners van de gebiedsontwikkeling<b> De Centrale</b> As zijn o.a. gemeenten, Staatsbosbeheer en It Fryske Gea.", "dateLastCrawled": "2023-02-24T00:58:00.0000000Z", "language": "nl", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "Apn\u00e9e centrale du sommeil : comment la traiter ? | Charles.co", "url": "https://www.charles.co/blog/sommeil/apnee-centrale/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.charles.co/blog/sommeil/apnee-<b>centrale</b>", "snippet": "L\u2019apn\u00e9e est qualifi\u00e9e<b> de centrale</b> lorsque le cerveau n\u2019arrive pas \u00e0 envoyer les signaux responsables de la respiration aux muscles. Contrairement \u00e0 l\u2019apn\u00e9e obstructive qui pr\u00e9sente plut\u00f4t des troubles m\u00e9caniques, celle<b> centrale</b> provient de d\u00e9faillances dans les envois d\u2019informations au sein de l\u2019organisme.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T07:15:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=de+centrale&qpvt=De+Centrale", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&qpvt=De+Centrale", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=1CB30474AF3B7C5D6941DC0A11A8D5C87BCDA030&FORM=IQFRBA", "name": "VENTE FICTIVE DE PI\u00c8CES D\u00c9FECTUEUSES DE LA CENTRALE NUCL\u00c9AIRE DE ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.MXN2fmNdL5bbP70-aXkXnAHaEx&pid=Api", "datePublished": "2021-09-11T16:20:00.0000000Z", "contentUrl": "http://savoie-antinucleaire.fr/wp-content/uploads/2018/06/Fessenheim-2-768x495.jpg", "hostPageUrl": "http://savoie-antinucleaire.fr/2018/06/30/vente-fictive-de-pieces-defectueuses-de-la-centrale-nucleaire-de-fessenheim/", "contentSize": "56934 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://savoie-antinucleaire.fr/2018/06/30/vente-fictive-de-pieces-defectueuses-de-la-centrale-nucleaire-de-fessenheim/", "width": 768, "height": 495, "thumbnail": {"width": 474, "height": 305}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=03C274A59D624E84A1A17338F04189F241ACF2F8&FORM=IQFRBA", "name": "Un incident s&#39;est produit \u00e0 la centrale nucl\u00e9aire de Golfech", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.DpAoWUf1jtwRZLgf1ivkKQHaE7&pid=Api", "datePublished": "2019-10-15T03:42:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img.bfmtv.com/c/1256/708/c57/4624eea1ea4e12723f77b5ecd4754.jpeg", "hostPageUrl": "https://www.bfmtv.com/economie/un-incident-s-est-produit-a-la-centrale-nucleaire-de-golfech-1785755.html", "contentSize": "180886 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.bfmtv.com/economie/un-incident-s-est-produit-a-la-centrale-nucleaire-de-golfech-1785755.html", "width": 1064, "height": 708, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=5E94927A4A9D10282C16EB5D88142F7FDCE8056A&FORM=IQFRBA", "name": "Pourquoi l&#39;ASN somme EDF d&#39;arr\u00eater la centrale nucl\u00e9aire du Tricastin", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.DAF8w3ZAAQ9Iyl-UVnyqFQHaEQ&pid=Api", "datePublished": "2020-08-20T17:04:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img.bfmtv.com/i/0/0/059d/63e5cc83f5a334d89ee44d84643f.jpg", "hostPageUrl": "https://bfmbusiness.bfmtv.com/entreprise/pourquoi-l-asn-somme-edf-d-arreter-la-centrale-nucleaire-du-tricastin-1266129.html", "contentSize": "466210 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://bfmbusiness.bfmtv.com/entreprise/pourquoi-l-asn-somme-edf-d-arreter-la-centrale-nucleaire-du-tricastin-1266129.html", "width": 1256, "height": 722, "thumbnail": {"width": 474, "height": 272}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=52DAE67BEE7032851EB075A25B94BDFC08EC3258&FORM=IQFRBA", "name": "La centrale nucl\u00e9aire de Tricastin \u00e0 Boll\u00e8ne", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ySt2dvxeAJUWV81knBDHfwHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-10-18T11:53:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn.thinglink.me/api/image/791567144885157889/1024/10/scaletowidth/0/0/1/1/false/true?wait=true", "hostPageUrl": "https://www.thinglink.com/scene/791567144885157889", "contentSize": "117649 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.thinglink.com/scene/791567144885157889", "width": 1024, "height": 768, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=07044068768845F523D29758D536A51FA1DB3BCA&FORM=IQFRBA", "name": "Plus de 3000 emplois menac\u00e9s \u00e0 la centrale de Tihange avec une sortie ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.1oZ86OHVacSwAuMGEEC38QHaEK&pid=Api", "datePublished": "2020-12-04T16:24:00.0000000Z", "contentUrl": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/b/0/9/92049debbe566ca5782a3045cf300a3c-1605687197.jpg", "hostPageUrl": "https://www.rtbf.be/info/regions/liege/detail_plus-de-3000-emplois-menaces-a-la-centrale-de-tihange-avec-une-sortie-du-nucleaire-qui-se-dessine?id=10634352", "contentSize": "135005 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.rtbf.be/info/regions/liege/detail_plus-de-3000-emplois-menaces-a-la-centrale-de-tihange-avec-une-sortie-du-nucleaire-qui-se-dessine?id=10634352", "width": 1248, "height": 702, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=B681896D63C43D9CE6BE52110D781F5CA68E8D87&FORM=IQFRBA", "name": "Nucl\u00e9aire. Belleville-sur-Loire : une centrale aux portes de la Bourgogne", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.HChiOZWSACTSUWq0l7S0fQHaEx&pid=Api", "datePublished": "2014-04-23T01:11:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn-s-www.lejsl.com/images/1684CC83-06CE-4DBC-B408-273365E2DEDF/NW_raw/la-centrale-de-belleville-est-composee-de-deux-reacteurs-nucleaires-d-une-puissance-totale-de-2-600-mw-photo-lbp-1572361248.jpg", "hostPageUrl": "https://www.lejsl.com/saone-et-loire/2014/04/23/belleville-sur-loire-une-centrale-aux-portes-de-la-bourgogne", "contentSize": "203386 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.lejsl.com/saone-et-loire/2014/04/23/belleville-sur-loire-une-centrale-aux-portes-de-la-bourgogne", "width": 1600, "height": 1031, "thumbnail": {"width": 474, "height": 305}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=855BC75C8B1BBA12978C749E5BD9B68723E337BC&FORM=IQFRBA", "name": "La centrale nucl\u00e9aire de Tihange ne produit (momentan\u00e9ment) plus l ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.yyXRxsdOEqfRa-D5NgzjEgHaEK&pid=Api", "datePublished": "2020-07-14T00:20:00.0000000Z", "contentUrl": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/d/c/0/4e3fe1160f89fd446a443278b4e76545-1594645319.jpg", "hostPageUrl": "https://www.rtbf.be/info/regions/liege/detail_la-centrale-nucleaire-de-tihange-ne-produit-momentanement-plus-l-electricite?id=10541650", "contentSize": "97252 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.rtbf.be/info/regions/liege/detail_la-centrale-nucleaire-de-tihange-ne-produit-momentanement-plus-l-electricite?id=10541650", "width": 1248, "height": 702, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=44BE7CE18DB85F4F84F1DE98C4BB395B3E995766&FORM=IQFRBA", "name": "Golfech. Incident \u00e0 la centrale nucl\u00e9aire : de la vapeur d&#39;eau ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.yJFbRDuXR9lUO6LKd_DawgHaFE&pid=Api", "datePublished": "2020-06-10T17:51:00.0000000Z", "contentUrl": "https://static.actu.fr/uploads/2020/06/adobestock-21468965-1.jpeg", "hostPageUrl": "https://actu.fr/occitanie/golfech_82072/golfech-incident-centrale-nucleaire-vapeur-eau-radioactive-echappe-robinet_34205178.html", "contentSize": "154245 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://actu.fr/occitanie/golfech_82072/golfech-incident-centrale-nucleaire-vapeur-eau-radioactive-echappe-robinet_34205178.html", "width": 1280, "height": 876, "thumbnail": {"width": 474, "height": 324}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=269BCB6CAA3F173D2E81B135CFC64579503745D1&FORM=IQFRBA", "name": "La centrale nucl\u00e9aire de Nogent-sur-Seine menac\u00e9e par la rouille | La ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.awg1TH54vxo6wVaWkok_IgHaEV&pid=Api", "datePublished": "2017-10-17T13:04:00.0000000Z", "contentUrl": "https://static.actu.fr/uploads/2017/10/Nogent-sur-Seine-FR-10-centrale_nucl%C3%A9aire-01.jpg", "hostPageUrl": "https://actu.fr/grand-est/nogent-sur-seine_10268/la-centrale-nucleaire-nogent-sur-seine-menacee-par-rouille_13034645.html", "contentSize": "978559 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://actu.fr/grand-est/nogent-sur-seine_10268/la-centrale-nucleaire-nogent-sur-seine-menacee-par-rouille_13034645.html", "width": 3648, "height": 2139, "thumbnail": {"width": 474, "height": 277}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=B81FDEF2C58781E74237F344EA77464A44455B7C&FORM=IQFRBA", "name": "Cruas | Centrale nucl\u00e9aire : un salari\u00e9 expos\u00e9 \u00e0 des rayonnements", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Nm9jAF8EUQImbRlUBVfPUgHaE8&pid=Api", "datePublished": "2013-02-05T05:02:00.0000000Z", "contentUrl": "http://s-www.ledauphine.com/images/B6FEC8E9-4DAE-4658-A310-AE0D4BE1DB63/LDL_V0_12/la-centrale-nucleaire-de-cruas-meysse-photo-le-dl-fabrice-anterion.jpg", "hostPageUrl": "http://www.ledauphine.com/ardeche/2013/02/04/un-salarie-expose-a-des-rayonnements", "contentSize": "190496 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.ledauphine.com/ardeche/2013/02/04/un-salarie-expose-a-des-rayonnements", "width": 1600, "height": 1067, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=EE3A1ED78A4B5CA6A741DD257EC17B6C3376670B&FORM=IQFRBA", "name": "Le r\u00e9acteur 1 de la centrale nucl\u00e9aire de Tricastin red\u00e9marre apr\u00e8s sa ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.sjHXUliv7n-25TenTEU0rQHaEK&pid=Api", "datePublished": "2019-12-23T12:09:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.francetvinfo.fr/image/75npwx9gx-f19c/1500/843/20658319.jpg", "hostPageUrl": "https://www.francetvinfo.fr/societe/nucleaire/le-reacteur-1-de-la-centrale-nucleaire-de-tricastin-redemarre-apres-sa-visite-des-40-ans_3756659.html", "contentSize": "193845 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.francetvinfo.fr/societe/nucleaire/le-reacteur-1-de-la-centrale-nucleaire-de-tricastin-redemarre-apres-sa-visite-des-40-ans_3756659.html", "width": 1499, "height": 843, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=B9EFCDA57FE2A4F5B44946CD5D67636D19E308DB&FORM=IQFRBA", "name": "ARD\u00c8CHE. Apr\u00e8s le s\u00e9isme du 11 novembre, un premier r\u00e9acteur de la ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.3g5iYWT3tFKwANKl2cMA1wHaEk&pid=Api", "datePublished": "2019-12-08T11:57:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn-s-www.ledauphine.com/images/75F941B7-406D-48AE-B374-22880CDBB6BC/NW_raw/photo-illustration-le-dl-stephane-marc-1575806057.jpg", "hostPageUrl": "https://www.ledauphine.com/environnement/2019/12/08/apres-le-seisme-du-11-novembre-en-ardeche-un-premier-reacteur-de-la-centrale-nucleaire-de-cruas-meysse-redemarre", "contentSize": "203484 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.ledauphine.com/environnement/2019/12/08/apres-le-seisme-du-11-novembre-en-ardeche-un-premier-reacteur-de-la-centrale-nucleaire-de-cruas-meysse-redemarre", "width": 1600, "height": 988, "thumbnail": {"width": 474, "height": 292}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=34D09D776171025E76FC300251557FD899567E7E&FORM=IQFRBA", "name": "Centrale Nucl\u00e9aire de Civaux | Triplancar", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Nb_RmHezGuwk2Dpa-10uWAHaE5&pid=Api", "datePublished": "2018-09-16T15:16:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.triplancar.com/sites/triplancar.com/files/lieu/241/centraledecivaux-3_0.jpg", "hostPageUrl": "https://www.triplancar.com/fr/lieu/centrale-nucleaire-civaux", "contentSize": "104967 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.triplancar.com/fr/lieu/centrale-nucleaire-civaux", "width": 1239, "height": 820, "thumbnail": {"width": 474, "height": 313}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=2EA24889E23585F58605307AA9540E3C83BD05DB&FORM=IQFRBA", "name": "Nouvel incident de s\u00fbret\u00e9 d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 la centrale nucl\u00e9aire de Golfech ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.5S5FVWF8lQpLeqxio84IsgHaEL&pid=Api", "datePublished": "2020-06-10T15:14:00.0000000Z", "contentUrl": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/5ee0f7498fe56f74cb796fb5/large/image.jpg?v=1", "hostPageUrl": "https://www.ladepeche.fr/2020/06/10/nouvel-incident-de-surete-declare-a-la-centrale-nucleaire-de-golfech,8926167.php", "contentSize": "62966 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.ladepeche.fr/2020/06/10/nouvel-incident-de-surete-declare-a-la-centrale-nucleaire-de-golfech,8926167.php", "width": 885, "height": 500, "thumbnail": {"width": 474, "height": 267}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=D36AF9AEB92589ED130DBEB2D01DCEE860C917BE&FORM=IQFRBA", "name": "L&#39;un des deux r\u00e9acteurs de la centrale nucl\u00e9aire de Golfech a \u00e9t\u00e9 \u00e0 ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.i7vTMxl_FVyJ_MyyYJMgqgHaEL&pid=Api", "datePublished": "2019-06-09T14:38:00.0000000Z", "contentUrl": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/5cfd132f3e454619b97dba65/large/image.jpg?v=1", "hostPageUrl": "https://www.ladepeche.fr/2019/06/09/lun-des-deux-reacteurs-de-la-centrale-nucleaire-de-golfech-a-ete-a-nouveau-mis-a-larret-ce-week-end,8247496.php", "contentSize": "61650 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.ladepeche.fr/2019/06/09/lun-des-deux-reacteurs-de-la-centrale-nucleaire-de-golfech-a-ete-a-nouveau-mis-a-larret-ce-week-end,8247496.php", "width": 885, "height": 500, "thumbnail": {"width": 474, "height": 267}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=063C825B0B8CF82120E9980273F595078A8CF47A&FORM=IQFRBA", "name": "LA CENTRALE DE CIVAUX - PNC-France", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.9r1x-Iu4A-UjK4Mr1JW-3wHaE7&pid=Api", "datePublished": "2021-06-17T14:27:00.0000000Z", "contentUrl": "https://pnc-france.org/wp-content/uploads/2021/06/centrale_de_Civaux-wiki.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pnc-france.org/la-centrale-de-civaux/", "contentSize": "108634 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pnc-france.org/la-centrale-de-civaux/", "width": 800, "height": 533, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=64EEFE0EDDC7CA06944F4A5751D129AA7FB48546&FORM=IQFRBA", "name": "La centrale nucl\u00e9aire de Saint-Laurent-des-Eaux - Communaut\u00e9 de ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.BoHPbdDzy9fUMXgW8mnaYwHaF8&pid=Api", "datePublished": "2021-02-21T04:32:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.grandchambord.fr/wp-content/uploads/2020/10/centrale_st-laurent.jpg", "hostPageUrl": "https://www.grandchambord.fr/culture-et-tourisme/culture-et-loisirs/la-centrale-nucleaire-de-saint/", "contentSize": "1626113 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.grandchambord.fr/culture-et-tourisme/culture-et-loisirs/la-centrale-nucleaire-de-saint/", "width": 1280, "height": 1028, "thumbnail": {"width": 474, "height": 380}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=5B3B6D5FBE806A4D622624D4C509C6044C567339&FORM=IQFRBA", "name": "Centrales utilisant une forme d&#39;\u00e9nergie fossile - Site de tpe-petrole ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.wDtzdLSib4I7sdmRvUvGrwHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-07-13T14:12:00.0000000Z", "contentUrl": "https://image.jimcdn.com/app/cms/image/transf/none/path/sc5e7408bdc6a168b/image/ibe3f19e3d8dbf075/version/1392897038/image.jpg", "hostPageUrl": "https://tpe-petrole-energie.jimdofree.com/quelles-energies-de-substitution-au-petrole/centrales-%C3%A0-%C3%A9nergie-fossiles/", "contentSize": "442311 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://tpe-petrole-energie.jimdofree.com/quelles-energies-de-substitution-au-petrole/centrales-\u00e0-\u00e9nergie-fossiles/", "width": 1820, "height": 1365, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=A43978B693E62EA8E1C5CE1061CCACB408AB5F17&FORM=IQFRBA", "name": "La centrale nucl\u00e9aire de Cruas ferm\u00e9e en urgence \u00e0 la suite du s\u00e9isme ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.hvj4nWgpw6IP7JXVAELEnwHaD5&pid=Api", "datePublished": "2019-11-13T02:52:00.0000000Z", "contentUrl": "https://dailygeekshow.com/wp-content/uploads/2019/11/Une-Centrale.jpg", "hostPageUrl": "https://dailygeekshow.com/fermeture-centrale-cruas-suite-tremblement-terre/", "contentSize": "176953 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://dailygeekshow.com/fermeture-centrale-cruas-suite-tremblement-terre/", "width": 1100, "height": 578, "thumbnail": {"width": 474, "height": 249}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=de+centrale&id=9888B1D22230990CAC1B1D0F1F6D75EA799191B9&FORM=IQFRBA", "name": "Que va devenir la centrale de Gardanne, une des quatre derni\u00e8res ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.meNQE6g1AIi6wNI284XzPQHaEK&pid=Api", "datePublished": "2021-03-09T22:24:00.0000000Z", "contentUrl": "https://images.bfmtv.com/isln8glem-gA8neBkC6XCKopsfM=/76x1:1180x622/750x0/images/-462094.jpg", "hostPageUrl": "https://www.bfmtv.com/economie/que-va-devenir-la-centrale-de-gardanne-une-des-quatre-dernieres-centrales-a-charbon-francaise_AD-202012220307.html", "contentSize": "71848 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.bfmtv.com/economie/que-va-devenir-la-centrale-de-gardanne-une-des-quatre-dernieres-centrales-a-charbon-francaise_AD-202012220307.html", "width": 750, "height": 422, "thumbnail": {"width": 474, "height": 266}}]}, "relatedSearches": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches", "value": [{"text": "de centrale gent", "displayText": "de centrale <b>gent</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=de+centrale+gent"}, {"text": "de centrale brussel", "displayText": "de centrale <b>brussel</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=de+centrale+brussel"}, {"text": "de centrale levensverzekeringsbank", "displayText": "de centrale <b>levensverzekeringsbank</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=de+centrale+levensverzekeringsbank"}, {"text": "de centrale leeuwarden", "displayText": "de centrale <b>leeuwarden</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=de+centrale+leeuwarden"}, {"text": "la centrale de l&#39;occasion", "displayText": "<b>la</b> centrale de <b>l</b>&#39;<b>occasion</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=la+centrale+de+l%27occasion"}, {"text": "de centrale leeuwarden winkels", "displayText": "de centrale <b>leeuwarden</b> <b>winkels</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=de+centrale+leeuwarden+winkels"}, {"text": "winkelpark de centrale", "displayText": "<b>winkelpark</b> de centrale", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=winkelpark+de+centrale"}, {"text": "de centrale delft", "displayText": "de centrale <b>delft</b>", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=de+centrale+delft"}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}, {"answerType": "RelatedSearches", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#RelatedSearches"}}]}}}