{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Franti\u0161ek Roith"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Franti%C5%A1ek+Roith", "totalEstimatedMatches": 103000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 0, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Franti\u0161ek Roith \u2013 Wikipedie", "url": "https://cs.wikipedia.org/wiki/Franti%C5%A1ek_Roith", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://cs.wikipedia.org/wiki/<b>Franti\u0161ek_Roith</b>", "snippet": "<b>Franti\u0161ek</b> Roith(16. \u010dervenec1876, Pardubice-Zelen\u00e9 P\u0159edm\u011bst\u00ed\u2013 5. z\u00e1\u0159\u00ed1942, Voznice) byl \u010desk\u00fdarchitekt, p\u0159edstavitel tzv. ofici\u00e1ln\u00ed pra\u017esk\u00e9 architektury v monument\u00e1ln\u011b akademick\u00e9m duchu. \u017divot[editovat| editovat zdroj]<b> Franti\u0161ek Roith</b> se narodil v roce 1876 v Pardubic\u00edch, v rodin\u011b ni\u017e\u0161\u00edho \u017eelezni\u010dn\u00edho \u00fa\u0159edn\u00edka (asistenta) Ji\u0159\u00edho Roitha.", "dateLastCrawled": "2023-02-22T02:59:00.0000000Z", "language": "cs", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Category:Franti\u0161ek Roith - Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Franti%C5%A1ek_Roith", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:<b>Franti\u0161ek_Roith</b>", "snippet": "<b>Franti\u0161ek Roith</b> (1876-1942).jpg 130 \u00d7 165; 7 KB Luhacovice central.JPG 2,217 \u00d7 1,478; 626 KB Luha\u010dovice 1935 Community House - Architect -<b> Franti\u0161ek</b> Roith.jpg 803 \u00d7 1,200; 186 KB", "dateLastCrawled": "2022-08-05T07:48:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Franti\u0161ek Roith | Architects | Pilsen Architecture Manual", "url": "https://pam.plzne.cz/en/architect/31-frantisek-roith", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://pam.plzne.cz/en/architect/31-frantisek-<b>roith</b>", "snippet": "The architect Franti\u0161ek Roith was born in Pardubice on the 16th of July 1876. After completing Realschule in his home town, he enrolled at the Czech Technical University and also at the German Technical University in Prague with the architect Josef Z\u00edtek.", "dateLastCrawled": "2023-01-05T09:22:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Franti\u0161ek Roith. V\u00fdrazn\u00e1 tv\u00e1\u0159 modern\u00edho klasicismu \u010desk\u00e9 ...", "url": "https://plus.rozhlas.cz/frantisek-roith-vyrazna-tvar-moderniho-klasicismu-ceske-architektury-7676160", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://plus.rozhlas.cz/frantisek-<b>roith</b>-vyrazna-tvar-moderniho-klasicismu-ceske...", "snippet": "<b>Franti\u0161ek Roith</b> se uvedl jako \u010deln\u00fd p\u0159edstavitel modern\u00ed architektury, ale k z\u00e1sadn\u00ed zak\u00e1zce se dostal a\u017e p\u0159ed 1. sv\u011btovou v\u00e1lkou, kdy byl v rodn\u00fdch Pardubic\u00edch podle jeho n\u00e1vrh postaven pal\u00e1c pardubick\u00e9 spo\u0159itelny. Zden\u011bk Luke\u0161 Stejn\u011b v\u00fdznamn\u00e1 je i budova dne\u0161n\u00ed \u010cesk\u00e9 n\u00e1rodn\u00ed banky, p\u016fvodn\u011b stav\u011bn\u00e1 jako Banka \u017eivnostensk\u00e1.", "dateLastCrawled": "2023-02-04T17:15:00.0000000Z", "language": "cs", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "archiweb.cz - Franti\u0161ek Roith", "url": "https://www.archiweb.cz/frantisek-roith", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.archiweb.cz/frantisek-<b>roith</b>", "snippet": "\u202018. 5. 1942 \u2013 Voznice, \u010cesk\u00e1 republika Biografie <b>Franti\u0161ek Roith</b> byl \u010desk\u00fd architekt, p\u0159edstavitel tzv. ofici\u00e1ln\u00ed pra\u017esk\u00e9 architektury v monument\u00e1ln\u011b akademick\u00e9m duchu. <b>Franti\u0161ek Roith</b> se narodil v roce 1876 v Praze. Sv\u00e1 studia za\u010dal v Praze u Josefa Z\u00edtka na n\u011bmeck\u00e9 technice. Po nich se stal \u017e\u00e1kem Otto Wagnera na v\u00edde\u0148sk\u00e9 akademii.", "dateLastCrawled": "2023-01-09T04:15:00.0000000Z", "language": "cs", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Franti\u0161ek Roith | Encyklopedie Prahy 2", "url": "https://encyklopedie.praha2.cz/osobnost/1687-frantisek-roith", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.Saky8lxUNy3JYYxrzHXmZQHaGk&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://encyklopedie.praha2.cz/osobnost/1687-frantisek-<b>roith</b>", "snippet": "<b>Franti\u0161ek Roith</b> (Nov\u00e9 M\u011bsto) \u010cesk\u00fd architekt <b>Franti\u0161ek Roith</b> se narodil 17. \u010dervence 1877 v Pardubic\u00edch, zem\u0159el 5. z\u00e1\u0159\u00ed 1942 ve Voznici u Dob\u0159\u00ed\u0161e Sd\u00edlet P\u0159idat do obl\u00edben\u00fdch Budouc\u00ed architekt <b>Franti\u0161ek Roith</b> se narodil v rodin\u011b ni\u017e\u0161\u00edho \u017eelezni\u010dn\u00edho \u00fa\u0159edn\u00edka Ji\u0159\u00edho Roitha a jeho man\u017eelky Barbory.", "dateLastCrawled": "2023-02-24T12:14:00.0000000Z", "language": "cs", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Franti\u0161ek Roith - \u010casopis Stavebnictv\u00ed", "url": "https://www.casopisstavebnictvi.cz/clanky-frantisek-roith.html", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.l54LShVmQ1heHGH_iU4lvAHaGO&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.casopisstavebnictvi.cz/clanky-frantisek-<b>roith</b>.html", "snippet": "<b>Franti\u0161ek Roith</b> byl rovn\u011b\u017e autorem n\u00e1vrhu na stavbu Ministerstva zem\u011bd\u011blstv\u00ed \u010d. p. 65/II na T\u011b\u0161nov\u011b v Nov\u00e9m M\u011bst\u011b pra\u017esk\u00e9m, realizovan\u00e9ho v letech 1929 a\u017e 1932. Sout\u011b\u017e na stavbu byla vyps\u00e1na ji\u017e roku 1922, prvn\u00ed variantu odevzdal Roith v roce 1925, druhou v roce 1927 a definitivn\u00ed pl\u00e1ny v kv\u011btnu 1928.", "dateLastCrawled": "2023-01-28T10:53:00.0000000Z", "language": "cs", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Franti\u0161ek Roith | Architekti | Plze\u0148sk\u00fd architektonick\u00fd manu\u00e1l", "url": "https://pam.plzne.cz/architekt/31-frantisek-roith", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://pam.plzne.cz/architekt/31-frantisek-<b>roith</b>", "snippet": "Architekt<b> Franti\u0161ek Roith</b> se narodil 16. \u010dervence 1876 v Pardubic\u00edch. Po absolvov\u00e1n\u00ed re\u00e1lky v rodn\u00e9m m\u011bst\u011b za\u010dal studovat na \u010desk\u00e9 technice v Praze, z\u00e1rove\u0148 studoval i na pra\u017esk\u00e9 n\u011bmeck\u00e9 technice u architekta Josefa Z\u00edtka. Pozd\u011bji, kdy\u017e se dostal na v\u00edde\u0148skou akademii, byl jeho vyu\u010duj\u00edc\u00edm proslul\u00fd rakousk\u00fd architekt, urbanista a teoretik ...", "dateLastCrawled": "2023-01-07T22:18:00.0000000Z", "language": "cs", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Ohl\u00e9dnut\u00ed za Franti\u0161kem Roithem, architektem m\u011bstsk\u00fdch pal\u00e1c\u016f", "url": "https://www.lidovky.cz/relax/design/ohlednuti-za-frantiskem-roithem-architektem-mestskych-palacu.A160404_143849_ln-bydleni_toh", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.r3nnUy7d3KD9_24hPQgfNwAAAA&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.lidovky.cz/relax/design/ohlednuti-za-frantiskem-<b>roith</b>em-architektem...", "snippet": "Architekt <b>Franti\u0161ek Roith</b> zem\u0159el v roce 1942. Po v\u00e1lce vzhledem k t\u00e9mat\u016fm, jim\u017e se v\u011bnoval \u2013 i stylu, jej\u017e reprezentoval \u2013, nebyl p\u0159\u00edli\u0161 zmi\u0148ov\u00e1n a n\u00e1le\u017e\u00ed k t\u011bm osobnostem, je\u017e by m\u011bly b\u00fdt op\u011bt p\u0159ipomenuty. Nejen proto, aby si jejich d\u011bl lid\u00e9 v\u00edc v\u00e1\u017eili a nestalo se to, co ned\u00e1vno na pra\u017esk\u00e9 Hanspaulce, kde jednu z jeho cenn\u00fdch vil majitel zboural.", "dateLastCrawled": "2023-01-11T08:48:00.0000000Z", "language": "cs", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "CzWiki &gt; Franti\u0161ek Roith", "url": "https://czwiki.cz/Lexikon/Franti%C5%A1ek_Roith", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://czwiki.cz/Lexikon/<b>Franti\u0161ek_Roith</b>", "snippet": "<b>Franti\u0161ek Roith</b> se narodil v roce 1876 v Pardubic\u00edch, v rodin\u011b ni\u017e\u0161\u00edho \u017eelezni\u010dn\u00edho \u00fa\u0159edn\u00edka (asistenta) Ji\u0159\u00edho Roitha. Franti\u0161kov\u00fdm d\u011bde\u010dkem z mat\u010diny strany byl V\u00e1clav P\u016flp\u00e1n, bou\u0159liv\u00e1k a \u0159\u00ed\u0161sk\u00fd poslanec z let 1848 a 1849, kter\u00fd se v pozd\u011bj\u0161\u00edch letech anga\u017eoval jako horliv\u00fd vlastenec.", "dateLastCrawled": "2022-06-09T02:34:00.0000000Z", "language": "cs", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&qpvt=Franti%C5%A1ek+Roith", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&qpvt=Franti%C5%A1ek+Roith", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=8001DE99E375010BA5D25C5B65A36B157BF731F9&FORM=IQFRBA", "name": "Franti\u0161ek Roith | Encyklopedie Prahy 2", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.Saky8lxUNy3JYYxrzHXmZQHaGk&pid=Api", "datePublished": "2020-09-19T13:38:00.0000000Z", "contentUrl": "https://encyklopedie.praha2.cz/sites/default/files/galerie/2020/09/_roith.jpg", "hostPageUrl": "https://encyklopedie.praha2.cz/osobnost/1687-frantisek-roith", "contentSize": "710710 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://encyklopedie.praha2.cz/osobnost/1687-frantisek-roith", "width": 1589, "height": 1411, "thumbnail": {"width": 474, "height": 420}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=095EF95633572B4D0D912892206A1CFA8ABDA48E&FORM=IQFRBA", "name": "archiweb.cz - Franti\u0161ek Roith", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.TLH8NTcxejFBA_-hIYLWawAAAA&pid=Api", "datePublished": "2017-09-01T01:07:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.archiweb.cz/images/subjects/logo_portrait_3074.jpg", "hostPageUrl": "https://www.archiweb.cz/frantisek-roith", "contentSize": "6837 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.archiweb.cz/frantisek-roith", "width": 130, "height": 165, "thumbnail": {"width": 130, "height": 165}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=31BE0EAA75E364D7AF274F8110EC7E8A951CC48B&FORM=IQFRBA", "name": "Architects Series: Franti\u0161ek Roith \u2013 Luminary of Prague Architecture ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.-fbkJo38FeVNmQdEhflL8gHaFM&pid=Api", "datePublished": "2020-04-29T05:12:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.lp-life.com/sites/default/files/p1100472b.jpg", "hostPageUrl": "https://www.lp-life.com/architects-series-frantisek-roith-luminary-prague-architecture", "contentSize": "519361 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.lp-life.com/architects-series-frantisek-roith-luminary-prague-architecture", "width": 1600, "height": 1123, "thumbnail": {"width": 474, "height": 332}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=31BE0EAA75E364D7AF27365E7EA12427526ADC45&FORM=IQFRBA", "name": "Architects Series: Franti\u0161ek Roith \u2013 Luminary of Prague Architecture ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.GEbD-2tOlmMM9RtM3D4LRAHaEP&pid=Api", "datePublished": "2020-04-29T05:12:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.lp-life.com/sites/default/files/mestska_knihovna_v_praze_0.jpg", "hostPageUrl": "https://www.lp-life.com/architects-series-frantisek-roith-luminary-prague-architecture", "contentSize": "517905 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.lp-life.com/architects-series-frantisek-roith-luminary-prague-architecture", "width": 1600, "height": 918, "thumbnail": {"width": 474, "height": 271}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=22D5D9882A6F1893B04E5B4E1079FB11FC5AC3C7&FORM=IQFRBA", "name": "Roith Franti\u0161ek", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.TrHZC1wcSux1uuKGBomPUgHaER&pid=Api", "datePublished": "2015-12-03T06:37:00.0000000Z", "contentUrl": "https://leporelo.info/pics/pic/roith_frantisek-_architektura.jpg", "hostPageUrl": "https://leporelo.info/roith-frantisek", "contentSize": "57031 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://leporelo.info/roith-frantisek", "width": 500, "height": 288, "thumbnail": {"width": 474, "height": 273}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=8001DE99E375010BA5D2FE0F01C264DA7193FA8D&FORM=IQFRBA", "name": "Franti\u0161ek Roith | Encyklopedie Prahy 2", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.XRCWXeYmrF5eFkMGAe-hzAHaH7&pid=Api", "datePublished": "2020-09-19T13:38:00.0000000Z", "contentUrl": "https://encyklopedie.praha2.cz/sites/default/files/galerie/2020/09/19/img_0010.jpg", "hostPageUrl": "https://encyklopedie.praha2.cz/osobnost/1687-frantisek-roith", "contentSize": "468375 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://encyklopedie.praha2.cz/osobnost/1687-frantisek-roith", "width": 1433, "height": 1533, "thumbnail": {"width": 474, "height": 507}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=8001DE99E375010BA5D25C13AC38999F8DE5079E&FORM=IQFRBA", "name": "Franti\u0161ek Roith | Encyklopedie Prahy 2", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.tladBN7wbwlPWZl7EOt0TgHaIL&pid=Api", "datePublished": "2020-09-19T13:38:00.0000000Z", "contentUrl": "https://encyklopedie.praha2.cz/sites/default/files/galerie/2020/09/19/img_0005.jpg", "hostPageUrl": "https://encyklopedie.praha2.cz/osobnost/1687-frantisek-roith", "contentSize": "646767 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://encyklopedie.praha2.cz/osobnost/1687-frantisek-roith", "width": 1616, "height": 1784, "thumbnail": {"width": 474, "height": 523}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=8001DE99E375010BA5D2D7456BBA84012B3981F4&FORM=IQFRBA", "name": "Franti\u0161ek Roith | Encyklopedie Prahy 2", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP._bvst0mBA1j8Gp5SulkQBwHaE7&pid=Api", "datePublished": "2020-09-19T13:38:00.0000000Z", "contentUrl": "https://encyklopedie.praha2.cz/sites/default/files/galerie/2020/09/19/img_0198.jpg", "hostPageUrl": "https://encyklopedie.praha2.cz/osobnost/1687-frantisek-roith", "contentSize": "299538 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://encyklopedie.praha2.cz/osobnost/1687-frantisek-roith", "width": 1244, "height": 829, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=8001DE99E375010BA5D2F053E57A242565D5EA7F&FORM=IQFRBA", "name": "Franti\u0161ek Roith | Encyklopedie Prahy 2", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.mrlQk8Lx77zdZnSsmx8CDQHaEp&pid=Api", "datePublished": "2020-09-19T13:38:00.0000000Z", "contentUrl": "https://encyklopedie.praha2.cz/sites/default/files/styles/max_size/public/galerie/2020/09/19/img_0020.jpg?itok=RUrb-uEn", "hostPageUrl": "https://encyklopedie.praha2.cz/osobnost/1687-frantisek-roith", "contentSize": "297679 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://encyklopedie.praha2.cz/osobnost/1687-frantisek-roith", "width": 1500, "height": 940, "thumbnail": {"width": 474, "height": 297}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=50D9CFA281A85EF09DD46E571F39174D62E59F64&FORM=IQFRBA", "name": "Franti\u0161ek Roith | Tady pramen\u00ed Luha\u010dovice", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.fby4-PK7TVR9f8sXSss_4QHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-09-04T04:45:00.0000000Z", "contentUrl": "https://tadyprameniluhacovice.cz/wp-content/uploads/2021/09/2_INB_8975a-1280x854.jpg", "hostPageUrl": "https://tadyprameniluhacovice.cz/prehled-architektu/frantisek-roith/", "contentSize": "327550 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://tadyprameniluhacovice.cz/prehled-architektu/frantisek-roith/", "width": 1280, "height": 854, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=F825E561E8CE56F6E2A56BEA8C27CA312FF6DE83&FORM=IQFRBA", "name": "Komplex jezu, zdymadla, mostu a hydroelektr\u00e1rny ulice Hradeck\u00e1, P\u0159elou\u010d ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.O8ZvakncSiTwTmQ9NnalYAHaE4&pid=Api", "datePublished": "2020-06-05T18:40:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/fb/15/c5/fb15c59c5a4b6115749b5e6de8b25a75.jpg", "hostPageUrl": "https://cz.pinterest.com/pin/486740672199307287/", "contentSize": "2445176 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://cz.pinterest.com/pin/486740672199307287/", "width": 5196, "height": 3425, "thumbnail": {"width": 474, "height": 312}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=8001DE99E375010BA5D2D13625CB7A01B75A3D86&FORM=IQFRBA", "name": "Franti\u0161ek Roith | Encyklopedie Prahy 2", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.k0O2LcKZPkir_CIVt3WJMgHaDS&pid=Api", "datePublished": "2020-09-19T13:38:00.0000000Z", "contentUrl": "https://encyklopedie.praha2.cz/sites/default/files/galerie/2020/09/19/img_0009.jpg", "hostPageUrl": "https://encyklopedie.praha2.cz/osobnost/1687-frantisek-roith", "contentSize": "511998 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://encyklopedie.praha2.cz/osobnost/1687-frantisek-roith", "width": 1838, "height": 816, "thumbnail": {"width": 474, "height": 210}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=4D6A0B070D412A244BD9A9EE5DAA7779FC60B2E0&FORM=IQFRBA", "name": "\u010ce\u0161t\u00ed architekti: Franti\u0161ek Roith \u2013 velik\u00e1n pra\u017esk\u00e9 architektury ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.W0eFF4NDlVrTTVsOK4OougHaF-&pid=Api", "datePublished": "2017-05-06T08:53:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.lp-life.cz/sites/default/files/vstupni_hala_knihovny_rok_1928.jpg", "hostPageUrl": "https://www.lp-life.cz/serial-architekti-frantisek-roith-velikan-prazske-architektury", "contentSize": "178777 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.lp-life.cz/serial-architekti-frantisek-roith-velikan-prazske-architektury", "width": 1276, "height": 1030, "thumbnail": {"width": 474, "height": 382}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=48861C8322946DF7005D3B49EE4B4A1F38325673&FORM=IQFRBA", "name": "The art deco municipal library in Mariansk\u00e9 Square was designed by the ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.mVa6TEP-Ma30Jv6Sg-T86gHaFM&pid=Api", "datePublished": "2021-07-25T11:19:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/08/a7/ad/08a7ade2815f844e7452eef3fcc9fdca.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/298363544058841255/", "contentSize": "76387 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/298363544058841255/", "width": 640, "height": 449, "thumbnail": {"width": 474, "height": 332}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=9B88F4F1E1E83365101B039B1A35B6A8D3C2DE63&FORM=IQFRBA", "name": "Komplex jezu, zdymadla, mostu a hydroelektr\u00e1rny ulice Hradeck\u00e1, P\u0159elou\u010d ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.mxTYazjjA2ZR8VEuqj945AHaE8&pid=Api", "datePublished": "2021-08-20T23:42:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/3e/fb/64/3efb64abd3fbea5ed10d6ef0d88e6236.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/486740672199307291/", "contentSize": "82859 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/486740672199307291/", "width": 960, "height": 640, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=4D6A0B070D412A244BD97E45C38FD94C4AB684BE&FORM=IQFRBA", "name": "\u010ce\u0161t\u00ed architekti: Franti\u0161ek Roith \u2013 velik\u00e1n pra\u017esk\u00e9 architektury ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.HLIF1uFIaXraho-qDqRmJQHaEu&pid=Api", "datePublished": "2017-05-06T08:53:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.lp-life.cz/sites/default/files/styles/_l_nek_-_fotogalerie_seznam/public/2016-11-08banque-nationale-tchque-fa-ade-principale.jpg?itok=Ef0DztKb", "hostPageUrl": "https://www.lp-life.cz/serial-architekti-frantisek-roith-velikan-prazske-architektury", "contentSize": "110701 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.lp-life.cz/serial-architekti-frantisek-roith-velikan-prazske-architektury", "width": 720, "height": 460, "thumbnail": {"width": 474, "height": 302}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=4D6A0B070D412A244BD91F5EBCA687FB0FA3CFBC&FORM=IQFRBA", "name": "\u010ce\u0161t\u00ed architekti: Franti\u0161ek Roith \u2013 velik\u00e1n pra\u017esk\u00e9 architektury ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.0dtcnNUTNl8owc5AtYTRyQHaEu&pid=Api", "datePublished": "2017-05-06T08:53:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.lp-life.cz/sites/default/files/styles/_l_nek_-_fotogalerie_seznam/public/mestska_knihovna_v_praze_0.jpg?itok=R1NBIZ4E", "hostPageUrl": "https://www.lp-life.cz/serial-architekti-frantisek-roith-velikan-prazske-architektury", "contentSize": "116548 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.lp-life.cz/serial-architekti-frantisek-roith-velikan-prazske-architektury", "width": 720, "height": 460, "thumbnail": {"width": 474, "height": 302}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=022A0714A3C9276D19446A9C70A5869EC8A7485A&FORM=IQFRBA", "name": "Komplex jezu, zdymadla, mostu a hydroelektr\u00e1rny ulice Hradeck\u00e1, P\u0159elou\u010d ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.8tG78h-Oseqc0RoYyiVGxgHaE4&pid=Api", "datePublished": "2021-07-08T19:46:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/originals/71/4f/b4/714fb46e3317f087e5a9d3d0f76691e8.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/486740672199228632/", "contentSize": "2956437 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/486740672199228632/", "width": 5773, "height": 3805, "thumbnail": {"width": 474, "height": 312}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=4D6A0B070D412A244BD958A3DC9A30D32ED9E2F1&FORM=IQFRBA", "name": "\u010ce\u0161t\u00ed architekti: Franti\u0161ek Roith \u2013 velik\u00e1n pra\u017esk\u00e9 architektury ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.f7CRhswqWjlCBu9tqyzn9gHaFj&pid=Api", "datePublished": "2017-05-06T08:53:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.lp-life.cz/sites/default/files/rezidence_primatora_38.jpg", "hostPageUrl": "https://www.lp-life.cz/serial-architekti-frantisek-roith-velikan-prazske-architektury", "contentSize": "273965 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.lp-life.cz/serial-architekti-frantisek-roith-velikan-prazske-architektury", "width": 1200, "height": 900, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=franti%C5%A1ek+roith&id=4D6A0B070D412A244BD90A6C45127CA1626DA8D0&FORM=IQFRBA", "name": "\u010ce\u0161t\u00ed architekti: Franti\u0161ek Roith \u2013 velik\u00e1n pra\u017esk\u00e9 architektury ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.unlJn0Tzd1bLLLq0vIilmAHaFF&pid=Api", "datePublished": "2017-05-06T08:53:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.lp-life.cz/sites/default/files/rezidence-14a.jpg", "hostPageUrl": "https://www.lp-life.cz/serial-architekti-frantisek-roith-velikan-prazske-architektury", "contentSize": "1144377 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.lp-life.cz/serial-architekti-frantisek-roith-velikan-prazske-architektury", "width": 1600, "height": 1100, "thumbnail": {"width": 474, "height": 325}}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}]}}}