{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "\u00e9glise Saint-Michel-du-Degr\u00e9"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=%C3%A9glise+Saint-Michel-du-Degr%C3%A9", "totalEstimatedMatches": 19100000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "Saint-Michel du Degr\u00e9 \u2013 Atlas de l&#39;architecture et du patrimoine", "url": "https://patrimoine.seinesaintdenis.fr/Saint-Michel-du-Degre", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://patrimoine.seine<b>saint</b>denis.fr/<b>Saint</b>-<b>Michel</b>-<b>du</b>-Degre", "snippet": "L\u2019\u00e9glise Saint-Michel du Degr\u00e9 est \u00e9difi\u00e9e en m\u00eame temps que le massif occidental de<b> l\u2019abbatiale,</b> comme en t\u00e9moignent le remploi dans les fondations de l\u2019un et l\u2019autre \u00e9difice d\u2019un ensemble d\u2019\u00e9l\u00e9ments d\u2019architecture et de d\u00e9cor sculpt\u00e9 attribuables au premier tiers du 12e si\u00e8cle. Ceux-ci proviennent tr\u00e8s probablement de l\u2019\u00e9glise abbatiale.", "dateLastCrawled": "2023-01-03T00:22:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "\u00e9glise Saint-Michel-du-Degr\u00e9 - Wikidata", "url": "https://www.wikidata.org/wiki/Q65971999", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.wikidata.org/wiki/Q65971999", "snippet": "<b>\u00e9glise Saint-Michel-du-Degr\u00e9</b> (Q65971999) From Wikidata. Jump to navigation Jump to search. church located in Seine-<b>Saint</b>-Denis, in France. edit. Language Label Description Also known as; English:", "dateLastCrawled": "2022-09-27T11:46:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Saint-Denis. I. Sculptures romanes d\u00e9couvertes lors des fouilles ...", "url": "https://www.persee.fr/doc/bulmo_0007-473x_1992_num_150_4_4489", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.persee.fr/doc/bulmo_0007-473x_1992_num_150_4_4489", "snippet": "Fig. 2. \u2014 <b>\u00c9glise Saint-Michel-du-Degr\u00e9</b>, relev\u00e9 arch\u00e9ologique (A : tour ; B : nef ; C : chevet, premier et second \u00e9tat) [link] Fig. 3. \u2014 Chapiteau \u00e0 la parabole en remploi dans les fondations [link] Fig. 4. \u2014 \u00c9l\u00e9ments architecturaux en remploi [link] Fig. 5. \u2014 <b>\u00c9glise Saint-Michel-du-Degr\u00e9</b>, Coupe <b>de</b> la fondation (doc. U. A. S. D.) [link] Fig. 6.", "dateLastCrawled": "2022-12-20T06:21:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Sainte-Genevi\u00e8ve \u2013 Atlas de l&#39;architecture et du patrimoine", "url": "https://patrimoine.seinesaintdenis.fr/Sainte-Genevieve", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://patrimoine.seine<b>saint</b>denis.fr/<b>Saint</b>e-Genevieve", "snippet": "L\u2019\u00e9glise Sainte-Genevi\u00e8ve est construite dans la premi\u00e8re moiti\u00e9 du 13e si\u00e8cle, entre le palais carolingien, au sud, et la cl\u00f4ture de l\u2019abbaye, au nord. Elle est mentionn\u00e9e en tant qu\u2019\u00e9glise paroissiale en 1270. En 1300, Herv\u00e9 de Colombes y fonde un autel d\u00e9di\u00e9 \u00e0 Sainte-Claire. Un autre autel est consacr\u00e9 \u00e0 Saint-Nicolas.", "dateLastCrawled": "2022-12-26T18:05:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "La Merveille - Abbaye du|Mont-Saint-Michel", "url": "https://www.abbaye-mont-saint-michel.fr/Explorer/La-Merveille", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.abbaye-mont-<b>saint</b>-<b>michel</b>.fr/Explorer/La-Merveille", "snippet": "Abbaye <b>du</b> Mont-<b>Saint</b>-<b>Michel</b>, Grand <b>Degr\u00e9</b> ext\u00e9rieur, ch\u00e2telet, tour <b>des</b> Corbins et pignon <b>de</b> la Merveille Photo : Colombe Clier / Centre <b>des</b> monuments nationaux Succ\u00e9dant aux \u00e9difices ant\u00e9rieurs dont subsiste l\u2019 <b>\u00e9glise</b> <b>de</b> Notre-Dame-Sous-Terre, une abbaye romane est \u00e9difi\u00e9e sur <b>le</b> Mont au XIe si\u00e8cle.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T03:27:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Saint-Michel - Dioc\u00e8se de Paris", "url": "https://dioceseparis.fr/-saint-michel-.html", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://dioceseparis.fr/-<b>saint</b>-<b>michel</b>-.html", "snippet": "\u00c9glise \u00e9difi\u00e9e de 1913 \u00e0 1934. Son plan, con\u00e7u par Bernard Haubold, \u00e9l\u00e8ve d\u2019Abadie, est assez original avec sa double orientation et ses chapelles lat\u00e9rales parall\u00e8les \u00e0 la nef. La statue en bronze dor\u00e9 de saint Michel, qui a retrouv\u00e9 sa place au sommet du clocher, est un tirage du mod\u00e8le d\u2019E. Fr\u00e9miet pour le Mont Saint-Michel.", "dateLastCrawled": "2023-02-23T08:10:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "PAROISSE SAINT-MICHEL - Accueil", "url": "http://paroisses-v-d.com/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "<b>paroisses</b>-v-d.com", "snippet": "Les bancs <b>de</b> l\u2019<b>\u00e9glise</b> sont maintenant \u00e0 vendre. Il est possible d\u2019acheter <b>des</b> bancs simples ou <b>des</b> bancs doubles. Les paroissiens auront <b>le</b> premier choix. Pour information : contacter M. Gabriel Parent par t\u00e9l\u00e9phone au 450 455-4282 ou via l\u2019adresse courriel gerantstmichel@videotron.ca. <b>\u00c9GLISE</b> <b>SAINT</b>-<b>MICHEL</b> 414, avenue <b>Saint</b>-Charles Vaudreuil-Dorion", "dateLastCrawled": "2023-02-25T01:59:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "\u00c9glise Saint-Michel \u2013 Bienvenue", "url": "https://www.eglisecsm.org/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.ptlVfx76n1LGlkNX15vimQHaFM&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>eglise</b>csm.org", "snippet": "<b>\u00c9glise</b> j\u00e9suite <b>st</b> Jean Berchmans <b>du</b> coll\u00e8ge <b>st</b> <b>Michel</b> Bienvenue Messes en distanciel Inscription messe en pr\u00e9sentiel Prie en chemin \ufeff &quot;Revenez \u00e0 moi <b>de</b> tout votre coeur&quot; Jl 2 Aujourd&#39;hui nous sommes <b>le</b> 22 f\u00e9vrier, mercredi <b>des</b> cendresEn ce d\u00e9but <b>de</b> car\u00eame, je recentre mes pens\u00e9es sur Dieu en \u00e9coutant <b>le</b> chant Revenez \u00e0 moi.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T10:39:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 8, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Basilique Saint-Michel de Bordeaux \u2014 Wikip\u00e9dia", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Basilique_Saint-Michel_de_Bordeaux", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/<b>Basilique_Saint-Michel_de_Bordeaux</b>", "snippet": "La basilique Saint-Michel de Bordeaux est la deuxi\u00e8me plus grande \u00e9glise catholique de la ville de Bordeaux, dans le sud-ouest de la France. B\u00e2tie du XIVe au XVIe si\u00e8cle, elle est caract\u00e9ristique du style gothique flamboyant. L&#39;\u00e9glise a donn\u00e9 son nom au quartier dans lequel elle se situe.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T04:17:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "Midt- og Vestjyllands Politi | | Politi", "url": "https://politi.dk/politikredse/midt-og-vestjyllands-politi", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://politi.dk/politikredse/midt-og-vestjyllands-politi", "snippet": "Midt- og Vestjyllands Politi d\u00e6kker Ikast-Brande, Silkeborg, Ringk\u00f8bing-Skjern, Herning, Holstebro, Viborg, Skive, Lemvig, Struer, Thisted og Mors\u00f8 kommuner.", "dateLastCrawled": "2023-02-24T16:56:00.0000000Z", "language": "da", "isNavigational": false}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}]}}}
