{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Mont Bayard"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Mont+Bayard", "totalEstimatedMatches": 25500000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 0, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Mont Bayard \u2014 Wikip\u00e9dia", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Mont_Bayard", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://fr.wikipedia.org/wiki/<b>Mont_Bayard</b>", "snippet": "<b>Le mont Bayard</b> est un sommet du massif du Jura, culminant \u00e0 947 m d&#39;altitude qui, avec ses belv\u00e9d\u00e8res, offre diff\u00e9rents points de vue de la ville de Saint-Claude. G\u00e9ographie. Le<b> mont Bayard</b> est situ\u00e9 dans le sud-est du d\u00e9partement fran\u00e7ais du Jura, sur le territoire de la commune de Saint-Claude.", "dateLastCrawled": "2022-12-19T15:00:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 1, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Mount Bayard - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Mount_Bayard", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/<b>Mount_Bayard</b>", "snippet": "Mount <b>Bayard</b> is a 1,999-metre (6,558 ft) glaciated mountain located in the Boundary Ranges on the international boundary line of Alaska and British Columbia. It is situated 22 kilometres (14 mi) north-northwest of Stewart , 10 km (6 mi) southeast of Mount White-Fraser , and 3.4 km (2 mi) east of Mount Lindeborg, which is its nearest higher peak. [1]", "dateLastCrawled": "2023-02-22T09:42:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Mont Bayard - Wikiwand", "url": "https://www.wikiwand.com/fr/Mont_Bayard", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.wikiwand.com/fr/<b>Mont_Bayard</b>", "snippet": "Le<b> mont Bayard</b> est un sommet du massif du Jura, culminant \u00e0 947 m d&#39;altitude qui, avec ses belv\u00e9d\u00e8res, offre diff\u00e9rents points de vue de la ville de Saint-Claude. For faster navigation, this Iframe is preloading the Wikiwand page for<b> Mont Bayard</b> .", "dateLastCrawled": "2022-12-08T11:43:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Circuit du Mont Bayard au d\u00e9part de Saint-Claude", "url": "https://www.visorando.com/randonnee-circuit-du-mont-bayard-au-depart-de-sain/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.visorando.com/randonnee-<b>circuit-du-mont-bayard-au</b>-depart-de-sain", "snippet": "Circuit du <b>Mont Bayard</b> au d\u00e9part de Saint-Claude Au d\u00e9part de Saint-Claude, voici une petite randonn\u00e9e en distance mais qui est un peu costaud en difficult\u00e9 lors de l\u2019ascension au <b>Mont Bayard</b>. Des b\u00e2tons sont recommand\u00e9s en cas de terrain humide. Fiche technique n\u00b01621940 Une randonn\u00e9e Saint-Claude cr\u00e9\u00e9e le mardi 13 novembre 2018 par zbh0170.", "dateLastCrawled": "2023-02-10T02:52:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Val de Bienne - Saint-Claude &quot;Tour du Mont-Bayard&quot; - baladojura", "url": "https://www.baladojura39.com/val-de-bienne-saint-claude-tour-du-mont-bayard", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.QfwBUvlG7bffdK6i6PW0DgHaFj&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.baladojura39.com/<b>val-de-bienne-saint-claude</b>-tour-du-<b>mont-bayard</b>", "snippet": "Randonn\u00e9e du Tour du <b>Mont Bayard</b> : 5 heures - niveau 1 et 2 avec variante. D\u00e9part devant l&#39;office de tourisme. Il est possible de laisser son v\u00e9hicule au parking de la C\u00f4te joyeuse (gratuite) situ\u00e9 derri\u00e8re la Poste. Nous prenons, la direction de Cinqu\u00e9tral et empruntons la rue Christin, qui va nous emmener, vers Tr\u00e8s <b>Bayard</b>, sur la gauche.", "dateLastCrawled": "2023-02-24T14:27:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Mount Bayard - frwiki.wiki", "url": "https://it.frwiki.wiki/wiki/Mont_Bayard", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://it.frwiki.wiki/wiki/<b>Mont_Bayard</b>", "snippet": "Il <b>Monte</b> <b>Bayard</b> \u00e8 una cima delle montagne del Giura, che sale a 947 m sul livello del mare che, con i suoi gazebo, offre diversi punti di vista della citt\u00e0 di Saint-Claude. Geografia Il <b>monte</b> <b>Bayard</b> si trova nel sud-est del dipartimento francese del Giura , nel territorio del comune di Saint-Claude .", "dateLastCrawled": "2023-02-17T19:18:00.0000000Z", "language": "it", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "GeoNames Fulltextsearch : Bayard/", "url": "https://www.geonames.org/search.html?q=Bayard/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.geonames.org/search.html?q=<b>Bayard</b>", "snippet": "<b>Mount Bayard,Mount</b> Johnson: United States, Alaska Prince of Wales-Hyder: mountain elevation 1941m: N 56\u00b0 7&#39; 23&#39;&#39; W 130\u00b0 6&#39; 13&#39;&#39; 19: Bois Bayard Bois Bayard: Haiti, Sud-Est Arrondissement de Jacmel: populated place: N 18\u00b0 13&#39; 58&#39;&#39; W 72\u00b0 29&#39; 37&#39;&#39; 20: Laneuville-\u00e0-Bayard Laneuville,Laneuville-a-Bayard,Laneuville-\u00e0-Bayard", "dateLastCrawled": "2023-02-09T21:21:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Mont Bayard, Haiti - Climate &amp; Monthly weather forecast", "url": "https://www.weather-atlas.com/en/haiti/mont-bayard-climate", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.weather-atlas.com/en/haiti/<b>mont-bayard</b>-climate", "snippet": "<b>Mont Bayard,</b> Haiti - Climate and weather forecast by month. Detailed climate information with charts - average monthly weather with temperature, pressure, humidity, precipitation, wind, daylight, sunshine, visibility, and UV index data.", "dateLastCrawled": "2023-02-02T17:33:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "R\u00c9SIDENCE DU MONT BAYARD \u2013 EHPAD \u00e0 ST CLAUDE (39200)", "url": "https://www.essentiel-autonomie.com/trouver-maison-retraite-ehpad/ehpad/390782209/residence-mont-bayard-st-claude", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.essentiel-autonomie.com/.../ehpad/390782209/residence-<b>mont-bayard</b>-st-claude", "snippet": "Informations sur l&#39;\u00e9tablissement R\u00c9SIDENCE DU <b>MONT BAYARD</b> Statut juridique EHPAD : Public Etablissement habilit\u00e9 \u00e0 l&#39;APL : Oui Habilit\u00e9 \u00e0 l&#39;Aide Sociale : Oui Mode d&#39;accueil H\u00e9bergement permanent : 96 lits H\u00e9bergement temporaire : Non Accueil de jour : Non Accueil de nuit ou week-end : Non H\u00e9bergement Nombre de lits dans l&#39;\u00e9tablissement : 96", "dateLastCrawled": "2023-01-09T17:06:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "R\u00e9sidence du Mont Bayard \u00bb Centre Hospitalier de Saint Claude", "url": "https://hopitaux-jura.fr/ch-st-claude/vous-venez-en-ehpad/mont-bayard/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.WXolvU6wtzbazVNGeojeIAHaDT&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://hopitaux-jura.fr/ch-st-claude/vous-venez-en-ehpad/<b>mont-bayard</b>", "snippet": "Accroch\u00e9e \u00e0 la montagne sur sept \u00e9tages, la r\u00e9sidence du<b> Mont Bayard</b> du Centre Hospitalier re\u00e7oit des r\u00e9sidents de toutes d\u00e9pendances et dispose d&#39;une unit\u00e9 de soins longue dur\u00e9e et d&#39;une unit\u00e9 Alzheimer.", "dateLastCrawled": "2023-02-25T11:07:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}]}, "images": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/images/search?q=mont+bayard&qpvt=Mont+Bayard", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+bayard&qpvt=Mont+Bayard", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+bayard&id=A0D4A37CAC5F3D70A49E4822FD377C8816C1D5F8&FORM=IQFRBA", "name": "Saint-Claude.fr, la ville grandeur nature | Site officiel de la Ville ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.IMPItbgjY3fNYamynaFVTwHaFj&pid=Api", "datePublished": "2013-10-03T17:37:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.saint-claude.fr/wp-content/uploads/2017/11/Mont-Bayard-%C2%A9-Ville-de-Saint-Claude.jpg", "hostPageUrl": "https://www.saint-claude.fr/", "contentSize": "1185600 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.saint-claude.fr/", "width": 2592, "height": 1944, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+bayard&id=F035BC6E5502CAB4AA5890054EBF4B386D638F6B&FORM=IQFRBA", "name": "Les curiosit\u00e9s du Mont Bayard - Moi, mes godasses et mon chien", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.E9NmvFgUIYOqcZv03Oq88wHaE7&pid=Api", "datePublished": "2018-01-29T03:47:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i0.wp.com/moimesgodassesetmonchien.com/wp-content/uploads/2017/11/IMG_3165-3.jpg?w=713&is-pending-load=1#038;h=476&ssl=1", "hostPageUrl": "https://moimesgodassesetmonchien.com/portfolio/de-cascades-en-belvederes/", "contentSize": "94452 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://moimesgodassesetmonchien.com/portfolio/de-cascades-en-belvederes/", "width": 713, "height": 475, "thumbnail": {"width": 474, "height": 315}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+bayard&id=AA8B9BBE705173512D758535A4F1961A477DB093&FORM=IQFRBA", "name": "Arc en ciel Mont Bayard (ph de r Sardet) - baladojura", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.MG4cHmGySgxhtsLbCB4LPQHaE8&pid=Api", "datePublished": "2019-07-26T18:17:00.0000000Z", "contentUrl": "https://static.blog4ever.com/2011/02/473836/big_photo_473836_9711748_201202190401521.jpg", "hostPageUrl": "https://www.baladojura39.com/photo/9711748", "contentSize": "83302 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.baladojura39.com/photo/9711748", "width": 1024, "height": 683, "thumbnail": {"width": 474, "height": 316}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+bayard&id=70CDF556E2CB365428C2CD27D55B07406184EA9B&FORM=IQFRBA", "name": "Accueil | Office de Tourisme Haut-Jura Saint-Claude | Office de ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.OjWR1GzZXLokHo6RXeBEfQHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-05-13T17:50:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/736x/98/5e/8a/985e8a10c756557b3a7d3439377ba866--du-mont-france-photos.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/518406607077846778/", "contentSize": "179805 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/518406607077846778/", "width": 736, "height": 552, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+bayard&id=E262BB6658FC8F0DFFECDE6C700205641D25D257&FORM=IQFRBA", "name": "R\u00e9sidence du Mont Bayard \u00bb Centre Hospitalier de Saint Claude", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.WXolvU6wtzbazVNGeojeIAHaDT&pid=Api", "datePublished": "2021-03-14T13:29:00.0000000Z", "contentUrl": "https://hopitaux-jura.fr/ch-st-claude/wp-content/uploads/IMG_0267-e1529587980318.jpg", "hostPageUrl": "http://hopitaux-jura.fr/ch-st-claude/vous-venez-en-ehpad/mont-bayard/", "contentSize": "703324 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://hopitaux-jura.fr/ch-st-claude/vous-venez-en-ehpad/mont-bayard/", "width": 2929, "height": 1305, "thumbnail": {"width": 474, "height": 211}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+bayard&id=4AAC6CAB79E186645934A8131E875453798DFAD3&FORM=IQFRBA", "name": "Val de Bienne - Saint-Claude &quot;Tour du Mont-Bayard&quot; - baladojura", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.RlMpP0L7ifF2fmXp3QhnzAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-05-28T23:30:00.0000000Z", "contentUrl": "https://static.blog4ever.com/2011/02/473836/artimage_473836_3323641_201104032423583.jpg", "hostPageUrl": "https://www.baladojura39.com/val-de-bienne-saint-claude-tour-du-mont-bayard", "contentSize": "46090 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.baladojura39.com/val-de-bienne-saint-claude-tour-du-mont-bayard", "width": 500, "height": 375, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+bayard&id=D3AA49FEB98155966943B53003A5A4933EA723B3&FORM=IQFRBA", "name": "Saint-Claude - Partie centrale, la Cath\u00e9drale, le Mont Bayard, Quartier ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.EhgVx6PIRyR4y8GBh4VU4QHaLo&pid=Api", "datePublished": "2018-12-03T13:44:00.0000000Z", "contentUrl": "https://en.geneanet.org/public/img/gallery/pictures/cartes_postales/9f/25136/large.jpg", "hostPageUrl": "https://www.geneanet.org/cartes-postales/view/25136", "contentSize": "1325196 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.geneanet.org/cartes-postales/view/25136", "width": 1019, "height": 1600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 744}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+bayard&id=C8FE486039391940871E3A356AC3CFDF21F27D0C&FORM=IQFRBA", "name": "Action sociale - Parc naturel r\u00e9gional du Haut-Jura", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.7jVSRtS9LLCkxyud-F2NVQHaFj&pid=Api", "datePublished": "2012-04-03T03:41:00.0000000Z", "contentUrl": "http://saturne.io.reseau-concept.net/saisie/upload/53675/bayard1.jpg", "hostPageUrl": "http://www.parc-haut-jura.fr/fr/applications/action-sociale.php?result=etab", "contentSize": "153509 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.parc-haut-jura.fr/fr/applications/action-sociale.php?result=etab", "width": 501, "height": 376, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+bayard&id=517ED1169EC16D0183671F3854B2A889DF206B12&FORM=IQFRBA", "name": "Ansichtskarte AK Saint Claude Vue generale Mt Bayard Mont du Pain de ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.qdHyKb3BP6UJIGcAWH8rDAHaFE&pid=Api", "datePublished": "2021-07-07T05:57:00.0000000Z", "contentUrl": "https://img.oldthing.net/8867/35140922/0/n/Saint-Claude_Jura-Vue-generale-Mont-Bayard-Saint-Claude_Jura.jpg", "hostPageUrl": "https://oldthing.de/Ansichtskarte-AK-Saint-Claude-Vue-generale-Mt-Bayard-Mont-du-Pain-de-sucre-a-gauche-0036361325", "contentSize": "62136 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://oldthing.de/Ansichtskarte-AK-Saint-Claude-Vue-generale-Mt-Bayard-Mont-du-Pain-de-sucre-a-gauche-0036361325", "width": 700, "height": 479, "thumbnail": {"width": 474, "height": 324}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+bayard&id=58A2999FC6A8F1DC2ED0EA0C78357A685A20C290&FORM=IQFRBA", "name": "Saint-Claude - SAINT-CLAUDE / VUE GENERALE ET LE MONT BAYARD - Vroeger ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.iopHuJJKFEKOGkdvcdDcuAHaEy&pid=Api", "datePublished": "2021-02-10T18:38:00.0000000Z", "contentUrl": "https://en.geneanet.org/public/img/gallery/pictures/cartes_postales/ab/5463172/large.jpg", "hostPageUrl": "https://nl.geneanet.org/prentbriefkaarten/view/5463172", "contentSize": "239248 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://nl.geneanet.org/prentbriefkaarten/view/5463172", "width": 996, "height": 645, "thumbnail": {"width": 474, "height": 306}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+bayard&id=F035BC6E5502CAB4AA58C61371FD5FCA649787B2&FORM=IQFRBA", "name": "Les curiosit\u00e9s du Mont Bayard \u2013 Moi, mes godasses et mon chien", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.N2VQuYi_sAtEhQzVuKoxjQHaLH&pid=Api", "datePublished": "2020-06-14T18:52:00.0000000Z", "contentUrl": "https://moimesgodassesetmonchien.com/wp-content/uploads/2017/11/4-9.jpg", "hostPageUrl": "https://moimesgodassesetmonchien.com/portfolio/de-cascades-en-belvederes/", "contentSize": "168039 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://moimesgodassesetmonchien.com/portfolio/de-cascades-en-belvederes/", "width": 640, "height": 960, "thumbnail": {"width": 474, "height": 711}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+bayard&id=EF061A77B404447C2C40BAD970084FD9DBB1EEC8&FORM=IQFRBA", "name": "Rocher Bayard [Vid\u00e9o] | Ardennes belges, Ardennes, Id\u00e9e voyage", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.c2D3ZueO6C7CjF8F6zlkiAHaNK&pid=Api", "datePublished": "2021-02-21T01:23:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.pinimg.com/736x/07/f4/1b/07f41b0dbd52722cbc01652801b45dff.jpg", "hostPageUrl": "https://www.pinterest.com/pin/276338127125675661/", "contentSize": "227781 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.pinterest.com/pin/276338127125675661/", "width": 736, "height": 1308, "thumbnail": {"width": 474, "height": 842}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+bayard&id=D516D539BE15B4F447197DD32D65428100C270C0&FORM=IQFRBA", "name": "Val de Bienne - Cinqu\u00e9tral &quot;Noircombe&quot; - baladojura", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.4O_2l9u3yFhMBxT-zaOv1QHaFj&pid=Api", "datePublished": "2019-03-23T12:49:00.0000000Z", "contentUrl": "https://static.blog4ever.com/2011/02/473836/artimage_473836_3600388_201108260528948.jpg", "hostPageUrl": "https://www.baladojura39.com/val-de-bienne-cinquetral-noircombe", "contentSize": "24290 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.baladojura39.com/val-de-bienne-cinquetral-noircombe", "width": 500, "height": 375, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+bayard&id=240C629F3682A733AAE3385E37F40418902015DE&FORM=IQFRBA", "name": "Rocher Bayard - Napoleon grouchy 1815", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.7RL0znbwuviKuwufRq4RGAHaLL&pid=Api", "datePublished": "2021-05-02T07:23:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.napoleon-grouchy-1815.com/wp-content/uploads/2015/05/Dinant_rocher-Bayard_Copyright-FTPN.jpg", "hostPageUrl": "https://www.napoleon-grouchy-1815.com/rocher-bayard/", "contentSize": "373376 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.napoleon-grouchy-1815.com/rocher-bayard/", "width": 1100, "height": 1661, "thumbnail": {"width": 474, "height": 715}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+bayard&id=494D14A84F1CF26C6DE05B69261027AAB753BF55&FORM=IQFRBA", "name": "\ud83d\udc4d EHPAD Centre Hospitalier Mont Bayard | Saint-Claude | Mazette", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.UebnEHEgPAj3RyPCiLfRaQHaEe&pid=Api", "datePublished": "2021-08-31T15:43:00.0000000Z", "contentUrl": "https://www.mazette.fr/media/cache/mdr_img_slider/uploads/img/photo_ehpad_centre_hospitalier_mont_bayard_saint_claude.jpg", "hostPageUrl": "https://www.mazette.fr/ehpad/jura/mont-bayard-saint-claude", "contentSize": "77521 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.mazette.fr/ehpad/jura/mont-bayard-saint-claude", "width": 991, "height": 600, "thumbnail": {"width": 474, "height": 286}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+bayard&id=D627D675C6AAD1B2E54E0620BFD641E8B047C9C6&FORM=IQFRBA", "name": "Saint-Claude | Coronavirus. Covid-19 au Mont Bayard : le niveau 3 ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.EzEWjpCIqok2KgxgTa_KWAHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-04-08T07:24:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn-s-www.leprogres.fr/images/17352361-40D0-40D7-BC79-1FEE83E77649/NW_raw/trois-aides-soignants-du-mont-bayard-ont-ete-testes-positifs-au-covid-19-archive-progres-jamila-chafii-1586273917.jpg", "hostPageUrl": "https://c.leprogres.fr/sante/2020/04/07/covid-19-au-mont-bayard-le-niveau-3-totalement-isole", "contentSize": "410922 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://c.leprogres.fr/sante/2020/04/07/covid-19-au-mont-bayard-le-niveau-3-totalement-isole", "width": 1600, "height": 1200, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+bayard&id=49A934B4BAB35B5C9BA394C188DD35C606F8C006&FORM=IQFRBA", "name": "Saint-Claude - Cath\u00e9drale adoss\u00e9e au Mont-Bayard \u00e0 Saint-Claude - Cartorum", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.rfJgU6pTj7HcCzv_ysrqfQHaLX&pid=Api", "datePublished": "2022-09-07T17:05:00.0000000Z", "contentUrl": "https://p.cartorum.fr/recto/800/000/417/359-saint-claude-saint-claude-cathedrale-adossee-mont-bayard.jpg", "hostPageUrl": "https://cartorum.fr/saint-claude-saint-claude-cathedrale-adossee-mont-bayard-417359.html", "contentSize": "151085 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://cartorum.fr/saint-claude-saint-claude-cathedrale-adossee-mont-bayard-417359.html", "width": 521, "height": 800, "thumbnail": {"width": 474, "height": 727}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+bayard&id=83C62385DC746D6AD7C8F26F360952C8FD3AFC1A&FORM=IQFRBA", "name": "Saint-Claude | COVID -19. La r\u00e9sidence du Mont Bayard remercie le ...", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.jSx3vfaYCf5gtTNiTmg_8wHaEG&pid=Api", "datePublished": "2021-08-19T01:24:00.0000000Z", "contentUrl": "https://cdn-s-www.leprogres.fr/images/0D549B0B-1E38-441D-97DF-D4BBF090DE08/NW_raw/le-personnel-et-quelques-residents-du-mont-bayard-ont-applaudi-et-remercie-tous-ceux-qui-les-ont-soutenus-pendant-cette-dure-periode-de-confinement-photo-progres-daniel-bosio-1594313810.jpg", "hostPageUrl": "https://www.leprogres.fr/sante/2020/07/09/la-residence-du-mont-bayard-remercie-le-personnel-soignant", "contentSize": "331731 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "https://www.leprogres.fr/sante/2020/07/09/la-residence-du-mont-bayard-remercie-le-personnel-soignant", "width": 1530, "height": 848, "thumbnail": {"width": 474, "height": 262}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+bayard&id=45EE43FC60B350E2AB3207824EA18667445C51C4&FORM=IQFRBA", "name": "R\u00c9SIDENCE DU MONT-BAYARD - CH LOUIS JAILLON - SAINT-CLAUDE (39)", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.cQUuD6UuH1yTXp3_jvmsNwHaFj&pid=Api", "datePublished": "2020-06-22T00:42:00.0000000Z", "contentUrl": "http://www.maison-retraite-selection.fr/pros/photos_comps/6763/6763_gpetn.jpg", "hostPageUrl": "http://www.maison-retraite-selection.fr/maison-de-retraite/ehpad/6763-residence-du-mont-bayard-ch-louis-jaillon.html", "contentSize": "77873 B", "encodingFormat": "jpeg", "hostPageDisplayUrl": "http://www.maison-retraite-selection.fr/maison-de-retraite/ehpad/6763-residence-du-mont-bayard-ch-louis-jaillon.html", "width": 789, "height": 592, "thumbnail": {"width": 474, "height": 355}}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/images/search?q=mont+bayard&id=F50F08BAD19CCAFA0E896F329D0FCB36B94C6153&FORM=IQFRBA", "name": "Mont Bayard (Haiti) map - nona.net", "thumbnailUrl": "https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.5zdbELMkTDQXoqswvosmcQAAAA&pid=Api", "datePublished": "2020-07-17T22:08:00.0000000Z", "contentUrl": "https://i.nona.net/map_3d_-72.8333333_19.7333333_MONTBAYARD.png", "hostPageUrl": "https://nona.net/features/map/placedetail.2385369/Mont%20Bayard/", "contentSize": "21176 B", "encodingFormat": "png", "hostPageDisplayUrl": "https://nona.net/features/map/placedetail.2385369/Mont Bayard/", "width": 284, "height": 240, "thumbnail": {"width": 284, "height": 240}}]}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "Images", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Images"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}]}}}