{"_type": "SearchResponse", "queryContext": {"originalQuery": "Serra de S\u00e3o Mamede Natural Park"}, "webPages": {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=Serra+de+S%C3%A3o+Mamede+Natural+Park", "totalEstimatedMatches": 19600000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede | www.visitportugal.com", "url": "https://www.visitportugal.com/en/node/156067", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.visitportugal.com/en/node/156067", "snippet": "In the<b> Serra de S\u00e3o Mamede</b> we encounter an unexpected Alentejo, constituted by high mountains instead of rolling plains, where it&#39;s possible to discover vestiges of human presence from various historical periods. The highest point in the Park, at 1025m above sea level (the highest peak south of the river Tagus offers an exceptional belvedere).", "dateLastCrawled": "2023-02-20T08:08:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": true}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "contractualRules": [{"_type": "ContractualRules/LicenseAttribution", "targetPropertyName": "snippet", "targetPropertyIndex": 1, "mustBeCloseToContent": true, "license": {"name": "CC-BY-SA", "url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "licenseNotice": "Tekst underlagt CC-BY-SA-licens"}], "name": "Serra de S\u00e3o Mamede Natural Park - Wikipedia", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Serra_de_S%C3%A3o_Mamede_Natural_Park", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://en.wikipedia.org/wiki/<b>Serra_de_S\u00e3o_Mamede_Natural_Park</b>", "snippet": "<b>Serra de S\u00e3o Mamede Natural Park</b> is a <b>natural</b> <b>park</b> in the <b>Serra</b> <b>de</b> <b>S\u00e3o</b> <b>Mamede</b> range, Portugal. It is one of the 30 areas which are officially under protection in the country. Climate [ edit] The <b>S\u00e3o</b> <b>Mamede</b> Range rises from the Alentejo region of Portugal, which has a strongly Mediterranean climate, with hot summers and mild winters.", "dateLastCrawled": "2023-02-24T10:49:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede | www.visitportugal.com", "url": "https://www.visitportugal.com/pt-pt/content/parque-natural-da-serra-de-sao-mamede", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.FxzflNGUDHmP6l2B7CkGiwHaEK&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.visitportugal.com/pt-pt/content/<b>parque-natural-da-serra-de</b>-<b>sao</b>-<b>mamede</b>", "snippet": "Parque <b>Natural da Serra de</b> <b>S\u00e3o</b> <b>Mamede</b> \u00c1reas Protegidas Na <b>Serra</b> <b>de</b> <b>S\u00e3o</b> <b>Mamede</b> encontramos um Alentejo inesperado, alto em vez <b>de</b> plano, verdejante em vez <b>de</b> seco, onde poder\u00e1 descobrir vest\u00edgios <b>da</b> presen\u00e7a humana em diversas \u00e9pocas hist\u00f3ricas. O seu cume, a 1025m <b>de</b> altitude, \u00e9 o ponto mais elevado a sul do Tejo e um miradouro excecional.", "dateLastCrawled": "2023-02-24T17:39:00.0000000Z", "language": "pt", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Serra de S. Mamede Nature Park - In\u00edcio - Natural.pt", "url": "https://natural.pt/protected-areas/parque-natural-serra-sao-mamede?locale=en", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://<b>natural</b>.pt/protected-areas/par<b>que</b>-<b>natural</b>-<b>serra</b>-<b>sao</b>-<b>mamede</b>?locale=en", "snippet": "Parque <b>Natural</b> <b>da</b> <b>Serra</b> <b>de</b> <b>S\u00e3o</b> <b>Mamede</b> (headquarters) Rua Augusto C\u00e9sar <b>de</b> Oliveira Tavares, 23 - r/c 7300-126 PORTALEGRE Phone : (00351) 245 309 189 E-mail: pnssm@icnf.pt MAP Code of conduct Read the Code of Conduct and Good Practice for visitors of Protected Areas [PDF 1.6 MB].", "dateLastCrawled": "2023-02-04T14:35:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Serra de S\u00e3o Mamede Natural Park", "url": "https://www.portugaltravel.org/sao-mamede-natural-park", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.8_KUlQ4VX8LIYYyOIHpxXAHaFA&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.portugaltravel.org/<b>sao</b>-<b>mamede</b>-<b>natural</b>-<b>park</b>", "snippet": "Serra de S\u00e3o Mamede Natural Park is an ideal spot for hiking and joying some memorable days in touch with nature. In Serra, five hiking trails are signaled and feature shelters where you could stay. In fact, the natural park is a true island of lush vegetation in an arid and rocky region.", "dateLastCrawled": "2023-02-15T02:21:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Best trails in Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede", "url": "https://www.alltrails.com/parks/portugal/lisboa--6/parque-natural-da-serra-de-sao-mamede", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.alltrails.com/<b>parks</b>/portugal/lisboa--6/<b>parque-natural-da-serra-de</b>-<b>sao</b>-<b>mamede</b>", "snippet": "Parque <b>Natural da Serra de</b> <b>S\u00e3o</b> <b>Mamede</b> Length: 3.1 mi \u2022 Est. 1h 24m Circular route that runs through a small area around the border village of Castelo <b>de</b> Vide, located in the district of Portalegre in the Alentejo region. This route can be used for a morning walk or in the evening to relax, but also for a pleasant bike ride. Show more trails", "dateLastCrawled": "2023-02-22T19:29:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "Parque Natural da Serra de Sao Mamede - Tripadvisor", "url": "https://www.tripadvisor.com/Attraction_Review-g12540172-d3183684-Reviews-Parque_Natural_da_Serra_de_Sao_Mamede-Sao_Mamede_Leiria_District_Central_Portug.html", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.bqnikwBcj4j8LMx4hT_4EQAAAA&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>tripadvisor</b>.com/Attraction_Review-g12540172-d3183684-Reviews-Par<b>que</b>...", "snippet": "Parque <b>Natural da Serra de Sao</b> <b>Mamede</b> 4.5 9 #2 of 2 things to do in <b>Sao</b> <b>Mamede</b> National <b>Parks</b> \u2022 <b>Nature</b> &amp; Wildlife Areas \u2022 <b>Parks</b> Visit website Write a review What people are saying \u201c <b>Natural</b> <b>Park</b> in Alentejo \u201d Jun 2016 A <b>Natural</b> <b>park</b> with large possibilities for trekking and other sports in contact with <b>nature</b> in different scenarios...", "dateLastCrawled": "2023-02-23T14:08:00.0000000Z", "language": "en", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Feel nature in natural park Serra de S\u00e3o Mamede- Quinta do Pomarinho", "url": "https://www.pomarinho.com/quinta-do-pomarinho/alto-alentejo/serra-de-sao-mamede/", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.pomarinho.com/<b>quinta-do-pomarinho</b>/alto-alentejo/<b>serra</b>-<b>de</b>-<b>sao</b>-<b>mamede</b>", "snippet": "Feel <b>nature</b> in <b>natural</b> <b>park</b> <b>Serra de S\u00e3o Mamede</b>- Quinta do Pomarinho <b>Serra de S\u00e3o Mamede</b> Alto Alentejo Portugal. A impressive <b>natural</b> <b>park</b> where you can immerse yourself in all the beauty that <b>nature</b> has to offer. Group Created with Sketch.", "dateLastCrawled": "2023-02-18T03:04:00.0000000Z", "language": "pt", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Visitar Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede: roteiro com o que ver e ...", "url": "https://www.vagamundos.pt/visitar-serra-de-sao-mamede/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.adsk1vvdBq2WAYctJKPPFwHaEK&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>vagamundos</b>.pt/visitar-<b>serra</b>-<b>de</b>-<b>sao</b>-<b>mamede</b>", "snippet": "O Parque <b>Natural</b> <b>da</b> <b>Serra</b> <b>de</b> <b>S\u00e3o</b> <b>Mamede</b> fica localizado no Alto Alentejo, no distrito <b>de</b> Portalegre junto \u00e0 fronteira com a Espanha, a sensivelmente 220km <b>de</b> Lisboa. O seu territ\u00f3rio encontra-se distribu\u00eddo pelos concelhos <b>de</b> Arronches, Castelo <b>de</b> Vide, Marv\u00e3o e Portalegre. Quando visitar o Parque <b>Natural</b> <b>da</b> <b>Serra</b> <b>de</b> <b>S\u00e3o</b> <b>Mamede</b>?", "dateLastCrawled": "2023-02-23T12:10:00.0000000Z", "language": "pt", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "Serra de S\u00e3o Mamede \u2013 Wandelen in Portugal", "url": "https://www.wandeleninportugal.info/natuurpark_mamede/", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.ZVg7iwfzl-9seGHnMUwbtQHaEc&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.wan<b>del</b>eninportugal.info/natuur<b>park</b>_<b>mamede</b>", "snippet": "Vanaf <b>de</b> bergtoppen in het <b>park</b>, zoals <b>de</b> Pico <b>S\u00e3o</b> <b>Mamede</b> \u2013 met 1025 m <b>de</b> hoogste berg ten zuiden van <b>de</b> Taag \u2013 en <b>de</b> burcht van Marv\u00e3o heeft u een prachtig uitzicht. Klimaat Het <b>park</b> ligt in het overgangsgebied tussen het Atlantische en het mediterrane klimaat. In het noorden is het dan ook net iets koeler en natter dan in het zuiden ...", "dateLastCrawled": "2023-02-24T19:44:00.0000000Z", "language": "nl", "isNavigational": false}]}, "videos": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos", "readLink": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/videos/search?q=Serra+de+S%C3%A3o+Mamede+Natural+Park", "webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Serra+de+S%C3%A3o+Mamede+Natural+Park", "isFamilyFriendly": true, "value": [{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Serra%20de%20S%C3%A3o%20Mamede%20Natural%20Park&view=detail&mid=64AD4DC634A2F3B3C85564AD4DC634A2F3B3C855", "name": "Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede", "description": "Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.qSu1zSJjxg7GH49od8ivNgEsDh&pid=Api", "datePublished": "2022-03-15T11:19:01.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=TfwODJy0uzs", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=TfwODJy0uzs", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=TfwODJy0uzs", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT4M28S", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/TfwODJy0uzs?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 434, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Serra%20de%20S%C3%A3o%20Mamede%20Natural%20Park&view=detail&mid=F39C9238734F2B0B91A0F39C9238734F2B0B91A0", "name": "Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede", "description": "Com uma superf\u00edcie de 56.061,31 ha, no coberto vegetal do Parque Natural de S\u00e3o Mamede coabitam carvalhais, castin\u00e7ais, sobreirais e azinhais, a par de mantos de giesta, esteva e carqueja, indicando estarmos numa fronteira entre as influ\u00eancias atl\u00e2ntica e mediterr\u00e2nica, atestada por paisagens diversificadas que ganham em ser observadas em ...", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.7sZEhXyRd2ETN4tdzCeUjgHgFo&pid=Api", "datePublished": "2021-04-15T15:50:11.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=ogf97RZLjPw", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=ogf97RZLjPw", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=ogf97RZLjPw", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT1M52S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM1.oJELK09zOJKc8w_1645074461&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/ogf97RZLjPw?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 1179, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Serra%20de%20S%C3%A3o%20Mamede%20Natural%20Park&view=detail&mid=029E8CE74E3D6514D625029E8CE74E3D6514D625", "name": "Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede", "description": "O Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede \u00e9 um espa\u00e7o de extrema import\u00e2ncia n\u00e3o s\u00f3 para a conserva\u00e7\u00e3o de centenas de esp\u00e9cies de fauna e flora mas tamb\u00e9m...", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.uxqJ_bAiyIA5lCsD4xfV8wHgEO&pid=Api", "datePublished": "2022-03-10T10:35:59.0000000", "publisher": [{"name": "Facebook"}], "contentUrl": "https://www.facebook.com/forumenergiaeclima/videos/parque-natural-da-serra-de-s%C3%A3o-mamede/4713760708745942/", "hostPageUrl": "https://www.facebook.com/forumenergiaeclima/videos/parque-natural-da-serra-de-s%C3%A3o-mamede/4713760708745942/", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.facebook.com/forumenergiaeclima/videos/parque-natural-da-serra-de-s%C3%A3o-mamede/4713760708745942/", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT4M28S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM1.JdYUZT1O54yeAg_1669282005&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe src=&quot;https://www.facebook.com/plugins/video.php?href=https://www.facebook.com/forumenergiaeclima/videos/parque-natural-da-serra-de-s%C3%A3o-mamede/4713760708745942/&amp;show_text=0&amp;width=410&amp;height=238&quot; width=&quot;410&quot; height=&quot;238&quot; style=&quot;border:none;overflow:hidden&quot; scrolling=&quot;no&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowTransparency=&quot;true&quot; allowFullScreen=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 15582, "thumbnail": {"width": 160, "height": 90}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Serra%20de%20S%C3%A3o%20Mamede%20Natural%20Park&view=detail&mid=752F1C53D65B687D57E1752F1C53D65B687D57E1", "name": "Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede", "description": "Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.9OXi0FJV-2aZQZ_CRxSGzAEsDh&pid=Api", "datePublished": "2022-08-10T08:00:00.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=PAssw7uGDeA", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=PAssw7uGDeA", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=PAssw7uGDeA", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT4M", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM2.4Vd9aFvWUxwvdQ_1660725148&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/PAssw7uGDeA?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 55, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Serra%20de%20S%C3%A3o%20Mamede%20Natural%20Park&view=detail&mid=18B98A7F11BBF6B6C5ED18B98A7F11BBF6B6C5ED", "name": "Um Olhar Sobre o Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede", "description": "Portugal \u00e9 deslumbrante. Durante 4 dias, percorremos algumas \u00e1reas deste magnifico Parque Natural.", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.7Mr0Cddp7qixhmH62Ro2RQEsDh&pid=Api", "datePublished": "2020-04-01T20:53:53.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=4lchC24ETTs", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=4lchC24ETTs", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=4lchC24ETTs", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT5M11S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM2.7cW29rsRf4q5GA_1623071118&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/4lchC24ETTs?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 1081, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Serra%20de%20S%C3%A3o%20Mamede%20Natural%20Park&view=detail&mid=B648197BB3B9E1C4557BB648197BB3B9E1C4557B", "name": "Refloresta\u00e7\u00e3o: 800 \u00e1rvores plantadas no Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede", "description": "Castelo de Vide, no Alto Alentejo, promoveu uma manh\u00e3 dedicada \u00e0 planta\u00e7\u00e3o de 800 \u00e1rvores no Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede. Mi\u00fados e gra\u00fados ficaram a saber mais sobre esp\u00e9cies aut\u00f3ctones e conserva\u00e7\u00e3o da natureza.", "thumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OVP.SNSPTLvd8jhu-uj2Oh3FdwEsCo&pid=Api", "datePublished": "2022-02-05T13:49:00.0000000", "publisher": [{"name": "Microsoft News"}], "contentUrl": "https://www.msn.com/pt-pt/noticias/ultimas/refloresta%C3%A7%C3%A3o-800-%C3%A1rvores-plantadas-no-parque-natural-da-serra-de-s%C3%A3o-mamede/vi-AATvjoa", "hostPageUrl": "https://www.msn.com/pt-pt/noticias/ultimas/refloresta%C3%A7%C3%A3o-800-%C3%A1rvores-plantadas-no-parque-natural-da-serra-de-s%C3%A3o-mamede/vi-AATvjoa", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.msn.com/pt-pt/noticias/ultimas/refloresta%C3%A7%C3%A3o-800-%C3%A1rvores-plantadas-no-parque-natural-da-serra-de-s%C3%A3o-mamede/vi-AATvjoa", "width": 960, "height": 540, "duration": "PT2M28S", "motionThumbnailUrl": "https://tse3.mm.bing.net/th?id=OM1.e1XE4bmzexlItg_1673022973&pid=Api", "thumbnail": {"width": 160, "height": 89}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Serra%20de%20S%C3%A3o%20Mamede%20Natural%20Park&view=detail&mid=40D818A00EF72DE9EAD240D818A00EF72DE9EAD2", "name": "Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede", "description": "Grava\u00e7\u00e3o do webinar que decorreu no dia 9 de Abril de 2022.", "thumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OVP.eI37M7pZqmsEXtUSfnYS1AEsDh&pid=Api", "datePublished": "2022-05-15T18:33:21.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=u5xW3HUFF1o", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=u5xW3HUFF1o", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=u5xW3HUFF1o", "width": 1280, "height": 654, "duration": "PT1H13M19S", "motionThumbnailUrl": "https://tse2.mm.bing.net/th?id=OM1.0urpLfcOoBjYQA_1662092078&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/u5xW3HUFF1o?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "allowMobileEmbed": true, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Serra%20de%20S%C3%A3o%20Mamede%20Natural%20Park&view=detail&mid=8CE8BCD15A4C2DC0069A8CE8BCD15A4C2DC0069A", "name": "Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede", "description": "\ud83c\udf89\ud83c\udf7e Hoje celebramos o anivers\u00e1rio do Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede! Com uma superf\u00edcie de 56.061,31 ha, no coberto vegetal do Parque Natural de...", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.Fq4V3g1O-rCFlhxnAeZQEQEsCp&pid=Api", "datePublished": "2021-04-13T09:28:59.0000000", "publisher": [{"name": "Facebook"}], "contentUrl": "https://www.facebook.com/Natural.PT/videos/parque-natural-da-serra-de-s%C3%A3o-mamede/452099369204944/", "hostPageUrl": "https://www.facebook.com/Natural.PT/videos/parque-natural-da-serra-de-s%C3%A3o-mamede/452099369204944/", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.facebook.com/Natural.PT/videos/parque-natural-da-serra-de-s%C3%A3o-mamede/452099369204944/", "width": 1920, "height": 1080, "duration": "PT1M51S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM1.mgbALUxa0bzojA_1668817971&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe src=&quot;https://www.facebook.com/plugins/video.php?href=https://www.facebook.com/Natural.PT/videos/parque-natural-da-serra-de-s%C3%A3o-mamede/452099369204944/&amp;show_text=0&amp;width=410&amp;height=238&quot; width=&quot;410&quot; height=&quot;238&quot; style=&quot;border:none;overflow:hidden&quot; scrolling=&quot;no&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowTransparency=&quot;true&quot; allowFullScreen=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 2174, "thumbnail": {"width": 160, "height": 90}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Serra%20de%20S%C3%A3o%20Mamede%20Natural%20Park&view=detail&mid=232ECB1B6A8B70908216232ECB1B6A8B70908216", "name": "Webinar &quot;Plantas invasoras no Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede", "description": "Por H\u00e9lia Marchante | Escola Superior Agr\u00e1ria do Instituto Polit\u00e9cnico de Coimbra &amp; Centre for Functional Ecology - Science for People &amp; the Planet", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.AprhSrzFq_TV9WfzIRRdUgEsDh&pid=Api", "datePublished": "2021-10-27T13:27:24.0000000", "publisher": [{"name": "YouTube"}], "isAccessibleForFree": true, "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=RymNfPkjGFA", "hostPageUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=RymNfPkjGFA", "encodingFormat": "mp4", "hostPageDisplayUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=RymNfPkjGFA", "width": 1280, "height": 720, "duration": "PT1H40M20S", "motionThumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OM1.FoKQcItqG8suIw_1649522477&pid=Api", "embedHtml": "&lt;iframe width=&quot;1280&quot; height=&quot;720&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/RymNfPkjGFA?autoplay=1&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;", "viewCount": 227, "thumbnail": {"width": 160, "height": 120}, "isSuperfresh": false}, {"webSearchUrl": "https://www.bing.com/videos/search?q=Serra%20de%20S%C3%A3o%20Mamede%20Natural%20Park&view=detail&mid=732F0AA71DE3CD63295B732F0AA71DE3CD63295B", "name": "As vinhas da nossa sugest\u00e3o para este fim de semana situam-se nas encostas Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede. A Quinta da Fonte Souto foi adquirida pela fam\u00edlia Symington em 2017 e \u00e9 a primeira quinta fora da regi\u00e3o do Douro.O Ros\u00e9 da Quinta da Fonte Souto Ros\u00e9 2020 beneficia das condi\u00e7\u00f5es de maior frescura e humidade, caracter\u00edsticas espec\u00edficas daquela zona. Este vinho, \u00e9 o primeiro vinho ros\u00e9 desta marca. Descubra mais sobre este vinho com o nosso Sommelier \ud83d\ude09\ud83d\udc49[EN] The vineyards of our s", "description": "Garrafeira Soares. Garrafeira Soares \u00b7 Original audio. As vinhas da nossa sugest\u00e3o para este fim de semana situam-se nas encostas Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede. A Quinta da Fonte Souto foi adquirida pela fam\u00edlia Symington em 2017 e \u00e9 a primeira quinta fora da regi\u00e3o do Douro.O Ros\u00e9 da Quinta da Fonte Souto Ros\u00e9 2020 beneficia ...", "thumbnailUrl": "https://tse4.mm.bing.net/th?id=OVP.3yoB4CgP-k5e11HtGPwKJACoEs&pid=Api", "datePublished": "2022-08-19T11:15:24.0000000", "publisher": [{"name": "Facebook"}], "contentUrl": "https://www.facebook.com/garrafeirasoares/videos/as-vinhas-da-nossa-sugest%C3%A3o-para-este-fim-de-semana-situam-se-nas-encostas-parqu/430584282435356/", "hostPageUrl": "https://www.facebook.com/garrafeirasoares/videos/as-vinhas-da-nossa-sugest%C3%A3o-para-este-fim-de-semana-situam-se-nas-encostas-parqu/430584282435356/", "encodingFormat": "", "hostPageDisplayUrl": "https://www.facebook.com/garrafeirasoares/videos/as-vinhas-da-nossa-sugest%C3%A3o-para-este-fim-de-semana-situam-se-nas-encostas-parqu/430584282435356/", "width": 1080, "height": 1920, "duration": "PT36S", "embedHtml": "&lt;iframe src=&quot;https://www.facebook.com/plugins/video.php?href=https://www.facebook.com/garrafeirasoares/videos/as-vinhas-da-nossa-sugest%C3%A3o-para-este-fim-de-semana-situam-se-nas-encostas-parqu/430584282435356/&amp;show_text=0&amp;width=410&amp;height=238&quot; width=&quot;410&quot; height=&quot;238&quot; style=&quot;border:none;overflow:hidden&quot; scrolling=&quot;no&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowTransparency=&quot;true&quot; allowFullScreen=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;", "allowHttpsEmbed": true, "viewCount": 595, "thumbnail": {"width": 89, "height": 160}, "isSuperfresh": false}], "scenario": "List"}, "rankingResponse": {"mainline": {"items": [{"answerType": "WebPages", "resultIndex": 0, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0"}}, {"answerType": "Videos", "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#Videos"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 1, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 2, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 3, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 4, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 5, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 6, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 7, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 8, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8"}}, {"answerType": "WebPages", "resultIndex": 9, "value": {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9"}}]}}}